{"domain":"wordpress-seo","locale_data":{"wordpress-seo":{"":{"domain":"wordpress-seo","lang":"hu","plural_forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Yes, leave page":[""],"There are unsaved changes in one or more steps of the first-time configuration. Leaving means that those changes will be lost. Are you sure you want to leave this page?":[""],"Unsaved changes":[""],"This notification can't be hidden at this time. Please try again later.":[""],"This problem can't be hidden at this time. Please try again later.":[""],"Something went wrong":[""],"%s activation failed":[""],"%s is unable to create database tables":[""],"%1$sBuy%2$s %3$s":[""],"BLACK FRIDAY SALE":[""],"Now with 30%% OFF: %1$s %2$sBuy now!%3$s":[""],"Now with 30%% OFF: %1$s":[""],"30% OFF - BLACK FRIDAY":[""],"%1$s30%% OFF%2$s":[""],"Dashboard navigation":[""],"Close dashboard navigation":[""],"Open dashboard navigation":[""],"Monitor and manage potential SEO problems affecting your site and stay informed with important notifications and updates.":[""],"Alert center":[""],"Tell us about your site, so we can get it ranked! Let's get your site in tip-top shape for the search engines. Follow these 5 steps to make Google understand what your site is about.":[""],"hidden problem":[null],"hidden notification":[null],"%1$s Dashboard - %2$s":[""],"Buy now":[""],"If you were thinking about upgrading, now's the time! 30% OFF ends 3rd Dec 11am (CET)":[""],"Upgrade now":[""],"Required Yoast SEO version":[""],"The package could not be installed because it's not supported by the currently installed Yoast SEO version.":[""],"The Yoast SEO version on your site is %1$s, however the uploaded plugin requires %2$s.":[""],"Learn more about the primary category.":[""],"Drag to view the full preview.":[""],"Do not allow search engines to show this author's archives in search results.":[""],"The AI features help you create better content by providing optimization suggestions that you can apply as you wish.":[""],"Please switch to the visual editor to optimize with AI.":[""],"Optimize with AI":[""],"Fix assessments with AI!":[""],"Make content editing a breeze! Optimize your SEO content with quick, actionable suggestions at the click of a button.%1$s%2$sLearn more%3$s%4$s":[""],"Optimize your SEO content with %s":[""],"Upgrades":[""],"Yoast SEO for Elementor":[""],"site structure":[""],"internal linking":[""],"breadcrumbs":[""],"Adds the Yoast SEO breadcrumbs to your template or content.":[""],"Yoast Breadcrumbs":[""],"How to":["Hogyan"],"How-to":[""],"Yoast How-to":[""],"Structured Data":[""],"SEO":["SEO"],"Schema":["S\u00e9ma"],"Frequently Asked Questions":[""],"FAQ":["GYIK"],"List your Frequently Asked Questions in an SEO-friendly way.":[""],"Yoast FAQ":[""],"Undefined error message.":[""],"Join the Yoast team to learn how to harness the power of AI to revolutionize your SEO approach. Gain a competitive edge, future-proof your keyword strategies, and soar to the top of search rankings \u2013 all designed to empower busy small business owners.":[""],"The selected file is not an image.":[""],"Organization X":[""],"X card data":[""],"LEI code":[""],"E.g. https:\/\/x.com\/yoast":[""],"%1$sText length%3$s: %2$sPlease add some content%3$s.":[""],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is below the recommended minimum of %5$d %7$s. %3$sAdd more content%4$s.":[null],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is slightly below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd more content%4$s.":[""],"X":[""],"X share preview":[""],"X username (without @)":[""],"X title":[""],"X image":[""],"30-day money back guarantee.":[""],"Only $\/\u20ac\/\u00a399 per year (ex VAT)":[""],"%1$sSupport language:%2$s English":[""],"suggestions":[""],"meta title":[""],"Artificial intelligence":[""],"Non-inclusive":[""],"Only $\/\u20ac\/\u00a3229 per year (ex VAT). Save over 40% with this subscription!":[""],"Please tell us more about your organization\u2019s identifiers. This information will help Google to display accurate and helpful details about your organization.":[""],"Organization identifiers":[""],"5001-10000 employees":[""],"1001-5000 employees":[""],"501-1000 employees":[""],"201-500 employees":[""],"51-200 employees":[""],"11-50 employees":[""],"1-10 employees":[""],"Select a range \/ Enter a number":[""],"Enrich your organization's profile by providing more in-depth information. The more details you share, the better Google understands your website.":[""],"Additional organization info":[""],"You have %1$s activated on your site, and you've configured your business for multiple locations. This allows you to provide your email and phone for %2$seach specific location%3$s.":[""],"You have %1$s activated on your site, and you've configured your business for multiple locations. This allows you to provide your VAT ID and Tax ID for %2$seach specific location%3$s.":[""],"You have %1$s activated on your site. You can provide your email and phone in the %2$s\u2018Business info\u2019 settings%3$s.":[""],"You have %1$s activated on your site. You can provide your VAT ID and Tax ID in the %2$s\u2018Business info\u2019 settings%3$s.":[""],"NAICS":[""],"leicode":[""],"DUNS":[""],"ISO 6523":[""],"Tax ID":[""],"VAT ID":[""],"Number of employees":[""],"Organization's founding date":[""],"Organization's legal name":[""],"Organization phone number":[""],"Organization email address":[""],"Organization description":[""],"Twitter description":[""],"Twitter title":[""],"Twitter image":[""],"You have %1$s activated on your site, automatically setting the Page type for your products to 'Item Page'. As a result, the Page type selection is disabled.":[""],"The %1$s class must not be instantiated before the %2$s global is set.":[""],"%1$sOutrank your competitors even further%2$s with these %3$s plugins":[""],"No need to figure out what to link to. You get linking suggestions for relevant posts and pages to make your website easier to navigate.":[""],"%s looks at more than just your main keyword. It analyzes different word forms, plurals, and past tenses. This helps your website perform even better in searches!":[""],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":[""],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for product titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":[""],"Explore %s!":[""],"You\u2019ll reach more people with multiple keyphrases! Want to quickly add these related keyphrases to the %s analyses for even better content optimization?":[""],"Explore now":[""],"Rank higher in search results":[""],"Turn more visitors into customers!":[""],"Increase Google clicks with rich results":[""],"Write product pages that rank using the SEO analysis":[""],"Get XML sitemaps":[""],"Optimize your video previews & thumbnails":[""],"Make sure your videos load quickly for users":[""],"Automatically get technical SEO best practices for video content":[""],"Drive more views to your videos":[""],"Stand out for local searches":[""],"Explore %s now!":[""],"%1$s24\/7 support%2$s: Also on evenings and weekends.":[""],"%1$sAppealing social previews%2$s people actually want to click on.":[""],"%1$sNo more broken links%2$s: Automatic redirect manager.":[""],"%1$sSuper fast%2$s internal linking suggestions.":[""],"%1$sMultiple keywords%2$s: Rank higher for more searches.":[""],"%1$sAI%2$s: Better SEO titles and meta descriptions, faster.":[""],"Highlight areas of improvement in your text, no more searching for a needle in a haystack, straight to optimizing! Now also in Elementor!":[""],"Leave a quick review":[""],"Happy with the plugin?":[""],"Show Yoast SEO some love!":[""],"Let's get your site in tip-top shape for the search engines. Simply follow these 5 steps to make Google understand what your site is about.":[""],"If your goal is to increase your rankings, you need to work on your SEO regularly. That can be overwhelming, so let's tackle it one step at a time!":[""],"Great work! Thanks to the details you've provided, %1$s has enhanced your site for search engines, giving them a clearer picture of what your site is all about.":[""],"Important: We won't sell this data, and we won't collect any personal information about you or your visitors.":[""],"What data will be collected and why?":[""],"No, I don't want to share my site data":[""],"Are you open to help us improve our services?":[""],"Yes, give me your free tips!":[""],"Subscribe to the %1$s newsletter to receive best practices for improving your rankings, save time on SEO tasks, stay up-to-date with the latest SEO news, and get expert guidance on how to make the most of %2$s!":[""],"Get free weekly SEO tips!":[""],"You're almost there! Complete all settings in this step so search engines know what your site is about.":[""],"Completing this step helps Google to understand your site even better. Bonus: You'll improve your chance of getting %1$srich results%2$s!":[""],"Let's start by running the SEO data optimization. That means we'll scan your site and create a database with optimized SEO data. It won't change any content or settings on your site and you don't need to do anything, just hit start!\n\nNote: If you have a lot of content, this optimization could take a moment. But trust us, it's worth it!":[""],"We've successfully analyzed your site & optimized your SEO data!":[""],"Fantastic work! Add your organization's social media accounts below. This allows us to fine-tune the metadata for these platforms.":[""],"Social share preview":[""],"The %1$s interface is currently unavailable in the beta WooCommerce product editor. To resolve any issues, please disable the beta editor. %2$sLearn how to disable the beta WooCommerce product editor.%3$s":[""],"Compatibility issue: Yoast SEO is incompatible with the beta WooCommerce product editor.":[""],"Search engines and other websites can still send traffic to your trashed content.":[""],"Unlock with the %1$s":[""],"Generate product titles & descriptions with AI!":[""],"Last year":[""],"Last week":[""],"Last day":[""],"Last updated":[""],"Activate tracking to show the ranking position":[""],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by OpenAI GPTBot.":[""],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by the Google-Extended bot. Enabling this setting won\u2019t prevent Google from indexing your website.":[""],"Lots of web traffic comes from bots crawling the web. Some can benefit your site or business, while other bots don\u2019t. Blocking unwanted bots can save energy, help with site performance, and protect copyrighted content. Learn more about %1$swhen to block unwanted bots%2$s.":[""],"Prevent OpenAI GPTBot from crawling":[""],"Prevent Google Bard and Vertex AI bots from crawling":[""],"Prevent Common Crawl CCBot from crawling":[""],"Unlock Premium SEO analysis":[""],"Get more help with writing content that ranks":[""],"$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP per year (ex. VAT)":[""],"Internal linking suggestions":[""],"Learn more about %s (Opens in a new browser tab)":[""],"Write more natural and engaging content":[""],"Synonyms help users understand your copy better. It\u2019s easier to read for both users and Google. In %s, you can add synonyms for your focus keyphrase, and we\u2019ll help you optimize for them.":[""],"Is your %1$s store ready for Black Friday?":[""],"Check your text on even more SEO criteria and get an enhanced keyphrase analysis, making it easier to optimize your content.":[""],"Buy now!":[""],"Reach a wider audience":[""],"Add related keyphrases":[""],"%s automatically suggests to what content you can link with easy drag-and-drop functionality, which is good for your SEO!":[""],"Rank higher by connecting your content":[""],"Get help optimizing for up to 5 related keyphrases. This helps you reach a wider audience and get more traffic.":[""],"Use AI to generate titles and meta descriptions, automatically redirect deleted pages, get 24\/7 support, and much, much more!":[""],"%1$s Now with 30%% Black Friday Discount!":[""],"30% OFF":[""],"BLACK FRIDAY":[""],"Claim your 30% off now!":[""],"Social media appearance":[""],"Determine how your post should look in the search results.":[""],"X appearance":[""],"The Yoast %1$sultimate Black Friday checklist%2$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":[""],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below.":[""],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below. If you leave these settings untouched, the 'Social media appearance' settings mentioned above will also be applied for sharing on X.":[""],"Determine how your post should look on social media like Facebook, X, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack, and more.":[""],"Get the checklist and start optimizing now!":[""],"Is your WooCommerce store ready for Black Friday?":[""],"The %1$s %2$sultimate Black Friday checklist%3$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":[""],"AI generator":[""],"New in %1$s":[""],"Use AI to write your titles & meta descriptions!":[""],"Use the power of Yoast AI to automatically generate compelling titles and descriptions for your posts and pages.":[""],"AI title & description generator":[""],"Use AI":[""],"Clear selection":[""],"Note that the following commonly-used parameters will not be removed: %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, %6$s, and %7$s.":[""],"Learn how to increase your rankings with %1$s":[""],"Want an enhanced Google preview of how your WooCommerce products look in the search results?":[""],"Sign up today!":[""],"Feeling lost when it comes to optimizing your site for the search engines? Join our FREE webinar to gain the confidence that you need in order to start optimizing like a pro! You'll obtain the knowledge and tools to start effectively implementing SEO.":[""],"Join our FREE webinar for SEO success":[""],"Want your products stand out in search results with rich results like price, reviews and more?":[""],"%1$s, %2$s and %3$s":[""],"%1$s and %2$s":[""],"Please see the \u201cNew\u201d badges and review the Search appearance settings.":[""],"New type of content added to your site!":[""],"Site policies":[""],"Select a page which provides information about your diversity policies for %1$sstaffing%2$s, %1$shiring%2$s and %1$semployment%2$s.":[""],"Select a page which provides information on your diversity policies for %1$seditorial%2$s content.":[""],"Select a page which describes the personal, organizational, and corporate %1$sstandards%2$s of %1$sbehavior%2$s expected by your organization.":[""],"Select a page which outlines your procedure for addressing %1$serrors%2$s (e.g., publishing retractions or corrections).":[""],"Select a page which describes how your organization collects and responds to %1$sfeedback%2$s, engages with the %1$spublic%2$s, and prioritizes %1$stransparency%2$s.":[""],"Select a page which describes the ownership structure of your organization. It should include information about  %1$sfunding%2$s and %1$sgrants%2$s.":[""],"Select a page which describes the editorial principles of your organization. %1$sWhat%2$s do you write about, %1$swho%2$s do you write for, and %1$swhy%2$s?":[""],"Select the pages on your website which contain information about your organizational and publishing policies. Some of these might not apply to your site, and you can select the same page for multiple policies. %1$sLearn more about why setting your site policies is important%2$s.":[""],"Diversity staffing report":[""],"Diversity policy":[""],"Ethics policy":[""],"Corrections policy":[""],"Actionable feedback policy":[""],"Ownership \/ Funding info":[""],"Publishing policies":[""],"Publishing principles":[""],"Failed to retrieve pages.":[""],"Searching pages...":[""],"Add new page...":[""],"No pages found.":[""],"You've added a new type of content. We recommend that you review the corresponding %1$sSearch appearance settings%2$s.":[""],"Error: Taxonomy was not removed from new_taxonomies list.":[""],"Taxonomy is no longer new.":[""],"Taxonomy is not new.":[""],"Error: Post type was not removed from new_post_types list.":[""],"Post type is no longer new.":[""],"Post type is not new.":[""],"Write a bug report":[""],"Our support team is here to answer any questions you may have. Fill out the (pop-up) contact form, and we'll get back to you as soon as possible!":[""],"If you don't find the answers you're looking for and need personalized help, you can get 24\/7 support from one of our support engineers.":[""],"Contact our support team":[""],"Have you stumbled upon a bug while using %1$s? Please raise a bug report on our GitHub repository to let us know about the issue!":[""],"Raise a bug report on GitHub":[""],"Visit WordPress forum":[""],"In the WordPress support forum for %1$s you can find answers or ask for help from %1$s users in the WordPress community.":[""],"WordPress support forum for %1$s":[""],"Visit our help center":[""],"Have a look at our help center to find articles, tutorials, and other resources to help you get the most out of %1$s!":[""],"%1$s's help center":[""],"Need help with %1$s? These resources are a great place to start!":[""],"Additional resources":[""],"Here, you'll find answers to commonly asked questions about using %1$s. If you don't see your question listed, you can have a look at the section below.":[""],"Frequently asked questions":[""],"If you have any questions, need a hand with a technical issue, or just want to say hi, we've got you covered. Get in touch with us and we'll be happy to assist you!":[""],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by Google AdsBot. You should only enable this setting if you're not using Google Ads on your site.":[""],"Block unwanted bots":[""],"Close the upgrade callout":[""],"%1$s and get an exclusive %2$s discount for %3$s month(s).":[""],"Click here to upgrade your %s plan":[""],"Keyphrases tracked: %1$s\/%2$s":[""],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your account.":[""],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your free account.":[""],"Support":["T\u00e1mogat\u00e1s"],"Prevent Google AdsBot from crawling":[""],"%s":[""],"This overview will show you your top performing keyphrases in Google. Connect with %s to get started.":[""],"You have successfully connected with %s.":[""],"You have successfully connected with %1$s. Your %2$s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":[""],"Network Error: Unable to connect to the server. Please check your internet connection and try again later.":[""],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of URLs like %1$s, %2$s and %3$s.":[""],"Your WordPress environment is running on a non-production site. Indexables can only be created on production environments. Please check your `WP_ENVIRONMENT_TYPE` settings.":[""],"Inclusive language: %s":[""],"%1$s \/ %2$s: Top Keyphrases":[""],"The post type %s could not be indexed because it does not meet indexing requirements.":[""],"The name of this category is %1$s.":[""],"Start the course":[""],"Start free trial lesson":[""],"Maximize your SEO game by purchasing %s, which grants you unlimited access to all courses.":[""],"Learn vital SEO skills that you can apply at once! Let us take you by the hand and give you practical SEO tips to help you outrank your competitors. %s comes with five free courses.":[""],"Learn vital SEO skills that you can apply at once! Let us take you by the hand and give you practical SEO tips to help you outrank your competitors. Maximize your SEO game! Because your %s subscription gives you unlimited access to all courses.":[""],"Choosing the right type of hosting for your site is the basis of a solid Technical SEO strategy. Learn all about it in this course!":[""],"You have to make it possible for search engines to find your site, so they can display it in the search results. We'll tell you all about how that works in this course!":[""],"Are you selling in countries all over the world? In this course, you\u2019ll learn all about setting up and managing a site that targets people in different languages and locales.":[""],"Do you want to take a deep dive into structured data? In this course, you'll learn the theory related to structured data in detail.":[""],"Learn how to optimize your online shop for your customers and for search engines!":[""],"Do you own a local business? This course will teach you how to make sure your local audience can find you in the search results and on Google Maps!":[""],"A clear site structure benefits your users and is of great importance for SEO. Still, most people seem to forget about this. Get ahead of your competition and learn how to improve your site structure!":[""],"Start creating block-tastic content with the new WordPress block editor! Learn all about the block editor and what you can do with it.":[""],"Do you know the essential first step of good SEO? It's keyword research. In this training, you'll learn how to research and select the keywords that will guide searchers to your pages.":[""],"Learn how to make your site stand out from the crowd by adding structured data!":[""],"In this course, you'll learn how to write awesome copy that is optimized for ranking in search engines.":[""],"Do you want to set up your own WordPress site? This course will teach you the ins and outs of creating and maintaining a WordPress website!":[""],"In this course, you'll learn practical SEO skills on every key aspect of SEO, to make your site stand out.":[""],"In this course, you'll learn about how to set up and use the %1$s for WordPress plugin so it makes SEO even easier. This course is meant for users of the block editor.":[""],"In this free course, you'll get quick wins to make your site rank higher in Google, Bing, and Yahoo.":[""],"Academy":["Akad\u00e9mia"],"%1$s %2$s isn't working as expected %3$s and you are not receiving updates or support! Make sure to %4$s activate your product subscription in %5$s%6$s to unlock all the features of %7$s.":[""],"%1$s can't be updated because your product subscription is expired. %2$sRenew your product subscription%3$s to get updates again and use all the features of %1$s.":[""],"Warning! These are expert features, so make sure you know what you're doing before using this setting. You might break your site. %1$sRead more about how your site can be affected%2$s.":[""],"%1$s: unregistered URL parameter removed. See %2$s":[""],"This feature is disabled when your site is not using pretty permalinks.":[""],"This feature is disabled when your site is not using %1$spretty permalinks%2$s.":[""],"%1$s: redirect utm variables to #":[""],"Optimize your business for multiple locations":[""],"Easily add maps, address finders, and opening hours to your content":[""],"Automatically get technical SEO best practices for local businesses":[""],"Attract more customers to your site and physical store":[""],"Remove Other profile %1$s":[""],"Please select a user in the Site representation step.":[""],"You can %1$supdate or add social profiles to this user profile%2$s.":[""],"You have selected the user %1$s as the person this site represents.":[""],"If you select a Person to represent this site, we will use the social profiles from the selected user's profile page.":[""],"It looks like you've enabled media pages. We recommend that you help us to re-analyze your site by running the SEO data optimization.":[""],"Organization Mastodon":[""],"%1$s Settings - %2$s":[""],"Read more about how to get your site verified.":[""],"Get your site verified in your Mastodon profile.":[""],"E.g. https:\/\/mastodon.social\/@yoast":[""],"Mastodon":[""],"%2$s integrates %1$s' Schema output into its own to get rich snippets for your digital products!":[""],"Get %1$srich results for your digital products%2$s in Google search":[""],"Add trustworthiness to your %1$s profile by verifying your site with %2$s.":[""],"Verify your site on %1$s%2$s%3$s":[""],"Mastodon profile not yet added":[""],"Mastodon profile added":[""],"Potentially non-inclusive":[""],"Finish your %s":[""],"Please enter a number between 1 and 50.":[""],"Settings navigation":[""],"Close settings navigation":[""],"Open settings navigation":[""],"Choose whether your site represents an organization or a person. %1$sLearn more about the differences and choosing between Organization and Person%2$s.":[""],"%1$sGet%2$s %3$s":[""],"Index Now":[""],"Failed to retrieve media.":[""],"Limit the length of internal site search queries to reduce the impact of spam attacks and confusing URLs. Please enter a number between 1 and 50.":[""],"The number you've entered is not between 1 and 50.":[""],"Determine how your %1$s should look on social media.":[""],"Disabling this means that archive pages for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":[""],"Prevents specific URL parameters from being removed by the above feature. E.g., adding %1$s will prevent %2$s from being redirected to %3$s. You can add multiple parameters and separate them by using enter or a comma.":[""],"Consolidates WordPress' multiple site search URL formats into the %1$s syntax. E.g., %2$s will redirect to %3$s":[""],"Redirect pretty URLs to \u2018raw\u2019 formats":[""],"Allow":["Enged\u00e9lyez\u00e9s"],"Deny":["Tilt\u00e1s"],"To see this video, you need to allow %1$s to load embedded videos from %2$s.":[""],"Only available for English sites":[""],"You can change the default type for %1$s under Content types in the %2$sSettings%3$s.":[""],"all the Yoast plugins":[""],"Show date archives in search results":["D\u00e1tum arch\u00edvumok megjelen\u00edt\u00e9se a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt"],"Show %1$s archives in search results":[""],"Prefix for archive breadcrumbs":["Megel\u0151z\u0151 sz\u00f6veg az arch\u00edvum oldalhoz a morzsamen\u00fcben"],"Unlock rich results in Google search by using plugins that integrate with the %1$sYoast Schema API%2$s.":[""],"Schema API integrations":[""],"%s can integrate with other products, to help you further improve your website. You can enable or disable these integrations below.":[""],"Unlock rich snippets for your product pages by using %1$s.":[""],"Get %1$srich product results%2$s in Google search":[""],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your recipes!":[""],"Get %1$srich results for your recipes%2$s in Google search":[""],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your podcasts!":[""],"Get %1$srich results for your podcast%2$s in Google search":[""],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your events!":[""],"Get %1$srich results for your events%2$s in Google search":[""],"You have selected the user %1$s%3$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. We're sorry, you're not allowed to edit this user's profile. Please contact your admin or %1$s%3$s%2$s to check and\/or update the profile.":[""],"An organization name and logo need to be set for structured data to work properly. Since you haven\u2019t set these yet, we are using the site name and logo as default values. %1$sLearn more about the importance of structured data%2$s.":[""],"This info is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s.":[""],"Other profile %1$s":[""],"Tweet":[""],"Open Graph":[""],"Organization Facebook":[""],"OpenGraph":[""],"Format archives":["Form\u00e1tum arch\u00edvumok"],"File":[""],"PDF":[""],"Video":[""],"Attachment":[""],"404 pages title":[""],"Search pages title":[""],"Enable date archives":["D\u00e1tum arch\u00edvumok enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Enable author archives":[""],"Anchor text for the homepage":[""],"Organization\/person":[""],"Divider":[""],"Remove Atom\/RDF feeds":[""],"Webmaster":[""],"Share":[""],"Structured data":[""],"Enable the %1$s XML sitemaps. A sitemap is a file that lists a website's essential pages to make sure search engines can find and crawl them.":[""],"The %1$s icon in the top admin bar provides quick access to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":[""],"Allows for Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared. Keep this feature enabled to optimize your site for social media.":[""],"Count the number of internal links from and to your posts to improve your site structure.":[""],"Mark and filter your cornerstone content to make sure your most important articles get the attention they deserve. To help you write excellent copy, we\u2019ll assess your text more strictly.":[""],"Get more insights into what you are writing. What words do you use most often? How much time does it take to read your text? Is your text easy to read?":[""],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy, so more people will be able to relate to your content.":[""],"The SEO analysis offers suggestions to improve the findability of your text and makes sure that your content meets best practices.":[""],"Set the basic info for your website. You can use %1$stagline%2$s and %1$sseparator%2$s as %3$sreplacement variables%4$s when configuring the search appearance of your content.":[""],"Usage tracking allows us to track some data about your site to improve our plugin. %1$sLearn more about which data we track and why%2$s.":[""],"A link to the archive for the post author, with the author's name as anchor text.":[""],"Determine how your %1$s pages should be described by default in your site's Schema.org markup. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":[""],"Determine how your %1$s pages should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":[""],"Enable %1$s pages":[""],"Determine how your homepage should look in the search results.":[""],"Determine how your %1$s should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":[""],"Enable format-based archives":[""],"Not sure how to implement the %3$s breadcrumbs on your site? Read %1$sour help article on breadcrumbs implementation%2$s.":[""],"Show %1$s without posts in search results":[""],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":[""],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":[""],"This taxonomy is used for %2$s.":[""],"This taxonomy is used for %1$s and %2$s.":[""],"Read more about our custom field analysis":[""],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":[""],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":[""],"Determine how your %1$s should be described by default in %2$syour site's Schema.org markup%3$s. You can always change the settings for individual %1$s in the %4$s sidebar or metabox.":[""],"You can add multiple custom fields and separate them by using %1$senter%2$s or %1$scomma%2$s.":[""],"Please enter a search term with at least %d characters.":[""],"CtrlK":[""],"\u2318K":[""],"Add new user...":[""],"Unavailable for multisites":[""],"Integrate your custom fields and SEO data from %1$s%2$s%3$s":[""],"Upgrade your %1$s%2$s%3$s SEO":[""],"Improve your internal search results with %1$s%2$s%3$s":[""],"Track your rankings through time with %1$s%2$s%3$s":[""],"Use %1$s%2$s%3$s to do keyword research - without leaving your post":[""],"We could not save the website name. Please check the value.":[""],"%1$sSubheading distribution%2$s: The beginning of your text is longer than %4$s %5$s and is not separated by any subheadings. %3$sAdd subheadings to improve readability.%2$s":[""],"Upgrading your PHP version is something your hosting provider can help you out with. If they can\u2019t upgrade your PHP version, we advise you to consider %1$sswitching to a hosting provider%2$s that can provide the security and features a modern host should provide.":[""],"Can\u2019t upgrade yourself? Ask your host!":[""],"By November 1st, 2024, we\u2019ll update the minimum PHP requirement for %1$s, %2$s and all our add-ons to PHP 7.4. This, to ensure we can keep delivering state of the art features.":[""],"Upgrade your PHP version":[""],"WordPress.org support forums":[""],"Yoast Premium support":[""],"Yoast.com help section":[""],"Help":[""],"Write better content":[""],"Improve your blog post":[""],"Learn more SEO":[""],"SEO Tools":[""],"not set":[""],"With a 30-day money-back guarantee. No questions asked.":[""],"Reach new customers who live near your business":[""],"Get all 5 Yoast plugins for WordPress at a big discount":[""],"Cover all your SEO bases":[""],"Add global identifiers for variable products":[""],"Drive more traffic to your online store":[""],"Add all necessary schema.org markup":[""],"Ping Google on the publication of a new post":[""],"Rank higher in Google's news carousel":[""],"Make your videos responsive for all screen sizes":[""],"Cleaned up %1$d record from %2$s.":[null],"Cleaning up %1$s [%2$s]":[""],"Skipping %1$s. %2$s is not active on this site.":[""],"Cleaned up %1$d record.":[null],"The value for 'batch-size' must be a positive integer higher than equal to 1.":[""],"The value for 'interval' must be a positive integer.":[""],"We need to re-analyze some of your SEO data because of a change in the visibility of your taxonomies. Please help us do that by running the SEO data optimization.":[""],"We need to re-analyze some of your SEO data because of a change in the visibility of your post types. Please help us do that by running the SEO data optimization.":[""],"The term %s could not be built because it's not indexable.":[""],"The post %s could not be indexed because it's post type is excluded from indexing.":[""],"The post %s could not be indexed because it does not meet indexing requirements.":[""],"Use the alternate organization name for acronyms, or a shorter version of your organization's name.":[""],"Alternate organization name":[""],"Use the alternate website name for acronyms, or a shorter version of your website's name.":[""],"Alternate website name":[""],"Determine how the title of your 404 error pages should look in the browser.":[""],"404 error pages":["404-es hiba\u00fczenetek"],"Determine how the title of your internal search pages should look in the browser.":[""],"Internal search pages":[""],"Show media pages in search results":["M\u00e9diaoldalak megjelen\u00edt\u00e9se a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt"],"Show format archives in search results":[""],"Show author archives in search results":[""],"Breadcrumbs for %1$s":[""],"Site connections":["Oldal csatlakoz\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gek"],"View the XML sitemap":[""],"Enable feature":["Funkci\u00f3 enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Site features":["Oldal funkci\u00f3k"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"],"Site info":[""],"We're sorry, you're not allowed to edit the %1$swebsite name%2$s and %1$stagline%2$s.":[""],"Show or hide our tools and controls in the attachment editor.":[""],"(e.g., %1$s)":[""],"Remove unregistered URL parameters":[""],"Optimize Google Analytics utm tracking parameters":[""],"Remove WP-JSON API":[""],"Remove emoji scripts":[""],"Remove Atom \/ RDF feeds":[""],"Remove search results feeds":[""],"Remove custom taxonomy feeds":[""],"Remove tag feeds":[""],"Remove category feeds":[""],"Remove post type feeds":[""],"Remove post authors feeds":[""],"Remove post comments feeds":[""],"Remove global comment feeds":[""],"Remove global feed":[""],"Remove powered by HTTP header":[""],"Remove generator tag":[""],"Remove oEmbed links":[""],"Remove RSD \/ WLW links":[""],"Remove REST API links":[""],"Remove shortlinks":[""],"Show or hide our tools and controls in the content editor.":[""],"Enable SEO controls and assessments":[""],"Unlock with %1$s":[""],"We couldn\u2019t find anything with that term.":[""],"Search...":[""],"Quick search...":["Gyors keres\u00e9s..."],"No, continue editing":[""],"Yes, discard changes":[""],"You are about to discard all unsaved changes. All of your settings will be reset to the point where you last saved. Are you sure you want to do this?":[""],"Discard all changes":[""],"Redirect pretty URLs for search pages to raw format":[""],"Choose the general appearance of your breadcrumbs.":[""],"Breadcrumb appearance":[""],"You have selected the user %1$s%5$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %3$sUpdate their profile to make sure the information is correct%4$s.":[""],"Please tell us more about the person this site represents.":[""],"E.g. https:\/\/example.com\/yoast":["Pl. https:\/\/example.com\/yoast"],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. This can be any number of profiles, like YouTube, LinkedIn, Pinterest, or even Wikipedia.":[""],"Please tell us more about your organization. This information will help Google to understand your website, and improve your chance of getting rich results.":[""],"E.g. https:\/\/facebook.com\/yoast":["Pl. https:\/\/facebook.com\/yoast"],"Other profiles":["Egy\u00e9b profilok"],"Writing":["\u00cdr\u00e1s"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":[""],"These are expert features, so make sure you know what you're doing before removing the parameters. %1$sRead more about how your site can be affected%2$s.":[""],"Advanced: URL cleanup":["Speci\u00e1lis: URL-tiszt\u00edt\u00e1s"],"Prevent crawling of internal site search URLs":[""],"Block internal site searches which match the patterns of known spam attacks.":[""],"Block internal site searches which contain complex and non-alphanumeric characters, as they may be part of a spam attack.":[""],"Enables advanced settings for protecting your internal site search URLs.":[""],"Your internal site search can create lots of confusing URLs for search engines, and can even be used as a way for SEO spammers to attack your site. Most sites will benefit from experimenting with these protections and optimizations, even if you don\u2019t have a search feature in your theme.":[""],"Internal site search cleanup":["Bels\u0151 webhelykeres\u00e9s tiszt\u00edt\u00e1sa"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of WordPress' JSON API endpoints.":[""],"Remove JavaScript used for converting emoji characters in older browsers.":[""],"Remove URLs which provide alternative (legacy) formats of all of the above.":[""],"Remove URLs which provide information about your search results.":[""],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each custom taxonomy.":[""],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each tag.":[""],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each category.":[""],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each post type.":[""],"Remove URLs which provide information about recent posts by specific authors.":[""],"Remove URLs which provide information about recent comments on each post.":[""],"Also disables post comment feeds.":[""],"Remove URLs which provide an overview of recent comments on your site.":[""],"Remove URLs which provide an overview of your recent posts.":[""],"WordPress outputs your content in many different formats, across many different URLs (like RSS feeds of your posts and categories). It\u2019s generally good practice to disable the formats you\u2019re not actively using.":[""],"Disable unwanted content formats":[""],"Remove links which allow others sites to \u2018ping\u2019 yours when they link to you.":[""],"Remove information about the plugins and software used by your site.":[""],"Remove links used for embedding your content on other sites.":[""],"Remove links used by external systems for publishing content to your blog.":[""],"Remove links to the location of your site\u2019s REST API endpoints.":[""],"Remove links to WordPress' internal 'shortlink' URLs for your posts.":[""],"Remove unwanted metadata":[""],"Crawl optimization":["Felt\u00e9rk\u00e9pez\u00e9s optimaliz\u00e1l\u00e1s"],"Removes unknown URL parameters via a %1$s redirect. E.g., %2$s will be redirected to %3$s":[""],"Replaces %1$s tracking parameters with the (more performant) %2$s equivalent, via a %3$s redirect. E.g., %4$s will be redirected to %5$s":[""],"Users and search engines may often request your URLs whilst using query parameters, like %1$s. These can be helpful for tracking, filtering, and powering advanced functionality - but they come with a performance and SEO \u2018cost\u2019. Sites which don\u2019t rely on URL parameters might benefit from using these options.":[""],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by Common Crawl CCBot.":[""],"WordPress adds a lot of links and content to your site's %1$s and HTTP headers. For most websites you can safely disable all of these, which can help to save bytes, electricity, and trees.":[""],"Make your site more efficient and more environmentally friendly by preventing search engines from crawling things they don\u2019t need to, and by removing unused WordPress features. %1$sLearn more about crawl settings and how they could benefit your site%2$s.":[""],"E.g., %1$s and %2$s":[""],"E.g., %1$s":[""],"Enable breadcrumbs for your theme":[""],"You can always choose to enable\/disable them for your theme below. This setting will not apply to breadcrumbs inserted through a widget, a block or a shortcode.":[""],"Choose which Post type you wish to show in the breadcrumbs for Taxonomies.":[""],"Breadcrumbs for taxonomies":[""],"Choose which Taxonomy you wish to show in the breadcrumbs for Post types.":[""],"Breadcrumbs for post types":[""],"Breadcrumb for 404 page":[""],"Prefix for search page breadcrumbs":["Megel\u0151z\u0151 sz\u00f6veg a keres\u00e9s oldalhoz a morzsamen\u00fcben"],"Add prefix":[""],"Add anchor text":[""],"Add separator":[""],"Configure the appearance and behavior of %1$syour breadcrumbs%2$s.":[""],"Disabling this will redirect the %1$s to your site's homepage.":[""],"Refresh this page":[""],"Unfortunately, this means that any unsaved changes in this section will be lost. You can try and refresh this page to resolve the problem. If this error still occurs, please get in touch with our support team, and we'll get you all the help you need!":[""],"Something went wrong. An unexpected error occurred.":[""],"Failed to retrieve users.":[""],"Searching users...":[""],"No users found.":[""],"Discard changes":[""],"The profile is not valid. Please use only 1-25 letters, numbers and underscores or enter a valid X URL.":[""],"The profile is not valid. Please enter a valid URL.":[""],"The verification code is not valid. Please use only the letters A to F, numbers, underscores and dashes.":[""],"The verification code is not valid. Please use only letters, numbers, underscores and dashes.":[""],"User":[""],"Site basics":["Oldal alapok"],"Text formality":[""],"Read more about text formality.":[""],"%1$s%3$s%2$s will help you assess the formality level of your text.":[""],"WordPress loads lots of resources, some of which your site might not need. If you\u2019re not using these, removing them can speed up your pages and save resources.":[""],"Remove unused resources":[""],"Prevent search engines from crawling \/wp-json\/":[""],"Prevent search engines from crawling site search URLs":[""],"There are unsaved changes on this page. Leaving means that those changes will be lost. Are you sure you want to leave this page?":[""],"Media pages":["M\u00e9dia oldalak"],"Categories & tags":["Kateg\u00f3ri\u00e1k \u00e9s c\u00edmk\u00e9k"],"Content types":["Tartalomt\u00edpusok"],"Show more":["T\u00f6bb mutat\u00e1sa"],"Show less":["Kevesebb mutat\u00e1sa"],"Configure the basics for your website.":[""],"This field updates the %1$stagline in your WordPress settings%2$s.":[""],"Disabling this means that %1$s pages created by WordPress will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":[""],"Show %1$s pages in search results":[""],"We recommend keeping %1$s pages disabled. This will cause all attachment URLs to be redirected to the media itself.":[""],"%1$s pages":[""],"When you upload media (e.g. an image or video), %5$s automatically creates a %3$s page (attachment URL) for it. These pages are quite empty and could cause %1$sthin content problems and lead to excess pages on your site%2$s. Therefore, %4$s disables them by default (and redirects the attachment URL to the media itself).":[""],"Format-based archives can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":[""],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps. We recommend that you disable this setting.":[""],"%1$s can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":[""],"%1$s (e.g. %2$s) are based on publication dates. From an SEO perspective, the posts in these archives have no real relation to the other posts except for their publication dates, which doesn\u2019t say much about the content. They could also lead to duplicate content issues. This is why we recommend you to disable %3$s.":[""],"Determine how your %1$s should look on social media by default.":[""],"Disabling this means that %1$s without any posts will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":[""],"Show archives for authors without posts in search results":[""],"Determine how your %1$s should look in search engines.":[""],"If you're running a one author blog, the %1$s (e.g. %2$s) will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %3$sduplicate content problem%4$s. If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or prevent it from showing up in search results.":[""],"Author archive":[""],"Read more about the search results settings":[""],"Determine how your %1$s should look in search engines and on social media.":[""],"Contact support":[""],"We're very sorry, but it seems like the following error has interrupted our application:":[""],"Read reviews from real users":[""],"%1$s attempted to load the class %2$s but it could not be found.":[""],"We noticed that you are using a multilingual plugin. Please be aware that this analysis feedback is intended only for texts written in English.":[""],"Determine how your homepage should look in the search results and on social media. This is what people probably will see when they search for your brand name.":[""],"Determine how your homepage should look on social media.":[""],"Show the categories prefix in the slug":[""],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s. Show or hide that prefix in category URLs.":[""],"Determine how your %1$s archive should look on social media.":[""],"Disabling this means that the archive for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":[""],"Determine how your %1$s archive should look in search engines.":[""],"These settings are specifically for optimizing your %1$s archive.":[""],"%1$s archive":["%1$s arch\u00edvum"],"Add custom fields to page analysis":[""],"Additional settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":[""],"Search appearance":[""],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. %1$sPlease do this first%2$s.":[""],"The %1$ssocial image%2$s, %1$ssocial title%2$s and %1$ssocial description%2$s require Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":[""],"Oh no! It seems your form contains invalid data. Please review the following fields:":[""],"Archive social image":[""],"Archive social description":[""],"Archive social title":[""],"Show the archive for %1$s in search results":[""],"Archive breadcrumbs title":[""],"Archive meta description":[""],"Archive SEO title":[""],"Enable %1$s for %2$s":[""],"Show %1$s in search results":[""],"The selected media type is not valid. Supported types are: JPG, PNG, WEBP and GIF.":[""],"%1$sInclusive language%2$s: We haven't detected any potentially non-inclusive phrases. Great work!":[""],"Learn more about the inclusive language analysis":[""],"Inclusive language:":[""],"Removes the inclusive language analysis section from the metabox and disables all inclusive language-related suggestions.":[""],"Disable inclusive language analysis":[""],"Discover why inclusive language is important for SEO.":[""],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy.":[""],"Inclusive language analysis":[""],"Inclusive language":[""],"Use %s fields to power your meta tags and templates, and analyze all of your content.":[""],"Improve your technical SEO, meta tags and unlock more SEO ecommerce tools.":[""],"Connect your %1$s account to improve your site\u2019s search results using %2$s data.":[""],"Upgrade your meta tags and social previews and manage your SEO settings in one place.":[""],"Get the most out of %1$s%2$s%3$s and %4$s, together":[""],"Take advantage of your favorite SEO & content analysis tools with your favorite page builder.":[""],"Get %1$s tools and functionality in %2$s%3$s%4$s":[""],"Keep an eye on how your posts are ranking by connecting to your %s account.":[""],"Find out what your audience is searching for with %s data right in your sidebar.":[""],"Front-end SEO inspector":[""],"Oops! Something went wrong while saving.":[""],"Great! Your settings were saved successfully.":[""],"Get your verification code in %1$sYandex Webmaster tools%2$s.":[""],"Yandex":[""],"Claim your site over at %1$sPinterest%2$s.":[""],"Get your verification code in %1$sGoogle Search console%2$s.":[""],"Get your verification code in %1$sBing Webmaster tools%2$s.":[""],"Bing":[""],"Add verification code":[""],"Get your verification code in %1$sBaidu Webmaster tools%2$s.":[""],"Baidu":[""],"Verify your site with different tools. This will add a verification meta tag to your homepage. You can find instructions on how to verify your site for each platform by following the link in the description.":[""],"By default only editors and administrators can access the Advanced and Schema section of the %1$s sidebar or metabox. Disabling this allows access to all users.":[""],"Restrict advanced settings for authors":[""],"This Yoast SEO REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use Yoast SEO for all their SEO meta output.":[""],"REST API endpoint":[""],"APIs":["APIk"],"Slack sharing":[""],"Allows for X to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":[""],"Open Graph data":[""],"Social sharing":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi megoszt\u00e1s"],"Site structure":["Oldalstrukt\u00fara"],"Tell us which features you want to use.":["Mondja el, mely funkci\u00f3kat szeretn\u00e9 haszn\u00e1lni."],"Site preferences":[""],"Network disabled":[""],"Unavailable for sub-sites":[""],"This image is used as a fallback for posts\/pages that don't have any images set.":[""],"Site image":[""],"Title separator":[""],"Recommended size for this image is %1$s%3$s%2$s":[""],"The %1$sSite image%2$s requires Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":[""],"Automatically add content to your RSS. This enables you to add links back to your blog and your blog posts, helping search engines identify you as the original source of the content.":[""],"RSS feed":[""],"%1$s (default)":[""],"We took the liberty of using your website name and logo for the organization name and logo. Feel free to change them below.":[""],"Edit your %1$s":[""],"slug":["keres\u0151bar\u00e1t kifejez\u00e9s"],"keyphrase":[""],"Install %1$s Content Analysis for %2$s":[""],"Activate %1$s Content Analysis for %2$s":[""],"%1$s integrates with %2$s":[""],"Integration active":["Integr\u00e1ci\u00f3 akt\u00edv"],"Plugin not detected":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Enable integration":["Integr\u00e1ci\u00f3 bekapcsol\u00e1sa"],"Plugin integrations":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny integr\u00e1ci\u00f3k"],"Recommended integrations":["Aj\u00e1nlott integr\u00e1ci\u00f3k"],"Enable %1$s":[""],"Integration unavailable for multisites":[""],"Network Disabled":["H\u00e1l\u00f3zat kikapcsolva"],"Unlock with Premium!":["Felold\u00e1s Pr\u00e9miummal!"],"Premium SEO analysis:":[""],"Beta":[""],"Are you publishing news articles? %s helps you optimize your site for Google News.":[""],"no data":[""],"Your text should be slightly longer to calculate your Flesch reading ease score.":[""],"Continue writing to get insight into the readability of your text!":[""],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Have you evenly distributed your focus keyphrase throughout the whole text? %3$sYoast SEO Premium will tell you!%4$s":[""],"%1$sWord complexity%2$s: Is your vocabulary suited for a larger audience? %3$sYoast SEO Premium will tell you!%4$s":[""],"Get %s to enjoy the benefits of prominent words":[""],"With %1$s%3$s%2$s, this section will show you which words occur most often in your text. By checking these prominent words against your intended keyword(s), you'll know how to edit your text to be more focused.":[""],"Buy %s now!":[""],"Are you working on a news article? %s helps you optimize your site for Google News.":[""],"Premium SEO analysis":[""],"1 year of premium support and updates included!":[""],"Unlock with %s":[""],"Learn more about character count":[""],"Character count":[""],"Learn more about word count":[""],"Word count":[""],"Learn more about Flesch reading ease":[""],"out of 100":[""],"okay":[""],"Learn more about reading time":[""],"Reading time":[""],"minute":[null],"Activate %1$s!":[""],"You've installed %1$s but it's not activated yet. %2$sActivate %1$s now!%3$s":[""],"Automatically ping search engines like Bing and Yandex whenever you publish, update or delete a post.":[""],"Additional URL parameters to allow":[""],"Permalink cleanup settings":[""],"Max number of characters to allow in searches":[""],"Search cleanup settings":[""],"Filter searches with common spam patterns":[""],"Filter searches with emojis and other special characters":[""],"Filter search terms":[""],"Unregistered URL parameters":[""],"Campaign tracking URL parameters":[""],"%1$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$s%5$s%3$s.":[""],"%1$s: The focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":[""],"Keyphrase in SEO title":["Kulcskifejez\u00e9s az SEO c\u00edmben"],"Contact WordProof support":[""],"Find out how IndexNow can help your site.":[""],"IndexNow":[""],"Dismiss this notice.":[""],"We noticed that you haven't fully configured Yoast SEO yet. Optimize your SEO settings even further by using our improved %1$s First-time configuration%2$s.":[""],"SEO configuration":["SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Feed crawl settings":["H\u00edrforr\u00e1s felt\u00e9rk\u00e9pez\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Basic crawl settings":["Alapvet\u0151 felt\u00e9rk\u00e9pez\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Powered by HTTP header":[""],"Pingback HTTP header":[""],"Emoji scripts":[""],"Generator tag":[""],"oEmbed links":[""],"RSD \/ WLW links":[""],"REST API links":[""],"Shortlinks":[""],"Atom\/RDF feeds":[""],"Search results feeds":[""],"Custom taxonomy feeds":[""],"Tag feeds":[""],"Category feeds":[""],"Post type feeds":[""],"Post authors feeds":[""],"Global comment feeds":[""],"Global feed":[""],"%1$sLearn more about crawl settings.%2$s":[""],"Post comments feeds":[""],"Crawl settings":["Felt\u00e9rk\u00e9pez\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Finish configuration":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s v\u00e9gleges\u00edt\u00e9se"],"Personal preferences":["Szem\u00e9lyes be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"SEO data optimization":["SEO adatoptimaliz\u00e1l\u00e1s"],"An error has occurred: %1$s":[""],"We could not save the organization name. Please check the value.":[""],"No items found.":[""],"All redirect types":[""],"Add Redirect":[""],"Old URL":[""],"The redirect type is the HTTP response code sent to the browser telling the browser what type of redirect is served. %1$sLearn more about redirect types%2$s.":[""],"301 Moved Permanently":[""],"Type":[""],"Plain redirects":[""],"Regex Redirects":[""],"There are unsaved changes in one or more steps. Leaving means that those changes may not be saved. Are you sure you want to leave?":[""],"Add another profile":[""],"Start first-time configuration!":[""],"Set the essential %s settings for your site in a few steps.":[""],"For the best ranking results: configure %s!":[""],"Your site is already easier to find for search engines.":[""],"Tell us about your site, so we can get it ranked!":[""],"Or go to your SEO dashboard":[""],"E.g. example@email.com":[""],"Please enter a valid email address.":[""],"Tell us! Is your site about an organization or a person? ":[""],"Personal logo or avatar":[""],"Select a user":[""],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. You're not allowed to update this user profile, so please ask this user or an admin to make sure the information is correct.":[""],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate this profile to make sure the information is correct%3$s.":[""],"Uploading image...":[""],"Select an option":[""],"Be aware that you should run the SEO data optimization for this configuration to take maximum effect.":[""],"We've already successfully analyzed your site. You can move on to the next step.":[""],"SEO data optimization is running\u2026 You can safely move on to the next steps of this configuration.":[""],"You're not allowed to edit the social profiles of this user. Please ask this user or an admin to do this.":[""],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":[""],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":[""],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":[""],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":[""],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":[""],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":[""],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":[""],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":[""],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":[""],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":[""],"Delete item":[""],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":[""],"Other social profile":[""],"First-time configuration":["Els\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"You should finish the %1$sfirst time configuration%2$s to make sure your SEO data has been optimized and you\u2019ve set the essential Yoast SEO settings for your site.":[""],"Step 4: Go through the first time configuration":[""],"Postname permalink":[""],"Page comments":[""],"Links table":[""],"If you already have saved AIOSEO 'Search Appearance' settings and the issue persists, please contact our support team so we can take a closer look.":[""],"If you have never saved any AIOSEO 'Search Appearance' settings, please do that first and run the import again.":[""],"The AIOSEO import was cancelled because some AIOSEO data is missing. Please try and take the following steps to fix this:":[""],"The validation of the AIOSEO data structure has failed.":[""],"Currently, the %s integration is not available for multisites.":[""],"The WordProof Timestamp plugin needs to be disabled before you can activate this integration.":[""],"Open settings":[""],"Open authentication":[""],"The timestamp is not created because you need to authenticate with %s first.":[""],"The timestamp is not retrieved by your site. Please try again or contact %1$s support.":[""],"%1$s failed to timestamp this page. Please check if you're correctly authenticated with %1$s and try to save this page again.":[""],"%s has successfully timestamped this page.":[""],"You are out of timestamps. Please upgrade your account by opening the %s settings.":[""],"content words":[""],"content word":[""],"Cleanup failed with the following error:":[""],"Note: These settings will overwrite the default settings of Yoast SEO.":[""],"Note: This metadata will only be imported if there is no existing Yoast SEO metadata yet.":[""],"Post metadata (SEO titles, descriptions, etc.)":[""],"The import from %s includes:":[""],"Once you're certain that your site is working properly with the imported data from another SEO plugin, you can clean up all the original data from that plugin.":[""],"Please select an SEO plugin below to see what data can be imported.":[""],"Clean up":["Takar\u00edt\u00e1s"],"After you've imported data from another SEO plugin, please make sure to clean up all the original data from that plugin. (step 5)":[""],"Note: ":["Megjegyz\u00e9s:"],"The cleanup can take a long time depending on your site's size.":[""],"Every fifteen minutes":[""],"Default tagline":[""],"Import failed with the following error:":[""],"No data found from other SEO plugins.":[""],"Select SEO plugin":["SEO b\u0151v\u00edtm\u00e9ny kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"The import can take a long time depending on your site's size.":[""],"For the best SEO results include all words of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":[""],"For the best SEO results write the exact match of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":[""],"Installation Successful":["Sikeres telep\u00edt\u00e9s"],"Blog Post":["Blogbejegyz\u00e9s"],"%1$s: Title does not begin with the focus keyphrase. %2$sMove your focus keyphrase to the beginning of the title%3$s.":[""],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":[""],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd more content%4$s.":["%2$sSz\u00f6veghossz%4$s: %6$s sz\u00e1ma a sz\u00f6vegben %1$d. Ez elmarad az aj\u00e1nlott minimum %6$s sz\u00e1m\u00e1t\u00f3l, ami %5$d. %3$sAdj hozz\u00e1 t\u00f6bb tartalmat%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is slightly below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":["%2$sSz\u00f6veghossz%4$s: %6$s sz\u00e1ma a sz\u00f6vegben %1$d. Ez kev\u00e9ssel elmarad az aj\u00e1nlott minimum %6$s sz\u00e1m\u00e1t\u00f3l, ami %5$d. %3$sAdj hozz\u00e1 t\u00f6bb tartalmat%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is far below the recommended minimum of %5$d %7$s. %3$sAdd more content%4$s.":[null],"character":[null],"word":[null],"words":["szavak"],"characters":["karakterek"],"%s rolls out the red carpet for the search bots, which helps your site perform better in search engines.":[""],"You've successfully installed %s!":["A %s sikeresen telep\u00fclt!"],"Skip%s":["Kihagy\u00e1s%s"],"Your %s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":[""],"%s account":["%s fi\u00f3k"],"This overview only shows you keyphrases added to Yoast SEO. There may be other keyphrases added to your %s.":[""],"Tracking the ranking position...":[""],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":[""],"reconnect to %s":[""],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":[""],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":[""],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":[""],"upgrade your %s plan":[""],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":[""],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":[""],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":[""],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":[""],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":[""],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":[""],"Please enter a focus keyphrase first to track keyphrase performance":[""],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":[""],"Track SEO performance":[""],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":[""],"Track all keyphrases on this page":[""],"Tracking has already been enabled for one or more keyphrases of this page. Clicking the button below will enable tracking for all of its keyphrases.":[""],"Learn more about the SEO performance feature.":[""],"SEO performance":["SEO teljes\u00edtm\u00e9ny"],"Connect with %s":[""],"* focus keyphrase":["* f\u00f3kusz kulcssz\u00f3"],"Get more insights over at %s":[""],"Position over time":[""],"Position":["Poz\u00edci\u00f3"],"Tracking":[""],"Save and continue":["Ment\u00e9s \u00e9s folytat\u00e1s"],"Does your site represent an Organization or Person?":[""],"Activate %s":["%s aktiv\u00e1l\u00e1sa"],"Update %s":["%s friss\u00edt\u00e9se"],"Renew %s":["%s meg\u00faj\u00edt\u00e1sa"],"Get help activating your subscription":["Seg\u00edts\u00e9g az el\u0151fizet\u00e9s aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz"],"It looks like you\u2019re running an outdated and unactivated version of %1$s, please activate your subscription in %2$sMyYoast%3$s and update to the latest version (at least 17.7) to gain access to our updated workouts section.":[""],"Activate your subscription of %s":["%s el\u0151fizet\u00e9s aktiv\u00e1l\u00e1sa"],"Update to the latest version of %s":["Friss\u00edt\u00e9s a %s legfrissebb verzi\u00f3j\u00e1ra"],"Renew your subscription":["El\u0151fizet\u00e9s meg\u00faj\u00edt\u00e1sa"],"Accessing the latest workouts requires an updated version of %s (at least 17.7), but it looks like your subscription has expired. Please renew your subscription to update and gain access to all the latest features.":[""],"Renew your subscription of %s":["%s el\u0151fizet\u00e9s meg\u00faj\u00edt\u00e1sa"],"Could not save this value. Please check the URL.":[""],"Could not save this value. Please check the URL or username.":[""],"Oops! Something went wrong. Check your email address and try again.":[""],"Yes, you can collect my site data":[""],"Site representation":["Oldal megjelen\u00e9s"],"Continue":["Tov\u00e1bb"],"Thank you! Check your inbox for the confirmation email.":[""],"Yoast respects your privacy. Read %1$sour privacy policy%2$s on how we handle your personal information.":[""],"Email address":["E-mail c\u00edm"],"%1$sBack to all workouts":[""],"Getting your site in shape and keeping it SEO fit can be hard. We can help you get started! Take these step-by-step workouts, and you\u2019ll be tackling some of the most fundamental SEO challenges!":[""],"Add internal links to your posts and pages":[""],"Make pages easier for Google and visitors to find":[""],"Clean up your unlinked content to make sure people can find it":[""],"Orphaned content":["\u00c1rva tartalom"],"Bring more visitors to your articles":[""],"Make your important articles rank higher":[""],"%1$s\/%2$s steps completed":["%1$s\/%2$s l\u00e9p\u00e9s k\u00e9sz"],"Unlock with %s!":[""],"Start workout!":[""],"Do workout again":[""],"Continue workout!":[""],"It looks like you're running an outdated version of %1$s, please %2$supdate to the latest version (at least 17.7)%3$s to gain access to our updated workouts section.":[""],"Get started quickly with the %1$s%2$s First-time configuration%3$s and configure Yoast SEO with the optimal SEO settings for your site!":[""],"Current or first category title":["Jelenlegi vagy els\u0151 kateg\u00f3ria c\u00edme"],"Category Title":["Kateg\u00f3ria c\u00edme"],"Replaced with the post content":["A bejegyz\u00e9s tartalm\u00e1val helyettes\u00edtve"],"Post Content":["Bejegyz\u00e9s tartalma"],"Replaced with the permalink":[""],"Replaced with the last name of the author":["Lecser\u00e9lve a szerz\u0151 csal\u00e1dnev\u00e9re"],"Author last name":["Szerz\u0151 vezet\u00e9kneve"],"Replaced with the first name of the author":["Helyettes\u00edtve a szerz\u0151 keresztnev\u00e9vel"],"Author first name":["Szerz\u0151 keresztneve"],"Replaced with the day the post was published":["Helyettes\u00edtve a bejegyz\u00e9s k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00e9nek napj\u00e1val"],"Post day":["Bejegyz\u00e9s napja"],"Replaced with the month the post was published":["Helyettes\u00edtve a bejegyz\u00e9s k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00e9nek h\u00f3napj\u00e1val"],"Post month":["Bejegyz\u00e9s h\u00f3napja"],"Replaced with the year the post was published":["Helyettes\u00edtve a bejegyz\u00e9s k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00e9nek \u00e9v\u00e9vel"],"Post year":["Bejegyz\u00e9s \u00e9ve"],"Current day":["Mai nap"],"Current month":["Ez a h\u00f3nap"],"Current date":["Mai d\u00e1tum"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's way less than the recommended minimum of %2$d %7$s. %4$sMake it longer%5$s!":[null],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's less than the recommended minimum of %2$d %6$s. %4$sMake it longer%5$s!":[""],"It looks like you aren't using our %1$s%2$s addon%3$s. %4$sUpgrade today%5$s to unlock more tools and SEO features to make your products stand out in search results.":[""],"Below are the technical details for the error. See %1$sthis page%2$s for a more detailed explanation.":["Al\u00e1bb tal\u00e1lhat\u00f3 r\u00e9szletes technikai inform\u00e1ci\u00f3 a hib\u00e1r\u00f3l. B\u0151vebb magyar\u00e1zat\u00e9rt kattints %1$side%2$s."],"%1$sImage Keyphrase%2$s: Good job!":[""],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page do not have alt attributes with at least half of the words from your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":[""],"%1$sImages%2$s: Good job!":["%1$sK\u00e9pek%2$s: Sz\u00e9p munka!"],"%1$sImages and videos%2$s: Good job!":["%1$sK\u00e9pek \u00e9s vide\u00f3k%2$s: Sz\u00e9p munka!"],"%3$sImages and videos%5$s: Only %1$d image or video appears on this page. We recommend at least %2$d. %4$sAdd more relevant images or videos%5$s!":[null],"%3$sImages%5$s: Only %1$d image appears on this page. We recommend at least %2$d. %4$sAdd more relevant images%5$s!":[null],"%1$sImages and videos%3$s: No images or videos appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":[""],"Error stack trace":[""],"Response":["V\u00e1lasz"],"Error message":["Hiba\u00fczenet"],"Status code":[""],"Request method":[""],"Request URL":[""],"Error details":["Hiba r\u00e9szletei"],"Workouts":["Edz\u00e9sek"],"Rank with articles you want to rank with":[""],"The cornerstone approach":[""],"SEO workouts":[""],"Improve the quality of your site search! Automatically helps your users find your cornerstone and most important content in your internal search results. It also removes noindexed posts & pages from your site\u2019s search results.":[""],"Find out more about our %s integration.":[""],"Get relevant internal linking suggestions \u2014 while you\u2019re writing! The link suggestions metabox shows a list of posts on your blog with similar content that might be interesting to link to. ":[""],"Find out how Insights can help you improve your content.":[""],"Find relevant data about your content right in the Insights section in the Yoast SEO metabox. You\u2019ll see what words you use most often and if they\u2019re a match with your keywords! ":[""],"Oops, something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please make sure to activate your subscription in MyYoast by completing %1$sthese steps%2$s.":[""],"Social image":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia k\u00e9p"],"Unlock with Premium":["Felold\u00e1s Pr\u00e9miummal"],"Addon installation failed because of an error: %s.":["A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9se sikertelen a k\u00f6vetkez\u0151 hiba miatt: %s."],"You are not allowed to install plugins.":["Nincs sz\u00e1modra enged\u00e9lyezve a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek telep\u00edt\u00e9se."],"Addon installed.":["A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edtve lett."],"Addon activation failed because of an error: %s.":["A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny aktiv\u00e1l\u00e1sa sikertelen a k\u00f6vetkez\u0151 hiba miatt: %s."],"You are not allowed to activate plugins.":["Nincs sz\u00e1modra enged\u00e9lyezve a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek aktiv\u00e1l\u00e1sa."],"Addon activated.":["A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny aktiv\u00e1lva lett."],"%1$s Continue to %2$s%3$s":[""],"Installing and activating addons":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek telep\u00edt\u00e9se \u00e9s aktiv\u00e1l\u00e1sa"],"No %1$s plugins have been installed. You don't seem to own any active subscriptions.":[""],"the following addons":["a k\u00f6vetkez\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"%s SEO installation":[""],"Install and activate":["Telep\u00edt\u00e9s \u00e9s aktiv\u00e1l\u00e1s"],"Please confirm below that you would like to install %s on this site.":[""],"Insert variable":["V\u00e1ltoz\u00f3 beilleszt\u00e9se"],"Shopping data preview:":[""],"Availability":["El\u00e9rhet\u0151s\u00e9g"],"Price":["\u00c1r"],"Rating":["\u00c9rt\u00e9kel\u00e9s"],"%s reviews":["%s v\u00e9lem\u00e9ny"],"Rating: %s":["\u00c9rt\u00e9kel\u00e9s: %s"],"Image":["K\u00e9p"],"Social description":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia le\u00edr\u00e1s"],"Social title":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia c\u00edm"],"Required by %s":[""],"Auto-updates are disabled based on this setting for %1$s.":[""],"Auto-updates are enabled based on this setting for %1$s.":[""],"New":["\u00daj"],"seconds":["m\u00e1sodperc"],"Select image":["K\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Replace image":["K\u00e9p cser\u00e9je"],"The term is considered invalid. The following reason was given by WordPress: %s":[""],"The post could not be found.":["A bejegyz\u00e9s nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"The term could not be found.":["A kifejez\u00e9s nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"This feature has been disabled since subsites never send tracking data.":[""],"We notice that you have installed WPML. To make sure your canonical URLs are set correctly, %1$sinstall and activate the WPML SEO add-on%2$s as well!":[""],"Unfortunately we cannot save changes to your SEO settings while you are working on a draft of an already-published %1$s. If you want to save your SEO changes, make sure to click 'Update', or wait to make your SEO changes until you are ready to update the %1$s.":["Sajnos nem tudjuk menteni a SEO-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sait mik\u00f6zben m\u00e1r egy k\u00f6zz\u00e9tett %1$s v\u00e1zlaton dolgozunk. Ha el akarjuk menteni SEO-m\u00f3dos\u00edt\u00e1sait, kattintsunk a \u201eFriss\u00edt\u00e9s\" gombra, vagy v\u00e1rjunk az SEO-m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9vel, am\u00edg k\u00e9szen \u00e1llunk  %1$s friss\u00edt\u00e9s\u00e9re."],"Get started with Yoast SEO's content analysis for Elementor!":["Ismerkedj\u00fcnk meg a Yoast SEO Elementoros tartalom elemz\u0151j\u00e9vel!"],"Got it":["\u00c9rtettem"],"New: Yoast SEO for Elementor":["\u00daj: Yoast SEO Elementorhoz"],"Because of a change in your category base setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["Amennyiben az kateg\u00f3ria n\u00e9v be\u00e1ll\u00edt\u00e1st v\u00e1ltoztatod, n\u00e9h\u00e1ny SEO adatot friss\u00edteni kell."],"Wait for a week or so, until %1$s automatically processes most of your content in the background.":["V\u00e1rjunk nagyj\u00e1b\u00f3l egy hetet, am\u00edg a %1$s automatikusan feldolgozza a h\u00e1tt\u00e9rben a tartalmaink nagy r\u00e9sz\u00e9t."],"%s minute":[null],"Est. reading time":["Becs\u00fclt olvas\u00e1si id\u0151"],"Written by":["Szerz\u0151:"],"Google Rich Results Test":["Google B\u0151v\u00edtett Tal\u00e1latok Teszt"],"Find out how a rich snippet can improve visibility and click-through-rate.":["Tudjuk meg, hogyan jav\u00edthatjuk a l\u00e1that\u00f3s\u00e1got \u00e9s az \u00e1tkattint\u00e1si ar\u00e1nyt."],"This adds an author byline and reading time estimate to the article\u2019s snippet when shared on Slack.":["Ez hozz\u00e1adja a szerz\u0151 byline \u00e9s az olvas\u00e1si id\u0151 becsl\u00e9s\u00e9t a cikk r\u00e9szlet\u00e9hez, mikor a Slack alkalmaz\u00e1sban megoszt\u00e1sra ker\u00fcl."],"Enhanced Slack sharing":["Tov\u00e1bbfejlesztett Slack megoszt\u00e1s"],"Activate your subscription":["Feliratkoz\u00e1s aktiv\u00e1l\u00e1sa"],"SEO data optimization is disabled for non-production environments.":["SEO adatok optimaliz\u00e1l\u00e1s kikapcsolva a nem \u00e9les k\u00f6rnyezeteken."],"This feature includes and replaces the Text Link Counter and Internal Linking Analysis":["Ez a funkci\u00f3 mag\u00e1ban foglalja \u00e9s helyettes\u00edti a sz\u00f6veges hivatkoz\u00e1s sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3t \u00e9s a bels\u0151 hivatkoz\u00e1sok elemz\u00e9s\u00e9t"],"This tab allows you to selectively disable %1$s integrations with third-party products for all sites in the network. By default all integrations are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle an integration on or off for their site. When you disable an integration here, site admins will not be able to use that integration at all.":["Ezen a f\u00fcl\u00f6n endeg\u00e9lyezheted a ki nem v\u00e1lasztott %1$s integr\u00e1ci\u00f3kat a k\u00fcls\u0151 forr\u00e1sb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 \u00f6sszes oldalra. Alap\u00e9rtelmezett esetben az \u00f6sszes integr\u00e1ci\u00f3 enged\u00e9lyezett, ami lehet\u0151v\u00e9 teszi a webhely rendszergazd\u00e1inak, hogy maguk v\u00e1laszthass\u00e1k ki, a webhely integr\u00e1ci\u00f3 be vagy ki kapcsol\u00e1s\u00e1t."],"Because of a change in your tag base setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["Mivel v\u00e1ltozatt\u00e1l az URL be\u00e1ll\u00edt\u00e1soaidon, n\u00e9h\u00e1ny SEO adatot \u00fajra fel kell dolgoznunk."],"Stop SEO data optimization":["SEO adat optimaliz\u00e1ci\u00f3 le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Oops, something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please click the button again to re-start the process. ":["Hopp\u00e1, valami hiba t\u00f6rt\u00e9nt a SEO adatok optimaliz\u00e1l\u00e1sa megszakadt. K\u00e9rlek kattints \u00fajra a gombra a folyamat \u00fajrakezd\u00e9s\u00e9hez."],"Optimizing SEO data... This may take a while.":["SEO adatok optimaliz\u00e1l\u00e1sa... Ez eltarthat egy ideig."],"SEO data optimization complete":["SEO adatok optimaliz\u00e1l\u00e1sa k\u00e9sz"],"You can speed up your site and get insight into your internal linking structure by letting us perform a few optimizations to the way SEO data is stored.":[""],"Start SEO data optimization":["SEO adatok optimaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1nak ind\u00edt\u00e1sa"],"Learn more about the benefits of optimized SEO data.":["Tudjon meg t\u00f6bbet az optimaliz\u00e1lt SEO adatok el\u0151nyeir\u0151l."],"You can speed up your site and get insight into your internal linking structure by letting us perform a few optimizations to the way SEO data is stored. If you have a lot of content it might take a while, but trust us, it's worth it.":["Felgyors\u00edthatja webhely\u00e9t, ha enged\u00e9lyezi, hogy n\u00e9h\u00e1ny optimaliz\u00e1l\u00e1st v\u00e9gezz\u00fcnk a SEO adatok t\u00e1rol\u00e1s\u00e1nak m\u00f3dj\u00e1val \u00e9s a bels\u0151 linkek \u00f6sszekapcsol\u00f3d\u00e1s\u00e1nak h\u00e1l\u00f3zat\u00e1val kapcsolatban. Ha sok tartalma van, eltarthat egy ideig, de b\u00edzzon benn\u00fcnk, meg\u00e9ri."],"Optimize SEO Data":["SEO adatok optimaliz\u00e1l\u00e1sa"],"If the problem persists, please contact support.":["Ha a probl\u00e9ma tov\u00e1bbra is fenn\u00e1ll, vegye fel a kapcsolatot az \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lattal."],"Something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please %1$sre-start the process%2$s.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s nem tudtuk befejezni a SEO-adatok optimaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1t. K\u00e9rj\u00fck, ind\u00edtsa el a(z) %1$sre-folyamatot%2$s."],"All permalinks were successfully reset":["Minden k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1st sikeresen vissza\u00e1ll\u00edtottunk"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Probl\u00e9m\u00e1ba \u00fctk\u00f6zt\u00fcnk a keres\u0151 kulcskifejez\u00e9sek megszerz\u00e9se sor\u00e1n. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra k\u00e9s\u0151bb."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["El\u00e9rte a maxim\u00e1lis 4 keres\u0151 kulcssz\u00f3 sz\u00e1m\u00e1t. Megv\u00e1ltoztathatja vagy elt\u00e1vol\u00edthatja a keres\u0151 kulcsszavakat %s metale\u00edr\u00e1sban vagy az oldals\u00e1von."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["V\u00e1rjon, am\u00edg %1$s csatlakozik a(z) %2$s - hoz, hogy az aj\u00e1nlott kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcsszavakat megadja ..."],"Upgrade your %s plan":["Friss\u00edtse a %s tervez\u00e9s\u00e9t"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["El\u00e9rt\u00fck a napi lek\u00e9rdez\u00e9si korl\u00e1tunkat. N\u00e9zz\u00fcnk vissza holnap, vagy fizess\u00fcnk el\u0151 a %s oldal\u00e1n."],"Last month":["El\u0151z\u0151 h\u00f3nap"],"Two months ago":["K\u00e9t h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Three months ago":["H\u00e1rom h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Four months ago":["N\u00e9gy h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Five months ago":["\u00d6t h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Six months ago":["Hat h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Seven months ago":["H\u00e9t h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Eight months ago":["Nyolc h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Nine months ago":["Kilenc h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Ten months ago":["T\u00edz h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Eleven months ago":["T\u00edzenegy h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Twelve months ago":["Tizenkett\u0151 h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Get more insights at %s":["Tov\u00e1bbi aj\u00e1nl\u00e1st kaphat %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Keres\u0151szavak mennyis\u00e9ge az elm\u00falt 12 h\u00f3napban 0 \u00e9s 100 k\u00f6z\u00f6tti sk\u00e1l\u00e1n."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az aj\u00e1nlott kulcskifejez\u00e9sek trendj\u00e9r\u0151l"],"Trend":["V\u00e1rhat\u00f3 ir\u00e1nyzat"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az aj\u00e1nlott kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcskifejez\u00e9sekr\u0151l"],"Volume":["M\u00e9rt\u00e9k"],"Related keyphrase":["Aj\u00e1nlott kulcssz\u00f3"],"Select country":["Orsz\u00e1g kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Show results for:":["Tal\u00e1latok a k\u00f6vetkez\u0151re:"],"Please enter a focus keyphrase first to get related keyphrases":["K\u00e9rj\u00fck, el\u0151sz\u00f6r adjon meg egy f\u00f3kusz kulcssz\u00f3t, hogy az aj\u00e1nlott kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcsszavakat megkapja"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Sajnos nem \u00e1ll rendelkez\u00e9sre adat az adott kulcssz\u00f3 \/ orsz\u00e1g kombin\u00e1ci\u00f3val kapcsolatban."],"Get related keyphrases":["Aj\u00e1nlott kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcsszavak"],"Related keyphrases":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcsszavak"],"The number of headers and header labels don't match.":["A fejl\u00e9cek sz\u00e1ma \u00e9s cimk\u00e9i nem egyeznek."],"The %s integration offers suggestions and insights for keywords related to the entered focus keyphrase.":["%s integr\u00e1ci\u00f3s javaslat \u00e9s a be\u00edrt f\u00f3kusz kulcssz\u00f3hoz aj\u00e1nlott kulcsszavak \n megjelen\u00edt\u00e9se."],"Disabling Yoast SEO's XML sitemaps will not disable WordPress' core sitemaps. In some cases, this %1$s may result in SEO errors on your site%2$s. These may be reported in Google Search Console and other tools.":["A Yoast SEO XML webhelyt\u00e9rk\u00e9peinek letilt\u00e1sa nem fogja letiltani a WordPress k\u00f6zponti webhelyt\u00e9rk\u00e9peit. Bizonyos esetekben ez %1$s SEO hib\u00e1kat okozhat%2$s a webhely\u00e9n. Ezeket a Google Search Console \u00e9s m\u00e1s eszk\u00f6z\u00f6k jelenthetik."],"If you still need support and have an active subscription for this product, please email %s.":["Ha tov\u00e1bbra is sz\u00fcks\u00e9ge van t\u00e1mogat\u00e1sra \u00e9s akt\u00edv el\u0151fizet\u00e9ssel rendelkezik erre a term\u00e9kre, k\u00e9rj\u00fck, k\u00fcldj\u00f6n e-mailt %s."],"You can probably find an answer to your question in our %1$shelp center%2$s.":["Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg megtal\u00e1lhatja a v\u00e1laszt a k\u00e9rd\u00e9s\u00e9re %1$ss\u00fag\u00f3k\u00f6zpontunkban%2$s."],"Need support?":["Seg\u00edts\u00e9gre van sz\u00fcks\u00e9ged?"],"Return to your %s":["%s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak megnyit\u00e1sa"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["A v\u00e1ltoztat\u00e1sok \u00e9letbe l\u00e9p\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben mentse el %s f\u00e1jlj\u00e1t"],"The advanced section of the %1$s meta box allows a user to remove posts from the search results or change the canonical. The settings in the schema tab allows a user to change schema meta data for a post. These are things you might not want any author to do. That's why, by default, only editors and administrators can do this. Setting to \"%2$s\" allows all users to change these settings.":["A %1$s meta mez\u0151 speci\u00e1lis szakasza lehet\u0151v\u00e9 teszi a felhaszn\u00e1l\u00f3 sz\u00e1m\u00e1ra, hogy elt\u00e1vol\u00edtsa a bejegyz\u00e9seket a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00fcl, vagy megv\u00e1ltoztassa a gy\u0171jt\u0151nevet. A s\u00e9ma lapon tal\u00e1lhat\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok lehet\u0151v\u00e9 teszik a felhaszn\u00e1l\u00f3 sz\u00e1m\u00e1ra, hogy m\u00f3dos\u00edtsa egy s\u00e9ma metaadatait. Ezek olyan dolgok, amelyeket nem k\u00edv\u00e1nhat meg egyetlen szerz\u0151t\u0151l sem. Ez\u00e9rt ezt alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint csak a szerkeszt\u0151k \u00e9s a rendszergazd\u00e1k tehetik meg. A \"%2$s\" \u00e9rt\u00e9kre \u00e1ll\u00edt\u00e1ssal minden felhaszn\u00e1l\u00f3 megv\u00e1ltoztathatja ezeket a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat."],"Security: no advanced or schema settings for authors":["Biztons\u00e1g: nincsenek speci\u00e1lis vagy s\u00e9ma be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok a szerz\u0151k sz\u00e1m\u00e1ra"],"Report":["Jelent\u00e9s"],"Tech Article":["M\u0171szaki cikk"],"Scholarly Article":["Tudom\u00e1nyos cikk"],"Satirical Article":["Szatirikus cikk"],"Advertiser Content Article":["H\u00edrdet\u0151i cikk"],"News Article":["\u00dajs\u00e1gcikk"],"Social Media Posting":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi M\u00e9dia Bejegyz\u00e9s"],"Article":["Cikk"],"Search Results Page":["Keres\u00e9si Eredm\u00e9nyek Oldal"],"Real Estate Listing":["Ingatlan Felsorol\u00e1sa"],"Checkout Page":["Megrendel\u00e9s Oldal"],"Collection Page":["Kollekci\u00f3 Oldal"],"Medical Web Page":["Orvosi Weboldal."],"Contact Page":["Kapcsolat Oldal"],"Profile Page":["Profil Oldal"],"QA Page":["KV Oldal"],"FAQ Page":["GYIK Oldal"],"About Page":["R\u00f3lam Oldal"],"Item Page":["T\u00e9tel Oldal"],"Web Page":["Weboldal"],"Default for %1$s (%2$s)":["Alap\u00e9rterlmez\u00e9s ebben %1$s (%2$s) "],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Ez seg\u00edt a keres\u0151motoroknak meg\u00e9rteni az \u00d6n webhely\u00e9t \u00e9s tartalm\u00e1t. Az al\u00e1bbiakban m\u00f3dos\u00edthatja az oldal egyes be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait."],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["A Yoast SEO automatikusan le\u00edrja az oldalakat a schema.org haszn\u00e1lat\u00e1val"],"Article type":["Cikk t\u00edpusa"],"Page type":["Oldalt\u00edpus"],"Learn more about page or content types":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az oldal- vagy tartalomt\u00edpusokr\u00f3l"],"What type of page or content is this?":["Milyen t\u00edpus\u00fa oldal vagy tartalom ez?"],"%1$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title and put it at the beginning of the title%3$s.":[""],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sMove it to the beginning for the best results%3$s.":[""],"%1$s Internal Linking Blocks":["%1$s bels\u0151 \u00f6sszekapcsol\u00e1si blokkok"],"Allow us to track some data about your site to improve our plugin.":["Enged\u00e9lyezze, hogy nyomon k\u00f6vethess\u00fcnk n\u00e9h\u00e1ny adatot a webhely\u00e9r\u0151l, hogy jav\u00edthassuk a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny\u00fcnket."],"Usage tracking":["Haszn\u00e1lat k\u00f6vet\u00e9s"],"Can we collect anonymous information about your website to enhance %1$s?":[""],"Read more about how internal linking can improve your site structure.":[""],"Link suggestions":["Link javaslatok"],"Insights":[""],"Remove image":["K\u00e9p elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"The file size of the uploaded image is too large for %s. File size must be less than %s.":["A felt\u00f6lt\u00f6tt k\u00e9p f\u00e1jlm\u00e9rete t\u00fal nagy %s sz\u00e1m\u00e1ra. A f\u00e1jlm\u00e9retnek kevesebbnek kell lennie, mint %s."],"The format of the uploaded image is not supported. The supported formats are: %s, %s, %s and %s.":["A felt\u00f6lt\u00f6tt k\u00e9p form\u00e1tuma nem t\u00e1mogatott. A t\u00e1mogatott form\u00e1tumok: %s, %s, %s valamint %s."],"You have uploaded a %s. Please note that, if it\u2019s an animated %s, only the first frame will be used.":["Felt\u00f6lt\u00f6tt %s k\u00e9pet. Felh\u00edvjuk figyelm\u00e9t, hogy ha %s anim\u00e1ci\u00f3r\u00f3l van sz\u00f3, akkor csak az els\u0151 keretet haszn\u00e1lja."],"Your image dimensions are not suitable. The minimum dimensions are %dx%d pixels. The maximum dimensions are %dx%d pixels.":["A k\u00e9pm\u00e9retek nem megfelel\u0151k. A legkisebb m\u00e9ret %dx%d pixel, a legnagyobb %dx%d pixel."],"Your image dimensions are not suitable. The minimum dimensions are %dx%d pixels.":["A k\u00e9pm\u00e9retek nem megfelel\u0151k. A legkisebb m\u00e9ret %dx%d pixel."],"Dismiss":[""],"Because of a change in your permalink structure, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["A bels\u0151 linkek fel\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9ben val\u00f3 v\u00e1ltoz\u00e1s miatt egyes SEO adatait \u00fajra kell feldolgozni."],"Because of a change in your home URL setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["A weboldal alap\u00e9rtelmezett URL -be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megv\u00e1ltoz\u00e1sa miatt egyes SEO-adatait \u00fajra fel kell dolgozni."],"Please upgrade your WordPress version or install the Gutenberg plugin to get this %1$s feature.":["Friss\u00edtse a WordPress verzi\u00f3t, vagy telep\u00edtse a Gutenberg b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt, hogy megkapja ezt a %1$s szolg\u00e1ltat\u00e1st."],"Marking links with nofollow\/sponsored has been disabled for WordPress installs < 5.4.":["A nofollow\/sponsored linkek megjel\u00f6l\u00e9se le van tiltva a WordPress <5.4 telep\u00edt\u00e9sekor."],"Open in new tab":["Megnyit\u00e1s \u00faj lapon"],"This is a sponsored link or advert (mark as %1$ssponsored%2$s)%3$s":["Ez egy szponzor\u00e1lt link vagy hirdet\u00e9s (jel\u00f6lje meg:%1$szponzor\u00e1lt%2$s)%3$s"],"Search engines should ignore this link (mark as %1$snofollow%2$s)%3$s":["A keres\u0151motoroknak figyelmen k\u00edv\u00fcl kell hagyniuk ezt a linket (meg kell jel\u00f6lni mint %1$snofollow%2$s)%3$s"],"Learn more about marking a link as nofollow or sponsored.":["Tudjon meg t\u00f6bbet a link megjel\u00f6l\u00e9s\u00e9r\u0151l nofollow vagy szponzork\u00e9nt."],"Link inserted.":["Link beillesztve."],"Link edited.":["A link szerkesztett."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Figyelem: a hivatkoz\u00e1s beillesztve, de hib\u00e1s lehet. K\u00e9rj\u00fck, tesztelje."],"Unlink":["Hivatkoz\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se"],"Link removed.":["Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edtva."],"Link":["Hivatkoz\u00e1s"],"We've analyzed your post. There is still room for improvement!":["Elemezt\u00fck a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s\u00e1t. M\u00e9g mindig van fejleszt\u00e9si lehet\u0151s\u00e9g!"],"We've analyzed your post. Everything looks good. Well done!":["Elemezt\u00fck a bejegyz\u00e9sed. Minden rendben. Sz\u00e9p munka!"],"No focus keyword was entered":["Nincs megadva f\u00f3kuszkulcssz\u00f3"],"Share your post!":["Oszd meg a bejegyz\u00e9sed!"],"Improve your post with Yoast SEO":["Jav\u00edtsd a bejegyz\u00e9sedet a Yoast SEO seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel"],"SEO analysis:":["SEO-elemz\u00e9s:"],"The links columns show the number of articles on this site linking %3$sto%4$s this article and the number of URLs linked %3$sfrom%4$s this article. Learn more about %1$show to use these features to improve your internal linking%2$s, which greatly enhances your SEO.":["A hivatkoz\u00e1sok oszlopai a webhelyen tal\u00e1lhat\u00f3 cikkek sz\u00e1m\u00e1t mutatj\u00e1k, amelyek a cikkhez %3$sto%4$s hivatkoznak, \u00e9s a %3$sfr%4$s e cikkhez kapcsol\u00f3d\u00f3 URL-ek sz\u00e1ma. Tudjon meg t\u00f6bbet arr\u00f3l, hogy %1$shogyan haszn\u00e1lja ezeket a funkci\u00f3kat a %2$s bels\u0151 \u00f6sszek\u00f6ttet\u00e9s\u00e9nek jav\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, ami nagyban jav\u00edtja SEO-j\u00e1t."],"We've written an article about %1$show to use the SEO score and Readability score%2$s.":["\u00cdrtunk egy cikket arr\u00f3l, hogy %1$shogyan haszn\u00e1lja a SEO pontsz\u00e1mot \u00e9s az olvashat\u00f3s\u00e1gi pontsz\u00e1mot%2$s."],"%1$s adds several columns to this page.":["%1$s t\u00f6bb oszlopot ad ehhez az oldalhoz."]," We estimate this will take less than a minute.":[""]," We estimate this will take a couple of minutes.":[""],"%1$sRun the indexation process on your server%2$s using %3$sWP CLI%2$s.":["%1$sLefuttatja az indexel\u00e9si folyamatot az \u00f6n szerver\u00e9n%2$s a %3$sWP CLI%2$s-t haszn\u00e1lva."]," We estimate this could take a long time, due to the size of your site. As an alternative to waiting, you could:":[""],"Show debug information":["A hibakeres\u00e9si inform\u00e1ci\u00f3k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Your site will continue to work normally, but won't take full advantage of %s.":["Webhelye tov\u00e1bbra is norm\u00e1lisan m\u0171k\u00f6dik, de nem haszn\u00e1lja ki teljes m\u00e9rt\u00e9kben a (z) %s el\u0151nyeit."],"%s had problems creating the database tables needed to speed up your site.":["A(z) %s probl\u00e9m\u00e1i voltak a webhely felgyors\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges adatb\u00e1zist\u00e1bl\u00e1k l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1val."],"Your keyphrase is too long. It can be a maximum of 191 characters.":["Az \u00f6n kulcskifejez\u00e9se t\u00fal hossz\u00fa. Maximum 191 karakter lehet."],"%1$sFind out how to solve this problem on our help center%2$s.":["%1$sTal\u00e1ld meg a megold\u00e1st a probl\u00e9m\u00e1ra a tud\u00e1sb\u00e1zisunkban%2$s."],"The text link counter feature is not working as expected":["A sz\u00f6veg hivatkoz\u00e1s sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 funkci\u00f3 nem m\u0171k\u00f6dik megfelel\u0151en"],"The text link counter helps you improve your site structure. %1$sFind out how the text link counter can enhance your SEO%2$s.":["A sz\u00f6veges hivatkoz\u00e1ssz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 seg\u00edt jav\u00edtani a webhely strukt\u00far\u00e1j\u00e1t. %1$sTudja meg, hogyan jav\u00edthatja a sz\u00f6veges linkek sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3ja a SEO%2$s."],"The text link counter is working as expected":["A sz\u00f6veges hivatkoz\u00e1s-sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 a v\u00e1rt m\u00f3don m\u0171k\u00f6dik"],"I don't want this site to show in the search results.":["Nem akarom, hogy ez a webhely megjelenjen a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt."],"If you want search engines to show this site in their results, you must %1$sgo to your Reading Settings%2$s and uncheck the box for Search Engine Visibility.":["Amennyiben szeretn\u00e9, hogy megjelenjen weboldala a keres\u0151motorok keres\u00e9si tal\u00e1latai k\u00f6z\u00f6tt, menjen az %1$sOlvas\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokra%2$s \u00e9s t\u00e1vol\u00edtsa el a jel\u00f6l\u00e9st a \"Megtiltjuk a keres\u0151motoroknak, hogy bej\u00e1rj\u00e1k az oldalunkat\" jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzetb\u0151l."],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az index n\u00e9lk\u00fcli be\u00e1ll\u00edt\u00e1sr\u00f3l a s\u00fag\u00f3oldalon."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Annak ellen\u00e9re, hogy itt enged\u00e9lyezheti a keres\u0151 robotok sz\u00e1m\u00e1ra a l\u00e1that\u00f3s\u00e1got, a teljes weboldal rejtett \u00e9rt\u00e9kre van \u00e1ll\u00edtva az adatv\u00e9delmi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban, \u00edgy ezek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem lesznek hat\u00e1ssal a teljes weboldalra."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a kanonikus URL-ekr\u0151l a s\u00fag\u00f3oldalon."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a morzsamen\u00fc c\u00edm\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l a s\u00fag\u00f3oldalon tal\u00e1lhat\u00f3."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a fejlett metarobot-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokr\u00f3l a s\u00fag\u00f3oldalon."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a no-follow be\u00e1ll\u00edt\u00e1sr\u00f3l a s\u00fag\u00f3oldalon."],"Should search engines follow links on this content?":[""],"This %1$s REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use %1$s for all their SEO meta output.":["Ez a %1$s REST API-v\u00e9gpont megadja az \u00f6sszes metaadatot, amelyre az adott URL-hez sz\u00fcks\u00e9ge van. Megk\u00f6nny\u00edtive a Head le\u00edr\u00e1s n\u00e9lk\u00fcli WordPress oldalak sz\u00e1m\u00e1ra a %1$s haszn\u00e1lat\u00e1t az \u00f6sszes SEO metale\u00edr\u00e1shoz."],"REST API: Head endpoint":["REST API: Head le\u00edr\u00e1si v\u00e9gpont"],"Please read %1$sthis help article%2$s to find out how to resolve this problem.":["K\u00e9rj\u00fck olvassa el %1$sezt a cikket%2$s hogy megtudja, hogyan lehet megoldani ezt a probl\u00e9m\u00e1t."],"Replaced with the term ancestors hierarchy":["Helyettes\u00edtve az alap hiearchia kifejez\u00e9s szerint"],"Term hierarchy":["Alap\u00e9rtelmezett hierarchia"],"%1$sYou can change the tagline in the customizer%2$s.":["%1$sA szlogen a Testreszab\u00e1sban m\u00f3dos\u00edthat\u00f3%2$s."],"You still have the default WordPress tagline. Even an empty one is probably better.":["M\u00e9g mindig van az alap\u00e9rtelmezett WordPress c\u00edmke. M\u00e9g egy \u00fcres is val\u00f3sz\u00edn\u0171leg jobb."],"You should change the default WordPress tagline":["Meg kell v\u00e1ltoztatnia az alap\u00e9rtelmezett WordPress c\u00edmke sort"],"You are using a custom tagline or an empty one.":["Egy\u00e9ni vagy \u00fcres c\u00edmk\u00e9t haszn\u00e1l."],"You changed the default WordPress tagline":["Megv\u00e1ltoztatta az alap\u00e9rtelmezett WordPress c\u00edmk\u00e9t"],"Comments on your posts are displayed on a single page. This is just like we'd suggest it. You're doing well!":["A bejegyz\u00e9sed alatti kommentek egy oldalon l\u00e1that\u00f3ak. Pontosan \u00fagy, ahogy javasoltuk. Nagyon j\u00f3l csin\u00e1lod!"],"It's highly recommended to have your postname in the URL of your posts and pages. Consider setting your permalink structure to %s.":["Er\u0151sen aj\u00e1nlott, hogy postai neve szerepeljen a bejegyz\u00e9sek \u00e9s oldalak URL c\u00edm\u00e9ben. Fontolja meg a k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s strukt\u00fara %s \u00e9rt\u00e9kre \u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t."],"You do not have your postname in the URL of your posts and pages":["Nincs be\u00e1ll\u00edtva a bejegyz\u00e9sn\u00e9v URL-be \u00e1gyaz\u00e1sa a bejegyz\u00e9sekn\u00e9l \u00e9s az oldalakn\u00e1l."],"You do have your postname in the URL of your posts and pages.":["A bejegyz\u00e9sek \u00e9s oldalak URL c\u00edm\u00e9ben szerepel a bejegyz\u00e9se \u00e9s az oldalai."],"Your permalink structure includes the post name":["A k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s strukt\u00far\u00e1d tartalmazza a bejegyz\u00e9s nev\u00e9t"],"Comments on your posts break into multiple pages. As this is not needed in 999 out of 1000 cases, we recommend you disable it. To fix this, uncheck \"Break comments into pages...\" on the Discussion Settings page.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok t\u00f6bb oldalra vannak bontva. Erre 1000-b\u0151l egyszer van sz\u00fcks\u00e9g, sz\u00f3val azt tan\u00e1csoljuk, hogy ezt kapcsold ki. Ennek a jav\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, vegy\u00fck ki a pip\u00e1t a \"Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok oldalakra bont\u00e1sa, \u00fagy hogy\" t\u00e9tel el\u00f6l a pip\u00e1t a Besz\u00e9lget\u00e9s r\u00e9szben a Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon."],"Comments break into multiple pages":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok t\u00f6bb oldalra lesznek rakva"],"Comments are displayed on a single page":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok egy oldalon vannak megjelen\u00edtve"],"No title":["Nincs c\u00edm"],"%1$sGo to the Discussion Settings page%2$s":["%1$sTov\u00e1bb a Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \/ Besz\u00e9lget\u00e9sek oldalra%2$s"],"%1$sThis was reported by the %2$s plugin%3$s":["%1$sEzt a jelent\u00e9st %2$s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny k\u00fcldte%3$s"],"Mobile result":["Mobil eredm\u00e9ny"],"Preview as:":["El\u0151n\u00e9zet mint:"],"Desktop result":["Asztali eredm\u00e9ny"],"When you click OK we will open our HelpScout beacon where you can find answers to your questions. This beacon will load our support data and also potentially set cookies.":["Az OK gombra kattintva megny\u00edlik a HelpScout jelad\u00f3, ahol megtal\u00e1lhatod a v\u00e1laszokat a k\u00e9rd\u00e9seidre. Ez a jelad\u00f3 a t\u00e1mogat\u00f3i adatokat t\u00f6lti be \u00e9s val\u00f3sz\u00edn\u00e1leg s\u00fctiket is."],"The browser you are currently using is unfortunately rather dated. Since we strive to give you the best experience possible, we no longer support this browser. Instead, please use %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s or %3$sMicrosoft Edge%4$s.":["A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151, amit jelenleg haszn\u00e1lsz sajnos m\u00e1r nem t\u00e1mogatott. Az\u00e9rt k\u00fczd\u00fcnk, hogy a legjobb \u00e9lm\u00e9nyt tudjuk neked ny\u00fajtani. Nem t\u00e1mogatjuk tov\u00e1bb ezt a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151t. Kerj\u00fck haszn\u00e1ld az al\u00e1bbi b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ket %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s or %3$sMicrosoft Edge%4$s."],"If you want to apply advanced <code>meta<\/code> robots settings for this page, please define them in the following field.":["Ha szeretn\u00e9l alkalmazni halad\u00f3 <code>meta<\/code> robot be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat, k\u00e9rj\u00fck, \u00edrd \u0151ket a k\u00f6vetkez\u0151 mez\u0151be."],"Check out %1$s":["Felkeresem a %1$s-t"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Rendelkez\u00fcnk ingyenes \u00e9s pr\u00e9mium online kurzusokkal is, hogy mindent megtanulhass a SEO-r\u00f3l, amire sz\u00fcks\u00e9ged van."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Szeretn\u00e9l a SEO-r\u00f3l tanulni a Team Yoast-t\u00f3l? Keresd fel a %1$s-t!"],"Learn SEO":["SEO tanul\u00e1sa"],"%s settings to import:":["%s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1l\u00e1shoz:"],"Import settings from another %1$s installation by pasting them here and clicking \"%2$s\".":["Import\u00e1l\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok egy m\u00e1sik %1$s telep\u00edt\u00e9sn\u00e9l, illeszd be \u0151ket ide \u00e9s klikkelj \"%2$s\"."],"Your %1$s settings:":["%1$s be\u00e1ll\u00edt\u00e1said:"],"Settings saved.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elmentve."],"Dismiss this alert":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Show this item.":["Mutasd meg ezt!"],"Hide this item.":["Az elem elrejt\u00e9se."],"You have %d hidden problem:":[null],"You have %d hidden notification:":[null],"Focus keyphrase not set":["Nem lett be\u00e1ll\u00edtva F\u00f3kusz kulcskifejez\u00e9s"],"The form contains %1$s error. %2$s":[null],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly.":[""],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Amint m\u00e9g egy kicsivel t\u00f6bbet adsz hozz\u00e1 a jelenlegi tartalomhoz, me pedig kilist\u00e1zzuk neked azokat a szavakat, amik a legt\u00f6bbsz\u00f6r el\u0151fordulnak. Ez seg\u00edt jobban meg\u00e9rteni, hogy mir\u0151l sz\u00f3l legink\u00e1bb a sz\u00f6veg."],"%d occurrences":["%d el\u0151fordul\u00e1s"],"Activate %s for your site on MyYoast":["Aktiv\u00e1ld %s az els\u0151 honlapodat a MyYoast-on"],"Show blog page in breadcrumbs":["Blog oldal megjelen\u00edt\u00e9se a morzsamen\u00fcben"],"Has feedback":["Visszajelz\u00e9se van"],"Content optimization:":["Tartalom optimaliz\u00e1l\u00e1sa:"],"Post Noindexed":["Nem Indexelt Bejegyz\u00e9s"],"No Focus Keyphrase":["Nincs F\u00f3kusz Kulcs-kifejez\u00e9s"],"Posts with the SEO score: %s":["Poszt SEO \u00e9rt\u00e9kel\u00e9ssel: %s"],"SEO: %s":["SEO: %s"],"%s video tutorial":["%s Vide\u00f3 seg\u00e9dlet"],"To view your current crawl errors, %1$splease visit Google Search Console%2$s.":["Jelenlegi crawl-hiba megtekint\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben, %1$sl\u00e1togass el a Google Search Console-ra%2$s."],"Google has discontinued its Crawl Errors API. Therefore, any possible crawl errors you might have cannot be displayed here anymore. %1$sRead our statement on this for further information%2$s.":["Google m\u00e1r kivonta a forgalomb\u00f3l a Crawl Errors API-t. Ez\u00e9rt a tov\u00e1bbiakban b\u00e1rmely crawl-hiba, ami lehets\u00e9ges lett volna, t\u00f6bb\u00e9 m\u00e1r nem ker\u00fcl kijelz\u00e9sre itt. %1$sOlvasd el mi a teend\u0151 a tov\u00e1bbiakban%2$s."],"Get the %s plugin now!":["%s plugin beszerz\u00e9se most!"],"Personal info":["Szem\u00e9lyes adatok"],"Organization logo":["Szervezet log\u00f3ja"],"Organization name":["Szervezet neve"],"(if one exists)":["(Ha l\u00e9tezik)"],"Wikipedia page about you":["Wikip\u00e9dia oldal r\u00f3lad"],"YouTube profile URL":["YouTube profil URL"],"Tumblr profile URL":["Tumblr profil URL"],"SoundCloud profile URL":["SoundCloud profil URL"],"MySpace profile URL":["MySpace profil URL"],"Organization":["Szervezet"],"You have previously set your site to represent a person. We\u2019ve improved our functionality around Schema and the Knowledge Graph, so you should go in and %1$scomplete those settings%2$s.":["Kor\u00e1bban honlapod mint szem\u00e9ly reprezent\u00e1ci\u00f3 lett be\u00e1ll\u00edtva. Nemr\u00e9giben meg\u00fajultak a Schema \u00e9s a Knowledge Graph, teh\u00e1t el kellene l\u00e1togatnod \u00e9s %1$sv\u00e9gleges\u00edteni az \u00f6sszes be\u00e1ll\u00edt\u00e1st%2$s."],"Select a user...":["V\u00e1lassz egy felhaszn\u00e1l\u00f3t"],"Uncategorized":["Nem kategoriz\u00e1lt"],"Pinterest profile URL":["Pinterest profil URL"],"LinkedIn profile URL":["LinkedIn profil URL"],"Instagram profile URL":["Instagram profil URL"],"No JSON object was returned.":["JSON objektum lek\u00e9r\u00e9se eredm\u00e9nytelen."],"Received internal links":["Bemen\u0151 bels\u0151 linkek"],"Outgoing internal links":["Kimen\u0151 bels\u0151 linkek"],"New step added":["\u00daj l\u00e9p\u00e9s hozz\u00e1adva"],"New question added":["\u00daj k\u00e9rd\u00e9s hozz\u00e1adva"],"For this feature to work, %1$s needs to create a table in your database. We were unable to create this table automatically.":["Hogy ez a lehet\u0151s\u00e9g m\u0171k\u00f6djon, %1$s kell egy \u00faj t\u00e1bl\u00e1zatot hozzon l\u00e9tre az adatb\u00e1zis\u00e1ban. Mi nem tudtunk \u00faj t\u00e1bl\u00e1zatot l\u00e9trehozni automatikusan."],"Keyphrase":["Kulcskifejez\u00e9s"],"%3$sImage Keyphrase%5$s: Out of %2$d images on this page, %1$d have alt attributes with words from your keyphrase or synonyms. That's a bit much. %4$sOnly include the keyphrase or its synonyms when it really fits the image%5$s.":[""],"%3$sImage Keyphrase%5$s: Out of %2$d images on this page, only %1$d has an alt attribute that reflects the topic of your text. %4$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of more relevant images%5$s!":[null],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page do not have alt attributes that reflect the topic of your text. %2$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of relevant images%3$s!":[""],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page have alt attributes, but you have not set your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":[""],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: %3$s of your H2 and H3 subheadings reflects the topic of your copy. Good job!":[null],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: Your H2 or H3 subheading reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s az alc\u00edmben%2$s: A H2 vagy H3 alc\u00edmed j\u00f3l t\u00fckr\u00f6zi a sz\u00f6veg t\u00e9m\u00e1j\u00e1t. Sz\u00e9p munka!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: %2$sUse more keyphrases or synonyms in your H2 and H3 subheadings%3$s!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s az alc\u00edmben%3$s: %2$sHaszn\u00e1lj t\u00f6bb kulcskifejez\u00e9st \u00e9s szinonim\u00e1t a H2 \u00e9s H3 alc\u00edmekben%3$s!"],"Page %s":["%s. oldal"],"Cannot get the size of %1$s because of unknown reasons.":["Ismeretlen okb\u00f3l nem lehetett meghat\u00e1rozni a m\u00e9ret\u00e9t %1$s."],"Cannot get the size of %1$s because it is hosted externally.":["Nem lehetett meghat\u00e1rozni a m\u00e9ret\u00e9t %1$s mert k\u00fcls\u0151leg van hostolva."],"%1$sSingle title%3$s: H1s should only be used as your main title. Find all H1s in your text that aren't your main title and %2$schange them to a lower heading level%3$s!":["%1$sEgyed\u00fcli f\u0151c\u00edm%3$s: H1 tag-ek csak az egyeduli f\u0151c\u00edm eset\u00e9n haszn\u00e1land\u00f3ak. Keresd meg valamennyi H1 tag-et a sz\u00f6vegben, amik nem az egyed\u00fcli f\u0151c\u00edmhez tartoznak %2$s\u00e9s adj\u00e1l nekik alacsonyabb H (heading) fokozatot, pl: H2%3$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The keyphrase was found %5$d time. That's way more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":[null],"%1$sKeyphrase density%2$s: The keyphrase was found %5$d time. That's more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":[null],"%1$sKeyphrase density%2$s: The keyphrase was found %3$d time. This is great!":[null],"%1$sKeyphrase density%2$s: The keyphrase was found %5$d time. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":[null],"%1$sKeyphrase density%2$s: The keyphrase was found 0 times. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":[""],"Import of settings is only supported on servers that run PHP 5.3 or higher.":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1l\u00e1sa kiz\u00e1r\u00f3lag azokon a szervereken t\u00e1mogatott, ahol PHP 5.3 vagy magasabb verzi\u00f3 fut."],"Export your %1$s settings here, to copy them on another site.":["Export\u00e1ld ki a %1$s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait innen, hogy bem\u00e1sold majd egy m\u00e1sik honlapba."],"No settings found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok."],"These are settings for the %1$s plugin by %2$s":["Ezek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai a %1$s pluginnak a %2$s szerint"],"Copy all these settings to another site's %1$s tab and click \"%1$s\" there.":["M\u00e1solj \u00e1t valamennyi be\u00e1ll\u00edt\u00e1st a %1$s f\u00fcl\u00e9n majd klikkelj a \"%1$s\" oda."],"You do not have the required rights to export settings.":["Nincs megfelel\u0151 jogosults\u00e1ga az export be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokhoz."],"Method %1$s() does not exist in class %2$s":["Method %1$s() nem l\u00e9tezik a class %2$s-ban"],"With %s, you can easily create such redirects.":["Azzal, hogy %s, k\u00f6nnyen k\u00e9sz\u00edthetsz hasonl\u00f3 \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1sokat."],"Learn about why permalinks are important for SEO.":["Tudj meg t\u00f6bbet arr\u00f3l, hogy mi\u00e9rt fontosak a k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1sok a SEO-hoz."],"Changing your permalinks settings can seriously impact your search engine visibility. It should almost %1$s never %2$s be done on a live website.":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1sok megv\u00e1ltoztat\u00e1sa be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa nagym\u00e9rt\u00e9kben r\u00e1hat arra, ahogyan a keres\u0151k l\u00e1tnak majd. \u00c9les honlapon %1$s soha sem %2$s javasolt."],"WARNING:":["FIGYELMEZTET\u00c9S:"],"%1$sFunction words in keyphrase%3$s: Your keyphrase \"%4$s\" contains function words only. %2$sLearn more about what makes a good keyphrase.%3$s":["%1$sFunkcion\u00e1lis szavak kulcskifejez\u00e9sekben%3$s: A kulcskifejez\u00e9sed \"%4$s\" tartalmaz funkcion\u00e1lis szavakat. %2$sTudj meg t\u00f6bbet arr\u00f3l, hogy miben rejlik egy j\u00f3 kulcskifejez\u00e9s.%3$s"],"%1$sKeyphrase length%3$s: %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sKulcssz\u00f3 hossz\u00fas\u00e1g%3$s: %2$s\u00c1ll\u00edtsd a kulcskifejez\u00e9st rendez\u00e9s szerint, hogy kikalkul\u00e1lhat\u00f3 legyen annak SEO \u00e9rt\u00e9kel\u00e9se%3$s."],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: More than half of your keyphrase appears in the slug. That's great!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a keres\u0151bar\u00e1t kifejez\u00e9sben%2$s: Remek munka! A kulcskifejez\u00e9sed t\u00f6bb mint fel\u00e9t tartalmazza a keres\u0151bar\u00e1t kifejez\u00e9s."],"%1$sKeyphrase in slug%3$s: (Part of) your keyphrase does not appear in the slug. %2$sChange that%3$s!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a keres\u0151bar\u00e1t kifejez\u00e9sben%3$s: A kulcskifejez\u00e9s egy r\u00e9sze nem jelenik meg a keres\u0151bar\u00e1t kifejez\u00e9sben. %2$sV\u00e1ltoztass rajta%3$s!"],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: Great work!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a keres\u0151bar\u00e1t kifejez\u00e9sben%2$s: Remek munka!"],"Help on choosing the perfect focus keyphrase":["Seg\u00edts\u00e9g a pontos kulcskifejez\u00e9s v\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz"],"Go %s!":["Menj %s!"],"Add related keyphrase":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcskifejez\u00e9sek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Upgrade to %s":["Friss\u00edt\u00e9s %sra"],"Get %s":["%s beszerz\u00e9se"],"%3$sPreviously used keyphrase%2$s: You've used this keyphrase %1$smultiple times before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%2$s.":[""],"%3$sPreviously used keyphrase%2$s: You've used this keyphrase %1$sonce before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%2$s.":[""],"%1$sPreviously used keyphrase%2$s: You've not used this keyphrase before, very good.":["%1$sKor\u00e1bban haszn\u00e1lt kulcskifejez\u00e9s%2$s: Ezt a kulcskifejez\u00e9st nem haszn\u00e1ltad m\u00e9g kor\u00e1bban, nagyon j\u00f3!"],"%1$sImages%3$s: No images appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sK\u00e9pek%3$s: Nem jelennek meg k\u00e9pek ezen az oldalon. %2$sAdjon hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1nyat%3$s!"],"%1$sLink keyphrase%3$s: You're linking to another page with the words you want this page to rank for. %2$sDon't do that%3$s!":["%1$sBelinkelt kulcskifejez\u00e9s%3$s: Azokkal szavakkal linkel \u00e1t egy m\u00e1sik oldalra, amelyekkel ezt az oldalt szeretn\u00e9 j\u00f3 helyen tartani a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek sorrendj\u00e9ben. %2$sNe tegye%3$s!"],"%2$sText length%3$s: The text contains %1$d %4$s. Good job!":["%2$sSz\u00f6veghossz%3$s: %1$d %4$s. Sz\u00e9p munka!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: More than 75%% of your H2 and H3 subheadings reflect the topic of your copy. That's too much. %2$sDon't over-optimize%3$s!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s az alc\u00edmben%3$s: A H2 \u00e9s H3 alc\u00edmek t\u00f6bb mint 75%%-a t\u00fckr\u00f6zi a sz\u00f6veg t\u00e9m\u00e1j\u00e1t. Ez t\u00fal sok. %2$sNe optimaliz\u00e1ld t\u00fal%3$s!"],"%1$sSEO title width%3$s: %2$sPlease create an SEO title%3$s.":["%1$sSEO c\u00edm hossza%3$s: %2$sK\u00e9rj\u00fck k\u00e9sz\u00edtsen egy SEO c\u00edmet%3$s hosszan."],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is wider than the viewable limit. %2$sTry to make it shorter%3$s.":["%1$sSEO c\u00edm hossza%3$s: A SEO c\u00edm hosszabb a l\u00e1that\u00f3 tartom\u00e1nyn\u00e1l. %2$sPr\u00f3b\u00e1ljon r\u00f6videbben fogalmazni%3$s."],"%1$sSEO title width%2$s: Good job!":["%1$sSEO c\u00edm hossza%2$s: Sz\u00e9p munka!"],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is too short. %2$sUse the space to add keyphrase variations or create compelling call-to-action copy%3$s.":["%1$sSEO c\u00edm hossza%3$s: A SEO c\u00edm t\u00fal r\u00f6vid. %2$sHaszn\u00e1lja ki a helyet: adjon hozz\u00e1 kulcskifejez\u00e9s-v\u00e1ltozatokat, vagy \u00edrjon egy leny\u0171g\u00f6z\u0151 cselekv\u00e9sre felh\u00edv\u00f3 mondatot%3$s."],"%1$sOutbound links%2$s: There are both nofollowed and normal outbound links on this page. Good job!":["%1$sKimen\u0151 linkek%2$s: Ezen az oldalon mind nofollow, mind norm\u00e1l kimen\u0151 linkek vannak. Sz\u00e9p munka!"],"%1$sOutbound links%2$s: Good job!":["%1$sKimen\u0151 linkek%2$s: Sz\u00e9p munka!"],"%1$sOutbound links%3$s: All outbound links on this page are nofollowed. %2$sAdd some normal links%3$s.":["%1$sKimen\u0151 linkek%3$s: Ezen az oldalon csak nofollow kimen\u0151 linkek vannak. %2$sAdjon hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1ny norm\u00e1l linket%3$s."],"%1$sOutbound links%3$s: No outbound links appear in this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sKimen\u0151 linkek%3$s: Ezen az oldalon nincs megjen\u00edtve kimen\u0151 link. %2$sAdjon hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1nyat%3$s!"],"%1$sMeta description length%2$s: Well done!":["%1$sMeta le\u00edr\u00e1s hossza%2$s: Nagyon j\u00f3!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is over %4$d characters. To ensure the entire description will be visible, %2$syou should reduce the length%3$s!":["%1$sMeta le\u00edr\u00e1s hossza%3$s: A meta le\u00edr\u00e1s hossza %4$d karakter felett. Hogy a teljes le\u00edr\u00e1s l\u00e1that\u00f3 legyen, %2$scs\u00f6kkentenie kell a hossz\u00e1t%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is too short (under %4$d characters). Up to %5$d characters are available. %2$sUse the space%3$s!":["%1$sMeta le\u00edr\u00e1s hossza%3$s: A meta le\u00edr\u00e1s hossza t\u00fal r\u00f6vid (kevesebb, mint %4$d karakter). %5$d karakter lehets\u00e9ges. %2$sHaszn\u00e1lja ki a helyet%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s:  No meta description has been specified. Search engines will display copy from the page instead. %2$sMake sure to write one%3$s!":["%1$sMeta le\u00edr\u00e1s hossza%3$s:  Nincs meta le\u00edr\u00e1s k\u00e9sz\u00edtve, \u00edgy a keres\u0151 motorok az oldal egy kivonat\u00e1t fogj\u00e1k megjelen\u00edteni. %2$sBiztosan \u00edgy akarja%3$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description has been specified, but it does not contain the keyphrase. %3$sFix that%4$s!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a metale\u00edr\u00e1sban%2$s: A metale\u00edr\u00e1s elk\u00e9sz\u00fclt, de nem tartalmazza a kulcskifejez\u00e9st. %3$sJav\u00edtsa%4$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description contains the keyphrase %3$s times, which is over the advised maximum of 2 times. %4$sLimit that%5$s!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a metale\u00edr\u00e1sban%2$s: A metale\u00edr\u00e1s %3$s alkalommal tartalmazza a kulcskifejez\u00e9st, amely t\u00f6bb mint a maxim\u00e1lisan aj\u00e1nlott 2 el\u0151fordul\u00e1s. %4$sCs\u00f6kkentse%5$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: Keyphrase or synonym appear in the meta description. Well done!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a metale\u00edr\u00e1sban%2$s: A kulcskifejez\u00e9s vagy szinonim\u00e1ja megjelenik a metale\u00edr\u00e1sban. Remek!"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's way more than the recommended maximum of %2$d %6$s. %4$sMake it shorter%5$s!":[""],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's more than the recommended maximum of %2$d %6$s. %4$sMake it shorter%5$s!":[""],"%1$sKeyphrase length%2$s: Good job!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s hossza%2$s: Sz\u00e9p munka!"],"%1$sKeyphrase length%3$s: No focus keyphrase was set for this page. %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sKulcskifejez\u00e9s hossza%3$s: Ehhez az oldalhoz m\u00e9g nincsen be\u00e1ll\u00edtva f\u0151 kulcssz\u00f3. %2$s\u00cdrj be egy kulcssz\u00f3t, hogy kisz\u00e1molhassuk a SEO \u00e9rt\u00e9ket%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms do not appear in the first paragraph. %2$sMake sure the topic is clear immediately%3$s.":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a bevezet\u0151ben%3$s: A kulcsmondat vagy annak szinonim\u00e1i nem jelennek meg az els\u0151 bekezd\u00e9sben. %2$sEllen\u0151rizze, hogy a t\u00e9ma azonnal \u00e9rthet\u0151-e%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms appear in the first paragraph of the copy, but not within one sentence. %2$sFix that%3$s!":[""],"%1$sKeyphrase in introduction%2$s: Well done!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a bevezet\u00e9sben%2$s: Sz\u00e9p munka!"],"%1$sInternal links%2$s: There are both nofollowed and normal internal links on this page. Good job!":["%1$sBels\u0151 linkek%2$s: Ezen az oldalon egyar\u00e1nt vannak nofollow \u00e9s norm\u00e1l bels\u0151 linkek. Sz\u00e9p munka!"],"%1$sInternal links%2$s: You have enough internal links. Good job!":["%1$sBels\u0151 linkek%2$s: Elegend\u0151 bels\u0151 linked van. Sz\u00e9p munka!"],"%1$sInternal links%3$s: The internal links in this page are all nofollowed. %2$sAdd some good internal links%3$s.":["%1$sBels\u0151 linkek%3$s: Ezen az oldalon csak nofollow bels\u0151 linkek vannak. %2$sAdj hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1ny norm\u00e1l bels\u0151 linket%3$s."],"%1$sInternal links%3$s: No internal links appear in this page, %2$smake sure to add some%3$s!":["%1$sBels\u0151 linkek%3$s: Ezen az oldalon nincsenek bels\u0151 linkek, %2$sadj hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1nyat%3$s!"],"%1$sTransition words%2$s: Well done!":["%1$sK\u00f6t\u0151sz\u00f3%2$s: Remek munka!"],"%1$sTransition words%2$s: Only %3$s of the sentences contain transition words, which is not enough. %4$sUse more of them%2$s.":["%1$sK\u00f6t\u0151sz\u00f3%2$s: Csak %3$s mondat tartalmaz k\u00f6t\u0151sz\u00f3t, ami nem elegend\u0151. %4$sHaszn\u00e1lj t\u00f6bbet%2$s."],"%1$sTransition words%2$s: None of the sentences contain transition words. %3$sUse some%2$s.":["%1$sK\u00f6t\u0151sz\u00f3%2$s: Egyik mondatod sem tartalmaz jelenleg k\u00f6t\u0151szavakat. %3$sHaszn\u00e1lj valamennyit%2$s."],"%1$sNot enough content%2$s: %3$sPlease add some content to enable a good analysis%2$s.":["%1$sNem el\u00e9g hossz\u00fa tartalom%2$s: %3$sK\u00e9rlek illessz m\u00e9g tartalmat a megl\u00e9v\u0151h\u00f6z, hogy j\u00f3l lehessen analiz\u00e1lni%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, but your text is short enough and probably doesn't need them.":["%1$sAlc\u00edm haszn\u00e1lat%2$s: Nem haszn\u00e1lsz alc\u00edmeket. Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg nincs is r\u00e1 sz\u00fcks\u00e9g, hiszen maga a sz\u00f6veg sem t\u00fal hossz\u00fa."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, although your text is rather long. %3$sTry and add some subheadings%2$s.":["%1$sAlc\u00edm haszn\u00e1lat%2$s: Nem haszn\u00e1lsz alc\u00edmeket b\u00e1r j\u00f3llehet a sz\u00f6veg am\u00fagy el\u00e9g hossz\u00fa. %3$sPr\u00f3b\u00e1lj meg hozz\u00e1adni alc\u00edmeket%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: %3$d section of your text is longer than %4$d %6$s and is not separated by any subheadings. %5$sAdd subheadings to improve readability%2$s.":[null],"%1$sSubheading distribution%2$s: Great job!":["%1$sAlc\u00edm haszn\u00e1lat%2$s: Remek munka!"],"%1$sSentence length%2$s: %3$s of the sentences contain more than %4$s %7$s, which is more than the recommended maximum of %5$s. %6$sTry to shorten the sentences%2$s.":[""],"%1$sSentence length%2$s: Great!":["%1$sMondat hossz%2$s: Kir\u00e1ly!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: There is enough variety in your sentences. That's great!":["%1$sEgym\u00e1st k\u00f6vet\u0151 mondatok%2$s: Mondataink elegend\u0151 vari\u00e1ci\u00f3t tartalmaznak. Nagyszer\u0171!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: The text contains %3$d consecutive sentences starting with the same word. %5$sTry to mix things up%2$s!":[null],"%1$sPassive voice%2$s: %3$s of the sentences contain passive voice, which is more than the recommended maximum of %4$s. %5$sTry to use their active counterparts%2$s.":["%1$sSzenved\u0151 szerkezet%2$s: %3$s mondat tartalmaz szenved\u0151 szerkezetet, ami t\u00f6bb a javasolt maximum %4$s-n\u00e1l. %5$sPr\u00f3b\u00e1lj meg t\u00f6bb beiktatni helyett\u00fck ink\u00e1bb cselekv\u0151 mondatokat%2$s."],"%1$sPassive voice%2$s: You're using enough active voice. That's great!":["%1$sSzenved\u0151 szerkezet%2$s: Elegend\u0151 cselekv\u0151 mondatod van. Remek!"],"%1$sParagraph length%2$s: %3$d of the paragraphs contains more than the recommended maximum of %4$d %6$s. %5$sShorten your paragraphs%2$s!":[null],"%1$sParagraph length%2$s: None of the paragraphs are too long. Great job!":["%1$sBekezd\u00e9sek hossza%2$s: Egyetlen bekezd\u00e9s sem t\u00fal hossz\u00fa. Sz\u00e9p munka!"],"Good job!":["Sz\u00e9p munka!"],"Focus keyphrase: ":[""],"Focus keyphrase":["F\u00f3kusz kulcssz\u00f3"],"Disable":["Kikapcsol\u00e1s"],"Allow Control":["Enged\u00e9lyez\u00e9s"],"This tab allows you to selectively disable %s features for all sites in the network. By default all features are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle a feature on or off for their site. When you disable a feature here, site admins will not be able to use that feature at all.":["Ez a lap lehet\u0151v\u00e9 teszi a %s szolg\u00e1ltat\u00e1sok szelekt\u00edv letilt\u00e1s\u00e1t a h\u00e1l\u00f3zat \u00f6sszes webhely\u00e9n. Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint az \u00f6sszes szolg\u00e1ltat\u00e1s enged\u00e9lyezve van, amely lehet\u0151v\u00e9 teszi a webhely adminisztr\u00e1torai sz\u00e1m\u00e1ra, hogy eld\u00f6nthess\u00e9k, ha egy funkci\u00f3t be vagy ki szeretn\u00e9nek kapcsolni a saj\u00e1t webhely\u00fck\u00f6n. Ha egy funkci\u00f3t itt letilt, a webhely adminisztr\u00e1torai egy\u00e1ltal\u00e1n nem haszn\u00e1lj\u00e1k ezt a funkci\u00f3t."],"%s is a required feature toggle argument.":["A(z) %s egy sz\u00fcks\u00e9ges tulajdons\u00e1g-v\u00e1lt\u00f3 argumentum."],"This feature has been disabled by the network admin.":["Ez a funkci\u00f3 a kiszolg\u00e1l\u00f3 rendszergazd\u00e1ja \u00e1ltal ki van kapcsolva."],"Focus keyphrase not set.":["F\u0151 kulcskifejez\u00e9s nincs be\u00e1ll\u00edtva."],"Colon":["Kett\u0151spont"],"Optional. Customize how you want to describe the duration of the instruction":["Opcion\u00e1lis. Testreszab\u00e1s, ahogyan k\u00edv\u00e1nod az intrukci\u00f3 hossz\u00e1t magyar\u00e1zni"],"Describe the duration of the instruction:":["\u00cdrja le, hogy mennyi ideig tart az utas\u00edt\u00e1s:"],"Learn more about the readability analysis":["Tudj meg t\u00f6bbet az olvashat\u00f3s\u00e1gi elemz\u00e9sr\u0151l"],"Readability analysis:":["Olvashat\u00f3s\u00e1gi elemz\u00e9s:"],"There is a new notification.":[null],"Both %1$s and %2$s manage the SEO of your site. Running two SEO plugins at the same time is detrimental.":["%1$s \u00e9s %2$s egyszerre kezelik a webhely SEO-j\u00e1t. H\u00e1tr\u00e1nyos k\u00e9t SEO b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt egy id\u0151ben futtatni."],"%s, %s and %s":["%s, %s \u00e9s %s"],"%s and %s":["%s \u00e9s %s"],"%d minute":[null],"%d hour":[null],"%d day":[null],"Enter a step title":["Adjuk meg a l\u00e9p\u00e9s nev\u00e9t"],"Optional. This can give you better control over the styling of the steps.":["Eredeti. Ez jobb ellen\u0151rz\u00e9si lehet\u0151s\u00e9get biztos\u00edt a l\u00e9p\u00e9sek stiliz\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz."],"CSS class(es) to apply to the steps":["Alkalmazand\u00f3 CSS oszt\u00e1ly(ok) a l\u00e9p\u00e9sekhez"],"minutes":["perc"],"hours":["\u00f3ra"],"days":["nap"],"Create a How-to guide in an SEO-friendly way. You can only use one How-to block per post.":[""],"Copy error":["M\u00e1sol\u00e1si hiba"],"An error occurred loading the %s primary taxonomy picker.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt bet\u00f6lt\u00e9skor a %s \"primary taxonomy picker\"-ben."],"%1$s Structured Data Blocks":["%1$s Strukt\u00far\u00e1lt Adatblokk."],"Time needed:":["Sz\u00fcks\u00e9ges id\u0151:"],"Move question down":["K\u00e9rd\u00e9s lejjebb hoz\u00e1sa"],"Move question up":["K\u00e9rd\u00e9s feljebb hoz\u00e1sa"],"Insert question":["K\u00e9rd\u00e9s besz\u00far\u00e1sa"],"Delete question":["K\u00e9rd\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se"],"Enter the answer to the question":["\u00cdrjuk be a k\u00e9rd\u00e9sre a v\u00e1laszt!"],"Enter a question":["\u00cdrj be egy k\u00e9rd\u00e9st"],"Add question":["K\u00e9rd\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Select the primary %s":["V\u00e1laszd ki az els\u0151dleges %s"],"Check links to this URL":["Linkek ellen\u0151rz\u00e9se ehhez az URL-hez"],"Are you trying to use multiple keyphrases? You should add them separately below.":["T\u00f6bb kulcskifejez\u00e9st pr\u00f3b\u00e1l hozz\u00e1adni? Al\u00e1bb tudja hozz\u00e1adni \u0151ket elk\u00fcl\u00f6n\u00edtve."],"Mark as cornerstone content":["Tartalom sarokk\u0151nek jel\u00f6l\u00e9se"],"Move step down":["Egy szinttel lejjebb mozgat"],"Move step up":["Egy l\u00e9p\u00e9ssel feljebb l\u00e9p\u00e9s."],"Insert step":["L\u00e9p\u00e9s besz\u00far\u00e1sa"],"Delete step":["L\u00e9p\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se"],"Add image":["K\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Enter a step description":["Adj meg egy l\u00e9p\u00e9s le\u00edr\u00e1st"],"Enter a description":["Adj meg le\u00edr\u00e1st"],"Unordered list":["Rendezetlen lista"],"Showing step items as an ordered list.":["Mutasd az l\u00e9p\u0151 elemeket rendezett list\u00e1ban."],"Showing step items as an unordered list":["Mutasd az l\u00e9p\u0151 elemeket rendezetlen list\u00e1ban."],"Add step":["L\u00e9p\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Delete total time":["\u00d6sszes id\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Add total time":["\u00d6sszes id\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Analysis results":["Elemz\u00e9s eredm\u00e9nyei"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["A SEO-pontok kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz \u00cdrjon be egy f\u0151 kulcskifejez\u00e9st"],"Learn more about Cornerstone Content.":["Tudj meg t\u00f6bbet a sarokk\u0151 tartalomr\u00f3l."],"Cornerstone content should be the most important and extensive articles on your site.":["A sarokk\u0151 tartalom a legfontosabb \u00e9s legmeghat\u00e1roz\u00f3bb cikk a weboldaladon."],"Restore Site":["Oldal helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Network Settings":["H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"You are not allowed to perform this action.":["Nincs enged\u00e9lye a m\u0171velethez."],"Error: %s":["Hiba: %s"],"Success: %s":["Siker: %s"],"Site with ID %d not found.":["A(z) %d azonos\u00edt\u00f3j\u00fa oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"No site has been selected to restore.":["Nincs kiv\u00e1lasztva oldal a helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz"],"You are not allowed to modify unregistered network settings.":["Nincs enged\u00e9lyed, hogy m\u00f3dos\u00edtsd a regisztr\u00e1latlan h\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat."],"deleted":["t\u00f6r\u00f6lve"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Olvasd el a %1$sKulcsszavak felkutat\u00e1sa teljes \u00fatmutat\u00f3t%2$s hogy t\u00f6bbet is megtudj\u00e1l a kulcsszavak felkutat\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s strat\u00e9gi\u00e1kr\u00f3l."],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["A k\u00f6vetkez\u0151 szavak fordulnak el\u0151 legink\u00e1bb ebben a tartalomban. Ez arra enged k\u00f6vetkeztetni, hogy mir\u0151l is sz\u00f3l ez a tartalom. Azonban, ha ez a sz\u00f3lista nagyon elt\u00e9rne a topikt\u00f3l, \u00fagy tal\u00e1n m\u00e9gis \u00e9rdemes lenne \u00e1t\u00edrni a tartalmat, hogy jobban \u00f6sszhangban legyenek."],"Prominent words":["Kiemelked\u0151 szavak"],"The site's tagline":["Honlap jelmondata"],"Not all required fields are given. Missing field %1$s":["Nincs minden mez\u0151 kit\u00f6ltve.Hi\u00e1nyz\u00f3 mez\u0151k: %1$s"],"Add synonyms":["Szinon\u00edm\u00e1k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"You can edit the SEO metadata for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":[""],"Current year":["Jelenlegi \u00e9v"],"Page":["Oldal"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Valami nem siker\u00fclt. K\u00e9rlek friss\u00edtsd az oldalt."],"Tagline":["Jelmondat"],"description (custom taxonomy)":["le\u00edr\u00e1s (egy\u00e9ni taxon\u00f3mia)"],"(custom taxonomy)":["egyedi oszt\u00e1lyoz\u00e1s"],"(custom field)":["(egyedi mez\u0151)"],"Term404":["404-es kifejez\u00e9s"],"Caption":["c\u00edmke"],"Pagenumber":["Oldalsz\u00e1m"],"Pagetotal":["Oldalak \u00f6sszesen"],"User description":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i le\u00edr\u00e1s"],"ID":["ID"],"Modified":["M\u00f3dos\u00edtva"],"Post type (plural)":["Bejegyz\u00e9s t\u00edpus (t\u00f6bbessz\u00e1m)"],"Post type (singular)":["Bejegyz\u00e9s t\u00edpus (egyes sz\u00e1m)"],"Separator":["Elv\u00e1laszt\u00f3"],"Search phrase":["Keres\u0151kifejez\u00e9s"],"Term title":["Kifejez\u00e9s c\u00edme"],"Term description":["Kifejez\u00e9s le\u00edr\u00e1sa"],"Tag description":["C\u00edmke le\u00edr\u00e1sa"],"Category description":["Keteg\u00f3ria le\u00edr\u00e1s"],"Primary category":["Els\u0151dleges kateg\u00f3ria"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Tag":["C\u00edmke"],"Excerpt only":["Csak kivonat"],"Excerpt":["Kivonat"],"Site title":["Oldalc\u00edm"],"Archive title":["Arch\u00edv c\u00edm"],"Parent title":["Sz\u00fcl\u0151 c\u00edm"],"Date":["D\u00e1tum"],"Get Yoast SEO Premium":["V\u00e1lts Yoast SEO Pr\u00e9miumra"],"You should create a redirect to ensure your visitors do not get a 404 error when they click on the no longer working URL.":["\u00c1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s k\u00e9sz\u00edt\u00e9se lenne sz\u00fcks\u00e9ges, hogy a l\u00e1togatok ne kapjanak 404-es hib\u00e1t, amikor egy m\u00e1r nem l\u00e9tez\u0151 URL-re kattintanak."],"Search engines and other websites can still send traffic to your deleted content.":[""],"Make sure you don't miss out on traffic!":["Bizonyosodj meg r\u00f3la, hogy nem vesz\u00edted el a forgalmat!"],"You just deleted a %1$s.":["T\u00f6r\u00f6lt\u00e9l egy %1$s."],"You just trashed a %1$s.":["Lomt\u00e1rba helyezt\u00e9l egy %1$s."],"Url preview":["Url el\u0151n\u00e9zet"],"Please provide a meta description by editing the snippet below. If you don\u2019t, Google will try to find a relevant part of your post to show in the search results.":["K\u00e9rlek t\u00f6ltsd ki a meta description r\u00e9szt itt a snippet edit\u00e1l\u00e1s\u00e1val. Viszont ha most nem akarod, Google megpr\u00f3b\u00e1lja megtal\u00e1lni a relev\u00e1ns r\u00e9szeit a bek\u00fcld\u00e9sednek (post) majd a keres\u00e9si tal\u00e1latokban."],"Dismiss this notice":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"No results":["Nincs eredm\u00e9ny"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate":[null],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["A weboldalad %s nyelvre van \u00e1ll\u00edtva. Ha ez nem megfelel\u0151, keresd fel az oldal adminisztr\u00e1tor\u00e1t."],"The %s importer functionality uses temporary database tables. It seems your WordPress install does not have the capability to do this, please consult your hosting provider.":["A %s import\u00e1l\u00f3 funkci\u00f3 ideiglenes adatb\u00e1zis-t\u00e1bl\u00e1kat haszn\u00e1l. \u00dagy t\u0171nik, a WordPress telep\u00edt\u00e9s ehhez nem rendelkezik a megfelel\u0151 hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9ssel. K\u00e9rj\u00fck, vedd fel a kapcsolatot a t\u00e1rhelyszolg\u00e1ltat\u00f3ddal."],"Cleanup of %s data failed.":["A %s adat elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa sikertelen."],"Content Type":["Tartalomt\u00edpus"],"Filter by content type":["Tartalom t\u00edpus szerinti sz\u0171r\u00e9s"],"Show All Content Types":["\u00d6sszes tartalom t\u00edpus mutat\u00e1sa"],"Replaced with the normal title for an archive generated by WordPress":["A WordPress \u00e1ltal gener\u00e1lt arch\u00edvum szok\u00e1sos c\u00edm\u00e9vel v\u00e1ltja fel"],"Clean":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Once you're certain your site is OK, you can clean up. This will remove all the original data.":["Ha biztos vagy benne, hogy a webhely rendben akkor ind\u00edthatod a tiszt\u00edt\u00e1st. Ez elt\u00e1vol\u00edtja az \u00f6sszes eredeti adatot."],"Step 5: Clean up":["5. l\u00e9p\u00e9s: Adatok takar\u00edt\u00e1sa"],"Please check your posts and pages and see if the metadata was successfully imported.":["K\u00e9rlek ellen\u0151rizd a bejegyz\u00e9seket \u00e9s az oldalakat, hogy a metaadatok sikeresen lettek-e import\u00e1lva."],"Step 3: Check your data":["3. l\u00e9p\u00e9s: Ellen\u0151rizd az adataid"],"This will import the post metadata like SEO titles and descriptions into your %1$s metadata. It will only do this when there is no existing %1$s metadata yet. The original data will remain in place.":["Ez import\u00e1lja a bejegyz\u00e9s metaadatokat, mint p\u00e9ld\u00e1ul a SEO c\u00edmeket \u00e9s le\u00edr\u00e1sokat %1$s metaadataihoz. Ez csak akkor fog megt\u00f6rt\u00e9nni, ha m\u00e9g nem l\u00e9tezik %1$s metaadat. Az eredeti adatok tov\u00e1bbra is \u00e9rv\u00e9nyben maradnak."],"Step 2: Import":["2. l\u00e9p\u00e9s: Import\u00e1ld"],"Please make a backup of your database before starting this process.":["K\u00e9rlek, k\u00e9sz\u00edts egy biztons\u00e1gi ment\u00e9st az adatb\u00e1zisodr\u00f3l, miel\u0151tt elkezded a folyamatot."],"Step 1: Create a backup":["1. l\u00e9p\u00e9s: V\u00e9gezz biztons\u00e1gi ment\u00e9st"],"We've detected data from one or more SEO plugins on your site. Please follow the following steps to import that data:":["\u00dagy t\u0171nik, egy vagy t\u00f6bb SEO b\u0151v\u00edtm\u00e9nyb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 adat van a weboldaladon. K\u00e9rlek k\u00f6vesd az al\u00e1bbi l\u00e9p\u00e9seket az adatok import\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz:"],"Plugin: ":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny: "],"%s did not detect any plugin data from plugins it can import from.":["%s nem tal\u00e1lt olyan el\u0151z\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt, aminek az adatai import\u00e1lhat\u00f3ak."],"Posts that should not show up in search results":["Bejegyz\u00e9sek, amelyeknek nem kellene megjelennie a keres\u00e9si tal\u00e1latok k\u00f6z\u00f6tt"],"%s data found.":["%s adat tal\u00e1lhat\u00f3."],"%s data successfully removed.":["%s adatok sikeresen elt\u00e1vol\u00edtva."],"%s data successfully imported.":["%s adat sikeresen import\u00e1lva."],"%s data not found.":["%s adat nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"On":["Be"],"Help on: %s":["Seg\u00edts\u00e9g a k\u00f6vetkez\u0151r\u0151l: %s"],"Off":["Ki"],"See who contributed to %1$s.":["N\u00e9zze meg, ki j\u00e1rult hozz\u00e1 a %1$s-hoz."],"Default for %2$s, currently: %1$s":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s az al\u00e1bbihoz: %2$s, jelenleg: %1$s"],"Show %s in search results?":["L\u00e1tsz\u00f3djon a(z) %s a keres\u00e9si tal\u00e1latokban?"],"this author's archives":["szerz\u0151 arch\u00edvumai"],"Do not allow search engines to show %s in search results.":["Ne engedje, hogy a keres\u0151motorok a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt mutass\u00e1k: %s"],"Read why XML Sitemaps are important for your site.":["Olvasd el, mi\u00e9rt fontosak az oldalad sz\u00e1m\u00e1ra az XML oldalt\u00e9rk\u00e9pek?"],"Enable the XML sitemaps that %s generates.":["Enged\u00e9lyezze az XML-webhelyt\u00e9rk\u00e9peket, amelyek %s gener\u00e1lnak."],"See the XML sitemap.":["L\u00e1sd az XML-webhelyt\u00e9rk\u00e9pet."],"%s (current default for %s)":["%2$s (%1$s jelenlegi alap\u00e9rtelmez\u00e9se)"],"Should search engines follow links on this %1$s?":["A keres\u0151motorok ezen a linkeken \u00e9rj\u00e9k el ezt %1$s?"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Megengedj\u00fck a keres\u0151 motoroknak, hogy mutass\u00e1k a(z) %s a keres\u00e9si eredm\u00e9nyekben?"],"Allow search engines to show this content in search results?":[""],"Toggle %1$s's XML Sitemap":["XML Webhelyt\u00e9rk\u00e9p mutat\u00e1sa %1$s"],"%s integration":["%s integr\u00e1l\u00e1s"],"Find out how the text link counter can enhance your SEO.":["Tudjuk meg, hogyan n\u00f6velheti a sz\u00f6veges link-sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 a SEO \u00e9rt\u00e9k\u00fcnket!"],"The text link counter helps you improve your site structure.":["A sz\u00f6veg link sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 seg\u00edt feljav\u00edtani a weboldalad strukt\u00far\u00e1j\u00e1t."],"Find out how cornerstone content can help you improve your site structure.":["Fedezze fel, hogy a sarokk\u0151-tartalom hogyan tudja jav\u00edtani webhelye strukt\u00far\u00e1j\u00e1t!"],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["A sarokk\u0151-tartalom be\u00e1ll\u00edt\u00e1s lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy megjel\u00f6lj\u00f6n \u00e9s sz\u0171rj\u00f6n a sarokk\u0151-tartalomra a webhely\u00e9n."],"Discover why readability is important for SEO.":["Fedezd fel, hogy az olvashat\u00f3s\u00e1g mi\u00e9rt fontos a SEO-ban."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["Az olvashat\u00f3s\u00e1gi elemz\u00e9s javaslatokat tesz a sz\u00f6veg strukt\u00far\u00e1j\u00e1nak \u00e9s st\u00edlus\u00e1nak feljav\u00edt\u00e1s\u00e1ra."],"Learn how the SEO analysis can help you rank.":["Tudjunk meg t\u00f6bbet arr\u00f3l hogy, hogyan seg\u00edt az SEO elemz\u00e9s jobb helyez\u00e9s el\u00e9r\u00e9s\u00e9ben."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["Az SEO elemz\u00e9s javaslatokat tesz a sz\u00f6veg optimaliz\u00e1s\u00e1ra."],"SEO analysis":["SEO-elemz\u00e9s"],"Good results":["J\u00f3 eredm\u00e9nyek"],"https:\/\/yoa.st\/1uk":["https:\/\/yoa.st\/1uk"],"https:\/\/yoa.st\/1uj":["https:\/\/yoa.st\/1uj"],"Latest blog posts on %1$s":["Legut\u00f3bbi blogbejegyz\u00e9sek a(z) %1$s oldalon"],"Remove highlight from the text":["Sz\u00f6vegkiemel\u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Your site language is set to %s. ":["A webhelyed be\u00e1ll\u00edtott nyelve %s."],"First-time SEO configuration":["SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok els\u0151 alkalommal"],"Highlight this result in the text":["Emeld ki ezt az eredm\u00e9nyt a sz\u00f6vegben."],"Considerations":["Megfontoland\u00f3k"],"Errors":["Hib\u00e1k"],"Change language":["Nyelv v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"%s file":["%s f\u00e1jl"],"Save changes to %s":["V\u00e1ltoztat\u00e1sok ment\u00e9se ide: %s"],"Edit the content of your %s:":["%s tartalm\u00e1nak szerkeszt\u00e9se:"],"Create %s file":["%s f\u00e1jl l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Updated %s":["%s friss\u00edtve"],"You cannot edit the %s file.":["Nem szerkesztheted a %s f\u00e1jlt."],"You cannot create a %s file.":["Nem hozhatsz l\u00e9tre egy %s f\u00e1jlt."],"Other integrations":[""],"More information about %1$s":["B\u0151vebb inform\u00e1ci\u00f3 err\u0151l: %1$s"],"Old Configuration Wizard":["R\u00e9gi Konfigur\u00e1ci\u00f3s var\u00e1zsl\u00f3"],"Manage your %s subscription on MyYoast":["Menedzselje %s feliratkoz\u00e1s\u00e1t a MyYoast-on"],"Mark the most important %1$s as 'cornerstone content' to improve your site structure. %2$sLearn more about cornerstone content%3$s.":["Jel\u00f6lje meg a legfontosabb %1$s-t \"sarokk\u0151 tartalmat\" a webhelystrukt\u00fara jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben. %2$s Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a sarokk\u0151r\u0151l a %3$s-n."],"(Opens in a new browser tab)":["(\u00daj b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 lapon ny\u00edlik)"],"Go back":["Vissza"],"Posts %1$swithout%2$s a focus keyphrase":["Bejegyz\u00e9sek f\u0151 kulcskifejez\u00e9s  %1$sn\u00e9lk\u00fcl%2$s"],"Hey, your SEO is doing pretty well! Check out the stats:":["Hello, a honlapod SEO szempontb\u00f3l nagyon sz\u00e9pen teljes\u00edt! N\u00e9zd meg a statisztik\u00e1kat:"],"You don't have any published posts, your SEO scores will appear here once you make your first post!":["M\u00e9g nincs k\u00f6zz\u00e9tett bejegyz\u00e9sed, a SEO \u00e9rt\u00e9k itt fog megjelenni, amint elk\u00e9sz\u00edted az els\u0151 bejegyz\u00e9sed!"],"Read more like this on our SEO blog":["Olvass hasonl\u00f3kat a SEO blogunkon"],"Readability: %s":["Olvashat\u00f3s\u00e1g: %s"],"Not activated":["Nincs aktiv\u00e1lva"],"Activated":["Aktiv\u00e1lva"],"%1$s recommendations for you":["%1$s aj\u00e1nlatai neked"],"All Readability Scores":["Olvashat\u00f3s\u00e1g \u00f6sszes pontsz\u00e1ma"],"Filter by Readability Score":["Sz\u0171r\u00e9s olvashat\u00f3s\u00e1gi pontoz\u00e1s alapj\u00e1n"],"Remind me again in 4 weeks.":["Ism\u00e9t \u00e9rtes\u00edtsen 4 h\u00e9t m\u00falva."],"Request method %1$s is not valid.":["%1$s k\u00e9r\u00e9s m\u00f3dja nem megfelel\u0151."],"Text link counter":["Sz\u00f6veges link-sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3"],"Number of internal links linking to this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["Az ehhez a bejegyz\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 bels\u0151 hivatkoz\u00e1sok sz\u00e1ma. N\u00e9zd meg a \"Yoast oszlopok\" sz\u00f6veget a s\u00fag\u00f3 f\u00fcl\u00f6n tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt."],"Number of outgoing internal links in this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["A kifel\u00e9 ir\u00e1nyul\u00f3 bels\u0151 linkek sz\u00e1ma a bejegyz\u00e9sben. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k a Seg\u00edts\u00e9g men\u00fcpontban a \"Yoast Oszlopok\" alatt."],"%s Columns":["%s Oszlopok"],"Readability score":["Olvashat\u00f3s\u00e1gi pontsz\u00e1m"],"Scroll to see the preview content.":["Az el\u0151n\u00e9zet megtekint\u00e9s\u00e9hez g\u00f6rgessen lejjebb."],"Cornerstone content":["Sarokk\u0151-tartalom"],"Save changes":["V\u00e1ltoztat\u00e1sok ment\u00e9se"],"1 year free support and updates included!":["Ingyenes t\u00e1mogat\u00e1s \u00e9s friss\u00edt\u00e9sek egy \u00e9ven \u00e1t!"],"The plugin %2$s changes your site's output and in doing that differentiates between search engines and normal users, a process that's called cloaking. We highly recommend that you disable it.":["A(z) %2$s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny megv\u00e1ltoztatja a webhelyed kimenet\u00e9t, ek\u00f6zben k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9get tesz a keres\u0151motorok \u00e9s a felhaszn\u00e1l\u00f3k k\u00f6z\u00f6tt. Ezt a folyamatot cloaking-nak nevezz\u00fck. Javasoljuk, hogy a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt kapcsold ki."],"No ads!":["Rekl\u00e1mmentes!"],"Get internal linking suggestions":[""],"Get %1$s":["%1$s beszerz\u00e9se"],"Variable":["V\u00e1ltoz\u00f3"],"Available variables":["El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3k"],"Scroll to see the table content.":["G\u00f6rgess lejjebb a t\u00e1bl\u00e1zat tartalm\u00e1hoz."],"An error occurred in the '%1$s' assessment":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a '%1$s' ki\u00e9rt\u00e9kel\u00e9sekor"],"No new notifications.":["Nincs \u00faj \u00e9rtes\u00edt\u00e9s."],"Save all":["\u00d6sszes ment\u00e9se"],"Save":["Ment\u00e9s"],"%1$s, Author at %2$s":["%1$s, Szerz\u0151 | %2$s"],"Meta description preview:":["Metale\u00edr\u00e1s el\u0151n\u00e9zete:"],"Close snippet editor":["Kivonat szerkeszt\u0151 bez\u00e1r\u00e1sa"],"Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t kifejez\u00e9s"],"Marks are disabled in current view":["A jelek tiltva vannak a jelenlegi n\u00e9zetben"],"Good SEO score":["J\u00f3 SEO-pontsz\u00e1m"],"OK SEO score":["Megfelel\u0151 SEO-pontsz\u00e1m"],"Feedback":["Visszajelz\u00e9s"],"Name":["N\u00e9v"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["K\u00e9rjek az al\u00e1bbi kivonat szerkeszt\u00e9s\u00e9vel adjon meg egy metale\u00edr\u00e1st."],"Edit snippet":["Kivonat szerkeszt\u00e9se"],"SEO title preview":["SEO c\u00edm el\u0151n\u00e9zet"],"Export settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok export\u00e1l\u00e1sa"],"Please don't show me this notification anymore":["Nem akarom t\u00f6bb\u00e9 l\u00e1tni ezt az \u00e9rtes\u00edt\u00e9st"],"If you are experiencing issues, %1$splease file a bug report%2$s and we'll do our best to help you out.":["Ha probl\u00e9m\u00e1kat \u00e9szlelsz, %1$sk\u00e9rlek k\u00fcldj egy hibajelent\u00e9st%2$s \u00e9s legjobb tud\u00e1sunk alapj\u00e1n seg\u00edt\u00fcnk neked."],"We've noticed you've been using %1$s for some time now; we hope you love it! We'd be thrilled if you could %2$sgive us a 5 stars rating on WordPress.org%3$s!":["\u00c9szlelt\u00fck, hogy egy ideje m\u00e1r haszn\u00e1ljuk a %1$s-t, rem\u00e9lj\u00fck \u00f6r\u00f6mmel. Nagyon boldogok lenn\u00e9nk, ha ezt %2$sa WordPress.org-on is megosztan\u00e1d, \u00e9s 5 csillaggal \u00e9rt\u00e9keln\u00e9l minket%3$s!"],"%1$s + %2$s":[""],"Warning: the variable %1$s cannot be used in this template. See the %2$s for more info.":["Figyelem: A(z) %1$s v\u00e1ltoz\u00f3 nem haszn\u00e1lhat\u00f3 ebben a sablonban. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3\u00e9rt tekintsd meg a %2$s-t!"],"By the way, did you know we also have a %1$sPremium plugin%2$s? It offers advanced features, like a redirect manager and support for multiple keyphrases. It also comes with 24\/7 personal support.":["Egy\u00e9bk\u00e9nt tudta-e, hogy van egy %1$sPr\u00e9mium b\u0151v\u00edtm\u00e9ny\u00fcnk%2$s? Ez speci\u00e1lis funkci\u00f3kat is tartalmaz, mint az \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s-kezel\u0151 \u00e9s t\u00f6bb kulcskifejez\u00e9s kezel\u00e9s\u00e9t is t\u00e1mogatja egy tartalmon bel\u00fcl. Tov\u00e1bb\u00e1 24\/7 nonstop szem\u00e9lyes t\u00e1mgat\u00e1st biztos\u00edt."],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"The %1$s admin bar menu contains useful links to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["A %1$s admin men\u00fc hasznos, egyr\u00e9szt hasznos, harmadik f\u00e9lt\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6ket tartalmaz az oldalak elemz\u00e9s\u00e9re, m\u00e1sr\u00e9szt megk\u00f6nny\u00edti az \u00faj \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek \u00e9szrev\u00e9tel\u00e9t."],"Admin bar menu":["Admin men\u00fcsor"],"Features":["Funkci\u00f3k"],"SEO title":["SEO c\u00edm"],"Greater than sign":["Nagyobb jel"],"Less than sign":["Kisebb jel"],"Right angle quotation mark":["Jobbos macskak\u00f6r\u00f6m"],"Left angle quotation mark":["Balos macskak\u00f6r\u00f6m"],"Small tilde":["Kis hull\u00e1m jel"],"Vertical bar":["F\u00fcgg\u0151leges vonal"],"Low asterisk":["Alacsony csillag"],"Asterisk":["Csillag"],"Bullet":["Pontok"],"Middle dot":["K\u00f6z\u00e9ps\u0151 pont"],"Em dash":["Hossz\u00fa gondolatjel"],"En dash":["Gondolatjel"],"Dash":["K\u00f6t\u0151jel"],"No":["Nem"],"Yes":["Igen"],"Google search console":["Google search console"],"Social profiles":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi profilok"],"Posts list":["\u00dczenetek list\u00e1ja"],"Posts list navigation":["Posztok lista navig\u00e1ci\u00f3ja"],"Filter posts list":["\u00dczenetek sz\u0171r\u00e9se"],"Installed":["Telep\u00edtve"],"Seamless integration between %1$s and %2$s":[""],"Optimize your site for Google News":["Optimaliz\u00e1ld az oldalad a google h\u00edrek sz\u00e1m\u00e1ra"],"Edit &#8220;%s&#8221;":["Szerkeszt\u00e9s &#8220;%s&#8221;"],"Premium":["Pr\u00e9mium"],"Get Premium":["V\u00e1lts pr\u00e9mium verzi\u00f3ra"],"Notifications":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9sek"],"Removes the focus keyphrase section from the metabox and disables all SEO-related suggestions.":["Elt\u00e1vol\u00edtja a metadobozb\u00f3l a f\u0151 kulcskifejez\u00e9s szakaszt, \u00e9s letiltja az \u00f6sszes SEO-val kapcsolatos javaslatot."],"Disable SEO analysis":["SEO elemz\u00e9s kikapcsol\u00e1sa"],"Other social profiles":["Tov\u00e1bbi k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi profilok"],"Make primary":["Legyen els\u0151dleges"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"%s notification":[null],"Disable readability analysis":["Olvashat\u00f3s\u00e1gi elemz\u00e9s kikapcsol\u00e1sa"],"Removes the readability analysis section from the metabox and disables all readability-related suggestions.":["Elt\u00fcnteti az olvashat\u00f3s\u00e1g f\u00fclet a metaboxb\u00f3l \u00e9s letilt minden olvashat\u00f3s\u00e1ggal kapcsolatos javaslatot."],"Readability analysis":["Olvashat\u00f3s\u00e1gi elemz\u00e9s"],"Needs improvement":["Jav\u00edtani sz\u00fcks\u00e9ges"],"Readability":["Olvashat\u00f3s\u00e1g"],"Improvements":["Fejleszt\u00e9sek"],"Good job! We could detect no serious SEO problems.":["Sz\u00e9p munka! Nincs k\u00fcl\u00f6n\u00f6sebb SEO probl\u00e9ma."],"We have detected the following issues that affect the SEO of your site.":["Az al\u00e1bbi probl\u00e9m\u00e1kat tal\u00e1ltuk, amelyek befoly\u00e1solhatj\u00e1k az oldalad SEO-j\u00e1t."],"Problems":["Probl\u00e9m\u00e1k"],"Not available":["Nem el\u00e9rhet\u0151"],"Filter by SEO Score":["Sz\u0171r\u00e9s SEO pontsz\u00e1m szerint"],"Meta description not set.":["Metale\u00edr\u00e1s nincs megadva."],"Open":["Kinyit"],"Loading...":["Bet\u00f6lt\u00e9s..."],"No results found":["Nincs tal\u00e1lat"],"Dashboard":["Vez\u00e9rl\u0151pult"],"You can fix this on the %1$sPermalink settings page%2$s.":["Helyrehozhatod ezt a %1$sK\u00f6zvetlen Hivatkoz\u00e1sok oldalon%2$s."],"Replaced with the primary category of the post\/page":["Kicser\u00e9lve az oldal\/bejegyz\u00e9s f\u0151kateg\u00f3ri\u00e1j\u00e1ra"],"Buy %s":["%s v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa"],"New %1$s Title":["\u00daj %1$s c\u00edmsor"],"Existing %1$s Title":["L\u00e9tez\u0151 %1$s c\u00edmsor"],"Expected an integer as input.":["Csak eg\u00e9sz sz\u00e1mot lehet megadni."],"Trying to build the sitemap cache key, but the postfix and prefix combination leaves too little room to do this. You are probably requesting a page that is way out of the expected range.":["Megpr\u00f3b\u00e1lom fel\u00e9p\u00edteni a webhelyt\u00e9rk\u00e9p gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r kulcs\u00e1t, de a postfix \u00e9s prefix kombin\u00e1ci\u00f3 t\u00fal kev\u00e9s helyet hagy ahhoz, hogy ezt megtehesse. Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg egy olyan oldalt k\u00e9r, amely kifutott a v\u00e1rhat\u00f3 tartom\u00e1nyb\u00f3l."],"Redirects":["\u00c1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1sok"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Keep":["Megtart"],"Bold the last page":["Vastagbet\u0171 az utols\u00f3 oldalon"],"Primary %s":["Els\u0151dleges %s"],"Primary":["Els\u0151dleges"],"Make %1$s primary %2$s":["Make %1$s primary %2$s"],"Integrations":["Integr\u00e1ci\u00f3k"],"Term is set to noindex.":["A kifejez\u00e9shez noindex van \u00e1ll\u00edtva."],"Author archives":["Szerz\u0151i arch\u00edvumok"],"Enabled":["Enged\u00e9lyezve"],"Disabled":["Letiltva"],"The separator defined in your theme's %s tag.":["A t\u00e9ma %s c\u00edmk\u00e9j\u00e9ben meghat\u00e1rozott elv\u00e1laszt\u00f3."],"No index":["No index"],"SEO score":["SEO-pontsz\u00e1m"],"Team Yoast":["Yoast csapata"],"The first true all-in-one SEO solution for WordPress, including on-page content analysis, XML sitemaps and much more.":["Az els\u0151 t\u00e9nyleges minden-az-egyben SEO megold\u00e1s WordPresshez, amely oldalakon bel\u00fcli tartalom elemz\u00e9st, XML oldalt\u00e9rk\u00e9pet \u00e9s sok m\u00e1st is tartalmaz."],"Yoast SEO":["Yoast SEO"],"The %1$s plugin installation is incomplete. Please refer to %2$sinstallation instructions%3$s.":["A %1$s plugin install\u00e1l\u00e1sa nem teljes. K\u00e9rlek, hivatkozz a %2$sinstall\u00e1l\u00e1si instrukci\u00f3kra%3$s."],"The Standard PHP Library (SPL) extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["Az alapvet\u0151 PHP K\u00f6nyvt\u00e1r (SPL) kiterjeszt\u00e9s \u00fagy n\u00e9z ki el\u00e9rhetetlen. K\u00e9rlek keresd a t\u00e1rhely-szolg\u00e1ltat\u00f3dat az enged\u00e9lyezze az el\u00e9r\u00e9st."],"SEO Settings":["SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Google Page Speed Test":["Google PageSpeed teszt"],"Facebook Debugger":["Facebook hibakeres\u0151"],"Analyze this page":["Oldal elemz\u00e9se"],"%s Archive":["%s Arch\u00edv\u00e1lt"],"You searched for %s":["Keres\u00e9s: %s"],"Summary with large image":["\u00d6sszegz\u00e9s nagym\u00e9ret\u0171 k\u00e9ppel"],"The post %1$s appeared first on %2$s.":["A %1$s bejegyz\u00e9s el\u0151sz\u00f6r %2$s-\u00e9n jelent meg."],"No numeric value was received.":["Nem numerikus \u00e9rt\u00e9ket kapott."],"This must be an existing blog. Blog %s does not exist or has been marked as deleted.":["Egy l\u00e9tez\u0151 Blognak kell lennie. A Blog %s nem l\u00e9tezik, vagy t\u00f6rl\u00e9sre van be\u00e1ll\u00edtva."],"The default blog setting must be the numeric blog id of the blog you want to use as default.":["Az alap blog be\u00e1ll\u00edt\u00e1snak meg kell egyeznie a haszn\u00e1lni k\u00edv\u00e1nt numerikus blog id-val (azonos\u00edt\u00f3val)."],"%1$s is not a valid choice for who should be allowed access to the %2$s settings. Value reset to the default.":["%1$s nem helyes v\u00e1laszt\u00e1s a tekintetben, hogy kinek k\u00e9ne hozz\u00e1f\u00e9rnie a %2$s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokhoz. \u00c9rt\u00e9k vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa az eredetire."],"Please select a valid post type for taxonomy \"%s\"":["K\u00e9rlek v\u00e1lassz egy helyes bejegyz\u00e9s t\u00edpust az al\u00e1bbi taxon\u00f3mi\u00e1hoz: \"%s\""],"Please select a valid taxonomy for post type \"%s\"":["K\u00e9rlek v\u00e1lassz egy helyes taxon\u00f3mi\u00e1t az al\u00e1bbi bejegyz\u00e9s t\u00edpushoz: \"%s\""],"You searched for":["A k\u00f6vetkez\u0151re kerest\u00fcnk r\u00e1"],"Home":["Kezd\u0151lap"],"Archives for":["Arch\u00edvumban"],"Error 404: Page not found":["404-es hiba: az oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Good":["J\u00f3"],"Replaced with a custom taxonomies description":["Kicser\u00e9lve az egy\u00e9ni taxon\u00f3mia le\u00edr\u00e1s\u00e1val"],"Replaced with a posts custom taxonomies, comma separated.":["Kicser\u00e9lve a bejegyz\u00e9sek egy\u00e9ni taxonomi\u00e1ival, vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva"],"Replaced with a posts custom field value":["Helyettes\u00edtve egy bejegyz\u00e9s egyedi mez\u0151\u00e9rt\u00e9k\u00e9vel"],"Replaced with the slug which caused the 404":["Helyettes\u00edtve egy keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9vvel, ami 404-es hib\u00e1t okozott"],"Replaced with the posts focus keyphrase":["Felv\u00e1ltva a bejegyz\u00e9s f\u0151 kulcskifejez\u00e9s\u00e9vel"],"Attachment caption":["Mell\u00e9kelt k\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1s"],"Replaced with the current page number":["Helyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis oldal sz\u00e1m\u00e1val"],"Replaced with the current page total":["Behelyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis oldal \u00f6sszes lap sz\u00e1m\u00e1val"],"Replaced with the current page number with context (i.e. page 2 of 4)":["Helyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis oldalsz\u00e1mmal \u00e9s tartalommal (pl.: 2\/4 oldal)"],"Replaced with the current year":["Behelyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis \u00e9vsz\u00e1mmal"],"Replaced with the current month":["Behelyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis h\u00f3nappal"],"Replaced with the current day":["Cser\u00e9li az aktu\u00e1lis napon"],"Replaced with the current date":["Behelyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis d\u00e1tummal"],"Replaced with the post\/page author's 'Biographical Info'":["Behelyettes\u00edtve a bejegyz\u00e9s \/ oldal szerz\u0151j\u00e9nek (szerz\u0151inek) '\u00c9letrajzi adataival'"],"Replaced with the post\/page author's 'nicename'":["Behelyettes\u00edtve a bejegyz\u00e9s \/ oldal szerz\u0151j\u00e9nek (szerz\u0151inek) 'felhaszn\u00e1l\u00f3nev\u00e9vel'"],"Replaced with the post\/page ID":["Behelyettes\u00edtve a bejegyz\u00e9s \/ oldal ID-vel"],"Replaced with the post\/page modified time":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1nak id\u0151pontj\u00e1val helyettes\u00edtve"],"Replaced with the content type plural label":["Kicser\u00e9lve a tartalom t\u00edpus t\u00f6bbes sz\u00e1m c\u00edmk\u00e9j\u00e9re"],"Replaced with the content type single label":["Kicser\u00e9lve a tartalom t\u00edpus egyes sz\u00e1m c\u00edmk\u00e9j\u00e9re"],"Replaced with the current search phrase":["Behelyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis keres\u00e9si kifejez\u00e9ssel"],"Replaced with the term name":["A kateg\u00f3ria n\u00e9vvel helyettes\u00edtve"],"Replaced with the term description":["A kateg\u00f3ria le\u00edr\u00e1ssal helyettes\u00edtve"],"Replaced with the tag description":["A c\u00edmke le\u00edr\u00e1s\u00e1val helyettes\u00edtve"],"Replaced with the category description":["A kateg\u00f3ria le\u00edr\u00e1ssal helyettes\u00edtve"],"Replaced with the post categories (comma separated)":["A bejegyz\u00e9s kateg\u00f3ri\u00e1kkal helyettes\u00edtve (vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva)"],"Replaced with the current tag\/tags":["A jelenlegi c\u00edmk\u00e9vel\/c\u00edmk\u00e9kkel helyettes\u00edtve"],"Replaced with the post\/page excerpt (without auto-generation)":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal kivonat\u00e1val (nem automatikusan gener\u00e1lva)"],"Replaced with the post\/page excerpt (or auto-generated if it does not exist)":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal kivonat\u00e1val helyettes\u00edtve (vagy automatikusan legener\u00e1lva, amennyiben m\u00e9g nem l\u00e9tezett)"],"The site's name":["A weboldal neve"],"Replaced with the title of the parent page of the current page":["A jelenlegi oldal sz\u00fcl\u0151oldal\u00e1nak c\u00edm\u00e9vel behelyettes\u00edtve"],"Replaced with the title of the post\/page":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal c\u00edm\u00e9vel behelyettes\u00edtve"],"Replaced with the date of the post\/page":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal d\u00e1tum\u00e1val behelyettes\u00edtve"],"Page %1$d of %2$d":["Oldal %1$d a %2$d-b\u0151l"],"You cannot overrule a WPSEO standard variable replacement by registering a variable with the same name. Use the \"wpseo_replacements\" filter instead to adjust the replacement value.":["Nem szab\u00e1lyozhatod fel\u00fcl a WPSEO ir\u00e1nyad\u00f3 v\u00e1ltoz\u00f3 cser\u00e9j\u00e9t azzal, hogy azonos n\u00e9vvel regiszt\u00e1lsz egy v\u00e1ltoz\u00f3t. Haszn\u00e1ld a \"wpseo_replacements\" sz\u0171r\u0151t a csere\u00e9rt\u00e9k megad\u00e1sa helyett!"],"A replacement variable with the same name has already been registered. Try making your variable name unique.":["A helyettes\u00edt\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3 ugyan ezzel a n\u00e9vvel m\u00e1r haszn\u00e1latban van. Pr\u00f3b\u00e1lj m\u00e1sik, egyedi v\u00e1ltoz\u00f3nevet megadni."],"A replacement variable can not start with \"%%cf_\" or \"%%ct_\" as these are reserved for the WPSEO standard variable variables for custom fields and custom taxonomies. Try making your variable name unique.":["A helyettes\u00edt\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3 nem kezd\u0151dhet a \"%%cf_\" vagy \"%%ct_\" karakterl\u00e1nccal, mivel ez a WPSEO egy\u00e9ni v\u00e1ltoz\u00f3inak \u00e9s taxon\u00f3mi\u00e1inak vannak fenntartva. Pr\u00f3b\u00e1lj m\u00e1sik, egyedi v\u00e1ltoz\u00f3nevet megadni."],"A replacement variable can only contain alphanumeric characters, an underscore or a dash. Try renaming your variable.":["A helyettes\u00edt\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3 csak alfanumerikus (bet\u0171k \u00e9s sz\u00e1mok) karaktereket tartalmazhat, valamint al\u00e1h\u00faz\u00e1st \u00e9s k\u00f6t\u0151jelet. Pr\u00f3b\u00e1lj m\u00e1sik, egyedi v\u00e1ltoz\u00f3nevet megadni."],"Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [%1$s - %2$s] menu and set up a template.":["Adminisztr\u00e1tornak sz\u00f3l\u00f3 figyelmeztet\u00e9s: ez az oldal az\u00e9rt nem jelen\u00edt meg metale\u00edr\u00e1st, mert nincs megadva hozz\u00e1. \u00cdrjunk hozz\u00e1 egyet vagy a [%1$s - %2$s] men\u00fcben \u00e1ll\u00edtsunk be egy sablont!"],"Page not found":["Az oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"%s Archives":["%s Arch\u00edvum"],"Meta description to use for Author page":["A szerz\u0151 oldal\u00e1n haszn\u00e1land\u00f3 metal\u00edr\u00e1s"],"Title to use for Author page":["A szerz\u0151 oldal\u00e1n haszn\u00e1lt c\u00edm"],"%1$s settings":["%1$s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Export your %1$s settings":["%1$s Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sod export\u00e1l\u00e1sa"],"Import settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1l\u00e1sa"],"Import from other SEO plugins":["Import\u00e1l\u00e1s m\u00e1sik SEO b\u0151v\u00edtm\u00e9nyb\u0151l"],"Import":["Import\u00e1l\u00e1s"],"If you had a %s file and it was editable, you could edit it from here.":["Ha %s f\u00e1jlod van \u00e9s az szerkeszthet\u0151, akkor itt szerkesztheted."],"If your %s were writable, you could edit it from here.":["Amennyiben a %s \u00edrhat\u00f3, akkor itt szerkesztheted."],"You don't have a %s file, create one here:":["A %s f\u00e1jl hi\u00e1nyzik, itt hozhat\u00f3 l\u00e9tre:"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["HIvatkoz\u00e1s az \u00d6n oldal\u00e1ra, az oldal neve \u00e9s le\u00edr\u00e1sa legyen a horgonysz\u00f6veg (anchor text)"],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["Hivatkoz\u00e1s az \u00d6n oldal\u00e1ra, az oldal neve legyen a hivatkoz\u00e1sban a horgonysz\u00f6veg (anchor text)"],"A link to the post, with the title as anchor text.":["Hivatkoz\u00e1s a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sra, a c\u00edm legyen a hivatkoz\u00e1sban a horgonysz\u00f6veg (anchor text)"],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["A k\u00f6vetkez\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3kat haszn\u00e1lhatja a sz\u00f6vegben. A v\u00e1ltoz\u00f3k hely\u00e9n a jobboldalon felt\u00fcntetett \u00e9rt\u00e9k jelenik majd meg."],"Content to put after each post in the feed":["Minden bejegyz\u00e9s ut\u00e1n helyezd el a tartalmat a feed-ben"],"Content to put before each post in the feed":["Tartalom, melyet a feed-ben minden egyes bejegyz\u00e9s el\u00e9 lehet rakni"],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Hogyan lehet beilleszteni a morzsamen\u00fct sablonokba"],"Blog":["Blog"],"Prefix for the breadcrumb path":["Morzsamen\u00fct megel\u0151z\u0151 sz\u00f6veg"],"Anchor text for the Homepage":["Nyit\u00f3lap horgony sz\u00f6vege"],"Separator between breadcrumbs":["Elv\u00e1laszt\u00f3 a morzsamen\u00fcben"],"Below are your published posts' SEO scores. Now is as good a time as any to start improving some of your posts!":["Az al\u00e1bbiakban megtal\u00e1ljuk a bejegyz\u00e9s SEO \u00e9rt\u00e9keit. Most \u00e9rkezett el az id\u0151 arra, hogy fejlessz\u00fck n\u00e9h\u00e1ny bejegyz\u00e9s\u00fcnket!"],"Credits":["K\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"&laquo; Back to Tools page":["&laquo; Vissza az Eszk\u00f6z\u00f6k oldalra"],"%1$s comes with some very powerful built-in tools:":["%1$s er\u0151teljes be\u00e9p\u00edtett eszk\u00f6z\u00f6kkel \u00e9rkezik:"],"This tool allows you to quickly change important files for your SEO, like your robots.txt and, if you have one, your .htaccess file.":["Ez az eszk\u00f6z seg\u00edt abban, hogy gyorsan v\u00e1ltoztathass a SEO-d szempontj\u00e1b\u00f3l olyan fontos f\u00e1jlokon mint a robots.tx, \u00e9s a .htaccess."],"File editor":["F\u00e1jlszerkeszt\u0151"],"Import settings from other SEO plugins and export your settings for re-use on (another) site.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1l\u00e1sa m\u00e1s SEO b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekb\u0151l \u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1said ment\u00e9se azok alkalmaz\u00e1s\u00e1hoz (egy m\u00e1sik) blogon."],"Import and Export":["Import\u00e1l\u00e1s \u00e9s Export\u00e1l\u00e1s"],"This tool allows you to quickly change titles and descriptions of your posts and pages without having to go into the editor for each page.":["Ez az eszk\u00f6z lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy k\u00f6nnyen megv\u00e1ltoztassuk a bejegyz\u00e9seink c\u00edm\u00e9t \u00e9s le\u00edr\u00e1s\u00e1t an\u00e9lk\u00fcl, hogy az adott bejegyz\u00e9sek egyenk\u00e9nt kellene szerkeszteni a hagyom\u00e1nyos szerkeszt\u0151vel."],"Bulk editor":["T\u00f6meges szerkeszt\u0151"],"Default settings":["Alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Restore site to defaults":["Alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Site ID":["Oldal ID"],"Using this form you can reset a site to the default SEO settings.":["Az \u0171rlap seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel vissza tudod \u00e1ll\u00edtani az eredeti SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat."],"Privacy sensitive (FB admins and such), theme specific (title rewrite) and a few very site specific settings will not be imported to new sites.":["Adatv\u00e9delmileg \u00e9rz\u00e9keny (FB adminok \u00e9s hasonl\u00f3k), t\u00e9ma specifikus (c\u00edm \u00fajra\u00edr\u00e1s) \u00e9s n\u00e9h\u00e1ny oldal specifikus be\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem ker\u00fcl import\u00e1l\u00e1sra az \u00faj blogokban."],"Enter the %1$sSite ID%2$s for the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. Leave empty for none (i.e. the normal plugin defaults will be used).":["\u00cdrd be azt a %sWeboldal Azonos\u00edt\u00f3t (Site ID)%s amelynek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai alap\u00e9rtelmezettek lesznek minden, a h\u00e1l\u00f3zatba felvett weboldal eset\u00e9ben. Hagyd \u00fcresen, ha egyik oldal be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait se szeretn\u00e9d alap\u00e9rtelmezettnek (ebben az esetben a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny saj\u00e1t alapbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sai lesznek haszn\u00e1latban)."],"Choose the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. If you choose 'None', the normal plugin defaults will be used.":["V\u00e1lassz egy weboldalt, amelynek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai alap\u00e9rtelmezettek lesznek minden, a h\u00e1l\u00f3zatba felvett weboldal eset\u00e9ben. Ha az 'Egyik sem' (None) opci\u00f3t v\u00e1lasztod, a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny saj\u00e1t alapbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sai lesznek haszn\u00e1latban."],"New sites in the network inherit their SEO settings from this site":["A h\u00e1l\u00f3zatba ker\u00fcl\u0151 \u00faj weboldalak ennek a weboldalnak a SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait \u00f6r\u00f6klik"],"Super Admins only":["Csak szuper adminisztr\u00e1toroknak"],"Site Admins (default)":["Oldal adminisztr\u00e1toroknak (alap\u00e9rtelmezett)"],"Who should have access to the %1$s settings":["Akik hozz\u00e1f\u00e9rhetnek a %1$s be\u00e1ll\u00edt\u00e1saihoz"],"spam":["spam"],"mature":["feln\u0151tt"],"archived":["archiv\u00e1lva"],"public":["nyilv\u00e1nos"],"%s restored to default SEO settings.":["%s vissza\u00e1ll\u00edtva az eredeti SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokra."],"Settings Updated.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok friss\u00edtve."],"Special pages":["Speci\u00e1lis oldalak"],"Date archives":["D\u00e1tum arch\u00edvumok"],"Title":["C\u00edmsor"],"Take note:":["Figyelembe kell venni:"],"You can determine the title and description for the homepage by %1$sediting the homepage itself%2$s.":["A c\u00edmet \u00e9s a le\u00edr\u00e1st a honlapodhoz az %1$soldal szerkeszt\u00e9s\u00e9n\u00e9l%2$s adhatod meg."],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["%1$s \u00e9rz\u00e9kelte, hogy mire lenne sz\u00fcks\u00e9ges \u00e1t\u00edrni az oldalak c\u00edm\u00e9t, de ha \u00fagy \u00e9rzed ez nem j\u00f3 \u00e9s tudod mit csin\u00e1lsz, itt m\u00f3dos\u00edthatod a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat."],"Force rewrite titles":["C\u00edmsorok \u00e1t\u00edr\u00e1s\u00e1nak kik\u00e9nyszer\u00edt\u00e9se"],"Homepage":["Nyit\u00f3lap"],"%1$s Extensions":["%1$s Kiterjeszt\u00e9sek"],"Seamlessly integrate WooCommerce with %1$s and get extra features!":["A %1$s Woocemmerce integr\u00e1ci\u00f3ja z\u00f6kken\u0151mentesen zajlik \u00e9s extra funkci\u00f3khoz jutsz!"],"Rank better locally and in Google Maps, without breaking a sweat!":["\u00c9rj el jobb helyezest mind helyi szinten, mind a Google Mapsban an\u00e9lk\u00fcl, hogy megizzadn\u00e1l!"],"Are you in Google News? Increase your traffic from Google News by optimizing for it!":["\u00d6n tagja a Google h\u00edrek szolg\u00e1ltat\u00e1snak? N\u00f6velje oldala forgalm\u00e1t a Google h\u00edrek optimaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1val!"],"Optimize your videos to show them off in search results and get more clicks!":["Optimaliz\u00e1ld a vide\u00f3idat, hogy megjelenjenek a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt \u00e9s t\u00f6bben kattintsanak r\u00e1d!"],"The premium version of %1$s with more features & support.":["A  %1$s pr\u00e9mium v\u00e1ltozat, t\u00f6bb be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9get \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st tartalmaz."],"Person":["Szem\u00e9ly"],"Website name":["Weboldal neve"],"RSS":["RSS"],"Permalink":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s"],"Breadcrumbs":["Keny\u00e9rmorzs\u00e1k"],"To be able to create a redirect and fix this issue, you need %1$s. You can buy the plugin, including one year of support and updates, on %2$s.":["Ahhoz, hogy \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1st hozzunk l\u00e9tre \u00e9s megoldjuk ezt a probl\u00e9m\u00e1t, %1$s -ra van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk. Megv\u00e1s\u00e1rolhatjuk a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt, bele\u00e9rtve 1 \u00e9vi t\u00e1mogat\u00e1st \u00e9s friss\u00edt\u00e9st itt: %2$s."],"Creating redirects is a %s feature":["K\u00e9sz\u00edtsen \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1st a %s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez"],"New URL":["\u00daj URL"],"Search":["Keres\u00e9s"],"URL":["URL"],"Deactivate %s":["%s kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 kikapcsol\u00e1sa"],"The %1$s plugin might cause issues when used in conjunction with %2$s.":["A %1$s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny probl\u00e9m\u00e1t okozhat, ha egy\u00fctt van haszn\u00e1lva a %2$s b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel."],"%s Posts Overview":["%s - Bejegyz\u00e9sek \u00e1ttekint\u00e9se"],"Breadcrumbs title":["\u00datvonal c\u00edme"],"Pinterest":["Pinterest"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Both %1$s and %2$s can create XML sitemaps. Having two XML sitemaps is not beneficial for search engines and might slow down your site.":["Mind a %1$s , mind pedig a %2$s k\u00e9pes XML oldalt\u00e9rk\u00e9pek l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1ra.K\u00e9t XML oldalt\u00e9rk\u00e9p egyidej\u0171 haszn\u00e1lata nem tesz j\u00f3t a keres\u0151motoroknak, hanem le is lass\u00edthatj\u00e1k a weboldaladat."],"Configure %1$s's Open Graph settings":["%1$s Open Graph be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Both %1$s and %2$s create Open Graph output, which might make Facebook, X, LinkedIn and other social networks use the wrong texts and images when your pages are being shared.":[""],"X description":[""],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"very difficult":["nagyon neh\u00e9z"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Pr\u00f3b\u00e1ljunk meg r\u00f6videbb mondatokat \u00edrni, \u00e9s haszn\u00e1lj k\u00f6nnyebb szavakat a tartalom olvashat\u00f3s\u00e1g\u00e1nak jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben"],"difficult":["neh\u00e9z"],"fairly difficult":["viszonylag neh\u00e9z"],"OK":["OK"],"fairly easy":["viszonylag k\u00f6nny\u0171"],"easy":["k\u00f6nny\u0171"],"very easy":["nagyon k\u00f6nny\u0171"],"The copy scores %1$s in the test, which is considered %2$s to read.":[""],"Flesch reading ease":[""],"Meta Desc.":["Metale\u00edr\u00e1s"],"All SEO Scores":["\u00d6sszes SEO pontsz\u00e1m"],"SEO issue: The featured image should be at least 200 by 200 pixels to be picked up by Facebook and other social media sites.":["A felhaszn\u00e1lt k\u00e9pnek legal\u00e1bb 200x200pixel felbont\u00e1s\u00fanak kell lennie ahhoz, hogy felhaszn\u00e1lhat\u00f3 legyen a Facebook-on vagy m\u00e1s k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia oldalon."],"(no parent)":["(nincs sz\u00fcl\u0151)"],"meta description":["meta le\u00edr\u00e1s"],"Page title":["Oldal c\u00edme"],"Post is set to noindex.":["Bejegyz\u00e9shez noindex van be\u00e1ll\u00edtva."],"The URL that this page should redirect to.":["Az URL, amire ennek az oldalnak \u00e1t kell ir\u00e1ny\u00edtania."],"301 Redirect":["301-es \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s"],"The canonical URL that this page should point to. Leave empty to default to permalink. %1$sCross domain canonical%2$s supported too.":["A kanonikus URL, amelyre ez az oldal mutasson. Hagyjuk \u00fcresen, ha az alap\u00e9rtelmezett k\u00f6zvetlen linkeket szeretn\u00e9nk haszn\u00e1lni. %1$sDomainek k\u00f6zti kanonikus URL-ek%2$s is t\u00e1mogatottak."],"Canonical URL":["Kanonikus URL-ek"],"Title to use for this page in breadcrumb paths":["Ezt a c\u00edmet jelen\u00edti meg az oldalhoz az \u00fatvonalban"],"Breadcrumbs Title":["\u00datvonal mutat\u00f3 c\u00edme"],"No Snippet":["Nincs k\u00f3dr\u00e9szlet"],"No Archive":["Nincs arch\u00edvum"],"No Image Index":["Nincs indexk\u00e9p"],"None":["Egyik sem"],"Meta robots advanced":["Robotok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa (halad\u00f3)"],"Warning: even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Figyelmeztet\u00e9s: noha itt is \u00e1ll\u00edthatod a metarobotok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait, az eg\u00e9sz oldal noindex-re van \u00e1ll\u00edtva az oldalra vonatkoz\u00f3 privacy be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban, \u00edgy ezeknek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1soknak nem lesz hat\u00e1sa."],"Meta description":["Metale\u00edr\u00e1s"],"SEO Title":["SEO C\u00edm"],"Focus keyword":["F\u0151 kulcssz\u00f3"],"Settings successfully imported.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen import\u00e1lva."],"Settings could not be imported:":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat nem siker\u00fclt import\u00e1lni:"],"Action":["M\u0171velet"],"Page URL\/Slug":["Oldal URL \/ K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s"],"Publication date":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel d\u00e1tuma"],"Post Status":["Bejegyz\u00e9s \u00e1llapota"],"WP Page Title":["WP oldal c\u00edme"],"View":["Megtekint\u00e9s"],"View &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; megtekint\u00e9se"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Preview &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; el\u0151n\u00e9zete"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Filter":["Sz\u0171r\u0151"],"Trash <span class=\"count\">(%s)<\/span>":[null],"All <span class=\"count\">(%s)<\/span>":[null],"New Yoast Meta Description":["\u00daj Yoast metale\u00edr\u00e1s"],"Existing Yoast Meta Description":["Megl\u00e9v\u0151 Yoast metale\u00edr\u00e1s"],"Facebook profile URL":["Facebook profil URL"],"Google":["Google"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Huge SEO Issue: You're blocking access to robots.":["S\u00falyos SEO hiba: A keres\u0151robotok blokkolva vannak."],"Posts":["Bejegyz\u00e9sek"],"Edit Files":["F\u00e1jlok szerkeszt\u00e9se"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Extensions":["Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Search Console":["Google Search Console"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"XML sitemaps":["XML oldalt\u00e9rk\u00e9pek"],"Social":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"%1$s detected you are using version %2$s of %3$s, please update to the latest version to prevent compatibility issues.":["%1$s \u00e9szlelte, hogy a(z) %3$s %2$s verzi\u00f3j\u00e1t haszn\u00e1ljuk, k\u00e9rj\u00fck friss\u00edtse a leg\u00fajabb verzi\u00f3ra a kompatibilit\u00e1si hib\u00e1k elker\u00fcl\u00e9se v\u00e9gett."],"Just another WordPress site":["\u00dajabb WordPress honlap"],"You have used HTML in your value which is not allowed.":["Nem megengedett HTML haszn\u00e1lata az \u00e9rt\u00e9k megad\u00e1s\u00e1n\u00e1l."],"You can't edit %s that aren't yours.":["A %s nem szerkeszthet\u0151, mert nem a saj\u00e1tja."],"You can't edit %s.":["A %s nem szerkeszthet\u0151."],"Post has an invalid Content Type: %s.":["A bejegyz\u00e9shez \u00e9rv\u00e9nytelen tartalom t\u00edpus tartozik: %s."],"Post doesn't exist.":["A bejegyz\u00e9s nem l\u00e9tezik."]}}}