{"domain":"wordpress-seo","locale_data":{"wordpress-seo":{"":{"domain":"wordpress-seo","lang":"ca-val","plural_forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Dashboard navigation":["Navegaci\u00f3 de l\u00b4escriptori"],"Close dashboard navigation":["Tancar la navegaci\u00f3 de l'escriptori"],"Open dashboard navigation":["Obrir la navegaci\u00f3 de l'escriptori"],"Monitor and manage potential SEO problems affecting your site and stay informed with important notifications and updates.":["Supervisa i gestiona els possibles problemes de SEO que afecten el teu lloc i mantingues-te informat amb notificacions i actualitzacions importants."],"Alert center":["Centre d'alerta"],"Tell us about your site, so we can get it ranked! Let's get your site in tip-top shape for the search engines. Follow these 5 steps to make Google understand what your site is about.":["Explica'ns sobre el teu lloc perqu\u00e8 puguem posicionar-lo. Fem que el teu lloc estiga en les millors condicions per als motors de busca! Seguix estos 5 passos perqu\u00e8 Google comprenga de qu\u00e8 es tracta el teu lloc."],"%1$s Dashboard - %2$s":["%1$s Escriptori - %2$s"],"Buy now":["Comprar ara"],"If you were thinking about upgrading, now's the time! 30% OFF ends 3rd Dec 11am (CET)":["Si estaves pensant a actualitzar, ara \u00e9s el moment! El 30% de descompte acaba el 3 de Decembrea les 11am (CET)"],"Required Yoast SEO version":["Versi\u00f3 necess\u00e0ria de Yoast SEO"],"The package could not be installed because it's not supported by the currently installed Yoast SEO version.":["El paquet no s'ha pogut instal\u00b7lar perqu\u00e8 no \u00e9s compatible amb la versi\u00f3 de Yoast SEO instal\u00b7lada actualment."],"The Yoast SEO version on your site is %1$s, however the uploaded plugin requires %2$s.":["La versi\u00f3 de Yoast SEO en el teu lloc \u00e9s la %1$s; no obstant aix\u00f2, el plugin carregat requerix la %2$s."],"Learn more about the primary category.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la categoria principal."],"Drag to view the full preview.":["Arrossega per a veure la vista pr\u00e8via completa."],"Do not allow search engines to show this author's archives in search results.":["No permetre que els motors de cerca mostren els arxius d'este autor en els resultats de la cerca."],"The AI features help you create better content by providing optimization suggestions that you can apply as you wish.":["Les caracter\u00edstiques de la IA t'ajuden a crear millor contingut en proporcionar suggeriments d'optimitzaci\u00f3 que pots aplicar com vulgues."],"Please switch to the visual editor to optimize with AI.":["Per favor, canvia a l'editor visual per a optimitzar amb la IA."],"Optimize with AI":["Optimitza amb la IA"],"Fix assessments with AI!":["Corregeix les avaluacions amb IA!"],"Make content editing a breeze! Optimize your SEO content with quick, actionable suggestions at the click of a button.%1$s%2$sLearn more%3$s%4$s":["Fes que l'edici\u00f3 de continguts siga molt f\u00e0cil! Optimitza el teu contingut SEO amb suggeriments r\u00e0pids i pr\u00e0ctiques solament polsant un bot\u00f3.%1$s%2$sM\u00e9s informaci\u00f3%3$s%4$s"],"Optimize your SEO content with %s":["Optimitza el teu contingut SEO amb %s"],"Upgrades":["Actualitzacions"],"Yoast SEO for Elementor":["Yoast SEO per a Elementor"],"site structure":["estructura del lloc web"],"internal linking":["enlla\u00e7at intern"],"breadcrumbs":["ruta de navegaci\u00f3"],"Adds the Yoast SEO breadcrumbs to your template or content.":["Afig la ruta de navegaci\u00f3 de Yoast SEO a la teua plantilla o al teu contingut."],"Yoast Breadcrumbs":["Ruta de navegaci\u00f3 de Yoast"],"How to":["Guia pr\u00e0ctica"],"How-to":["Guia pr\u00e0ctica"],"Yoast How-to":["Guia pr\u00e0ctica de Yoast"],"Structured Data":["Dades estructurades"],"SEO":["SEO"],"Schema":["Esquema"],"Frequently Asked Questions":["Preguntes freq\u00fcents"],"FAQ":["FAQ"],"List your Frequently Asked Questions in an SEO-friendly way.":["Enumera les teues preguntes freq\u00fcents (FAQ) d'una forma que afavorisca el SEO."],"Yoast FAQ":["FAQ de Yoast"],"Undefined error message.":["Missatge d'error indefinit."],"Join the Yoast team to learn how to harness the power of AI to revolutionize your SEO approach. Gain a competitive edge, future-proof your keyword strategies, and soar to the top of search rankings \u2013 all designed to empower busy small business owners.":["Uneix-te a l'equip de Yoast per aprendre a aprofitar el poder de la intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial (IA) i revolucionar el teu enfocament de SEO. Aconsegueix un avantatge competitiu, prepara la teua estrat\u00e8gia de paraules clau per al futur i puja al primer lloc del posicionament de cerca, tot dissenyat per oferir als propietaris de xicotetes empreses m\u00e9s visibilitat i ajuda."],"The selected file is not an image.":["El fitxer seleccionat no \u00e9s una imatge."],"Organization X":["Organitzaci\u00f3 X"],"X card data":["Dades del missatge a X"],"LEI code":["Codi LEI"],"E.g. https:\/\/x.com\/yoast":["Per exemple https:\/\/x.com\/yoast"],"%1$sText length%3$s: %2$sPlease add some content%3$s.":["%1$sLongitud del text%3$s: %2$sPer favor, afig contingut%3$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is slightly below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd more content%4$s.":["%2$sLongitud del text%4$s: el text cont\u00e9 %1$d %6$s. Aix\u00f2 es lleugerament per davall del m\u00ednim recomanat de %5$d %6$s. %3$sAfegeix m\u00e9s contingut%4$s."],"X":["X"],"X share preview":["X compartir previsualitzaci\u00f3"],"X username (without @)":["Nom d'usuari de X (sense @)"],"X title":["T\u00edtol d'X"],"X image":["Imatge d'X"],"30-day money back guarantee.":["Garantia de devoluci\u00f3 de 30 dies."],"Only $\/\u20ac\/\u00a399 per year (ex VAT)":["Nom\u00e9s 99 $\/\u20ac\/\u00a3 a l'any (sense IVA)"],"%1$sSupport language:%2$s English":["%1$sIdioma de suport:%2$s angl\u00e8s"],"suggestions":["suggeriments"],"meta title":["t\u00edtol meta"],"Artificial intelligence":["Intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial"],"Non-inclusive":["No inclusiu"],"Only $\/\u20ac\/\u00a3229 per year (ex VAT). Save over 40% with this subscription!":["Nom\u00e9s 299 $\/\u20ac\/\u00a3 a l'any (sense IVA). Estalvia m\u00e9s d'un 40% amb esta subscripci\u00f3!"],"Please tell us more about your organization\u2019s identifiers. This information will help Google to display accurate and helpful details about your organization.":["Per favor, dis-nos m\u00e9s sobre els identificadors de la teua organitzaci\u00f3. Esta informaci\u00f3 ajudar\u00e0 a Google a mostrar detalls precisos i \u00fatils sobre la teua organitzaci\u00f3."],"Organization identifiers":["Identificadors d'organitzaci\u00f3"],"5001-10000 employees":["5001-10000 empleats"],"1001-5000 employees":["1001-5000 empleats"],"501-1000 employees":["501-1000 empleats"],"201-500 employees":["201-500 empleats"],"51-200 employees":["51-200 empleats"],"11-50 employees":["11-50 empleats"],"1-10 employees":["1-10 empleats"],"Select a range \/ Enter a number":["Selecciona un interval \/ Introdu\u00efx un n\u00famero"],"Enrich your organization's profile by providing more in-depth information. The more details you share, the better Google understands your website.":["Enriquix el perfil de la teua organitzaci\u00f3 proporcionant informaci\u00f3 m\u00e9s detallada. Quants m\u00e9s detalls compartisques, millor entendr\u00e0 Google el teu lloc web."],"Additional organization info":["Informaci\u00f3 addicional de l'organitzaci\u00f3"],"You have %1$s activated on your site, and you've configured your business for multiple locations. This allows you to provide your email and phone for %2$seach specific location%3$s.":["Tens %1$s activat en el teu lloc, i has configurat el teu negoci per a m\u00faltiples ubicacions. Aix\u00f2 et permet proporcionar el teu correu electr\u00f2nic i tel\u00e8fon per a %2$scada ubicaci\u00f3 espec\u00edfica%3$s."],"You have %1$s activated on your site, and you've configured your business for multiple locations. This allows you to provide your VAT ID and Tax ID for %2$seach specific location%3$s.":["Tens %1$s activat en el teu lloc, i has configurat el teu negoci per a m\u00faltiples ubicacions. Aix\u00f2 et permet proporcionar el teu NIF i CIF per a %2$scada ubicaci\u00f3 espec\u00edfica%3$s."],"You have %1$s activated on your site. You can provide your email and phone in the %2$s\u2018Business info\u2019 settings%3$s.":["Tens %1$s activat en el teu lloc. Pots proporcionar el teu correu electr\u00f2nic i tel\u00e8fon en els ajustos %2$s'Informaci\u00f3 d'empresa'%3$s."],"You have %1$s activated on your site. You can provide your VAT ID and Tax ID in the %2$s\u2018Business info\u2019 settings%3$s.":["Tens %1$s activats en el teu lloc. Pots proporcionar el teu NIF i CIF en els ajustos de %2$s'Informaci\u00f3 d'empresa'%3$s."],"NAICS":["NAICS"],"leicode":["leicode"],"DUNS":["DUNS"],"ISO 6523":["ISO 6523"],"Tax ID":["ID d'impostos"],"VAT ID":["ID d'IVA"],"Number of employees":["Nombre de treballadors"],"Organization's founding date":["Data de fundaci\u00f3 de l'organitzaci\u00f3"],"Organization's legal name":["Nom legal de l'organitzaci\u00f3"],"Organization phone number":["N\u00famero de tel\u00e8fon de l'organitzaci\u00f3"],"Organization email address":["Adre\u00e7a electr\u00f2nica de l'organitzaci\u00f3"],"Organization description":["Descripci\u00f3 de l'organitzaci\u00f3"],"Twitter description":["Descripci\u00f3 de Twitter"],"Twitter title":["T\u00edtol de Twitter"],"Twitter image":["Imatge de Twitter"],"You have %1$s activated on your site, automatically setting the Page type for your products to 'Item Page'. As a result, the Page type selection is disabled.":["Tens activat %1$s en el teu lloc web, establint autom\u00e0ticament el tipus de p\u00e0gina dels teus productes a \"P\u00e0gina d'element\". Com a resultat, la selecci\u00f3 del tipus de p\u00e0gina est\u00e0 desactivada."],"The %1$s class must not be instantiated before the %2$s global is set.":["La classe %1$s no ha de ser sol\u00b7licitada abans d'establir la global %2$s."],"%1$sOutrank your competitors even further%2$s with these %3$s plugins":["%1$sSupera encara m\u00e9s als teus competidors%2$s amb estos complements de %3$s"],"No need to figure out what to link to. You get linking suggestions for relevant posts and pages to make your website easier to navigate.":["No has d'imaginar-te a qu\u00e8 enlla\u00e7ar. Reps suggeriments d'enlla\u00e7at per a entrades i p\u00e0gines rellevants per a aix\u00ed fer que siga m\u00e9s f\u00e0cil navegar pel teu web."],"%s looks at more than just your main keyword. It analyzes different word forms, plurals, and past tenses. This helps your website perform even better in searches!":["%s mira m\u00e9s que simplement la teua frase clau principal. Analitza diferents maneres d'escriure-la, plurals, i temps en passat. Aix\u00f2 ajuda al fet que el teu web funcione encara millor en les cerques!"],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":["Deixa que la IA fa\u00e7a una part del pensament per tu i t'ajude a estalviar temps. Obt\u00e9n suggeriments de t\u00edtols i descripcions meta de qualitat perqu\u00e8 les teues p\u00e0gines es classifiquen b\u00e9 i tingues una bona pres\u00e8ncia en les xarxes socials. %1$s M\u00e9s informaci\u00f3%2$s%3$s"],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for product titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":["Deixa que la IA pense un poc per tu i t'ajude a estalviar temps. Aconseguix suggeriments d'alta qualitat per a t\u00edtols i meta descriptions per a fer que el teu contingut posicione millor i que tingues millor visibilitat en les xarxes socials. %1$sSaber m\u00e9s%2$s%3$s"],"Explore %s!":["Explora %s!"],"You\u2019ll reach more people with multiple keyphrases! Want to quickly add these related keyphrases to the %s analyses for even better content optimization?":["Arribar\u00e0s a m\u00e9s gent amb diverses frases clau! Vols afegir r\u00e0pidament estes frases clau relacionades a l'an\u00e0lisi de %s per a fins i tot encara m\u00e9s optimitzaci\u00f3 del contingut?"],"Explore now":["Explorar ara"],"Rank higher in search results":["Posiciona't millor en els resultats de cerca"],"Turn more visitors into customers!":["Convertix m\u00e9s visitants en clients!"],"Increase Google clicks with rich results":["Augmenta els clics en Google amb resultats enriquits"],"Write product pages that rank using the SEO analysis":["Escriu p\u00e0gines de producte que posicionen utilitzant l'an\u00e0lisi SEO"],"Get XML sitemaps":["Aconseguix mapes del lloc XML"],"Optimize your video previews & thumbnails":["Optimitza les previsualitzacions i miniatures de v\u00eddeo"],"Make sure your videos load quickly for users":["Assegura't que els teus v\u00eddeos carreguen r\u00e0pidament per als usuaris"],"Automatically get technical SEO best practices for video content":["Aconseguix autom\u00e0ticament les millors pr\u00e0ctiques de SEO t\u00e8cnic per al contingut de v\u00eddeo"],"Drive more views to your videos":["Atrau m\u00e9s visites als teus v\u00eddeos"],"Stand out for local searches":["Destaca en les cerques locals"],"Explore %s now!":["Explora %s ara!"],"%1$s24\/7 support%2$s: Also on evenings and weekends.":["%1$sSuport 24\/7%2$s: tamb\u00e9 a les nits i els caps de setmana."],"%1$sAppealing social previews%2$s people actually want to click on.":["%1$sVistes pr\u00e8vies socials atractives%2$s a les quals la gent realment vulga fer clic."],"%1$sNo more broken links%2$s: Automatic redirect manager.":["%1$sSense enlla\u00e7os trencats%2$s: gestor de redireccions autom\u00e0tic."],"%1$sSuper fast%2$s internal linking suggestions.":["Suggeriments d'enlla\u00e7os interns %1$ss\u00faper r\u00e0pids%2$s."],"%1$sMultiple keywords%2$s: Rank higher for more searches.":["%1$sVaries frases clau%2$s: Posiciona millor en m\u00e9s cerques."],"%1$sAI%2$s: Better SEO titles and meta descriptions, faster.":["%1$sIA%2$s: millors t\u00edtols SEO i meta descripcions, m\u00e9s r\u00e0pid."],"Highlight areas of improvement in your text, no more searching for a needle in a haystack, straight to optimizing! Now also in Elementor!":["Ressalta les \u00e0rees de millora en el teu text, no m\u00e9s buscar una agulla en un paller, \u00a1directe a optimitzar! Ara tamb\u00e9 en Elementor!"],"Leave a quick review":["Deixa una ressenya r\u00e0pida"],"Happy with the plugin?":["Content amb el complement?"],"Show Yoast SEO some love!":["Mostra un poc d'amor per Yoast SEO!"],"Let's get your site in tip-top shape for the search engines. Simply follow these 5 steps to make Google understand what your site is about.":["Posem el teu lloc en plena forma per als motors de cerca. Nom\u00e9s has de seguir estos 5 passos perqu\u00e8 Google entenga de qu\u00e8 tracta el teu lloc."],"If your goal is to increase your rankings, you need to work on your SEO regularly. That can be overwhelming, so let's tackle it one step at a time!":["Si el teu objectiu \u00e9s augmentar el teu posicionament, has de treballar en el SEO amb regularitat. Aix\u00f2 pot ser aclaparador, aix\u00ed que abordem-ho pas a pas!"],"Great work! Thanks to the details you've provided, %1$s has enhanced your site for search engines, giving them a clearer picture of what your site is all about.":["Bona faena! Gr\u00e0cies als detalls que has proporcionat, %1$s ha millorat el teu lloc per als motors de cerca, donant-los una idea m\u00e9s clara del que tracta el teu lloc."],"Important: We won't sell this data, and we won't collect any personal information about you or your visitors.":["Important: No vendrem estes dades, i no recopilarem cap informaci\u00f3 personal sobre tu o els teus visitants."],"What data will be collected and why?":["Quines dades s'arreplegaran i per qu\u00e8?"],"No, I don't want to share my site data":["No, no vull compartir les dades del meu lloc"],"Are you open to help us improve our services?":["Est\u00e0s disposat a ajudar-nos a millorar els nostres servicis?"],"Yes, give me your free tips!":["S\u00ed, dona'm consells gratis!"],"Subscribe to the %1$s newsletter to receive best practices for improving your rankings, save time on SEO tasks, stay up-to-date with the latest SEO news, and get expert guidance on how to make the most of %2$s!":["Subscriu-te al butllet\u00ed de %1$s per a rebre les millors pr\u00e0ctiques per a millorar el teu posicionament, estalviar temps en tasques de SEO, estar al dia de les \u00faltimes not\u00edcies sobre SEO i obtindre orientaci\u00f3 d'experts sobre com traure el m\u00e0xim profit de %2$s!"],"Get free weekly SEO tips!":["Obten consells SEO gratu\u00efts setmanalment!"],"You're almost there! Complete all settings in this step so search engines know what your site is about.":["Ja quasi est\u00e0s! Completa tots els par\u00e0metres en este pas perqu\u00e8 els motors de cerca s\u00e0pien de qu\u00e8 tracta el teu lloc web."],"Completing this step helps Google to understand your site even better. Bonus: You'll improve your chance of getting %1$srich results%2$s!":["Completar este pas ajuda a Google a comprendre encara millor el teu lloc. Bonificaci\u00f3: Millorar\u00e0s les teues possibilitats d'obtindre %1$sbons resultats%2$s!"],"Let's start by running the SEO data optimization. That means we'll scan your site and create a database with optimized SEO data. It won't change any content or settings on your site and you don't need to do anything, just hit start!\n\nNote: If you have a lot of content, this optimization could take a moment. But trust us, it's worth it!":["Comencem executant l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO. Aix\u00f2 significa que escanejarem el teu lloc i crearem una base de dades amb dades SEO optimitzades. No canviar\u00e0 cap contingut ni configuraci\u00f3 del teu lloc i no has de fer res, nom\u00e9s polsar comen\u00e7ar!\n\nNota: Si tens molt de contingut, esta optimitzaci\u00f3 pot portar una estona. Per\u00f2 confia en nosaltres, val la pena!"],"We've successfully analyzed your site & optimized your SEO data!":["Hem analitzat amb \u00e8xit el teu lloc i optimitzat les teues dades SEO!"],"Fantastic work! Add your organization's social media accounts below. This allows us to fine-tune the metadata for these platforms.":["Un treball fant\u00e0stic! Afig a continuaci\u00f3 els comptes de xarxes socials de la teua organitzaci\u00f3. Aix\u00f2 ens permet afinar les metadades per a estes plataformes."],"Social share preview":["Vista pr\u00e8via dels elements a compartir en xarxes socials"],"The %1$s interface is currently unavailable in the beta WooCommerce product editor. To resolve any issues, please disable the beta editor. %2$sLearn how to disable the beta WooCommerce product editor.%3$s":["La interf\u00edcie de %1$s no est\u00e0 disponible actualment en l'editor de productes beta de WooCommerce. Per a resoldre qualsevol problema, desactiva l'editor beta. %2$sAprende com desactivar l'editor de productes beta de WooCommerce.%3$s"],"Compatibility issue: Yoast SEO is incompatible with the beta WooCommerce product editor.":["Problema de compatibilidad: Yoast SEO es incompatible con el editor de productos beta de WooCommerce."],"Search engines and other websites can still send traffic to your trashed content.":["Els motors de cerca i altres webs encara poden enviar tr\u00e0nsit al contingut que has enviat a la paperera."],"Unlock with the %1$s":["Desbloquejar amb %1$s"],"Generate product titles & descriptions with AI!":["Genera t\u00edtols i descripcions de producte amb la IA!"],"Last year":["L'any passat"],"Last week":["La setmana passada"],"Last day":["Ahir"],"Last updated":["\u00daltima actualitzaci\u00f3"],"Activate tracking to show the ranking position":["Activa el seguiment per a mostrar el lloc de posicionament"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by OpenAI GPTBot.":["Afig una regla \"disallow\" al teu fitxer robots.txt per a evitar el rastreig per part d'OpenAI GPTBot."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by the Google-Extended bot. Enabling this setting won\u2019t prevent Google from indexing your website.":["Afig una regla \"disallow\" al teu fitxer robots.txt per a impedir el rastreig per part del bot Google-Extended. Activar este ajust no impedir\u00e0 que Google indexe el teu lloc web."],"Lots of web traffic comes from bots crawling the web. Some can benefit your site or business, while other bots don\u2019t. Blocking unwanted bots can save energy, help with site performance, and protect copyrighted content. Learn more about %1$swhen to block unwanted bots%2$s.":["Gran part del tr\u00e0nsit web procedeix de bots que rastregen la web. Alguns poden beneficiar al teu lloc o negoci, mentre que altres bots no. Bloquejar els bots no desitjats pot estalviar energia, ajudar al rendiment del lloc i protegir el contingut protegit per drets d'autor. M\u00e9s informaci\u00f3 sobre %1$squan bloquejar bots no desitjats%2$s."],"Prevent OpenAI GPTBot from crawling":["Evitar que OpenAI GPTBot rastrege"],"Prevent Google Bard and Vertex AI bots from crawling":["Evitar que els robots Google Bard i Vertex AI rastregen"],"Prevent Common Crawl CCBot from crawling":["Evitar que Common Crawl CCBot rastrege"],"Unlock Premium SEO analysis":["Desbloquejar l'an\u00e0lisi SEO Premium"],"Get more help with writing content that ranks":["Obtingues m\u00e9s ajuda per a escriure continguts que es posicionen"],"$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP per year (ex. VAT)":["$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP al any (sense IVA)"],"Internal linking suggestions":["Suggeriments d'enlla\u00e7os interns"],"Learn more about %s (Opens in a new browser tab)":["Apr\u00e9n m\u00e9s sobre %s (s'obri en una pestanya nova del navegador)"],"Write more natural and engaging content":["Escriu contingut m\u00e9s natural i atractiu"],"Synonyms help users understand your copy better. It\u2019s easier to read for both users and Google. In %s, you can add synonyms for your focus keyphrase, and we\u2019ll help you optimize for them.":["Els sin\u00f2nims ajuden els usuaris a entendre millor els teus textos. Els fa m\u00e9s f\u00e0cil de llegir tant per a usuaris com per a Google. En %s pots afegir sin\u00f2nims a la teua frase clau objectiu, la qual cosa t'ajudar\u00e0 a optimitzar-los."],"Is your %1$s store ready for Black Friday?":["La teua botiga %1$s est\u00e0 preparada per al Black Friday?"],"Check your text on even more SEO criteria and get an enhanced keyphrase analysis, making it easier to optimize your content.":["Comprova el teu text segons encara m\u00e9s criteris SEO i obtingues una an\u00e0lisi millorada de les frases clau, la qual cosa facilitar\u00e0 l'optimitzaci\u00f3 del teu contingut."],"Buy now!":["Compra ara!"],"Reach a wider audience":["Aconsegueix una audi\u00e8ncia m\u00e9s gran"],"Add related keyphrases":["Afegeix frases clau relacionades"],"%s automatically suggests to what content you can link with easy drag-and-drop functionality, which is good for your SEO!":["%s suggereix autom\u00e0ticament a quin contingut pots enlla\u00e7ar amb una senzilla funcionalitat d'arrossegar i soltar, i aix\u00f2 \u00e9s bo per al SEO!"],"Rank higher by connecting your content":["Posiciona m\u00e9s amunt connectant el contingut"],"Get help optimizing for up to 5 related keyphrases. This helps you reach a wider audience and get more traffic.":["Aconsegueix ajuda per a optimitzar fins a 5 frases clau relacionades. Aix\u00f2 t'ajuda a arribar a una audi\u00e8ncia major i aconseguir m\u00e9s tr\u00e0nsit."],"Use AI to generate titles and meta descriptions, automatically redirect deleted pages, get 24\/7 support, and much, much more!":["Usa la IA per a generar t\u00edtols i meta descriptions, redirigeix autom\u00e0ticament p\u00e0gines esborrades, aconsegueix suport 24\/7 i molt, molt m\u00e9s!"],"%1$s Now with 30%% Black Friday Discount!":["%1$s ara amb un 30%% de descompte per al Black Friday!"],"30% OFF":["30% DE DESCOMPTE"],"BLACK FRIDAY":["BLACK FRIDAY"],"Claim your 30% off now!":["Reclama ara el descompte del 30%."],"Social media appearance":["Aparici\u00f3 en les xarxes socials"],"Determine how your post should look in the search results.":["Determina l'aspecte que ha de tindre l'entrada en els resultats de la cerca."],"X appearance":["Aparen\u00e7a en X"],"The Yoast %1$sultimate Black Friday checklist%2$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":["La %1$sllista de comprovaci\u00f3 definitiva de Black Friday%2$s de Yoast t'ajuda a preparar-te amb antelaci\u00f3, perqu\u00e8 pugues millorar els teus resultats durant esta oferta."],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below.":["Per a personalitzar l'aparen\u00e7a espec\u00edfica de la teua entrada en X, per favor, emplena els seg\u00fcents ajustos de 'Aparen\u00e7a en X'."],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below. If you leave these settings untouched, the 'Social media appearance' settings mentioned above will also be applied for sharing on X.":["Per a personalitzar l'aparen\u00e7a espec\u00edfica de la teua entrada en X, per favor, emplena els seg\u00fcents ajustos de 'Aparen\u00e7a en X'. Si deixes sense modificar estos ajustos els ajustos de 'Aparicions en xarxes socials' esmentats a dalt tamb\u00e9 s'aplicaran en compartir en Twitter."],"Determine how your post should look on social media like Facebook, X, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack, and more.":["Determina com ha de quedar l'entrada en les xarxes socials com Facebook, X, Instagram, WhatsApp, Fils, LinkedIn, Slack i moltes m\u00e9s."],"Get the checklist and start optimizing now!":["Obtingues la llista de comprovaci\u00f3 i comen\u00e7a a optimitzar ara!"],"Is your WooCommerce store ready for Black Friday?":["Est\u00e0 la teua botiga WooCommerce preparada per al Black Friday?"],"The %1$s %2$sultimate Black Friday checklist%3$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":["La %2$sllista de comprovaci\u00f3 definitiva de Black Friday%3$s de %1$s t'ajuda a preparar-te amb antelaci\u00f3, perqu\u00e8 pugues millorar els teus resultats durant esta oferta."],"AI generator":["Generador d'IA"],"New in %1$s":["Nou en %1$s"],"Use AI to write your titles & meta descriptions!":["Utilitza la IA per a crear t\u00edtols i metadescripcions!"],"Use the power of Yoast AI to automatically generate compelling titles and descriptions for your posts and pages.":["Usa el poder de la IA de Yoast per a generar autom\u00e0ticament t\u00edtols i descripcions atractius per a les teues entrades i p\u00e0gines."],"AI title & description generator":["Generador IA de t\u00edtol i descripci\u00f3"],"Use AI":["Utilitza la IA"],"Clear selection":["Netejar la selecci\u00f3"],"Note that the following commonly-used parameters will not be removed: %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, %6$s, and %7$s.":["Tingues en compte que no s'eliminaran els seg\u00fcents par\u00e0metres usats habitualment: %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, %6$s i %7$s."],"Learn how to increase your rankings with %1$s":["Apr\u00e9n com augmentar el teu posicionament amb %1$s"],"Want an enhanced Google preview of how your WooCommerce products look in the search results?":["Vols una vista pr\u00e8via de Google millorada de com es voran els teus productes de WooCommerce en els resultats de cerca?"],"Sign up today!":["Registra't hui!"],"Feeling lost when it comes to optimizing your site for the search engines? Join our FREE webinar to gain the confidence that you need in order to start optimizing like a pro! You'll obtain the knowledge and tools to start effectively implementing SEO.":["Et sents perdut a l'hora d'optimitzar el teu lloc per als motors de cerca? Uneix-te al nostre seminari web GRATU\u00cfT per a guanyar la confian\u00e7a que necessites per a comen\u00e7ar a optimitzar com un professional. Obtindr\u00e0s els coneixements i les eines per a comen\u00e7ar a implementar efica\u00e7ment el SEO."],"Join our FREE webinar for SEO success":["Uneix-te al nostre seminari web GRATU\u00cfT per a triomfar en el SEO"],"Want your products stand out in search results with rich results like price, reviews and more?":["Vols que els teus productes destaquen en els resultats de cerca amb resultats enriquits com el preu, valoracions i m\u00e9s?"],"%1$s, %2$s and %3$s":["%1$s, %2$s i %3$s"],"%1$s and %2$s":["%1$s i %2$s"],"Please see the \u201cNew\u201d badges and review the Search appearance settings.":["Mira les \u00abnoves\u00bb ins\u00edgnies i revisa els ajustos d'aparen\u00e7a en el cercador."],"New type of content added to your site!":["Nou tipus de contingut afegit al lloc web."],"Site policies":["Pol\u00edtiques del lloc web"],"Select a page which provides information about your diversity policies for %1$sstaffing%2$s, %1$shiring%2$s and %1$semployment%2$s.":["Selecciona una p\u00e0gina que oferisca informaci\u00f3 sobre les teues pol\u00edtiques de diversitat per a %1$sel personal%2$s, %1$scontractaci\u00f3%2$s i %1$socupaci\u00f3%2$s."],"Select a page which provides information on your diversity policies for %1$seditorial%2$s content.":["Selecciona una p\u00e0gina que oferisca informaci\u00f3 sobre les teues pol\u00edtiques de diversitat per al contingut %1$seditorial%2$s."],"Select a page which describes the personal, organizational, and corporate %1$sstandards%2$s of %1$sbehavior%2$s expected by your organization.":["Selecciona una p\u00e0gina que descriga els %1$sest\u00e0ndards%2$s de %1$scomportament%2$s personals i organitzacionals esperats per la teua organitzaci\u00f3."],"Select a page which outlines your procedure for addressing %1$serrors%2$s (e.g., publishing retractions or corrections).":["Selecciona una p\u00e0gina que descriga el teu procediment per a abordar %1$serrors%2$s (p. ex., publicar retractacions o correccions)."],"Select a page which describes how your organization collects and responds to %1$sfeedback%2$s, engages with the %1$spublic%2$s, and prioritizes %1$stransparency%2$s.":["Selecciona una p\u00e0gina que descriga com recull i respon la teua organitzaci\u00f3 als %1$scomentaris%2$s, com interactua amb el %1$sp\u00fablic%2$s i com prioritza la %1$stranspar\u00e8ncia%2$s."],"Select a page which describes the ownership structure of your organization. It should include information about  %1$sfunding%2$s and %1$sgrants%2$s.":["Selecciona una p\u00e0gina que descriga l'estructura de propietat de la teua organitzaci\u00f3. Hauria d'incloure informaci\u00f3 sobre el %1$sfinan\u00e7ament%2$s i les %1$ssubvencions%2$s."],"Select a page which describes the editorial principles of your organization. %1$sWhat%2$s do you write about, %1$swho%2$s do you write for, and %1$swhy%2$s?":["Selecciona una p\u00e0gina que descriga els principis editorials de la teua organitzaci\u00f3. %1$sQu\u00e8%2$s escrius, %1$sper a qui%2$s escrius i %1$sper qu\u00e8%2$s?"],"Select the pages on your website which contain information about your organizational and publishing policies. Some of these might not apply to your site, and you can select the same page for multiple policies. %1$sLearn more about why setting your site policies is important%2$s.":["Selecciona les p\u00e0gines del teu lloc web que continguen informaci\u00f3 sobre les teues pol\u00edtiques organitzatives i de publicaci\u00f3. Algunes podrien no aplicar-se al teu lloc, i pots seleccionar la mateixa p\u00e0gina per a diverses pol\u00edtiques. %1$sApr\u00e9n m\u00e9s sobre perqu\u00e8 \u00e9s important configurar les pol\u00edtiques del teu lloc%2$s."],"Diversity staffing report":["Informe sobre la diversitat del personal"],"Diversity policy":["Pol\u00edtica de diversitat"],"Ethics policy":["Pol\u00edtica \u00e8tica"],"Corrections policy":["Pol\u00edtica de correccions"],"Actionable feedback policy":["Pol\u00edtica de retroalimentaci\u00f3 activa"],"Ownership \/ Funding info":["Informaci\u00f3 de propietat \/ finan\u00e7ament"],"Publishing policies":["Pol\u00edtiques de publicaci\u00f3"],"Publishing principles":["Principis de publicaci\u00f3"],"Failed to retrieve pages.":["No s'han pogut recuperar les p\u00e0gines."],"Searching pages...":["S'estan buscant p\u00e0gines..."],"Add new page...":["Afegir una p\u00e0gina nova..."],"No pages found.":["No s'ha trobat cap p\u00e0gina."],"You've added a new type of content. We recommend that you review the corresponding %1$sSearch appearance settings%2$s.":["Has afegit un nou tipus de contingut. Et recomanem revisar els corresponents %1$sajustos d'aparen\u00e7a en el cercador%2$s."],"Error: Taxonomy was not removed from new_taxonomies list.":["Error: La taxonomia no s'ha eliminat de la llista new_taxonomies."],"Taxonomy is no longer new.":["La taxonomia ja no \u00e9s nova."],"Taxonomy is not new.":["La taxonomia no \u00e9s nova."],"Error: Post type was not removed from new_post_types list.":["Error: El tipus de contingut no s'ha eliminat de la llista new_post_types."],"Post type is no longer new.":["El tipus de contingut ja no \u00e9s nou."],"Post type is not new.":["El tipus de contingut no \u00e9s nou."],"Write a bug report":["Escriu un informe d'error"],"Our support team is here to answer any questions you may have. Fill out the (pop-up) contact form, and we'll get back to you as soon as possible!":["El nostre equip de suport est\u00e0 ac\u00ed per a respondre qualsevol pregunta que pugues tindre. Emplena el formulari de contacte (emergent) i et contactarem al m\u00e9s prompte possible!"],"If you don't find the answers you're looking for and need personalized help, you can get 24\/7 support from one of our support engineers.":["Si no trobes les respostes que est\u00e0s buscant i necessites ajuda personalitzada, pots aconseguir suport 24\/7 d'un dels nostres enginyers de suport."],"Contact our support team":["Contacta amb el nostre equip de suport"],"Have you stumbled upon a bug while using %1$s? Please raise a bug report on our GitHub repository to let us know about the issue!":["T'has topat amb un error mentre usaves %1$s? Envia un informe d'error en el nostre repositori de GitHub per a informar-nos sobre el problema!"],"Raise a bug report on GitHub":["Enviar un informe d'errors a GitHub"],"Visit WordPress forum":["Visita el f\u00f2rum de WordPress"],"In the WordPress support forum for %1$s you can find answers or ask for help from %1$s users in the WordPress community.":["En el f\u00f2rum de suport de WordPress per a %1$s pots trobar respostes o demanar ajuda als usuaris de %1$s de la comunitat de WordPress."],"WordPress support forum for %1$s":["F\u00f2rum de suport de WordPress per a %1$s"],"Visit our help center":["Visita el nostre centre d'ajuda"],"Have a look at our help center to find articles, tutorials, and other resources to help you get the most out of %1$s!":["Dona una ullada al nostre centre d'ajuda per a trobar articles, tutorials i altres recursos que t'ajuden a traure el m\u00e0xim partit possible de %1$s!"],"%1$s's help center":["Centre d'ajuda de %1$s"],"Need help with %1$s? These resources are a great place to start!":["Necessites ajuda amb %1$s? Estos recursos s\u00f3n un bon punt de partida."],"Additional resources":["Recursos addicionals"],"Here, you'll find answers to commonly asked questions about using %1$s. If you don't see your question listed, you can have a look at the section below.":["Ac\u00ed trobar\u00e0s respostes a les preguntes m\u00e9s habituals sobre com usar %1$s. Si no veus la teua pregunta en la llista pots donar una ullada a la secci\u00f3 de baix."],"Frequently asked questions":["Preguntes freq\u00fcents"],"If you have any questions, need a hand with a technical issue, or just want to say hi, we've got you covered. Get in touch with us and we'll be happy to assist you!":["Si tens alguna pregunta, necessites ajuda amb un problema t\u00e8cnic, o simplement vols saludar, ac\u00ed ens tens. Contacta'ns i ens encantar\u00e0 ajudar-te!"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by Google AdsBot. You should only enable this setting if you're not using Google Ads on your site.":["Afig una regla 'disallow' al teu fitxer robots.txt per a evitar el rastreig de l'AdsBot de Google. Nom\u00e9s hauries d'activar este ajust si no est\u00e0s usant Google Ads en el teu lloc."],"Block unwanted bots":["Bloquejar els bots no desitjats"],"Close the upgrade callout":["Tancar l'av\u00eds d'actualitzaci\u00f3"],"%1$s and get an exclusive %2$s discount for %3$s month(s).":["%1$s i obt\u00e9 un descompte exclusiu %2$s per a %3$s mes(os)."],"Click here to upgrade your %s plan":["Fes clic aqu\u00ed per a actualitzar el teu pla %s"],"Keyphrases tracked: %1$s\/%2$s":["Frases clau rastrejades: %1$s\/%2$s"],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your account.":["Est\u00e0s fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al compte."],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your free account.":["Est\u00e0s fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al compte gratu\u00eft."],"Support":["Suport"],"Prevent Google AdsBot from crawling":["Evita el rastreig de Google AdsBot"],"%s":["%s"],"This overview will show you your top performing keyphrases in Google. Connect with %s to get started.":["Este resum et mostrar\u00e0 les teues frases que m\u00e9s posicionen en Google. Connecta amb %s per a comen\u00e7ar."],"You have successfully connected with %s.":["T'has connectat correctament amb %s."],"You have successfully connected with %1$s. Your %2$s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":["T'has connectat correctament amb %1$s. El teu compte de %2$s no cont\u00e9 encara cap frase clau per a esta web. Pots rastrejar frases clau usant el bot\u00f3 de \u00abRastrejar el rendiment SEO\u00bb en l'editor d'entrades."],"Network Error: Unable to connect to the server. Please check your internet connection and try again later.":["Error de la xarxa: No s'ha pogut connectar amb el servidor. Per favor, revisa la teua connexi\u00f3 a Internet i intenta-ho de nou m\u00e9s tard."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of URLs like %1$s, %2$s and %3$s.":["Afig una regla \"disallow\" en el teu fitxer robots.txt per a evitar el rastreig d'URLs com %1$s, %2$s i %3$s."],"Your WordPress environment is running on a non-production site. Indexables can only be created on production environments. Please check your `WP_ENVIRONMENT_TYPE` settings.":["El teu entorn de WordPress s'est\u00e0 executant en un lloc que no est\u00e0 en producci\u00f3. Els indexables nom\u00e9s es poden crear en entorns de producci\u00f3. Revisa els teus ajustos de `WP_ENVIRONMENT_TYPE`."],"Inclusive language: %s":["Llenguatge inclusiu: %s"],"%1$s \/ %2$s: Top Keyphrases":["%1$s \/ %2$s: frases clau principals"],"The post type %s could not be indexed because it does not meet indexing requirements.":["No s'ha pogut indexar el tipus de contingut %s perqu\u00e8 no compleix els requisits d'indexaci\u00f3."],"The name of this category is %1$s.":["El nom d'esta categoria \u00e9s %1$s."],"Start the course":["Iniciar el curs"],"Start free trial lesson":["Iniciar la lli\u00e7\u00f3 de prova gratu\u00efta"],"Maximize your SEO game by purchasing %s, which grants you unlimited access to all courses.":["Maximitza el teu joc SEO comprant %s, el qual et garanteix un acc\u00e9s il\u00b7limitat a tots els cursos."],"Learn vital SEO skills that you can apply at once! Let us take you by the hand and give you practical SEO tips to help you outrank your competitors. %s comes with five free courses.":["Apr\u00e9n les habilitats vitals de SEO que pots aplicar. Consells pr\u00e0ctics de SEO per a ajudar-te a superar als teus competidors. %s ve amb cinc cursos gratu\u00efts."],"Learn vital SEO skills that you can apply at once! Let us take you by the hand and give you practical SEO tips to help you outrank your competitors. Maximize your SEO game! Because your %s subscription gives you unlimited access to all courses.":["Apr\u00e9n habilitats SEO vitals que pugues aplicar a l'instant! Deixa'ns portar-te de la m\u00e0 i oferir-te trucs SEO pr\u00e0ctics per a ajudar-te a superar als teus competidors. Maximitza el teu joc SEO! I \u00e9s que la teua subscripci\u00f3 a %s t'ofereix acc\u00e9s il\u00b7limitat a tots els cursos."],"Choosing the right type of hosting for your site is the basis of a solid Technical SEO strategy. Learn all about it in this course!":["Triar el tipus correcte d'allotjament per a la web \u00e9s la base d'una s\u00f2lida estrat\u00e8gia t\u00e8cnica de SEO. Apr\u00e9n tot sobre aix\u00f2 en este curs!"],"You have to make it possible for search engines to find your site, so they can display it in the search results. We'll tell you all about how that works in this course!":["Has de fer possible que els motors de cerca troben el teu lloc, perqu\u00e8 puguen mostrar-lo en els resultats de cerca. En este curs t'explicarem com funciona!"],"Are you selling in countries all over the world? In this course, you\u2019ll learn all about setting up and managing a site that targets people in different languages and locales.":["Vens en pa\u00efsos de tot el m\u00f3n? En este curs aprendr\u00e0s tot el necessari per a crear i gestionar una web dirigida a persones de diferents idiomes i llocs."],"Do you want to take a deep dive into structured data? In this course, you'll learn the theory related to structured data in detail.":["Vols aprofundir en les dades estructurades? En este curs, aprendr\u00e0s detalladament la teoria relacionada amb les dades estructurades."],"Learn how to optimize your online shop for your customers and for search engines!":["Apr\u00e9n com optimitzar la teua botiga en l\u00ednia per als teus clients i per als motors de cerca."],"Do you own a local business? This course will teach you how to make sure your local audience can find you in the search results and on Google Maps!":["Tens un negoci local? Este curs t'ensenyar\u00e0 com assegurar-te que el teu p\u00fablic local puga trobar-te en els resultats de cerca i en Google Maps."],"A clear site structure benefits your users and is of great importance for SEO. Still, most people seem to forget about this. Get ahead of your competition and learn how to improve your site structure!":["Una estructura clara del lloc beneficia als teus usuaris i \u00e9s de gran import\u00e0ncia per al SEO. Tanmateix, la majoria de la gent sembla oblidar-se d'aix\u00f2. Avan\u00e7a't a la teua compet\u00e8ncia i apr\u00e9n a millorar l'estructura del teu lloc!"],"Start creating block-tastic content with the new WordPress block editor! Learn all about the block editor and what you can do with it.":["Comen\u00e7a a crear contingut fant\u00e0stic amb el nou editor de blocs de WordPress. Apr\u00e9n tot sobre l'editor de blocs i el que pots fer amb ell."],"Do you know the essential first step of good SEO? It's keyword research. In this training, you'll learn how to research and select the keywords that will guide searchers to your pages.":["Coneixes el primer pas essencial d'un bon SEO? \u00c9s la investigaci\u00f3 de paraules clau. En esta formaci\u00f3, aprendr\u00e0s a investigar i seleccionar les paraules clau que guiaran als cercadors fins a les teues p\u00e0gines."],"Learn how to make your site stand out from the crowd by adding structured data!":["Apr\u00e9n com fer que el teu lloc destaque entre la multitud agregant dades estructurades!"],"In this course, you'll learn how to write awesome copy that is optimized for ranking in search engines.":["En este curs, aprendr\u00e0s a escriure textos impressionants que estiguen optimitzats per a posicionar-se en els motors de cerca."],"Do you want to set up your own WordPress site? This course will teach you the ins and outs of creating and maintaining a WordPress website!":["Vols crear el teu propi lloc web amb WordPress? Este curs t'ensenyar\u00e0 els secrets de la creaci\u00f3 i el manteniment d'un lloc web en WordPress."],"In this course, you'll learn practical SEO skills on every key aspect of SEO, to make your site stand out.":["En este curs, aprendr\u00e0s habilitats pr\u00e0ctiques de SEO en cada aspecte clau de SEO, per a fer que el teu lloc destaque."],"In this course, you'll learn about how to set up and use the %1$s for WordPress plugin so it makes SEO even easier. This course is meant for users of the block editor.":["En este curs, aprendr\u00e0s a configurar i utilitzar el complement %1$s per a WordPress perqu\u00e8 el SEO siga encara m\u00e9s f\u00e0cil. Este curs est\u00e0 pensat per a usuaris de l'editor de blocs."],"In this free course, you'll get quick wins to make your site rank higher in Google, Bing, and Yahoo.":["En este curs gratu\u00eft, obtindr\u00e0s resultats r\u00e0pids per a fer que el teu lloc es posicione millor en Google, Bing i Yahoo."],"Academy":["Acad\u00e8mia"],"%1$s %2$s isn't working as expected %3$s and you are not receiving updates or support! Make sure to %4$s activate your product subscription in %5$s%6$s to unlock all the features of %7$s.":["%1$s %2$s no est\u00e0 funcionant com s'espera %3$s i no est\u00e0s rebent actualitzacions ni suport! Assegura't de %4$s activar la subscripci\u00f3 al teu producte en %5$s%6$s per a accedir a totes les caracter\u00edstiques de %7$s."],"%1$s can't be updated because your product subscription is expired. %2$sRenew your product subscription%3$s to get updates again and use all the features of %1$s.":["%1$s no pot actualitzar-se perqu\u00e8 la teua subscripci\u00f3 al producte ha caducat. %2$sRenova la subscripci\u00f3 al teu producte%3$s per a tindre de nou actualitzacions i totes les caracter\u00edstiques de %1$s."],"Warning! These are expert features, so make sure you know what you're doing before using this setting. You might break your site. %1$sRead more about how your site can be affected%2$s.":["Av\u00eds! Estes s\u00f3n caracter\u00edstiques per a experts, aix\u00ed que assegura't que saps el que est\u00e0s fent abans d'usar este ajust. Podries trencar el teu lloc. %1$sLlegir m\u00e9s sobre com pot vore's afectat el teu lloc%2$s."],"%1$s: unregistered URL parameter removed. See %2$s":["%1$s: s'ha suprimit el par\u00e0metre URL no registrat. Vore %2$s"],"This feature is disabled when your site is not using pretty permalinks.":["Esta caracter\u00edstica est\u00e0 desactivada quan el teu lloc no usa enlla\u00e7os permanents bonics."],"This feature is disabled when your site is not using %1$spretty permalinks%2$s.":["Esta caracter\u00edstica est\u00e0 desactivada quan el teu lloc web no usa %1$senlla\u00e7os permanents bonics%2$s."],"%1$s: redirect utm variables to #":["%1$s: redirigir variables utm a #"],"Optimize your business for multiple locations":["Optimitza el teu negoci per a m\u00faltiples ubicacions"],"Easily add maps, address finders, and opening hours to your content":["Afig f\u00e0cilment mapes, cercadors de direccions i hores d'obertura al teu contingut"],"Automatically get technical SEO best practices for local businesses":["Obtindre autom\u00e0ticament les millors pr\u00e0ctiques de SEO t\u00e8cnic per a negocis locals"],"Attract more customers to your site and physical store":["Atrau m\u00e9s clients locals al teu lloc web i a la teua botiga f\u00edsica"],"Remove Other profile %1$s":["Eliminar l'altre perfil %1$s"],"Please select a user in the Site representation step.":["Selecciona un usuari en el pas de representaci\u00f3 del lloc."],"You can %1$supdate or add social profiles to this user profile%2$s.":["Podts %1$sactualizar o afegir perfils socials a este perfil d' usuari%2$s."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents.":["Has seleccionat a l'usuari %1$s com la persona a la qual representa este lloc web."],"If you select a Person to represent this site, we will use the social profiles from the selected user's profile page.":["Si selecciones una persona a la qual representa este lloc web, s'usaran els perfils socials de la p\u00e0gina del perfil de l'usuari seleccionat."],"It looks like you've enabled media pages. We recommend that you help us to re-analyze your site by running the SEO data optimization.":["Sembla ser que has activat les p\u00e0gines de m\u00e8dia. Recomanem que ens ajudes a tornar a analitzar el teu lloc executant l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO."],"Organization Mastodon":["Mastodon de l'organitzaci\u00f3"],"%1$s Settings - %2$s":["Ajustos de %1$s - %2$s"],"Read more about how to get your site verified.":["Llig m\u00e9s sobre com verificar el teu lloc web."],"Get your site verified in your Mastodon profile.":["Verifica el teu lloc en el teu perfil de Mastodon."],"E.g. https:\/\/mastodon.social\/@yoast":["P. ex. https:\/\/mastodon.social\/@yoast"],"Mastodon":["Mastodon"],"%2$s integrates %1$s' Schema output into its own to get rich snippets for your digital products!":["%2$s integra l'eixida de Schema de %1$s per a obtindre snippets enriquits per als teus productes digitals!"],"Get %1$srich results for your digital products%2$s in Google search":["Obtingues %1$s resultats enriquits per als teus productes digitals%2$s en la cerca de Google"],"Add trustworthiness to your %1$s profile by verifying your site with %2$s.":["Afig fiabilitat al teu perfil %1$s verificant el teu lloc amb %2$s."],"Verify your site on %1$s%2$s%3$s":["Verifica el lloc web en  %1$s%2$s%3$s"],"Mastodon profile not yet added":["El perfil de Mastodon encara no s'ha afegit"],"Mastodon profile added":["S'ha afegit el perfil de Mastodon"],"Potentially non-inclusive":["Potencialment no inclusiu"],"Finish your %s":["Finalitza la teua %s"],"Please enter a number between 1 and 50.":["Introdueix un n\u00famero entre 1 i 50."],"Settings navigation":["Navegaci\u00f3 pels ajustos"],"Close settings navigation":["Tancar la navegaci\u00f3 pels ajustos"],"Open settings navigation":["Obrir la navegaci\u00f3 pels ajustos"],"Choose whether your site represents an organization or a person. %1$sLearn more about the differences and choosing between Organization and Person%2$s.":["Tria si el lloc representa a una organitzaci\u00f3 o a una persona. %1$sApr\u00e9n m\u00e9s sobre les difer\u00e8ncies i entre triar entre organitzaci\u00f3 i persona%2$s."],"%1$sGet%2$s %3$s":["%1$sAconsegueix%2$s %3$s"],"Index Now":["Indexar ara"],"Failed to retrieve media.":["No s'ha pogut recuperar el fitxer multim\u00e8dia."],"Limit the length of internal site search queries to reduce the impact of spam attacks and confusing URLs. Please enter a number between 1 and 50.":["Limita la longitud de les consultes internes de cerca del lloc per a reduir l'impacte dels atacs de correu spam i els URL confusos. Introdueix un n\u00famero entre 1 i 50."],"The number you've entered is not between 1 and 50.":["El n\u00famero que has introdu\u00eft no est\u00e0 entre 1 i 50."],"Determine how your %1$s should look on social media.":["Determina com hauria de vores el teu %1$s en les xarxes socials."],"Disabling this means that archive pages for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 significa que les p\u00e0gines d'arxiu per a %1$s no seran indexades pels motors de cerca i que s'exclouran dels mapes XML del lloc web."],"Prevents specific URL parameters from being removed by the above feature. E.g., adding %1$s will prevent %2$s from being redirected to %3$s. You can add multiple parameters and separate them by using enter or a comma.":["Evita que els par\u00e0metres espec\u00edfics de l'URL siguen eliminats per la caracter\u00edstica anterior. Per exemple, afegir %1$s evitar\u00e0 que %2$s es redirigisca a %3$s. Pots afegir m\u00faltiples par\u00e0metres i separar-los utilitzant la tecla de retorn o una coma."],"Consolidates WordPress' multiple site search URL formats into the %1$s syntax. E.g., %2$s will redirect to %3$s":["Consolida m\u00faltiples formats d'URL de cerca del lloc web de WordPress a la sintaxi %1$s. Per exemple, %2$s redirigir\u00e0 a %3$s"],"Redirect pretty URLs to \u2018raw\u2019 formats":["Redirigir URL bonics a formats en cru"],"Allow":["Permetre"],"Deny":["Denegar"],"To see this video, you need to allow %1$s to load embedded videos from %2$s.":["Per a vore este v\u00eddeo, has de permetre que %1$s carregue v\u00eddeos incrustats de %2$s."],"Only available for English sites":["Nom\u00e9s disponible per a llocs en angl\u00e8s"],"You can change the default type for %1$s under Content types in the %2$sSettings%3$s.":["Pots canviar el tipus per defecte per a %1$s en la secci\u00f3 de tipus de contingut dels %2$sAjustos%3$s."],"all the Yoast plugins":["tots els complements de Yoast"],"Show date archives in search results":["Mostrar els arxius de dates en els resultats de la cerca"],"Show %1$s archives in search results":["Mostrar %1$s arxius en els resultats de la cerca"],"Prefix for archive breadcrumbs":["Prefix per a la ruta de navegaci\u00f3 de l'arxiu"],"Unlock rich results in Google search by using plugins that integrate with the %1$sYoast Schema API%2$s.":["Desbloqueja els resultats enriquits en la cerca de Google mitjan\u00e7ant l'\u00fas de complements que s'integren amb l'%1$sAPI de Schema de Yoast%2$s."],"Schema API integrations":["Integracions de l'API de Schema"],"%s can integrate with other products, to help you further improve your website. You can enable or disable these integrations below.":["%s pot integrar-se amb altres productes per a ajudar-te a millorar encara m\u00e9s el teu lloc web. Pots activar o desactivar estes integracions a baix."],"Unlock rich snippets for your product pages by using %1$s.":["Aconsegueix snippets enriquits per a les teues p\u00e0gines de producte usant %1$s."],"Get %1$srich product results%2$s in Google search":["Aconsegueix %1$sresultats de producte enriquits%2$s en la cerca de Google"],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your recipes!":["%1$s s'integra amb l'API Schema de %2$s per obtindre snippets enriqutis per a les teues receptes!"],"Get %1$srich results for your recipes%2$s in Google search":["Obtingues %1$s resultats enriquits per a les teues receptes%2$s en la cerca de Google"],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your podcasts!":["%1$s s'integra amb l'API Schema de %2$s per obtindre snippets enriquits per als teus podcasts!"],"Get %1$srich results for your podcast%2$s in Google search":["Obtingues %1$s resultats enriquits per al teu podcast%2$s en la cerca de Google"],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your events!":["%1$s s'integra amb l'API Schema de %2$s per a obtindre snippets enriquits per als teus esdeveniments!"],"Get %1$srich results for your events%2$s in Google search":["Aconsegueix %1$sresultats enriquits dels teus esdeveniments%2$s en la cerca de Google"],"You have selected the user %1$s%3$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. We're sorry, you're not allowed to edit this user's profile. Please contact your admin or %1$s%3$s%2$s to check and\/or update the profile.":["Has seleccionat a l'usuari %1$s%3$s%2$s com la persona a la qual representa este lloc. Ara s'usar\u00e0 la informaci\u00f3 del seu perfil d'usuari en els resultats de cerca. No tens permisos per a editar el perfil d'este usuari. Per favor, contacta amb el teu administrador o %1$s%3$s%2$s per a revisar i\/o actualitzar la seg\u00fcent informaci\u00f3."],"An organization name and logo need to be set for structured data to work properly. Since you haven\u2019t set these yet, we are using the site name and logo as default values. %1$sLearn more about the importance of structured data%2$s.":["\u00c9s necessari establir un nom i logotip de l'organitzaci\u00f3 perqu\u00e8 funcionen correctament les dades estructurades. Com encara no ho has fet, estem usant el logotip i nom del lloc com a valors per defecte. %1$sApr\u00e9n m\u00e9s sobre la import\u00e0ncia de les dades estructurades.%2$s"],"This info is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s.":["Esta informaci\u00f3 est\u00e0 pensada per a apar\u00e8ixer en la %1$sGr\u00e0fica de coneixement de Google%2$s."],"Other profile %1$s":["Altres perfils %1$s"],"Tweet":["Tuit"],"Open Graph":["Open Graph"],"Organization Facebook":["Facebook de l'organitzaci\u00f3"],"OpenGraph":["OpenGraph"],"Format archives":["Arxius de format"],"File":["Fitxer"],"PDF":["PDF"],"Video":["V\u00eddeo"],"Attachment":["Adjunt"],"404 pages title":["T\u00edtol de les p\u00e0gines 404"],"Search pages title":["T\u00edtol de les p\u00e0gines de cerca"],"Enable date archives":["Activar els arxius de dates"],"Enable author archives":["Activar els arxius de l'autor"],"Anchor text for the homepage":["Text d'ancoratge per a la p\u00e0gina d'inici"],"Organization\/person":["Organitzaci\u00f3\/persona"],"Divider":["Separador"],"Remove Atom\/RDF feeds":["Eliminar els canals de subscripci\u00f3 Atom \/ RDF"],"Webmaster":["Administrador web"],"Share":["Compartir"],"Structured data":["Dades estructurades"],"Enable the %1$s XML sitemaps. A sitemap is a file that lists a website's essential pages to make sure search engines can find and crawl them.":["Activa els mapes del lloc XML de %1$s. Un mapa del lloc \u00e9s un fitxer que llista les p\u00e0gines essencials d'una web per a assegurar que els motors de cerca puguen trobar-les i rastrejar-les."],"The %1$s icon in the top admin bar provides quick access to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["La icona %1$s de la barra superior d'administraci\u00f3 proporciona un acc\u00e9s r\u00e0pid a les eines de tercers per a analitzar p\u00e0gines i facilita vore si tens notificacions noves."],"Allows for Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared. Keep this feature enabled to optimize your site for social media.":["Permet que Facebook i altres xarxes socials mostren una vista pr\u00e8via amb imatges i un extracte de text quan es comparteix un enlla\u00e7 al lloc web. Mantingues esta caracter\u00edstica habilitada per a optimitzar el teu lloc per a les xarxes socials."],"Count the number of internal links from and to your posts to improve your site structure.":["Compta el nombre d'enlla\u00e7os interns des de i cap a les entrades per a millorar l'estructura del lloc."],"Mark and filter your cornerstone content to make sure your most important articles get the attention they deserve. To help you write excellent copy, we\u2019ll assess your text more strictly.":["Marca i filtra el teu contingut essencial per a assegurar que els teus articles m\u00e9s importants obtenen l'atenci\u00f3 que mereixen. Per a ajudar-te a escriure textos excel\u00b7lents analitzarem el teu text de manera m\u00e9s extricta."],"Get more insights into what you are writing. What words do you use most often? How much time does it take to read your text? Is your text easy to read?":["Aconsegueix m\u00e9s detalls sobre el que est\u00e0s escrivint. Quines paraules uses m\u00e9s sovint? quant temps es tarda a llegir el teu text?, \u00e9s el teu text f\u00e0cil de llegir?"],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy, so more people will be able to relate to your content.":["L'an\u00e0lisi de llenguatge inclusiu ofereix suggeriments per a escriure una c\u00f2pia m\u00e9s inclusiva, de manera que m\u00e9s persones podran identificar-se amb el teu contingut."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the findability of your text and makes sure that your content meets best practices.":["L'an\u00e0lisi SEO ofereix suggeriments per millorar la cerca del text i assegurar-se que el contingut compleix les millors pr\u00e0ctiques."],"Set the basic info for your website. You can use %1$stagline%2$s and %1$sseparator%2$s as %3$sreplacement variables%4$s when configuring the search appearance of your content.":["Defineix la informaci\u00f3 b\u00e0sica del teu lloc web. Pots usar %1$stagline%2$s i %1$sseparator%2$s com a %3$svariables de reempla\u00e7ament%4$s en configurar l'aparen\u00e7a en el cercador del teu contingut."],"Usage tracking allows us to track some data about your site to improve our plugin. %1$sLearn more about which data we track and why%2$s.":["El seguiment d'\u00fas ens permet fer un seguiment d'algunes dades sobre el teu lloc per a millorar el nostre complement. %1$sApr\u00e9n m\u00e9s sobre quines dades seguim i per qu\u00e8%2$s."],"A link to the archive for the post author, with the author's name as anchor text.":["Un enlla\u00e7 a l'arxiu de l'autor de l'entrada, amb el nom de l'autor com a text d'ancoratge."],"Determine how your %1$s pages should be described by default in your site's Schema.org markup. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["Determina com les teues p\u00e0gines %1$s s'han de descriure per defecte al marcatge de Schema.org del teu lloc. Sempre pots personalitzar la configuraci\u00f3 de les p\u00e0gines %1$s individuals en la caixa meta %2$s."],"Determine how your %1$s pages should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["Determina com haurien de vore's les teues p\u00e0gines %1$s en els motors de cerca. Sempre pots personalitzar la configuraci\u00f3 de les p\u00e0gines %1$s individuals en la caixa meta %2$s."],"Enable %1$s pages":["Activar les p\u00e0gines %1$s"],"Determine how your homepage should look in the search results.":["Determina com hauria de ser la p\u00e0gina d'inici en els resultats de la cerca."],"Determine how your %1$s should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["Determina com hauria de ser el teu %1$s en els motors de cerca. Sempre pots personalitzar els par\u00e0metres de %1$s individuals en la caixa meta %2$s."],"Enable format-based archives":["Activar els arxius basats en format"],"Not sure how to implement the %3$s breadcrumbs on your site? Read %1$sour help article on breadcrumbs implementation%2$s.":["No est\u00e0s segur de com implementar les rutes de navegaci\u00f3 de %3$s en el teu lloc? Llig %1$sel nostre article d'ajuda sobre la implementaci\u00f3 de rutes de navegaci\u00f3%2$s."],"Show %1$s without posts in search results":["Mostrar %1$s sense entrades en els resultats de cerca"],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["Determina com haurien de mostrar-se els teus %1$s en les xarxes socials. Pots personalitzar en qualsevol moment els ajustos per a %1$s individuals en la caixa meta de %2$s."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["Determina com haurien de mostrar-se els teus %1$s en els resultats de cerca. Pots personalitzar en qualsevol moment els ajustos per a %1$s individuals en la caixa meta de %2$s."],"This taxonomy is used for %2$s.":["Esta taxonomia s'utilitza per a %2$s."],"This taxonomy is used for %1$s and %2$s.":["Esta taxonomia s'utilitza per a %1$s i %2$s."],"Read more about our custom field analysis":["Llig m\u00e9s sobre la nostra an\u00e0lisi de camps personalitzats"],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["Determina com haurien de mostrar-se els teus %1$s en les xarxes socials. Pots personalitzar en qualsevol moment els ajustos per a %1$s individuals en la barra lateral o caixa meta de %2$s."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["Determina com haurien de mostrar-se els teus %1$s en els resultats de cerca. Pots personalitzar en qualsevol moment els ajustos per a %1$s individuals en la barra lateral o caixa meta de %2$s."],"Determine how your %1$s should be described by default in %2$syour site's Schema.org markup%3$s. You can always change the settings for individual %1$s in the %4$s sidebar or metabox.":["Determina com es descriuran per defecte els teus %1$s en el %2$smarcat de Schema del teu lloc%3$s. Pots personalitzar en qualsevol moment els ajustos per a p\u00e0gines de %1$s individuals en la barra lateral o caixa meta de %4$s."],"You can add multiple custom fields and separate them by using %1$senter%2$s or %1$scomma%2$s.":["Pots afegir diversos camps personalitzats i separar-los usant %1$sintro%2$s o %1$scoma%2$s."],"Please enter a search term with at least %d characters.":["Introdueix un terme de cerca amb almenys %d car\u00e0cters."],"CtrlK":["CtrlK"],"\u2318K":["\u2318K"],"Add new user...":["Afegir un usuari nou..."],"Unavailable for multisites":["No disponible per a multillocs"],"Integrate your custom fields and SEO data from %1$s%2$s%3$s":["Integra els teus camps personalitzats i les dades SEO de %1$s%2$s%3$s"],"Upgrade your %1$s%2$s%3$s SEO":["Actualitza el teu %1$s%2$s%3$s SEO"],"Improve your internal search results with %1$s%2$s%3$s":["Millora els resultats de la cerca interna amb %1$s%2$s%3$s"],"Track your rankings through time with %1$s%2$s%3$s":["Fes un seguiment dels teus r\u00e0nquings a trav\u00e9s del temps amb %1$s%2$s%3$s"],"Use %1$s%2$s%3$s to do keyword research - without leaving your post":["Usa %1$s%2$s%3$s per a fer cerca de paraules clau - sense eixir de la teua entrada"],"We could not save the website name. Please check the value.":["No hem pogut guardar el nom del lloc web. Comprova el valor."],"%1$sSubheading distribution%2$s: The beginning of your text is longer than %4$s %5$s and is not separated by any subheadings. %3$sAdd subheadings to improve readability.%2$s":["%1$sDistribuci\u00f3 de cap\u00e7aleres secund\u00e0ries%2$s: El comen\u00e7ament del text \u00e9s m\u00e9s llarg que %4$s %5$s i no est\u00e0 separat per cap subt\u00edtol. %3$sAfegeix cap\u00e7aleres secund\u00e0ries per a millorar la llegibilitat.%2$s"],"Upgrading your PHP version is something your hosting provider can help you out with. If they can\u2019t upgrade your PHP version, we advise you to consider %1$sswitching to a hosting provider%2$s that can provide the security and features a modern host should provide.":["Actualitzar la teua versi\u00f3 de PHP \u00e9s una cosa en la qual el teu prove\u00efdor d'allotjament pot ajudar-te. Si no poden actualitzar la teua versi\u00f3 de PHP et recomanem plantejar-te %1$scambiar a un prove\u00efdor d'allotjament%2$s que puga oferir-te la seguretat i caracter\u00edstiques que un allotjament modern hauria de facilitar."],"Can\u2019t upgrade yourself? Ask your host!":["No pots actualitzar pel teu compte? Pregunta al teu allotjament!"],"By November 1st, 2024, we\u2019ll update the minimum PHP requirement for %1$s, %2$s and all our add-ons to PHP 7.4. This, to ensure we can keep delivering state of the art features.":["L'1 de novembre de 2024 actualitzarem el requisit m\u00ednim de PHP per a %1$s, %2$s i totes les nostres extensions a PHP 7.4. Tot aix\u00f2 per a garantir que puguem continuar oferint prestacions d'avantguarda."],"Upgrade your PHP version":["Actualitza la teua versi\u00f3 de PHP"],"WordPress.org support forums":["F\u00f2rums de suport de WordPress.org"],"Yoast Premium support":["Suport de Yoast Premium"],"Yoast.com help section":["Secci\u00f3 d'ajuda de Yoast.com"],"Help":["Ajuda"],"Write better content":["Escriu un contingut millor"],"Improve your blog post":["Millora la teua entrada del blog"],"Learn more SEO":["Apr\u00e9n m\u00e9s SEO"],"SEO Tools":["Ferramentes SEO"],"not set":["no definit"],"With a 30-day money-back guarantee. No questions asked.":["Amb una garantia de retorn de diners de 30 dies. No s'ha fet cap pregunta."],"Reach new customers who live near your business":["Arriba a nous clients que visquen prop del teu negoci"],"Get all 5 Yoast plugins for WordPress at a big discount":["Aconsegueix tots els 5 complements de Yoast per a WordPress amb un gran descompte"],"Cover all your SEO bases":["Cobreix totes les teues bases SEO"],"Add global identifiers for variable products":["Afegeix identificadors globals per a productes variables"],"Drive more traffic to your online store":["Dirigeix m\u00e9s tr\u00e0nsit a la teua botiga en l\u00ednia"],"Add all necessary schema.org markup":["Afegir tot el marcatge schema.org necessari"],"Ping Google on the publication of a new post":["Avisar a Google de la publicaci\u00f3 d'una nova entrada"],"Rank higher in Google's news carousel":["Ocupa un lloc m\u00e9s alt en el carrusel de not\u00edcies de Google"],"Make your videos responsive for all screen sizes":["Fes que els teus v\u00eddeos s'adapten a totes les grand\u00e0ries de pantalla"],"Cleaning up %1$s [%2$s]":["S'est\u00e0 netejant %1$s [%2$s]"],"Skipping %1$s. %2$s is not active on this site.":["S'est\u00e0 ometent %1$s. %2$s no est\u00e0 actiu en este lloc web."],"The value for 'batch-size' must be a positive integer higher than equal to 1.":["El valor de 'batch-size' ha de ser un enter positiu major que o igual a 1."],"The value for 'interval' must be a positive integer.":["El valor de 'interval' ha de ser un enter positiu."],"We need to re-analyze some of your SEO data because of a change in the visibility of your taxonomies. Please help us do that by running the SEO data optimization.":["Necessitem tornar a analitzar algunes de les teues dades SEO a causa d'un canvi en la visibilitat de les teues taxonomies. Per favor, ajuda'ns a fer-ho executant l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO."],"We need to re-analyze some of your SEO data because of a change in the visibility of your post types. Please help us do that by running the SEO data optimization.":["Necessitem tornar a analitzar algunes de les teues dades SEO a causa d'un canvi en la visibilitat dels teus tipus de contingut. Ajuda'ns a fer-ho executant l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO."],"The term %s could not be built because it's not indexable.":["No s'ha pogut construir el terme %s perqu\u00e8 no \u00e9s indexable."],"The post %s could not be indexed because it's post type is excluded from indexing.":["L'entrada %s no s'ha pogut indexar perqu\u00e8 el tipus de contingut est\u00e0 excl\u00f2s de la indexaci\u00f3."],"The post %s could not be indexed because it does not meet indexing requirements.":["No s'ha pogut indexar l'entrada %s perqu\u00e8 no compleix els requisits d'indexaci\u00f3."],"Use the alternate organization name for acronyms, or a shorter version of your organization's name.":["Utilitza el nom de l'organitzaci\u00f3 alternativa per als acr\u00f2nims, o una versi\u00f3 m\u00e9s curta del nom de la teua organitzaci\u00f3."],"Alternate organization name":["Nom alternatiu de l'organitzaci\u00f3"],"Use the alternate website name for acronyms, or a shorter version of your website's name.":["Utilita el nom alternatiu del lloc web per a acr\u00f2nims, o una versi\u00f3 m\u00e9s curta del nom del teu lloc web."],"Alternate website name":["Nom alternatiu del lloc web"],"Determine how the title of your 404 error pages should look in the browser.":["Tria com s'ha de vore el t\u00edtol de les p\u00e0gines d'error 404 en el navegador."],"404 error pages":["P\u00e0gines d'error 404"],"Determine how the title of your internal search pages should look in the browser.":["Tria com s'ha de vore el t\u00edtol de les p\u00e0gines de cerca internes en el navegador."],"Internal search pages":["P\u00e0gines de cerca internes"],"Show media pages in search results":["Mostrar les p\u00e0gines multim\u00e8dia en els resultats de la cerca"],"Show format archives in search results":["Mostrar els arxius de dates en els resultats de la cerca"],"Show author archives in search results":["Mostrar els arxius de l'autor en els resultats de la cerca"],"Breadcrumbs for %1$s":["Ruta de navegaci\u00f3 per a %1$s"],"Site connections":["Connexions del lloc"],"View the XML sitemap":["Vore el mapa del lloc XML"],"Enable feature":["Activar la caracter\u00edstica"],"Site features":["Caracter\u00edstiques del lloc"],"Learn more":["M\u00e9s informaci\u00f3"],"Site info":["Informaci\u00f3 del lloc"],"We're sorry, you're not allowed to edit the %1$swebsite name%2$s and %1$stagline%2$s.":["Ho sentim, no tens perm\u00eds per a editar el %1$st\u00edtol%2$s i %1$slema%2$s del lloc."],"Show or hide our tools and controls in the attachment editor.":["Mostra o oculta les nostres ferramentes i controls a l'editor d'adjunts."],"(e.g., %1$s)":["(p. ex., %1$s)"],"Remove unregistered URL parameters":["Eliminar els par\u00e0metres d'URL no registrats"],"Optimize Google Analytics utm tracking parameters":["Optimitzar els par\u00e0metres de seguiment de l'utm de Google Analytics"],"Remove WP-JSON API":["Eliminar l'API WP-JSON"],"Remove emoji scripts":["Eliminar els scripts emoji"],"Remove Atom \/ RDF feeds":["Eliminar els canals de subscripci\u00f3 Atom \/ RDF"],"Remove search results feeds":["Suprimir els canals de subscripci\u00f3 de resultats de cerca"],"Remove custom taxonomy feeds":["Eliminar els canals de subscripci\u00f3 de taxonomia personalitzats"],"Remove tag feeds":["Eliminar els canals de subscripci\u00f3 d'etiquetes"],"Remove category feeds":["Eliminar els canals de subscripci\u00f3 de categoria"],"Remove post type feeds":["Eliminar els canals de subscripci\u00f3 de tipus de contingut"],"Remove post authors feeds":["Eliminar els canals de subscripci\u00f3 d'autors de l'entrada"],"Remove post comments feeds":["Eliminar els canals de subscripci\u00f3 de comentaris de publicacions"],"Remove global comment feeds":["Eliminar els canals de subscripci\u00f3 de comentaris globals"],"Remove global feed":["Eliminar el canal de subscripci\u00f3 global"],"Remove powered by HTTP header":["Eliminar la cap\u00e7alera HTTP \"powered by\""],"Remove generator tag":["Eliminar l'etiqueta \u00abgenerator\u00bb"],"Remove oEmbed links":["Eliminar els enlla\u00e7os oEmbed"],"Remove RSD \/ WLW links":["Eliminar els enlla\u00e7os RSD \/ WLW"],"Remove REST API links":["Eliminar els enlla\u00e7os de l'API REST"],"Remove shortlinks":["Eliminar els enlla\u00e7os curts"],"Show or hide our tools and controls in the content editor.":["Mostra o oculta les nostres ferramentes i controls en l'editor de continguts."],"Enable SEO controls and assessments":["Activar els controls i avaluacions SEO"],"Unlock with %1$s":["Desblocar amb %1$s"],"We couldn\u2019t find anything with that term.":["No hem pogut trobar res amb este terme."],"Search...":["Buscar..."],"Quick search...":["Cerca r\u00e0pida..."],"No, continue editing":["No, continuar editant"],"Yes, discard changes":["S\u00ed, descartar els canvis"],"You are about to discard all unsaved changes. All of your settings will be reset to the point where you last saved. Are you sure you want to do this?":["Est\u00e0s a punt de descartar tots els canvis sense guardar. Tots els teus ajustos es restabliran al punt en el qual vas guardar per \u00faltima vegada. Segur que vols fer aix\u00f2?"],"Discard all changes":["Descartar tots els canvis"],"Redirect pretty URLs for search pages to raw format":["Redirigir els URL bonics per a les p\u00e0gines de cerca al format RAW"],"Choose the general appearance of your breadcrumbs.":["Tria l'aparen\u00e7a general de les rutes de navegaci\u00f3."],"Breadcrumb appearance":["Aparen\u00e7a de la ruta de navegaci\u00f3"],"You have selected the user %1$s%5$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %3$sUpdate their profile to make sure the information is correct%4$s.":["Has seleccionat l'usuari %1$s%5$s%2$s com la persona a la qual representa este lloc. La seua informaci\u00f3 de perfil d'usuari s'utilitzar\u00e0 ara en els resultats de cerca. %3$sActualiza el seu perfil per a assegurar-te que la informaci\u00f3 siga correcta.%4$s"],"Please tell us more about the person this site represents.":["Explica'ns m\u00e9s sobre la persona a la qual representa este lloc."],"E.g. https:\/\/example.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/example.com\/yoast"],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. This can be any number of profiles, like YouTube, LinkedIn, Pinterest, or even Wikipedia.":["Dis-nos si tens algun altre perfil en la web que pertanga a la teua organitzaci\u00f3. Poden ser diversos perfils, com YouTube, Linkedin, Pinterest, o fins i tot la Wikipedia."],"Please tell us more about your organization. This information will help Google to understand your website, and improve your chance of getting rich results.":["Explica'ns m\u00e9s sobre la teua organitzaci\u00f3. Esta informaci\u00f3 ajudar\u00e0 a Google a entendre el teu lloc web, i a millorar les teues possibilitats d'obtindre resultats enriquits."],"E.g. https:\/\/facebook.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/facebook.com\/yoast"],"Other profiles":["Altres perfils"],"Writing":["Escriptura"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["Pots determinar el t\u00edtol i la descripci\u00f3 de la p\u00e0gina del blog %1$seditant la mateixa p\u00e0gina del blog%2$s."],"These are expert features, so make sure you know what you're doing before removing the parameters. %1$sRead more about how your site can be affected%2$s.":["Estes s\u00f3n funcionalitats avan\u00e7ades, per tant assegura't que saps qu\u00e8 fas abans d'eliminar els par\u00e0metres. %1$sLlig m\u00e9s sobre com pot afectar al teu lloc web%2$s."],"Advanced: URL cleanup":["Avan\u00e7at: neteja d'URL"],"Prevent crawling of internal site search URLs":["Evitar el rastrejament dels URL de cerca interna del lloc"],"Block internal site searches which match the patterns of known spam attacks.":["Bloqueja les cerques internes del lloc que coincideixen amb els patrons d'atacs spam coneguts."],"Block internal site searches which contain complex and non-alphanumeric characters, as they may be part of a spam attack.":["Bloqueja les cerques internes del lloc que contenen car\u00e0cters complexos i no alfanum\u00e8rics, ja que poden ser part d'un atac spam."],"Enables advanced settings for protecting your internal site search URLs.":["Activa els ajustos avan\u00e7ats per a protegir les URLs de cerca internes del teu lloc."],"Your internal site search can create lots of confusing URLs for search engines, and can even be used as a way for SEO spammers to attack your site. Most sites will benefit from experimenting with these protections and optimizations, even if you don\u2019t have a search feature in your theme.":["La cerca interna del lloc pot crear moltes URLs confuses per als motors de cerca, i poden fins i tot utilitzar-se pels spammers de SEO com un mode d'atacar el teu lloc. La majoria de llocs es beneficiaran en experimentar amb estes proteccions i optimitzacions, fins i tot encara que no tingues la caracter\u00edstica de cerca en el teu tema."],"Internal site search cleanup":["Neteja de cerca interna del lloc"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of WordPress' JSON API endpoints.":["Afig una regla 'disallow' al teu fitxer robots.txt per a evitar el rastreig de les variables de l'API JSON de WordPress."],"Remove JavaScript used for converting emoji characters in older browsers.":["Elimina el JavaScript utilitzat per a convertir car\u00e0cters emojis en navegadors m\u00e9s antics."],"Remove URLs which provide alternative (legacy) formats of all of the above.":["Elimina els URL que proporcionen formats alternatius (antics) de tots els anteriors."],"Remove URLs which provide information about your search results.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre els resultats de la cerca."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each custom taxonomy.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents, per a cada taxonomia personalitzada."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each tag.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents, per a cada etiqueta."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each category.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents, per a cada categoria."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each post type.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents, per a cada tipus de contingut."],"Remove URLs which provide information about recent posts by specific authors.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents per autors espec\u00edfics."],"Remove URLs which provide information about recent comments on each post.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre els comentaris recents en cada entrada."],"Also disables post comment feeds.":["Tamb\u00e9 desactiva els canals de subscripci\u00f3 de comentaris de l'entrada."],"Remove URLs which provide an overview of recent comments on your site.":["Suprimeix els URL que proporcionen una visi\u00f3 general dels comentaris recents en el teu lloc."],"Remove URLs which provide an overview of your recent posts.":["Elimina els URL que proporcionen una visi\u00f3 general de les entrades recents."],"WordPress outputs your content in many different formats, across many different URLs (like RSS feeds of your posts and categories). It\u2019s generally good practice to disable the formats you\u2019re not actively using.":["WordPress emet el contingut en molts formats diferents, a trav\u00e9s de molts URL diferents (com ara canals RSS de les entrades i categories). En general, \u00e9s una bona pr\u00e0ctica desactivar els formats que no utilitzes activament."],"Disable unwanted content formats":["Desactivar els formats de contingut no desitjats"],"Remove links which allow others sites to \u2018ping\u2019 yours when they link to you.":["Elimina enlla\u00e7os que permeten a altres llocs fer 'ping' al teu quan t'enllacen."],"Remove information about the plugins and software used by your site.":["Elimina la informaci\u00f3 sobre els complements i programari utilitzats pel lloc web."],"Remove links used for embedding your content on other sites.":["Elimina els enlla\u00e7os utilitzats per a incrustar el contingut en altres llocs web."],"Remove links used by external systems for publishing content to your blog.":["Elimina els enlla\u00e7os utilitzats per sistemes externs per a publicar continguts en el teu blog."],"Remove links to the location of your site\u2019s REST API endpoints.":["Elimina els enlla\u00e7os a la ubicaci\u00f3 dels endpoints de l'API REST del teu lloc."],"Remove links to WordPress' internal 'shortlink' URLs for your posts.":["Elimina els enlla\u00e7os a URL interns \u00abshortlink\u00bb de WordPress per a les entrades."],"Remove unwanted metadata":["Elimina les metadades no desitjades"],"Crawl optimization":["Optimitzaci\u00f3 del rastreig"],"Removes unknown URL parameters via a %1$s redirect. E.g., %2$s will be redirected to %3$s":["Elimina par\u00e0metres d'URL desconeguts mitjan\u00e7ant una redirecci\u00f3 de %1$s. Per exemple, %2$s es redirigir\u00e0 a %3$s"],"Replaces %1$s tracking parameters with the (more performant) %2$s equivalent, via a %3$s redirect. E.g., %4$s will be redirected to %5$s":["Reempla\u00e7a %1$s par\u00e0metres de seguiment amb l'equivalent (de millor rendiment) %2$s, mitjan\u00e7ant una redirecci\u00f3 %3$s. Per exemple, %4$s es redirigir\u00e0 a %5$s"],"Users and search engines may often request your URLs whilst using query parameters, like %1$s. These can be helpful for tracking, filtering, and powering advanced functionality - but they come with a performance and SEO \u2018cost\u2019. Sites which don\u2019t rely on URL parameters might benefit from using these options.":["Els usuaris i els motors de cerca sovint poden sol\u00b7licitar els teus URL mentre s'utilitzen par\u00e0metres de consulta, com ara %1$s. Estos poden ser \u00fatils per al seguiment, el filtratge i l'alimentaci\u00f3 de funcionalitat avan\u00e7ada, per\u00f2 venen amb un rendiment i un \u00abcost\u00bb de SEO. Els llocs que no depenen dels par\u00e0metres de l'URL poden beneficiar-se de l'\u00fas d'estes opcions."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by Common Crawl CCBot.":["Afig una regla 'disallow' al teu fitxer robots.txt per a evitar el rastreig de Common Crawl CCBot"],"WordPress adds a lot of links and content to your site's %1$s and HTTP headers. For most websites you can safely disable all of these, which can help to save bytes, electricity, and trees.":["WordPress afig molts enlla\u00e7os i contingut al %1$s del teu lloc i a les cap\u00e7aleres HTTP. Per a la majoria de llocs es pot desactivar tot aix\u00f2 amb seguretat, la qual cosa pot ajudar a estalviar bytes, electricitat i arbres."],"Make your site more efficient and more environmentally friendly by preventing search engines from crawling things they don\u2019t need to, and by removing unused WordPress features. %1$sLearn more about crawl settings and how they could benefit your site%2$s.":["Fes el teu lloc m\u00e9s efica\u00e7 i amigable amb el medi ambient evitant que els motors de cerca rastregen coses que no necessiten, i eliminant caracter\u00edstiques de WordPress que no s'usen. %1$sApr\u00e9n m\u00e9s sobre els ajustos de rastreig i com poden beneficiar al teu lloc%2$s."],"E.g., %1$s and %2$s":["P. ex., %1$s i %2$s"],"E.g., %1$s":["P. ex., %1$s"],"Enable breadcrumbs for your theme":["Activar les rutes de navegaci\u00f3 per al tema"],"You can always choose to enable\/disable them for your theme below. This setting will not apply to breadcrumbs inserted through a widget, a block or a shortcode.":["Sempre pots triar a continuaci\u00f3 activar-les o desactivar-les per al teu tema. Este ajust no s'aplicar\u00e0 a les rutes de navegaci\u00f3 inserides mitjan\u00e7ant un giny, un bloc o un shortcode."],"Choose which Post type you wish to show in the breadcrumbs for Taxonomies.":["Tria el tipus de contingut que vols mostrar en les rutes de navegaci\u00f3 per a les Taxonomies."],"Breadcrumbs for taxonomies":["Ruta de navegaci\u00f3 per a les taxonomies"],"Choose which Taxonomy you wish to show in the breadcrumbs for Post types.":["Tria quina taxonomia vols mostrar en les rutes de navegaci\u00f3 per als tipus de contingut."],"Breadcrumbs for post types":["Rutes de navegaci\u00f3 per als tipus dde contingut"],"Breadcrumb for 404 page":["Ruta de navegaci\u00f3 per a la p\u00e0gina 404"],"Prefix for search page breadcrumbs":["Prefix per a la ruta de navegaci\u00f3 de la p\u00e0gina de cerca"],"Add prefix":["Afegir un prefix"],"Add anchor text":["Afegir un text d'ancoratge"],"Add separator":["Afegir un separador"],"Configure the appearance and behavior of %1$syour breadcrumbs%2$s.":["Configura l'aparen\u00e7a i el comportament de les %1$srutes de navegaci\u00f3%2$s."],"Disabling this will redirect the %1$s to your site's homepage.":["Desactivar aix\u00f2 redirigir\u00e0 el %1$s a la p\u00e0gina d'inici del teu lloc."],"Refresh this page":["Refrescar esta p\u00e0gina"],"Unfortunately, this means that any unsaved changes in this section will be lost. You can try and refresh this page to resolve the problem. If this error still occurs, please get in touch with our support team, and we'll get you all the help you need!":["Desafortunadament, aix\u00f2 significa que qualsevol canvi sense guardar en esta secci\u00f3 es perdr\u00e0. Pots tractar d'actualitzar esta p\u00e0gina per a solucionar el problema. Si continua ocorrent este error, per favor, contacta amb el nostre equip de suport i et facilitarem tota l'ajuda que necessites!"],"Something went wrong. An unexpected error occurred.":["Alguna cosa ha eixit malament. S'ha produ\u00eft un error inesperat."],"Failed to retrieve users.":["No s'han pogut recuperar els usuaris."],"Searching users...":["S'estan buscant els usuaris..."],"No users found.":["No s'ha trobat cap usuari."],"Discard changes":["Descartar els canvis"],"The profile is not valid. Please use only 1-25 letters, numbers and underscores or enter a valid X URL.":["Este perfil no \u00e9s v\u00e0lid. Per favor, utilitza nom\u00e9s d'1 a 25 lletres, n\u00fameros i guions baixos, o introdu\u00efx una URL de X v\u00e0lida."],"The profile is not valid. Please enter a valid URL.":["El perfil no \u00e9s v\u00e0lid. Per favor, introdu\u00efx una URL v\u00e0lida."],"The verification code is not valid. Please use only the letters A to F, numbers, underscores and dashes.":["El codi de verificaci\u00f3 no \u00e9s v\u00e0lid. Utilitza nom\u00e9s les lletres A a F, n\u00fameros, guions baixos i guions."],"The verification code is not valid. Please use only letters, numbers, underscores and dashes.":["El codi de verificaci\u00f3 no \u00e9s v\u00e0lid. Utilitza nom\u00e9s lletres, n\u00fameros, guions baixos i guions."],"User":["Usuari"],"Site basics":["Elements b\u00e0sics del lloc web"],"Text formality":["Formalitat en textos"],"Read more about text formality.":["Llig m\u00e9s sobre formalitat en textos."],"%1$s%3$s%2$s will help you assess the formality level of your text.":["%1$s%3$s%2$s t'ajudar\u00e0 a avaluar el nivell de formalitat del teu text."],"WordPress loads lots of resources, some of which your site might not need. If you\u2019re not using these, removing them can speed up your pages and save resources.":["WordPress carrega molts recursos, alguns dels quals el lloc web podria no necessitar. Si no els utilitzes, eliminar-los pot accelerar les p\u00e0gines i estalviar recursos."],"Remove unused resources":["Eliminar els recursos no utilitzats"],"Prevent search engines from crawling \/wp-json\/":["Evitar que els motors de cerca rastregen \/wp-json\/"],"Prevent search engines from crawling site search URLs":["Evitar que els motors de cerca rastregen els URL de cerca"],"There are unsaved changes on this page. Leaving means that those changes will be lost. Are you sure you want to leave this page?":["Hi ha canvis sense guardar en esta p\u00e0gina. Eixir significa que estos canvis es perdran. Segur que vols eixir d'esta p\u00e0gina?"],"Media pages":["P\u00e0gines de m\u00e8dia"],"Categories & tags":["Categories i etiquetes"],"Content types":["Tipus de contingut"],"Show more":["Mostrar m\u00e9s"],"Show less":["Mostrar menys"],"Configure the basics for your website.":["Configura els aspectes b\u00e0sics per al teu lloc web."],"This field updates the %1$stagline in your WordPress settings%2$s.":["Este camp actualitza la %1$sdescripic\u00f3 en la configuraci\u00f3 de WordPress%2$s."],"Disabling this means that %1$s pages created by WordPress will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 significa que les %1$s p\u00e0gines creades per WordPress no seran indexades pels motors de cerca i seran excloses dels mapes del lloc XML."],"Show %1$s pages in search results":["Mostrar %1$s p\u00e0gines en els resultats de la cerca"],"We recommend keeping %1$s pages disabled. This will cause all attachment URLs to be redirected to the media itself.":["Recomanem mantindre desactivades les p\u00e0gines de %1$s. Aix\u00f2 provocar\u00e0 que totes les URLs dels adjunts es redirigisquen a la mediateca."],"%1$s pages":["%1$s p\u00e0gines"],"When you upload media (e.g. an image or video), %5$s automatically creates a %3$s page (attachment URL) for it. These pages are quite empty and could cause %1$sthin content problems and lead to excess pages on your site%2$s. Therefore, %4$s disables them by default (and redirects the attachment URL to the media itself).":["Quan puges mitjans (p. ex.: una imatge o v\u00eddeo), %5$s crea autom\u00e0ticament una p\u00e0gina %3$s (URL d'acc\u00e9s) per a ella. Estes p\u00e0gines estan bastant buides i podrien provocar %1$sproblemes de contingut sense valor i portar a un exc\u00e9s de p\u00e0gines en el teu lloc%2$s. Per tant, %4$s les desactiva per defecte (i redirigeix l'URL de l'adjunt al mateix mitj\u00e0)."],"Format-based archives can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["Els arxius basats en format poden provocar problemes de contingut duplicat. Per a la majoria dels llocs recomanem que desactives este ajust."],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps. We recommend that you disable this setting.":["Desactivar aix\u00f2 implica que %1$s no s'indexar\u00e0 en els motors de cerca i que s'exclour\u00e0 dels mapes del lloc XML. Recomanem que desactives este ajust."],"%1$s can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["%1$s pot provocar problemes de contingut duplicat. Per a la majoria dels llocs recomanem que desactives este ajust."],"%1$s (e.g. %2$s) are based on publication dates. From an SEO perspective, the posts in these archives have no real relation to the other posts except for their publication dates, which doesn\u2019t say much about the content. They could also lead to duplicate content issues. This is why we recommend you to disable %3$s.":["%1$s (p. ex.: %2$s) estan basats en les dates de publicaci\u00f3. Des d'una perspectiva de SEO, les entrades d'estos arxius no tenen una relaci\u00f3 real amb altres entrades excepte per la seua data de publicaci\u00f3, la qual cosa no diu molt sobre el contingut. Podrien tamb\u00e9 portar a problemes de contingut duplicat. \u00c9s per aix\u00f2 que recomanem que desactives %3$s."],"Determine how your %1$s should look on social media by default.":["Tria com haurien de mostrar-se per defecte els teus %1$s en els mitjans socials."],"Disabling this means that %1$s without any posts will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 implica que %1$s sense entrades no s'indexaran en els motors de cerca i que s'exclouran dels mapes del lloc XML."],"Show archives for authors without posts in search results":["Mostrar arxius d'autor sense entrades en els resultats de cerca"],"Determine how your %1$s should look in search engines.":["Tria com haurien de mostrar-se els teus %1$s en els motors de cerca."],"If you're running a one author blog, the %1$s (e.g. %2$s) will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %3$sduplicate content problem%4$s. If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or prevent it from showing up in search results.":["Si tens un blog d'un sol autor, el %1$s (p. ex. %2$s) ser\u00e0 exactament igual que la teua p\u00e0gina d'inici. Aix\u00f2 \u00e9s al que anomenem %3$s un problema de contingut duplicat %4$s. Si este fora el cas en el teu lloc, pots triar desactivar-lo (el qual fa que el redirigisca a la p\u00e0gina d'inici) o impedir que es mostre en els resultats del cercador."],"Author archive":["Arxiu d'autor"],"Read more about the search results settings":["Llig m\u00e9s sobre la configuraci\u00f3 dels resultats del cercador"],"Determine how your %1$s should look in search engines and on social media.":["Tria com haurien de mostrar-se els teus %1$s en els motors de cerca i en les xarxes socials."],"Contact support":["Contactar amb el suport"],"We're very sorry, but it seems like the following error has interrupted our application:":["Ho sentim molt, per\u00f2 sembla que el seg\u00fcent error ha interromput la nostra aplicaci\u00f3:"],"Read reviews from real users":["Llig ressenyes dels usuaris reals"],"%1$s attempted to load the class %2$s but it could not be found.":["%1$s ha intentat carregar la classe %2$s per\u00f2 no s'ha pogut trobar."],"We noticed that you are using a multilingual plugin. Please be aware that this analysis feedback is intended only for texts written in English.":["Hem observat que est\u00e0s usant un complement multillenguatge. Per favor, sigues conscient que la resposta d'esta an\u00e0lisi est\u00e0 pensada nom\u00e9s per a textos escrits en angl\u00e9s."],"Determine how your homepage should look in the search results and on social media. This is what people probably will see when they search for your brand name.":["Tria com hauria de ser la p\u00e0gina d'inici en els motors de cerca i en les xarxes socials. Tingues en compte que aix\u00f2 \u00e9s el que la gent probablement vor\u00e0 quan busquen el teu nom de marca."],"Determine how your homepage should look on social media.":["Determina com hauria de vore's la teua p\u00e0gina d'inici en les xarxes socials."],"Show the categories prefix in the slug":["Mostrar el prefix de les categories en el slug"],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s. Show or hide that prefix in category URLs.":["Els URL de categoria de WordPress contenen un prefix, normalment %s. Mostrar o amagar el prefix en les categories."],"Determine how your %1$s archive should look on social media.":["Tria com s'hauria de vore l'arxiu %1$s en les xarxes socials."],"Disabling this means that the archive for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 significa que l'arxiu per a %1$s no ser\u00e0 indexat pels motors de cerca i ser\u00e0 excl\u00f2s dels mapes del lloc XML."],"Determine how your %1$s archive should look in search engines.":["Tria com hauria de ser l'arxiu %1$s en els motors de cerca."],"These settings are specifically for optimizing your %1$s archive.":["Estos ajustos s\u00f3n espec\u00edficament per a optimitzar el teu arxiu %1$s."],"%1$s archive":["%1$s arxiu"],"Add custom fields to page analysis":["Afegeix els camps personalitzats a l'an\u00e0lisi de la p\u00e0gina"],"Additional settings":["Ajustos addicionals"],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 implica que les %1$s no seran indexats pels motors de cerca i s'exclouran dels mapes del lloc XML."],"Search appearance":["Aparen\u00e7a en el cercador"],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. %1$sPlease do this first%2$s.":["No tens configurada una p\u00e0gina de botiga en els teus ajustos de WooCommerce. %1$sPer favor, fes primer aix\u00f2%2$s."],"The %1$ssocial image%2$s, %1$ssocial title%2$s and %1$ssocial description%2$s require Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["La %1$simatge social%2$s, %1$st\u00edtol social%2$s i %1$sdescripci\u00f3 social%2$s requerixen dades de Open Graph, que actualment estan desactivats en les secci\u00f3 de 'Compartir social' en les %3$s preferencies del lloc%4$s."],"Oh no! It seems your form contains invalid data. Please review the following fields:":["Oh no! Sembla que el teu formulari cont\u00e9 dades no v\u00e0lides. Per favor, revisa els seg\u00fcents camps:"],"Archive social image":["Imatge social d'arxius"],"Archive social description":["Descripci\u00f3 social d'arxius"],"Archive social title":["T\u00edtol social de l'arxiu"],"Show the archive for %1$s in search results":["Mostrar l'arxiu de %1$s en els resultats de cerca"],"Archive breadcrumbs title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 de l'arxiu"],"Archive meta description":["Metadescripci\u00f3 de l'arxiu"],"Archive SEO title":["T\u00edtol SEO de l'arxiu"],"Enable %1$s for %2$s":["Activa %1$s per a %2$s"],"Show %1$s in search results":["Mostra %1$s en els resultats de la cerca"],"The selected media type is not valid. Supported types are: JPG, PNG, WEBP and GIF.":["El tipus de m\u00e8dia seleccionat no \u00e9s v\u00e0lid. Els tipus suportats s\u00f3n: JPG, PNG, WEBP i GIF."],"%1$sInclusive language%2$s: We haven't detected any potentially non-inclusive phrases. Great work!":["%1$sLlengua inclusiva%2$s: No hem detectat cap frase potencialment no inclusiva. Bon treball!"],"Learn more about the inclusive language analysis":["Apr\u00e9n m\u00e9s sobre l'an\u00e0lisi del llenguatge inclusiu"],"Inclusive language:":["Llenguatge inclusiu:"],"Removes the inclusive language analysis section from the metabox and disables all inclusive language-related suggestions.":["Elimina la secci\u00f3 de l'an\u00e0lisi del llenguatge inclusiu de la caixa meta i deshabilita tots els suggeriments relacionats amb llenguatge inclusiu."],"Disable inclusive language analysis":["Deshabilita l'an\u00e0lisi del llenguatge inclusiu"],"Discover why inclusive language is important for SEO.":["Descobreix per qu\u00e8 el llenguatge inclusiu \u00e9s important per al SEO."],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy.":["L'an\u00e0lisi de llenguatge inclusiu ofereix suggeriments per a escriure un text m\u00e9s inclusiu."],"Inclusive language analysis":["An\u00e0lisi del llenguatge inclusiu"],"Inclusive language":["Llenguatge inclusiu"],"Use %s fields to power your meta tags and templates, and analyze all of your content.":["Utilitza %s camps per a activar les teues metadades i plantilles, i analitzar tot el teu contingut."],"Improve your technical SEO, meta tags and unlock more SEO ecommerce tools.":["Millora el teu SEO t\u00e8cnic, les etiquetes meta i desbloqueja m\u00e9s ferramentes de comer\u00e7 electr\u00f2nic SEO."],"Connect your %1$s account to improve your site\u2019s search results using %2$s data.":["Connecta el teu compte de %1$s per a millorar els resultats de cerca del teu lloc usant dades de %2$s."],"Upgrade your meta tags and social previews and manage your SEO settings in one place.":["Millora les teues etiquetes meta i vistes previsualitzacions socials, i gestiona els teus ajustos SEO en un sol lloc."],"Get the most out of %1$s%2$s%3$s and %4$s, together":["Treu el m\u00e0xim partit de %1$s%2$s%3$s i %4$s, junts"],"Take advantage of your favorite SEO & content analysis tools with your favorite page builder.":["Aprofita les teues ferramentes favorites d'an\u00e0lisis de SEO i contingut amb el teu maquetador de p\u00e0gines preferit."],"Get %1$s tools and functionality in %2$s%3$s%4$s":["Obten ferramentes i funcionalitats de %1$s en %2$s%3$s%4$s"],"Keep an eye on how your posts are ranking by connecting to your %s account.":["Vigila com posicionen les teues entrades connectant al teu compte de %s."],"Find out what your audience is searching for with %s data right in your sidebar.":["Descobrix qu\u00e8 est\u00e0 buscant la teua audi\u00e8ncia amb les dades de %s des de la barra lateral."],"Front-end SEO inspector":["Inspector SEO del front-end"],"Oops! Something went wrong while saving.":["Vaja! Alguna cosa ha anat malament en guardar."],"Great! Your settings were saved successfully.":["Genial! La teua configuraci\u00f3 s'ha guardat correctament."],"Get your verification code in %1$sYandex Webmaster tools%2$s.":["Aconsegueix el teu codi de verificaci\u00f3 en les %1$sferramentes per a webmasters de Yandex%2$s."],"Yandex":["Yandex"],"Claim your site over at %1$sPinterest%2$s.":["Reclama el teu lloc en %1$sPinterest%2$s."],"Get your verification code in %1$sGoogle Search console%2$s.":["Aconseguix el teu codi de verificaci\u00f3 en la %1$sconsola del cercador de Google%2$s."],"Get your verification code in %1$sBing Webmaster tools%2$s.":["Aconsegueix el teu codi de verificaci\u00f3 en les %1$sferrmamentes per a webmasters de Bing%2$s."],"Bing":["Bing"],"Add verification code":["Afegir un codi de verificaci\u00f3"],"Get your verification code in %1$sBaidu Webmaster tools%2$s.":["Aconsegueix el teu codi de verificaci\u00f3 en les %1$sferramentes per a webmasters de Baidu%2$s."],"Baidu":["Baidu"],"Verify your site with different tools. This will add a verification meta tag to your homepage. You can find instructions on how to verify your site for each platform by following the link in the description.":["Verifica el teu lloc amb les diferents ferramentes per a webmasters. Aix\u00f2 afegir\u00e0 l'etiqueta menta en la teua p\u00e0gina d'inici. Pots trobar les instruccions sobre com verificar el teu lloc per a cada plataforma seguint l'enlla\u00e7 de la descripci\u00f3."],"By default only editors and administrators can access the Advanced and Schema section of the %1$s sidebar or metabox. Disabling this allows access to all users.":["Per defecte, nom\u00e9s els editors i administradors poden accedir a la secci\u00f3 \u00abAvan\u00e7at - Schema\u00bb de la barra lateral o caixa meta de %1$s. Desactivar aix\u00f2 permetr\u00e0 l'acc\u00e9s a tots els usuaris."],"Restrict advanced settings for authors":["Restringir els ajustos avan\u00e7ats per als autors"],"This Yoast SEO REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use Yoast SEO for all their SEO meta output.":["Esta variable de l'API REST de Yoast SEO t'ofereix totes les metadades que necessites per a una URL espec\u00edfica. Aix\u00f2 facilitar\u00e0 enormement als llocs WordPress escap\u00e7ats utilitzar Yoast SEO per a l'eixida de totes les seues dades meta SEO."],"REST API endpoint":["REST API endpoint"],"APIs":["APIs"],"Slack sharing":["Compartir en Slack"],"Allows for X to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Permet que X mostre una vista pr\u00e8via amb imatges i un extracte de text quan es comparteix un enlla\u00e7 en el teu lloc web."],"Open Graph data":["Dades de Open Graph"],"Social sharing":["Compartici\u00f3 social"],"Site structure":["Estructura del lloc"],"Tell us which features you want to use.":["Dis-nos quines caracter\u00edstiques vols usar."],"Site preferences":["Prefer\u00e8ncies del lloc"],"Network disabled":["Xarxa desactivada"],"Unavailable for sub-sites":["No disponible per a subllocs"],"This image is used as a fallback for posts\/pages that don't have any images set.":["Esta imatge s'usa com a alternativa per a entrades\/p\u00e0gines que no tinguen cap imatge."],"Site image":["Imatge del lloc"],"Title separator":["Separador del t\u00edtol"],"Recommended size for this image is %1$s%3$s%2$s":["La grand\u00e0ria recomanada per a esta imatge \u00e9s de %1$s%3$s%2$s"],"The %1$sSite image%2$s requires Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["La %1$simatge del lloc%2$s requerix dades de Open Graph, que est\u00e0 actualment desactivat en la secci\u00f3 de \u2018Compartir en xarxes socials\u2019 en les %3$sprefer\u00e8ncies del lloc%4$s."],"Automatically add content to your RSS. This enables you to add links back to your blog and your blog posts, helping search engines identify you as the original source of the content.":["Afig autom\u00e0ticament contingut al teu RSS. Aix\u00f2 et permet afegir enlla\u00e7os de nou al teu blog i a les entrades del teu blog, ajudant els motors de cerca a identificar-te com la font original del contingut."],"RSS feed":["Canal RSS"],"%1$s (default)":["%1$s (predeterminat)"],"We took the liberty of using your website name and logo for the organization name and logo. Feel free to change them below.":["Ens hem pres la llibertat d'utilitzar el teu logotip i nom de la web com a nom i logotip de l'organitzaci\u00f3. Pots canviar-los a continuaci\u00f3."],"Edit your %1$s":["Editar el teu %1$s"],"slug":["slug"],"keyphrase":["frase clau"],"Install %1$s Content Analysis for %2$s":["Instal\u00b7lar l'an\u00e0lisi de contingut de %1$s per a %2$s"],"Activate %1$s Content Analysis for %2$s":["Activar l'an\u00e0lisi de contingut de %1$s per a %2$s"],"%1$s integrates with %2$s":["%1$s s'integra amb %2$s"],"Integration active":["Integraci\u00f3 activa"],"Plugin not detected":["Complement no detectat"],"Enable integration":["Activar la integraci\u00f3"],"Plugin integrations":["Integracions amb complements"],"Recommended integrations":["Integracions recomanades"],"Enable %1$s":["Activar %1$s"],"Integration unavailable for multisites":["Integraci\u00f3 no disponible per a multillocs"],"Network Disabled":["Xarxa desactivada"],"Unlock with Premium!":["Desbloquejar amb la versi\u00f3 Premium!"],"Premium SEO analysis:":["An\u00e0lisi de SEO Premium:"],"Beta":["Beta"],"Are you publishing news articles? %s helps you optimize your site for Google News.":["Est\u00e0s publicant nous articles? %s t'ajuda a optimitzar el teu lloc per a Google News."],"no data":["sense dades"],"Your text should be slightly longer to calculate your Flesch reading ease score.":["El teu text ha de ser lleugerament m\u00e9s llarg per a calcular la seua puntuaci\u00f3 de facilitat de lectura de Flesch."],"Continue writing to get insight into the readability of your text!":["Continua escrivint per a entendre la llegibilitat dels teus textos!"],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Have you evenly distributed your focus keyphrase throughout the whole text? %3$sYoast SEO Premium will tell you!%4$s":["%1$sDistribuci\u00f3 de la frase clau%2$s: Has distribu\u00eft la teua frase clau equitativament al llarg de tot el teu text? %3$s\u00a1Yoast SEO Premium teu dir\u00e0!%4$s"],"%1$sWord complexity%2$s: Is your vocabulary suited for a larger audience? %3$sYoast SEO Premium will tell you!%4$s":["%1$sComplexitat de les paraules%2$s: El teu vocabulari est\u00e0 orientat a una audi\u00e8ncia major? %3$s\u00a1Yoast SEO Premium teu dir\u00e0!%4$s"],"Get %s to enjoy the benefits of prominent words":["Aconseguix %s per a gaudir dels avantatges de les paraules destacades"],"With %1$s%3$s%2$s, this section will show you which words occur most often in your text. By checking these prominent words against your intended keyword(s), you'll know how to edit your text to be more focused.":["Amb %1$s%3$s%2$s, esta secci\u00f3 et mostrar\u00e0 quines paraules apareixen m\u00e9s sovint en el teu text. Provant estes paraules destacades enfront de les teues paraules clau propostes, sabr\u00e0s com editar el teu text perqu\u00e8 se centre m\u00e9s en elles."],"Buy %s now!":["Compra %s ara!"],"Are you working on a news article? %s helps you optimize your site for Google News.":["Est\u00e0s treballant en un article de not\u00edcies? %s t'ajuda a optimitzar el teu lloc per a Google News."],"Premium SEO analysis":["An\u00e0lisi SEO Premium"],"1 year of premium support and updates included!":["1 any de suport premium i actualitzacions incl\u00f2s!"],"Unlock with %s":["Desbloquejar amb %s"],"Learn more about character count":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el recompte de car\u00e0cters"],"Character count":["Recompte de car\u00e0cters"],"Learn more about word count":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el recompte de paraules"],"Word count":["Recompte de paraules"],"Learn more about Flesch reading ease":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la facilitat de lectura Flesch"],"out of 100":["de 100"],"okay":["d'acord"],"Learn more about reading time":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el temps de lectura"],"Reading time":["Temps de lectura"],"Activate %1$s!":["Activa %1$s!"],"You've installed %1$s but it's not activated yet. %2$sActivate %1$s now!%3$s":["Has instal\u00b7lat %1$s per\u00f2 encara no est\u00e0 activat. %2$sActiva %1$s ara!%3$s"],"Automatically ping search engines like Bing and Yandex whenever you publish, update or delete a post.":["Fes ping autom\u00e0tic als motors de cerca com Bing i Yandex quan publiques, actualitzes o esborres una entrada."],"Additional URL parameters to allow":["Par\u00e0metres d'URL addicionals per permetre"],"Permalink cleanup settings":["Par\u00e0metres de neteja dels enlla\u00e7os permanents"],"Max number of characters to allow in searches":["Nombre m\u00e0xim de car\u00e0cters que es permeten a les cerques"],"Search cleanup settings":["Par\u00e0metres de neteja de la cerca"],"Filter searches with common spam patterns":["Filtrar les cerques amb patrons de correu brossa comuns"],"Filter searches with emojis and other special characters":["Filtrar les cerques amb emojis i altres car\u00e0cters especials"],"Filter search terms":["Filtrar els termes de cerca"],"Unregistered URL parameters":["Par\u00e0metres d'URL no registrats"],"Campaign tracking URL parameters":["Par\u00e0metres de l'URL de seguiment de campanyes"],"%1$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$s%5$s%3$s.":["%1$s: no totes les paraules de la frase clau \u00ab%4$s\u00bb apareixen al t\u00edtol SEO. %2$s%5$s%3$s."],"%1$s: The focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$s: la frase clau objectiu apareix al comen\u00e7ament del t\u00edtol SEO. Bona faena!"],"Keyphrase in SEO title":["Frase clau en el t\u00edtol SEO"],"Contact WordProof support":["Contacta amb el suport de WordProof"],"Find out how IndexNow can help your site.":["Descobreix com IndexNow pot ajudar al teu lloc."],"IndexNow":["IndexNow"],"Dismiss this notice.":["Descartar este av\u00eds."],"We noticed that you haven't fully configured Yoast SEO yet. Optimize your SEO settings even further by using our improved %1$s First-time configuration%2$s.":["Ens hem adonat que no has configurat encara completament Yoast SEO. Optimitza els teus ajustos SEO m\u00e9s encara usant la nostra millorada %1$sConfiguraci\u00f3 per primera vegada%2$s."],"SEO configuration":["Configuraci\u00f3 SEO"],"Feed crawl settings":["Ajustos de rastreig de canals"],"Basic crawl settings":["Ajustos de rastreig b\u00e0sics"],"Powered by HTTP header":["Funciona amb la cap\u00e7alera HTTP"],"Pingback HTTP header":["Cap\u00e7alera HTTP del retroping"],"Emoji scripts":["Scripts Emoji"],"Generator tag":["Etiqueta generator"],"oEmbed links":["Enlla\u00e7os oEmbed"],"RSD \/ WLW links":["Enlla\u00e7os RSD \/ WLW"],"REST API links":["Enlla\u00e7os API REST"],"Shortlinks":["Enlla\u00e7os curts"],"Atom\/RDF feeds":["Canals Atom\/RDF"],"Search results feeds":["Canals de resultats de cerca"],"Custom taxonomy feeds":["Canals de taxonomia personalitzats"],"Tag feeds":["Canals d'etiquetes"],"Category feeds":["Canals de categoria"],"Post type feeds":["Canals de tipus d'entrades"],"Post authors feeds":["Canals de missatges dels autors"],"Global comment feeds":["Canals globals de comentaris"],"Global feed":["Canal global"],"%1$sLearn more about crawl settings.%2$s":["%1$sApr\u00e9n m\u00e9s sobre els ajustos de rastreig.%2$s"],"Post comments feeds":["Canals dels comentaris de l'entrada"],"Crawl settings":["Ajustos de rastreig"],"Finish configuration":["Finalitzar la configuraci\u00f3"],"Personal preferences":["Prefer\u00e8ncies personals"],"SEO data optimization":["Optimitzaci\u00f3 de dades SEO"],"An error has occurred: %1$s":["S'ha produ\u00eft un error: %1$s"],"We could not save the organization name. Please check the value.":["No s'ha pogut guardar el nom de l'organitzaci\u00f3. Comprova el valor."],"No items found.":["No s'han trobat elements."],"All redirect types":["Tots els tipus de redireccions"],"Add Redirect":["Afegir una redirecci\u00f3"],"Old URL":["URL vell"],"The redirect type is the HTTP response code sent to the browser telling the browser what type of redirect is served. %1$sLearn more about redirect types%2$s.":["El tipus de redirecci\u00f3 \u00e9s el codi HTTP de resposta que s'envia al navegador, dient-li quin tipus de redirecci\u00f3 s'ha fet. %1$sApr\u00e9n m\u00e9s sobre els tipus de redirecci\u00f3%2$s."],"301 Moved Permanently":["301 Mogut permanentment"],"Type":["Tipus"],"Plain redirects":["Redireccions senzilles"],"Regex Redirects":["Redireccions REGEX"],"There are unsaved changes in one or more steps. Leaving means that those changes may not be saved. Are you sure you want to leave?":["Hi ha canvis sense guardar en un o m\u00e9s passos. Eixir significa que estos canvis no es poden guardar. Segur que vols eixir?"],"Add another profile":["Afegir un altre perfil"],"Start first-time configuration!":["Inicia la configuraci\u00f3 per primera vegada!"],"Set the essential %s settings for your site in a few steps.":["Configura els ajustos essencials de %s per al teu lloc en uns pocs passos."],"For the best ranking results: configure %s!":["Per als millors resultats de posicionament: configura %s!"],"Your site is already easier to find for search engines.":["El lloc web ja \u00e9s m\u00e9s f\u00e0cil de trobar per als motors de cerca."],"Tell us about your site, so we can get it ranked!":["Parla'ns del teu lloc, perqu\u00e8 puguem posicionar-lo!"],"Or go to your SEO dashboard":["O ves al teu escriptori SEO"],"E.g. example@email.com":["P. ex. exemple@email.com"],"Please enter a valid email address.":["Introdu\u00efx una adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic v\u00e0lida."],"Tell us! Is your site about an organization or a person? ":["Dis-nos! El teu lloc tracta sobre una organitzaci\u00f3 o una persona? "],"Personal logo or avatar":["Logotip personal o avatar"],"Select a user":["Selecciona un usuari"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. You're not allowed to update this user profile, so please ask this user or an admin to make sure the information is correct.":["Has seleccionat a l'usuari %1$s com la persona a la qual representa este lloc. Ara s'usar\u00e0 la informaci\u00f3 del perfil d'esta persona en els resultats de cerca. No tens permisos per a actualitzar el perfil d'este usuari, aix\u00ed que, per favor, demana a este usuari o a un administrador que s'assegure que la informaci\u00f3 siga correcta."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate this profile to make sure the information is correct%3$s.":["Has seleccionat l'usuari %1$s com la persona a la qual representa este lloc. Ara s'usar\u00e0 la informaci\u00f3 del perfil d'este usuari en els resultats de cerca. %2$sActualiza este perfil per a assegurar-te que la informaci\u00f3 siga correcta.%3$s"],"Uploading image...":["S'est\u00e0 pujant la imatge..."],"Select an option":["Selecciona una opci\u00f3"],"Be aware that you should run the SEO data optimization for this configuration to take maximum effect.":["Tingues en compte que hauries d'executar l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO perqu\u00e8 esta configuraci\u00f3 tinga el m\u00e0xim efecte."],"We've already successfully analyzed your site. You can move on to the next step.":["Ja hem analitzat correctament el teu lloc. Pots passar al seg\u00fcent pas."],"SEO data optimization is running\u2026 You can safely move on to the next steps of this configuration.":["S'est\u00e0 executant l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO... Pots passar amb seguretat als passos seg\u00fcents d'esta configuraci\u00f3."],"You're not allowed to edit the social profiles of this user. Please ask this user or an admin to do this.":["No tens permisos per a editar els perfils socials d'este usuari. Demana a este usuari o a un administrador que ho fa\u00e7a."],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"Delete item":["Esborrar l'element"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Other social profile":["Altre perfil social"],"First-time configuration":["Configuraci\u00f3 inicial"],"You should finish the %1$sfirst time configuration%2$s to make sure your SEO data has been optimized and you\u2019ve set the essential Yoast SEO settings for your site.":["Hauries d'acabar la %1$sconfiguraci\u00f3 inicial%2$s per a assegurar-te que les teues dades SEO s'hagen optimitzat i hages configurat els ajustos essencials de Yoast SEO per al teu lloc."],"Step 4: Go through the first time configuration":["Pas 4: passa per la configuraci\u00f3 de la primera vegada"],"Postname permalink":["Enlla\u00e7 permanent de l'entrada"],"Page comments":["Comentaris de la p\u00e0gina"],"Links table":["Taula d'enlla\u00e7os"],"If you already have saved AIOSEO 'Search Appearance' settings and the issue persists, please contact our support team so we can take a closer look.":["Si ja has guardat els ajustos de 'Aparen\u00e7a en el cercador' d'AIOSEO i el problema persisteix, per favor, contacta amb el nostre equip de suport perqu\u00e8 puguem donar una ullada m\u00e9s detallada."],"If you have never saved any AIOSEO 'Search Appearance' settings, please do that first and run the import again.":["Si mai has guardat els ajustos de 'Aparen\u00e7a en el cercador' d'AIOSEO, per favor, fes aix\u00f2 primer i executa de nou l'importador."],"The AIOSEO import was cancelled because some AIOSEO data is missing. Please try and take the following steps to fix this:":["La importaci\u00f3 d'AIOSEO es va cancel\u00b7lar pel fet que no estan disponibles les dades d'AIOSEO. Per favor, prova de realitzar els seg\u00fcents passos per a corregir aix\u00f2:"],"The validation of the AIOSEO data structure has failed.":["Ha fallat la validaci\u00f3 de l'estructura de dades d'AIOSEO."],"Currently, the %s integration is not available for multisites.":["Actualment, la integraci\u00f3 de %s no est\u00e0 disponible per a multillocs."],"The WordProof Timestamp plugin needs to be disabled before you can activate this integration.":["El complement WordProof Timestamp necessita desactivar-se abans que pugues activar esta integraci\u00f3."],"Open settings":["Obrir els ajustos"],"Open authentication":["Obrir identificaci\u00f3"],"The timestamp is not created because you need to authenticate with %s first.":["La marca temporal no s'ha creat perqu\u00e8 primer has d'identificar-te en %s."],"The timestamp is not retrieved by your site. Please try again or contact %1$s support.":["La marca temporal no s'ha recuperat per al teu lloc. Per favor, intenta-ho de nou o contacta amb el suport de %1$s."],"%1$s failed to timestamp this page. Please check if you're correctly authenticated with %1$s and try to save this page again.":["%1$s va fallar en tractar de crear la marca temporal per a esta p\u00e0gina. Per favor, comprova si t'has identificat correctament en %1$s i prova de guardar de nou esta p\u00e0gina."],"%s has successfully timestamped this page.":["%s ha afegit correctament la marca temporal a esta p\u00e0gina."],"You are out of timestamps. Please upgrade your account by opening the %s settings.":["Ja no et queden marques temporals. Per favor, actualitza el teu compte obrint els ajustos de %s."],"content words":["paraules del contingut"],"content word":["paraula del contingut"],"Cleanup failed with the following error:":["La neteja ha fallat amb l'error seg\u00fcent:"],"Note: These settings will overwrite the default settings of Yoast SEO.":["Nota: estos ajustos sobreescriuran els ajustos per defecte de Yoast SEO."],"Note: This metadata will only be imported if there is no existing Yoast SEO metadata yet.":["Nota: estes metadades nom\u00e9s s'importaran si encara no hi ha metadades de Yoast SEO."],"Post metadata (SEO titles, descriptions, etc.)":["Metadades de l\u2019entrada (t\u00edtols SEO, descripcions, etc.)"],"The import from %s includes:":["La importaci\u00f3 de %s inclou:"],"Once you're certain that your site is working properly with the imported data from another SEO plugin, you can clean up all the original data from that plugin.":["Una vegada que t'assegures que el teu lloc est\u00e0 funcionant correctament amb les dades importades d'un altre complement SEO pots netejar totes les dades originals d'eixe complement."],"Please select an SEO plugin below to see what data can be imported.":["Selecciona un complement de SEO a continuaci\u00f3 per a vore quines dades es poden importar."],"Clean up":["Netejar"],"After you've imported data from another SEO plugin, please make sure to clean up all the original data from that plugin. (step 5)":["Despr\u00e9s d'haver importat dades d'un altre complement de SEO, assegura't de netejar totes les dades originals. (pas 5)"],"Note: ":["Nota: "],"The cleanup can take a long time depending on your site's size.":["La neteja pot tardar molt de temps, depenent de la grand\u00e0ria del teu lloc."],"Every fifteen minutes":["Cada quinze minuts"],"Default tagline":["Lema per defecte"],"Import failed with the following error:":["La importaci\u00f3 ha fallat amb l'error seg\u00fcent:"],"No data found from other SEO plugins.":["No s'han trobat dades d'altres extensions de SEO."],"Select SEO plugin":["Selecciona un complement de SEO"],"The import can take a long time depending on your site's size.":["La importaci\u00f3 pot durar molt de temps depenent de la grand\u00e0ria del teu lloc."],"For the best SEO results include all words of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":["Per a uns millors resultats de SEO inclou totes les paraules de la teua frase clau en el t\u00edtol SEO, i posa la frase clau al comen\u00e7ament del t\u00edtol"],"For the best SEO results write the exact match of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":["Per a millorar els resultats de SEO escriu la coincid\u00e8ncia exacta de la teua frase clau en el t\u00edtol SEO, i posa la frase clau al comen\u00e7ament del t\u00edtol"],"Installation Successful":["S\u2019ha instal\u00b7lat correctament"],"Blog Post":["Entrada del blog"],"%1$s: Title does not begin with the focus keyphrase. %2$sMove your focus keyphrase to the beginning of the title%3$s.":["%1$s: El t\u00edtol no comen\u00e7a amb la frase clau objectiu. %2$sMou la teua frase clau objectiu al principi del t\u00edtol%3$s."],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$s: La coincid\u00e8ncia exacta de la frase clau objectiu apareix al principi del t\u00edtol SEO. Bona faena!"],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd more content%4$s.":["%2$sLongitud del text%4$s: El text cont\u00e9 %1$d %6$s. Aix\u00f2 est\u00e0 per davall del m\u00ednim recomanat de %5$d %6$s. %3$sAfig m\u00e9s contingut%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is slightly below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":["%2$sLongitud del text%4$s: el text cont\u00e9 %1$d %6$s. Aix\u00f2 est\u00e0 lleugerament per davall del m\u00ednim recomanat de %5$d %6$s. %3$sAfegeix un poc m\u00e9s de text%4$s."],"words":["paraules"],"characters":["car\u00e0cters"],"%s rolls out the red carpet for the search bots, which helps your site perform better in search engines.":["%s desplega la catifa vermella als robots de cerca, la qual cosa ajuda al fet que el teu lloc posicione millor en els motors de cerca."],"You've successfully installed %s!":["Has instal\u00b7lat correctament %s!"],"Skip%s":["Saltar%s"],"Your %s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":["El teu compte %s encara no cont\u00e9 cap frase clau per a este lloc web. Pots fer un seguiment de les frases clau utilitzant el bot\u00f3 \u00abRastrejar el rendiment del SEO\u00bb a l'editor d'entrades."],"%s account":["Compte %s"],"This overview only shows you keyphrases added to Yoast SEO. There may be other keyphrases added to your %s.":["Este resum nom\u00e9s mostra les frases clau afegides a Yoast SEO. Pot haver-hi altres frases clau afegides al teu %s."],"Tracking the ranking position...":["Rastrejant la posici\u00f3 en el posicionament\u2026"],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["Alguna cosa va ser mal en rastrejar el(els) lloc(s) de posicionament de la teua p\u00e0gina. Per favor, intenta-ho de nou m\u00e9s tard."],"reconnect to %s":["torna a connectar a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Sembla que alguna cosa ha anat malament en recuperar les dades del teu lloc web. %s i torna a provar."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["Abans que pugues rastrejar el rendiment SEO assegura't de definir el t\u00edtol de l'entrada i guardar-lo com a esborrador, o d'editar manualment el slug de l'entrada."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["No s'ha establit cap frase clau. Establix primer una frase clau."],"upgrade your %s plan":["actualitza el teu pla de %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Has arribat a la quantitat m\u00e0xima de %d frases clau que pots afegir al teu compte de Wincher. Si vols afegir m\u00e9s frases clau, %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Amb %1$s pots rastrejar el lloc de posicionament de la teua p\u00e0gina en els resultats de cerca, basats en les teues frases clau. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s est\u00e0 actualment rastrejant el(s) lloc(s) de posicionament de la teua p\u00e0gina. Aix\u00f2 podria portar uns quants minuts. Per favor, espera o comprova-ho de nou m\u00e9s tard."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["T'has connectat correctament a %s! Ara pots rastrejar el rendiment SEU de les frases clau d'esta p\u00e0gina."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Llig m\u00e9s sobre el seguiment de frases clau amb Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["El seguiment autom\u00e0tic de frases clau est\u00e0 actiu. Les teues frases clau les rastrejar\u00e0 autom\u00e0ticament %s quan publiques la teua entrada."],"Please enter a focus keyphrase first to track keyphrase performance":["Per favor, introdu\u00efx primer una frase clau objectiu per a rastrejar el rendiment de la frase clau"],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Posici\u00f3 de la frase clau en els \u00faltims 90 dies en una escala de 0 a 100."],"Track SEO performance":["Seguiment del rendiment de SEO"],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Pots activar\/desactivar a baix el rendiment SEO de cada frase clau."],"Track all keyphrases on this page":["Rastrejar totes les frases clau d'esta p\u00e0gina"],"Tracking has already been enabled for one or more keyphrases of this page. Clicking the button below will enable tracking for all of its keyphrases.":["El rastreig ja s'ha activat per a una o m\u00e9s frases clau d'esta p\u00e0gina. Fent clic en el bot\u00f3 de baix s'activar\u00e0 el rastreig de totes les seues frases clau."],"Learn more about the SEO performance feature.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la funci\u00f3 de rendiment SEO."],"SEO performance":["Rendiment SEO"],"Connect with %s":["Connectar amb %s"],"* focus keyphrase":["* frase clau objectiu"],"Get more insights over at %s":["Aconsegueix m\u00e9s estad\u00edstiques en %s"],"Position over time":["Posici\u00f3 al llarg del temps"],"Position":["Posici\u00f3"],"Tracking":["Seguiment"],"Save and continue":["Guardar i continuar"],"Does your site represent an Organization or Person?":["El teu lloc representa a una organitzaci\u00f3 o a una persona?"],"Activate %s":["Activar %s"],"Update %s":["Actualitzar %s"],"Renew %s":["Renovar %s"],"Get help activating your subscription":["Obtingues ajuda per a activar la teua subscripci\u00f3"],"It looks like you\u2019re running an outdated and unactivated version of %1$s, please activate your subscription in %2$sMyYoast%3$s and update to the latest version (at least 17.7) to gain access to our updated workouts section.":["Sembla que est\u00e0s executant una versi\u00f3 obsoleta i sense activar de %1$s. Per favor, activa la teua subscripci\u00f3 en %2$sMyYoast%3$s i actualitza a l'\u00faltima versi\u00f3 (almenys la 17.7) per a obtindre acc\u00e9s a la nostra secci\u00f3 d'exercicis actualitzada."],"Activate your subscription of %s":["Activa la teua subscripci\u00f3 de %s"],"Update to the latest version of %s":["Actualitza a  l'\u00faltima versi\u00f3 de %s"],"Renew your subscription":["Renova la teua subscripci\u00f3"],"Accessing the latest workouts requires an updated version of %s (at least 17.7), but it looks like your subscription has expired. Please renew your subscription to update and gain access to all the latest features.":["Per a accedir als \u00faltims exercicis \u00e9s obligat\u00f2ria una versi\u00f3 actualitzada de %s (almenys la 17.7), per\u00f2 sembla que la teua subscripci\u00f3 ha caducat. Per favor, renova la teua subscripci\u00f3 per a actualitzar i obtindre acc\u00e9s a totes les \u00faltimes caracter\u00edstiques."],"Renew your subscription of %s":["Renova la subscripci\u00f3 de %s"],"Could not save this value. Please check the URL.":["No s'ha pogut guardar este valor. Per favor, revisa l'URL."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["No s'ha pogut guardar este valor. Per favor, revisa l'URL o el nom d'usuari."],"Oops! Something went wrong. Check your email address and try again.":["Vaja! Alguna cosa ha eixit malament. Revisa la teua adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic i intenta-ho de nou."],"Yes, you can collect my site data":["S\u00ed, pots fer un seguiment de les dades del meu lloc"],"Site representation":["Representaci\u00f3 del lloc"],"Continue":["Continuar"],"Thank you! Check your inbox for the confirmation email.":["Gr\u00e0cies! Comprova la teua safata d'entrada per al correu electr\u00f2nic de confirmaci\u00f3."],"Yoast respects your privacy. Read %1$sour privacy policy%2$s on how we handle your personal information.":["Yoast respecta la teua privacitat. Llig la nostra %1$spol\u00edtica de privacitat%2$s per a saber com gestionem la teua informaci\u00f3 personal."],"Email address":["Adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic"],"%1$sBack to all workouts":["%1$sTornar a tots els entrenaments"],"Getting your site in shape and keeping it SEO fit can be hard. We can help you get started! Take these step-by-step workouts, and you\u2019ll be tackling some of the most fundamental SEO challenges!":["Posar el teu lloc en forma i mantindre el SEO al dia pot ser complicat. Podem ajudar-te en els primers passos! Fes estos exercicis pas a pas i podr\u00e0s abordar alguns dels reptes SEO m\u00e9s fonamentals!"],"Add internal links to your posts and pages":["Afegeix enlla\u00e7os interns a les teues entrades i p\u00e0gines"],"Make pages easier for Google and visitors to find":["Fes que les p\u00e0gines siguen m\u00e9s f\u00e0cils de trobar per a Google i els visitants"],"Clean up your unlinked content to make sure people can find it":["Neteja el contingut no enlla\u00e7at per assegurar-te que la gent el pot trobar"],"Orphaned content":["Contingut orfe"],"Bring more visitors to your articles":["Porta m\u00e9s visitants als teus articles"],"Make your important articles rank higher":["Fes que els teus articles importants posicionen millor"],"%1$s\/%2$s steps completed":["%1$s\/%2$s passos completats"],"Unlock with %s!":["\u00a1Desbloquejar amb %s!"],"Start workout!":["Comen\u00e7a l'exercici!"],"Do workout again":["Fer de nou l'exercici"],"Continue workout!":["Continuar l'exercici!"],"It looks like you're running an outdated version of %1$s, please %2$supdate to the latest version (at least 17.7)%3$s to gain access to our updated workouts section.":["Sembla que est\u00e0s executant una versi\u00f3 obsoleta i sense activar de %1$s. Per favor, %2$sactualiza a l'\u00faltima versi\u00f3 (almenys la 17.7)%3$s per a obtindre acc\u00e9s a la nostra secci\u00f3 d'exercicis actualitzada."],"Get started quickly with the %1$s%2$s First-time configuration%3$s and configure Yoast SEO with the optimal SEO settings for your site!":["Comen\u00e7a r\u00e0pidament amb la %1$s%2$s configuraci\u00f3 per primera vegada%3$s i configura Yoast SEO amb la configuraci\u00f3 \u00f2ptima de SEO per al teu lloc web!"],"Current or first category title":["T\u00edtol de la categoria actual o de la primera categoria"],"Category Title":["T\u00edtol de la categoria"],"Replaced with the post content":["Reempla\u00e7at amb el contingut de l'entrada"],"Post Content":["Contingut de l'entrada"],"Replaced with the permalink":["Reempla\u00e7at amb l'enlla\u00e7 permanent"],"Replaced with the last name of the author":["Substitu\u00eft pel cognom de l'autor"],"Author last name":["Cognom de l'autor"],"Replaced with the first name of the author":["Reempla\u00e7at amb el nom de l'autor"],"Author first name":["Nom de l'autor"],"Replaced with the day the post was published":["Substitu\u00eft pel dia en qu\u00e8 es va publicar l'entrada"],"Post day":["Dia de l'entrada"],"Replaced with the month the post was published":["Substitu\u00eft pel mes en qu\u00e8 es va publicar l'entrada"],"Post month":["Mes de l'entrada"],"Replaced with the year the post was published":["Substitu\u00eft per l'any en qu\u00e8 es va publicar l'entrada"],"Post year":["Any de l'entrada"],"Current day":["Dia actual"],"Current month":["Mes actual"],"Current date":["Data actual"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's less than the recommended minimum of %2$d %6$s. %4$sMake it longer%5$s!":["%3$sLongitud de la frase clau%5$s: la frase clau t\u00e9 %1$d %6$s. \u00c9s m\u00e9s curta que el m\u00ednim recomanat de %2$d %6$s. %4$sFes-la m\u00e9s llarga%5$s."],"It looks like you aren't using our %1$s%2$s addon%3$s. %4$sUpgrade today%5$s to unlock more tools and SEO features to make your products stand out in search results.":["Sembla que no est\u00e0s usant la nostra extensi\u00f3 %1$s%2$s%3$s. %4$sActualiza ara%5$s per a desbloquejar m\u00e9s ferramentes i caracter\u00edstiques SEO per a fer que els teus productes destaquen en els resultats de cerca."],"Below are the technical details for the error. See %1$sthis page%2$s for a more detailed explanation.":["A continuaci\u00f3 es mostren els detalls t\u00e8cnics de l'error. Mira %1$sesta p\u00e0gina%2$s per a obtindre una explicaci\u00f3 m\u00e9s detallada."],"%1$sImage Keyphrase%2$s: Good job!":["%1$sFrase clau d'imatge%2$s: Bon treball!"],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page do not have alt attributes with at least half of the words from your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sFrase clau d'imatge%3$s: Les imatges d'esta p\u00e0gina no tenen atributs alt amb almenys la meitat de les paraules de la frase clau. %2$sArregla aix\u00f2%3$s!"],"%1$sImages%2$s: Good job!":["%1$sImatges%2$s: Bona faena!"],"%1$sImages and videos%2$s: Good job!":["%1$sImatges i v\u00eddeos%2$s: Bona faena!"],"%1$sImages and videos%3$s: No images or videos appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sImatges i v\u00eddeos%3$s: No apareixen imatges o v\u00eddeos en esta p\u00e0gina. %2$sAfig alguns%3$s!"],"Error stack trace":["Seguiment de la pila d'errors"],"Response":["Resposta"],"Error message":["Missatge d'error"],"Status code":["Codi d'estat"],"Request method":["M\u00e8tode de sol\u00b7licitud"],"Request URL":["URL de sol\u00b7licitud"],"Error details":["Detalls de l'error"],"Workouts":["Exercicis"],"Rank with articles you want to rank with":["Posiciona amb els articles amb els quals vols posicionar"],"The cornerstone approach":["L'enfocament en el contingut essencial"],"SEO workouts":["Exercicis SEO"],"Improve the quality of your site search! Automatically helps your users find your cornerstone and most important content in your internal search results. It also removes noindexed posts & pages from your site\u2019s search results.":["Millora la qualitat de les cerques en el teu lloc! Ajuda autom\u00e0ticament als teus usuaris a trobar el contingut essencial i m\u00e9s important en els teus resultats de cerca interns. Tamb\u00e9 lleva les entrades i p\u00e0gines noindex dels resultats de cerca del teu lloc."],"Find out more about our %s integration.":["Troba m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la nostra integraci\u00f3 amb %s."],"Get relevant internal linking suggestions \u2014 while you\u2019re writing! The link suggestions metabox shows a list of posts on your blog with similar content that might be interesting to link to. ":["Aconseguix suggeriments rellevants d'enlla\u00e7at intern \u2013\u00a0mentres escrius! La caixa meta de suggeriments d'enlla\u00e7os mostra una llista d'entrades del teu blog amb contingut similar al que podria ser interessant enlla\u00e7ar. "],"Find out how Insights can help you improve your content.":["Descobrix com Insights et pot ajudar a millorar el contingut."],"Find relevant data about your content right in the Insights section in the Yoast SEO metabox. You\u2019ll see what words you use most often and if they\u2019re a match with your keywords! ":["Descobrix dades rellevants sobre el teu contingut en la secci\u00f3 d'estad\u00edstiques de la caixa meta de Yoast SEO. Vor\u00e0s quines paraules uses m\u00e9s sovint i si coincidixen amb les teues paraules clau! "],"Oops, something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please make sure to activate your subscription in MyYoast by completing %1$sthese steps%2$s.":["Vaja, alguna cosa ha anat malament i no hem pogut completar l'optimitzaci\u00f3 de les teues dades SEO. Per favor, assegura't d'activar la teua subscripci\u00f3 en MyYoast completant %1$sestos passos%2$s."],"Social image":["Imatge social"],"Unlock with Premium":["Desbloqueja-ho amb la versi\u00f3 Premium"],"Addon installation failed because of an error: %s.":["S'ha produ\u00eft un error en instal\u00b7lar l'extensi\u00f3: %s."],"You are not allowed to install plugins.":["No tens perm\u00eds per instal\u00b7lar complements."],"Addon installed.":["Extensi\u00f3 instal\u00b7lada."],"Addon activation failed because of an error: %s.":["S'ha produ\u00eft un error en activar l'extensi\u00f3: %s."],"You are not allowed to activate plugins.":["No tens perm\u00eds per activar complements."],"Addon activated.":["S'ha activat l'extensi\u00f3."],"%1$s Continue to %2$s%3$s":["%1$sContinua a %2$s%3$s"],"Installing and activating addons":["Instal\u00b7laci\u00f3 i activaci\u00f3 d\u00b4extensions"],"No %1$s plugins have been installed. You don't seem to own any active subscriptions.":["No s'ha instal\u00b7lat cap complement de %1$s. No sembla que tingues cap subscripci\u00f3 activa."],"the following addons":["les seg\u00fcents extensions"],"%s SEO installation":["Instal\u00b7laci\u00f3 de %s SEO"],"Install and activate":["Instal\u00b7la i activa"],"Please confirm below that you would like to install %s on this site.":["Confirma que vols instal\u00b7lar %s en esta web."],"Insert variable":["Inserir variable"],"Shopping data preview:":["Vista pr\u00e8via de les dades de compra:"],"Availability":["Disponibilitat"],"Price":["Preu"],"Rating":["Valoraci\u00f3"],"%s reviews":["%s de ressenyes"],"Rating: %s":["Valoraci\u00f3: %s"],"Image":["Imatge"],"Social description":["Descripci\u00f3 social"],"Social title":["T\u00edtol social"],"Required by %s":["Requerit per %s"],"Auto-updates are disabled based on this setting for %1$s.":["Les actualitzacions autom\u00e0tiques estan desactivades en base d'este ajust de %1$s."],"Auto-updates are enabled based on this setting for %1$s.":["Les actualitzacions autom\u00e0tiques estan activades sobre la base d'este ajust de %1$s."],"New":["Nou"],"seconds":["segons"],"Select image":["Seleccionar una imatge"],"Replace image":["Reempla\u00e7ar la imatge"],"The term is considered invalid. The following reason was given by WordPress: %s":["El terme es considera no v\u00e0lid. WordPress ha retornat el seg\u00fcent motiu: %s"],"The post could not be found.":["No s'ha trobat l'entrada."],"The term could not be found.":["No s'ha trobat el terme."],"This feature has been disabled since subsites never send tracking data.":["Esta caracter\u00edstica s'ha desactivat ja que els llocs web secundaris mai envien informaci\u00f3 de seguiment."],"We notice that you have installed WPML. To make sure your canonical URLs are set correctly, %1$sinstall and activate the WPML SEO add-on%2$s as well!":["Hem vist que has instal\u00b7lat WPML. Per a assegurar que les teues URL can\u00f2niques estan establides correctament, %1$sinstala i activa tamb\u00e9 l'extensi\u00f3 WPML SEO%2$s!"],"Unfortunately we cannot save changes to your SEO settings while you are working on a draft of an already-published %1$s. If you want to save your SEO changes, make sure to click 'Update', or wait to make your SEO changes until you are ready to update the %1$s.":["Lamentablement no podem guardar els canvis dels teus ajustos SEO mentres est\u00e0s treballant en un esborrany d'una %1$s ja publicada. Si vols guardar els teus canvis de SEO, assegura't de fer clic a \u00abActualitzar\u00bb o espera a fer els teus canvis de SEO fins que estigues llest per a actualitzar la %1$s."],"Get started with Yoast SEO's content analysis for Elementor!":["Comen\u00e7a amb l'analitzador de contingut de Yoast SEO per a Elementor."],"Got it":["Entenc"],"New: Yoast SEO for Elementor":["Nou: Yoast SEO per a Elementor"],"Because of a change in your category base setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["A causa d'un canvi en el teu ajust de la categoria base, algunes de les teues dades SEO han de tornar a ser processades."],"Wait for a week or so, until %1$s automatically processes most of your content in the background.":["Espera una setmana m\u00e9s o menys, fins que %1$s processe autom\u00e0ticament la majoria del teu contingut en segon pla."],"Est. reading time":["Temps estimat de lectura"],"Written by":["Escrit per"],"Google Rich Results Test":["Prova de resultats enriquits de Google"],"Find out how a rich snippet can improve visibility and click-through-rate.":["Descobrix com pots usar els fragments enriquits per a augmentar la teua visibilitat i la teua taxa de clics."],"This adds an author byline and reading time estimate to the article\u2019s snippet when shared on Slack.":["Aix\u00f2 afig una l\u00ednia d'autor i temps de lectura estimat a l'extracte de l'article quan es compartix per Slack."],"Enhanced Slack sharing":["\u00das compartit millorat de slack"],"Activate your subscription":["Activa la teua subscripci\u00f3"],"SEO data optimization is disabled for non-production environments.":["L'optimitzaci\u00f3 de dades SEO est\u00e0 desactivada per als entorns que no estan en producci\u00f3."],"This feature includes and replaces the Text Link Counter and Internal Linking Analysis":["Esta caracter\u00edstica inclou i reempla\u00e7a el Comptador d'enlla\u00e7os de text i L'an\u00e0lisi d'enlla\u00e7os interns"],"This tab allows you to selectively disable %1$s integrations with third-party products for all sites in the network. By default all integrations are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle an integration on or off for their site. When you disable an integration here, site admins will not be able to use that integration at all.":["Esta pestanya et permet desactivar selectivament les integracions de %1$s amb productes de tercers en tots els llocs de la xarxa. Per defecte totes les integracions estan actives, la qual cosa permet als administradors de llocs triar per si mateixos si volen activar o no una integraci\u00f3 en el seu lloc. Quan desactives una integraci\u00f3 ac\u00ed, els administradors de llocs no podran utilitzar eixa integraci\u00f3."],"Because of a change in your tag base setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["A causa d'un canvi en el teu ajust de l'etiqueta base, alguns de les teues dades SEO han de tornar a ser processats."],"Stop SEO data optimization":["Detindre l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO"],"Oops, something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please click the button again to re-start the process. ":["Vaja, alguna cosa ha anat malament i no hem pogut completar l'optimitzaci\u00f3 de les teues dades SEO. Per favor, torna a fer clic en el bot\u00f3 per a reiniciar el proc\u00e9s. "],"Optimizing SEO data... This may take a while.":["Optimitzant dades SEO\u2026\u00a0Aix\u00f2 pot tardar una estona."],"SEO data optimization complete":["S'ha completat l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO"],"You can speed up your site and get insight into your internal linking structure by letting us perform a few optimizations to the way SEO data is stored.":["Pots accelerar el teu lloc i obtindre millores en l'estructura d'enlla\u00e7os interns, permetent-nos realitzar unes poques optimitzacions en el mode en qu\u00e8 s'emmagatzemen les dades SEO."],"Start SEO data optimization":["Comen\u00e7a l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO"],"Learn more about the benefits of optimized SEO data.":["Apr\u00e9n m\u00e9s sobre els beneficis de les dades de SEO optimitzades."],"You can speed up your site and get insight into your internal linking structure by letting us perform a few optimizations to the way SEO data is stored. If you have a lot of content it might take a while, but trust us, it's worth it.":["Pots accelerar el teu lloc i obtindre millores en l'estructura d'enlla\u00e7os interns, permetent-nos realitzar unes poques optimitzacions en el mode en qu\u00e8 s'emmagatzemen les dades SEO. Si tens molt de contingut, pot ser que tarde una estona, per\u00f2 fia't de nosaltres, val la pena."],"Optimize SEO Data":["Optimitza dades SEO"],"If the problem persists, please contact support.":["Si el problema persistix, posa\u00b4t en contacte amb el suport t\u00e8cnic."],"Something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please %1$sre-start the process%2$s.":["S'ha produ\u00eft un error i no hem pogut completar l'optimitzaci\u00f3 de les teues dades de SEO. Per favor, %1$sreinicia el proc\u00e9s.%2$s."],"All permalinks were successfully reset":["Tots els enlla\u00e7os permanents s'han restablit correctament"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Hem trobat un problema en tractar d'obtindre les frases clau relacionades. Per favor, intenta-ho de nou m\u00e9s tard."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Has arribat a la quantitat m\u00e0xima de 4 frases clau relacionades. Pots canviar o eliminar frases clau relacionades en la caixa meta o en la barra lateral de %s."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Per favor, espera mentres %1$s es connecta a %2$s per a obtindre frases clau relacionades\u2026"],"Upgrade your %s plan":["Amplia el teu pla de %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Has arribat al teu l\u00edmit de peticions de hui. Torna a provar-ho dem\u00e0 o amplia el teu pla de %s."],"Last month":["El mes passat"],"Two months ago":["Fa dos mesos"],"Three months ago":["Fa tres mesos"],"Four months ago":["Fa quatre mesos"],"Five months ago":["Fa cinc mesos"],"Six months ago":["Fa sis mesos"],"Seven months ago":["Fa set mesos"],"Eight months ago":["Fa huit mesos"],"Nine months ago":["Fa nou mesos"],"Ten months ago":["Fa deu mesos"],"Eleven months ago":["Fa onze mesos"],"Twelve months ago":["Fa dotze mesos"],"Get more insights at %s":["M\u00e9s informaci\u00f3 en %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volum de frases clau en els \u00faltims 12 mesos en una escala de 0 a 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la tend\u00e8ncia de les frases clau relacionades"],"Trend":["Tend\u00e8ncia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el volum de frases clau relacionades"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Frase clau relacionada"],"Select country":["Selecciona un pa\u00eds"],"Show results for:":["Mostrar els resultats de:"],"Please enter a focus keyphrase first to get related keyphrases":["Per favor, introdu\u00efx primer una frase clau relacionada per a obtindre altres frases clau relacionades"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Ho sentim, no hi ha cap dada disponible per a eixa combinaci\u00f3 de frase clau\/pa\u00eds."],"Get related keyphrases":["Obtindre frases clau relacionades"],"Related keyphrases":["Frases clau relacionades"],"The number of headers and header labels don't match.":["El nombre de cap\u00e7aleres i etiquetes de cap\u00e7alera no coincidix."],"The %s integration offers suggestions and insights for keywords related to the entered focus keyphrase.":["La integraci\u00f3 amb %s oferix suggeriments i estad\u00edstiques de paraules clau relacionades amb la frase clau objectiu introdu\u00efda."],"Disabling Yoast SEO's XML sitemaps will not disable WordPress' core sitemaps. In some cases, this %1$s may result in SEO errors on your site%2$s. These may be reported in Google Search Console and other tools.":["Desactivar els mapes de lloc web XML de Yoast SEO no desactivar\u00e0 els mapes de lloc del nucli de WordPress. En alguns casos, aix\u00f2 %1$spot generar errors de SEO en el teu lloc web%2$s. Estos errors poden apar\u00e9ixer reflectits en Google Search Console i en altres ferramentes."],"If you still need support and have an active subscription for this product, please email %s.":["Si encara necessites ajuda i tens una subscripci\u00f3 activa per este producte, envia un correu electr\u00f2nic a %s."],"You can probably find an answer to your question in our %1$shelp center%2$s.":["Probablement trobar\u00e0s una resposta a la teua pregunta al nostre %1$scentre d'ajuda%2$s."],"Need support?":["Necessites assist\u00e8ncia?"],"Return to your %s":["Tornar al teu %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Assegura't d'haver guardat la %s perqu\u00e8 tinguen efecte els canvis"],"The advanced section of the %1$s meta box allows a user to remove posts from the search results or change the canonical. The settings in the schema tab allows a user to change schema meta data for a post. These are things you might not want any author to do. That's why, by default, only editors and administrators can do this. Setting to \"%2$s\" allows all users to change these settings.":["La secci\u00f3 avan\u00e7ada del quadre meta %1$s permet a un usuari eliminar entrades dels resultats de busca o canviar el can\u00f2nic. Estos ajustos en la pestanya de l'esquema permet a un usuari canviar les meta dades de l'esquema per a una entrada. S\u00f3n coses que potser no vols que fa\u00e7a un autor. Per aix\u00f2, per defecte, nom\u00e9s poden fer-ho els editors i administradors. Establir aix\u00f2 com a \"%2$s\" permetr\u00e0 a tots els usuaris canviar estos ajustos."],"Security: no advanced or schema settings for authors":["Seguretat: cap ajust avan\u00e7at o de d'esquema per als autors"],"Report":["Informe"],"Tech Article":["Article t\u00e8cnic"],"Scholarly Article":["Article acad\u00e8mic"],"Satirical Article":["Article sat\u00edric"],"Advertiser Content Article":["Article amb contingut publicitari"],"News Article":["Article de not\u00edcies"],"Social Media Posting":["Publicaci\u00f3 en mitjans socials"],"Article":["Article"],"Search Results Page":["P\u00e0gina de resultats de cerca"],"Real Estate Listing":["Anunci immobiliari"],"Checkout Page":["P\u00e0gina de finalitzar compra"],"Collection Page":["P\u00e0gina de col\u00b7lecci\u00f3"],"Medical Web Page":["P\u00e0gina web m\u00e8dica"],"Contact Page":["P\u00e0gina de contacte"],"Profile Page":["P\u00e0gina de perfil"],"QA Page":["P\u00e0gina de preguntes i respostes"],"FAQ Page":["P\u00e0gina de PMF"],"About Page":["P\u00e0gina \"Sobre\""],"Item Page":["P\u00e0gina d'article"],"Web Page":["P\u00e0gina web"],"Default for %1$s (%2$s)":["Per defecte per a %1$s (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Aix\u00f2 ajuda als motors de busca a comprendre el teu lloc web i el teu contingut. A continuaci\u00f3, pots canviar alguns dels teus ajustos per a esta p\u00e0gina."],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["Yoast SEO descriu autom\u00e0ticament les teues p\u00e0gines utilitzant schema.org"],"Article type":["Tipus d'article"],"Page type":["Tipus de p\u00e0gina"],"Learn more about page or content types":["Apr\u00e9n m\u00e9s sobre els tipus de p\u00e0gina o de contingut"],"What type of page or content is this?":["Quin tipus de p\u00e0gina o contingut \u00e9s este?"],"%1$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title and put it at the beginning of the title%3$s.":["%1$s: No coincideix exactament. %2$sProva d'escriure la frase clau exacta en el t\u00edtol SEO i posa-la al principi del t\u00edtol%3$s."],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sMove it to the beginning for the best results%3$s.":["%1$s: La coincid\u00e8ncia exacta de la frase clau apareix en el t\u00edtol SEO, per\u00f2 no al principi. %2$sMou-la al principi per a uns millors resultats%3$s."],"%1$s Internal Linking Blocks":["Blocs %1$s d'enlla\u00e7os interns"],"Allow us to track some data about your site to improve our plugin.":["Ens permet fer un rastreig d'algunes dades del teu lloc web per a millorar la nostra extensi\u00f3."],"Usage tracking":["Seguiment d'\u00fas"],"Can we collect anonymous information about your website to enhance %1$s?":["Podem recopilar informaci\u00f3 an\u00f2nima sobre el teu lloc web per a millorar %1$s?"],"Read more about how internal linking can improve your site structure.":["Llig m\u00e9s sobre com l'enlla\u00e7at intern pot millorar l'estructura del lloc web."],"Link suggestions":["Suggeriments d'enlla\u00e7os"],"Insights":["Estad\u00edstiques"],"Remove image":["Suprimir la imatge"],"The file size of the uploaded image is too large for %s. File size must be less than %s.":["La grand\u00e0ria de la imatge pujada \u00e9s massa gran per a %s. La grand\u00e0ria de l'arxiu ha de ser menor de %s."],"The format of the uploaded image is not supported. The supported formats are: %s, %s, %s and %s.":["El format de la imatge pujada no \u00e9s compatible. Els formats admesos s\u00f3n: %s, %s, %s i %s."],"You have uploaded a %s. Please note that, if it\u2019s an animated %s, only the first frame will be used.":["Has pujat un %s. Per favor, tingues en compte que si \u00e9s un %s animat nom\u00e9s s'usar\u00e0 el primer fotograma."],"Your image dimensions are not suitable. The minimum dimensions are %dx%d pixels. The maximum dimensions are %dx%d pixels.":["Les dimensions de la teua imatge no s\u00f3n adequades. Les dimensions m\u00ednimes s\u00f3n de %dx%d p\u00edxels. Les dimensions m\u00e0ximes s\u00f3n de %dx%d p\u00edxels."],"Your image dimensions are not suitable. The minimum dimensions are %dx%d pixels.":["Les dimensions de la teua imatge no s\u00f3n adequades. Les dimensions m\u00ednimes s\u00f3n de %dx%d p\u00edxels."],"Dismiss":["Descartar"],"Because of a change in your permalink structure, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["A causa d'un canvi en l'estructura dels teus enlla\u00e7os permanents, alguns de les teues dades SEO han de tornar a processar-se."],"Because of a change in your home URL setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["A causa d'un canvi en els ajustos de la teua URL de la teua p\u00e0gina d'inici, algunes de les teues dades SEO han de tornar a processar-se."],"Please upgrade your WordPress version or install the Gutenberg plugin to get this %1$s feature.":["Per favor, actualitza la teua versi\u00f3 de WordPress o instal\u00b7la la extensi\u00f3 Gutenberg per a aconseguir esta funci\u00f3 del %1$s."],"Marking links with nofollow\/sponsored has been disabled for WordPress installs < 5.4.":["Marcar enlla\u00e7os amb nofollow\/sponsored s'ha desactivat per a instal\u00b7lacions de WordPress inferiors a la 5.4."],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"This is a sponsored link or advert (mark as %1$ssponsored%2$s)%3$s":["Este \u00e9s un enlla\u00e7 promocional o un anunci (marcal com %1$spromocional%2$s)%3$s"],"Search engines should ignore this link (mark as %1$snofollow%2$s)%3$s":["Els motors de cerca haurien d'ignorar este enlla\u00e7 (marcal com a %1$sno segueix%2$s)%3$s"],"Learn more about marking a link as nofollow or sponsored.":["Apr\u00e9n m\u00e9s sobre marcar un enlla\u00e7 com no segueix o promocional."],"Link inserted.":["S'ha inserit l'enlla\u00e7."],"Link edited.":["S'ha editat l'enlla\u00e7."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Atenci\u00f3: l'enlla\u00e7 s'ha inserit per\u00f2 pot tindre errors. Per favor, comprova-ho."],"Unlink":["Desenlla\u00e7a"],"Link removed.":["S'ha suprimit l'enlla\u00e7."],"Link":["Enlla\u00e7"],"We've analyzed your post. There is still room for improvement!":["Hem analitzat la teua entrada. Encara hi ha possibilitat de millores!"],"We've analyzed your post. Everything looks good. Well done!":["Hem analitzat la teua entrada. Tot sembla estar b\u00e9. Ben fet!"],"No focus keyword was entered":["No s'ha introdu\u00eft cap paraula clau"],"Share your post!":["Compartix la teua entrada!"],"Improve your post with Yoast SEO":["Millora l'entrada amb Yoast SEO"],"SEO analysis:":["An\u00e0lisi SEO:"],"The links columns show the number of articles on this site linking %3$sto%4$s this article and the number of URLs linked %3$sfrom%4$s this article. Learn more about %1$show to use these features to improve your internal linking%2$s, which greatly enhances your SEO.":["La columna d'enlla\u00e7os mostra el nombre d'articles d'este lloc que enllacen %3$sa%4$s este article i el n\u00famero de URLs enlla\u00e7ades %3$sdesde%4$s este article. Apr\u00e9n m\u00e9s sobre %1$scom usar estes caracter\u00edstiques per a millorar el teu enlla\u00e7at intern%2$s, cosa que millora enormement el SEO."],"We've written an article about %1$show to use the SEO score and Readability score%2$s.":["Hem escrit un article sobre com %1$susar la puntuaci\u00f3 de SEO i llegibilitat%2$s."],"%1$s adds several columns to this page.":["%1$s afig diverses columnes a esta p\u00e0gina."]," We estimate this will take less than a minute.":[" Estimem que aix\u00f2 durar\u00e0 menys d'un minut."]," We estimate this will take a couple of minutes.":[" Estimem que aix\u00f2 durar\u00e0 un parell de minuts."],"%1$sRun the indexation process on your server%2$s using %3$sWP CLI%2$s.":["%1$sExecuta el proc\u00e9s d'indexaci\u00f3 en el teu servidor%2$s usant %3$sWP CLI%2$s."]," We estimate this could take a long time, due to the size of your site. As an alternative to waiting, you could:":[" Estimem que aix\u00f2 pot tardar molt temps a causa de la grand\u00e0ria del teu lloc. Com a alternativa a esperar podries:"],"Show debug information":["Mostrar informaci\u00f3 de depuraci\u00f3"],"Your site will continue to work normally, but won't take full advantage of %s.":["El teu lloc continuar\u00e0 funcionant normalment, per\u00f2 no aprofitar\u00e0 tots els avantatges de %s."],"%s had problems creating the database tables needed to speed up your site.":["%s ha tingut problemes en crear les taules de la base de dades necess\u00e0ries per a accelerar el teu lloc."],"Your keyphrase is too long. It can be a maximum of 191 characters.":["La teua frase clau \u00e9s massa llarga. Pot tindre un m\u00e0xim de 191 car\u00e0cters."],"%1$sFind out how to solve this problem on our help center%2$s.":["%1$sDescobrix com resoldre este problema en el nostre centre d'ajuda%2$s."],"The text link counter feature is not working as expected":["El comptador d'enlla\u00e7os al text no est\u00e0 funcionant com \u00e9s d'esperar"],"The text link counter helps you improve your site structure. %1$sFind out how the text link counter can enhance your SEO%2$s.":["El comptador d'enlla\u00e7os del text t'ajuda a millorar l'estructura del teu lloc. %1$sDescobrix com et pot ajudar a millorar el teu SEO%2$s."],"The text link counter is working as expected":["El comptador d'enlla\u00e7os del text est\u00e0 funcionant correctament"],"I don't want this site to show in the search results.":["No vull que este lloc es mostre en els resultats de busca."],"If you want search engines to show this site in their results, you must %1$sgo to your Reading Settings%2$s and uncheck the box for Search Engine Visibility.":["Si vols que els motors de busca mostren este lloc en els seus resultats has %1$sd'anar als teus Ajustos de lectura%2$s i desmarcar la casella de Visibilitat en els motors de busca."],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["Apr\u00e9n m\u00e9s sobre l'ajust de no-index en la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Encara que pots configurar els ajustos de meta robots ac\u00ed, el lloc complet est\u00e0 configurat com a no indexable en els ajustos de privacitat globals, aix\u00ed que estos ajustos no tindrien efecte."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["Obtingues m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les URL can\u00f2niques en la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["Apr\u00e9n m\u00e9s sobre l'ajust del t\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 en la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre ajustos avan\u00e7ats dels meta robots a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-follow a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Should search engines follow links on this content?":["Els motors de cerca haurien de seguir els enlla\u00e7os en este contingut?"],"This %1$s REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use %1$s for all their SEO meta output.":["Esta variable de l'API REST %1$s de Yoast SEO t'ofereix totes les metadades que necessites per a una URL espec\u00edfica. Aix\u00f2 facilitar\u00e0 enormement als llocs WordPress escap\u00e7ats utilitzar %1$s per a l'eixida de totes les seues dades meta SEO."],"REST API: Head endpoint":["API REST: Variable de cap\u00e7alera"],"Please read %1$sthis help article%2$s to find out how to resolve this problem.":["Per favor, llig %1$seste article d'ajuda%2$s per a descobrir com resoldre este problema."],"Replaced with the term ancestors hierarchy":["Reempla\u00e7at amb la jerarquia d'antecessors del terme"],"Term hierarchy":["Jerarquia de termes"],"%1$sYou can change the tagline in the customizer%2$s.":["%1$sPots canviar el lema en el personalitzador%2$s."],"You still have the default WordPress tagline. Even an empty one is probably better.":["Encara tens el lema per defecte de WordPress. Fins i tot un en blanc \u00e9s probablement millor."],"You should change the default WordPress tagline":["Hauries de canviar el lema predeterminat de WordPress"],"You are using a custom tagline or an empty one.":["Est\u00e0s utilitzant un lema personalitzat o un buit."],"You changed the default WordPress tagline":["Has canviat el lema predeterminat de WordPress"],"Comments on your posts are displayed on a single page. This is just like we'd suggest it. You're doing well!":["Els comentaris de les teues entrades es mostren en una p\u00e0gina individual. Aix\u00f2 \u00e9s tal com ho hem suggerit. Ho est\u00e0s fent b\u00e9!"],"It's highly recommended to have your postname in the URL of your posts and pages. Consider setting your permalink structure to %s.":["\u00c9s molt recomanable que tingues el nom de l'entrada en la URL de les teues entrades i p\u00e0gines. Considera ajustar l'estructura dels teus enlla\u00e7os permanents com a %s."],"You do not have your postname in the URL of your posts and pages":["No tens el nom de l'entrada en la URL de les teues entrades i p\u00e0gines"],"You do have your postname in the URL of your posts and pages.":["Tens el nom de l'entrada en la URL de les teues entrades i p\u00e0gines."],"Your permalink structure includes the post name":["La teua estructura d'enlla\u00e7os permanents inclou el nom de l'entrada"],"Comments on your posts break into multiple pages. As this is not needed in 999 out of 1000 cases, we recommend you disable it. To fix this, uncheck \"Break comments into pages...\" on the Discussion Settings page.":["Els comentaris de les teues entrades es dividixen en diverses p\u00e0gines. Com aix\u00f2 no \u00e9s necessari en 999 de cada 1000 casos, recomanem que ho desactives. Per a corregir-ho, desmarca \"Separar comentaris en p\u00e0gines...\" en la p\u00e0gina d'ajustos de comentaris."],"Comments break into multiple pages":["Els comentaris es dividixen en diverses p\u00e0gines"],"Comments are displayed on a single page":["Els comentaris es mostren en una sola p\u00e0gina"],"No title":["Sense t\u00edtol"],"%1$sGo to the Discussion Settings page%2$s":["%1$sAnar a la p\u00e0gina d'ajustos de comentaris%2$s"],"Mobile result":["Resultat al m\u00f2bil"],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Vols aprendre SEO amb l'equip de Yoast? Consulta els nostres %1$s!"],"Learn SEO":["Apr\u00e8n SEO"],"%s settings to import:":["Configuraci\u00f3 de %s a importar:"],"Import settings from another %1$s installation by pasting them here and clicking \"%2$s\".":["Importa els ajustos des d'una altra instal\u00b7laci\u00f3 de %1$s pegant-los ac\u00ed i fent clic en \"%2$s\"."],"Your %1$s settings:":["Configuraci\u00f3 de %1$s:"],"Settings saved.":["Ajustos guardats."],"Dismiss this alert":["Descarta esta alerta"],"Show this item.":["Mostrar este element."],"Hide this item.":["Oculta este element."],"Focus keyphrase not set":["Frase clau objectiu no establida"],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly.":["Les seg\u00fcents paraules s\u00f3n les que m\u00e9s apareixen en el contingut. Estes donen una indicaci\u00f3 d'en qu\u00e8 se centra el teu contingut. Si les paraules diferixen molt de la teua tem\u00e0tica, pot ser que vulgues reescriure el teu contingut en conseq\u00fc\u00e8ncia."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Una vegada que hages escrit un poc m\u00e9s, et donarem la llista de les paraules que m\u00e9s apareixen en el contingut. Estes donen una indicaci\u00f3 d'en qu\u00e8 se centra el teu contingut."],"%d occurrences":["%d ocurr\u00e8ncies"],"Activate %s for your site on MyYoast":["Activa %s per al teu lloc en MyYoast"],"Show blog page in breadcrumbs":["Mostra la p\u00e0gina del blog en la ruta de navegaci\u00f3"],"Has feedback":["T\u00e9 suggeriments"],"Content optimization:":["Optimitzaci\u00f3 de contingut:"],"Post Noindexed":["Entrada no indexable"],"No Focus Keyphrase":["Sense frase clau objectiu"],"Posts with the SEO score: %s":["Entrades amb la puntuaci\u00f3 SEO: %s"],"SEO: %s":["SEO: %s"],"%s video tutorial":["V\u00eddeo d'aprenentatge %s"],"Google has discontinued its Crawl Errors API. Therefore, any possible crawl errors you might have cannot be displayed here anymore. %1$sRead our statement on this for further information%2$s.":["Google ha eliminat la API d'errors de rastreig. Per tant, ja no \u00e9s possible mostrar ac\u00ed els teus possibles errors de rastreig. %1$sLlig el nostre comunicat per a m\u00e9s informaci\u00f3%2$s."],"Select a user...":["Selecciona un usuari..."],"Pinterest profile URL":["URL del perfil de Pinterest"],"LinkedIn profile URL":["URL del perfil de Linkedln"],"Instagram profile URL":["URL del perfil d'Instagram"],"No JSON object was returned.":["No s'ha tornat cap objecte JSON."],"Received internal links":["Enlla\u00e7os interns rebuts"],"Outgoing internal links":["Enlla\u00e7os interns sortints"],"New step added":["Nou pas afegit"],"New question added":["Nova pregunta afegida"],"Keyphrase":["Frase clau"],"Focus keyphrase: ":["Frase clau objectiu: "],"Allow search engines to show this content in search results?":["Permetre als motors de cerca mostrar este contingut en els resultats?"],"%1$s detected you are using version %2$s of %3$s, please update to the latest version to prevent compatibility issues.":["%1$s ha detectat que est\u00e0s usant la versi\u00f3 %2$s de %3$s, per favor, actualitza a l'\u00faltima versi\u00f3 per a evitar problemes de compatibilitat."],"Just another WordPress site":["Un altre lloc web creat amb WordPress"],"You have used HTML in your value which is not allowed.":["Has utilitzat HTML en el valor i aix\u00f2 no est\u00e0 perm\u00e9s."],"You can't edit %s that aren't yours.":["No pots editar %s que no s\u00f3n teus."],"You can't edit %s.":["No pots editar %s."],"Post has an invalid Content Type: %s.":["L'entrada t\u00e9 un tipus de contingut no v\u00e0lid: %s."],"Post doesn't exist.":["L'entrada no existix."]}}}