{"domain":"wordpress-seo","locale_data":{"wordpress-seo":{"":{"domain":"wordpress-seo","lang":"tr","plural_forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"The AI features help you create better content by providing optimization suggestions that you can apply as you wish.":["AI geli\u015ftirmeleri, diledi\u011finiz gibi uygulayabilece\u011finiz optimizasyon \u00f6nerileri sunarak daha iyi i\u00e7erik olu\u015fturman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur."],"Please switch to the visual editor to optimize with AI.":["AI ile optimize etmek i\u00e7in l\u00fctfen g\u00f6rsel d\u00fczenleyiciye ge\u00e7in."],"Optimize with AI":["AI ile Optimize Edin"],"Fix assessments with AI!":["De\u011ferlendirmeleri AI ile d\u00fczeltin!"],"Make content editing a breeze! Optimize your SEO content with quick, actionable suggestions at the click of a button.%1$s%2$sLearn more%3$s%4$s":["\u0130\u00e7erik d\u00fczenlemeyi \u00e7ocuk oyunca\u011f\u0131 haline getirin! SEO i\u00e7eri\u011finizi tek bir butona t\u0131klayarak h\u0131zl\u0131, eyleme ge\u00e7irilebilir \u00f6nerilerle optimize edin.%1$s%2$sDaha fazla bilgi%3$s%4$s"],"Optimize your SEO content with %s":["SEO i\u00e7eri\u011finizi %s ile optimize edin"],"Upgrades":["Y\u00fckseltmeler"],"Yoast SEO for Elementor":["Elementor i\u00e7in Yoast SEO"],"site structure":["site yap\u0131s\u0131"],"internal linking":["dahili ba\u011flant\u0131lama"],"breadcrumbs":["gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Adds the Yoast SEO breadcrumbs to your template or content.":["Yoast SEO gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 \u015fablonunuza veya i\u00e7eri\u011finize ekler."],"Yoast Breadcrumbs":["Yoast gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"How to":["Nas\u0131l yap\u0131l\u0131r"],"How-to":["Nas\u0131l yap\u0131l\u0131r"],"Yoast How-to":["Yoast nas\u0131l yap\u0131l\u0131r"],"Structured Data":["Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f veri"],"SEO":["SEO"],"Schema":["\u015eema"],"Frequently Asked Questions":["S\u0131k\u00e7a Sorulan Sorular"],"FAQ":["SSS"],"List your Frequently Asked Questions in an SEO-friendly way.":["S\u0131k\u00e7a sorulan sorular\u0131n\u0131z\u0131 SEO dostu bir \u015fekilde listeleyin."],"Yoast FAQ":["Yoast SSS"],"Undefined error message.":["Tan\u0131mlanmam\u0131\u015f hata mesaj\u0131."],"Join the Yoast team to learn how to harness the power of AI to revolutionize your SEO approach. Gain a competitive edge, future-proof your keyword strategies, and soar to the top of search rankings \u2013 all designed to empower busy small business owners.":["Yoast ekibine kat\u0131l\u0131n ve SEO yakla\u015f\u0131m\u0131n\u0131zda devrim yaratmak i\u00e7in yapay zekan\u0131n g\u00fcc\u00fcnden nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin. Rekabet avantaj\u0131 kazan\u0131n, anahtar kelime stratejilerinizi gelece\u011fe haz\u0131rlay\u0131n ve arama s\u0131ralamalar\u0131nda \u00fcst s\u0131ralara y\u00fckselin - hepsi yo\u011fun k\u00fc\u00e7\u00fck i\u015fletme sahiplerini g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in tasarland\u0131."],"The selected file is not an image.":["Se\u00e7ilen dosya bir g\u00f6rsel de\u011fil."],"Organization X":["Organizasyon X"],"X card data":["X kart verisi"],"LEI code":["LEI kodu"],"E.g. https:\/\/x.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/x.com\/yoast"],"%1$sText length%3$s: %2$sPlease add some content%3$s.":["%1$sMetin uzunlu\u011fu%3$s: %2$sL\u00fctfen biraz i\u00e7erik ekleyin%3$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is slightly below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd more content%4$s.":["%2$sMetin uzunlu\u011fu%4$s: Metin %1$d %6$s i\u00e7eriyor. Bu, \u00f6nerilen en d\u00fc\u015f\u00fck %5$d %6$s de\u011ferinin biraz alt\u0131ndad\u0131r. %3$sDaha fazla i\u00e7erik ekleyin%4$s."],"X":["X"],"X share preview":["X payla\u015f\u0131m \u00f6nizlemesi"],"X username (without @)":["X kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 (@ olmadan)"],"X title":["X ba\u015fl\u0131\u011f\u0131."],"X image":["X g\u00f6rseli"],"30-day money back guarantee.":["30 g\u00fcnl\u00fck para iade garantisi."],"Only $\/\u20ac\/\u00a399 per year (ex VAT)":["Y\u0131ll\u0131k sadece $\/\u20ac\/\u00a399 (KDV hari\u00e7)"],"%1$sSupport language:%2$s English":["%1$sDestek dili:%2$s \u0130ngilizce"],"suggestions":["\u00f6neriler"],"meta title":["meta ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Artificial intelligence":["Yapay zeka"],"Non-inclusive":["Kapsay\u0131c\u0131 olmayan"],"Only $\/\u20ac\/\u00a3229 per year (ex VAT). Save over 40% with this subscription!":["Y\u0131ll\u0131k sadece $\/\u20ac\/\u00a3229 (KDV hari\u00e7). Bu abonelikle %40'\u0131n \u00fczerinde tasarruf edin!"],"Please tell us more about your organization\u2019s identifiers. This information will help Google to display accurate and helpful details about your organization.":["L\u00fctfen bize kurulu\u015funuzun tan\u0131mlay\u0131c\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi verin. Bu bilgiler, Google'\u0131n kurulu\u015funuzla ilgili do\u011fru ve yararl\u0131 ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r."],"Organization identifiers":["Kurulu\u015f tan\u0131mlay\u0131c\u0131lar\u0131"],"5001-10000 employees":["5001-10000 \u00e7al\u0131\u015fan"],"1001-5000 employees":["1001-5000 \u00e7al\u0131\u015fan"],"501-1000 employees":["501-1000 \u00e7al\u0131\u015fan"],"201-500 employees":["201-500 \u00e7al\u0131\u015fan"],"51-200 employees":["51-200 \u00e7al\u0131\u015fan"],"11-50 employees":["11-50 \u00e7al\u0131\u015fan"],"1-10 employees":["1-10 \u00e7al\u0131\u015fan"],"Select a range \/ Enter a number":["Bir aral\u0131k se\u00e7in \/ bir say\u0131 girin"],"Enrich your organization's profile by providing more in-depth information. The more details you share, the better Google understands your website.":["Daha derinlemesine bilgi sa\u011flayarak kurulu\u015funuzun profilini zenginle\u015ftirin. Ne kadar \u00e7ok ayr\u0131nt\u0131 payla\u015f\u0131rsan\u0131z, Google web sitenizi o kadar iyi anlar."],"Additional organization info":["Ek kurulu\u015f bilgisi"],"You have %1$s activated on your site, and you've configured your business for multiple locations. This allows you to provide your email and phone for %2$seach specific location%3$s.":["Sitenizde %1$s etkinle\u015ftirildi ve i\u015fletmenizi birden fazla konum i\u00e7in yap\u0131land\u0131rd\u0131n\u0131z. Bu, %2$sher bir belirli konum%3$s i\u00e7in e-posta ve telefonunuzu belirleyebilmenize olanak sa\u011flar."],"You have %1$s activated on your site, and you've configured your business for multiple locations. This allows you to provide your VAT ID and Tax ID for %2$seach specific location%3$s.":["Sitenizde %1$s etkinle\u015ftirildi ve i\u015fletmenizi birden fazla konum i\u00e7in yap\u0131land\u0131rd\u0131n\u0131z. Bu, %2$sher bir konum%3$s i\u00e7in KDV kimli\u011finizi ve vergi kimli\u011finizi belirleyebilmenize olanak sa\u011flar."],"You have %1$s activated on your site. You can provide your email and phone in the %2$s\u2018Business info\u2019 settings%3$s.":["Sitenizde %1$s etkinle\u015ftirildi. E-posta adresinizi ve telefonunuzu %2$s'\u0130\u015fletme bilgileri' ayarlar\u0131ndan%3$s belirleyebilirsiniz."],"You have %1$s activated on your site. You can provide your VAT ID and Tax ID in the %2$s\u2018Business info\u2019 settings%3$s.":["Sitenizde %1$s etkinle\u015ftirildi. KDV kimli\u011finizi ve vergi kimli\u011finizi %2$s'\u0130\u015fletme bilgileri' ayarlar\u0131ndan%3$s belirleyebilirsiniz."],"NAICS":["NAICS"],"leicode":["leicode"],"DUNS":["DUNS"],"ISO 6523":["ISO 6523"],"Tax ID":["Vergi No"],"VAT ID":["VAT No"],"Number of employees":["\u00c7al\u0131\u015fan say\u0131s\u0131"],"Organization's founding date":["Kurulu\u015fun kurulu\u015f tarihi"],"Organization's legal name":["Kurulu\u015fun yasal ad\u0131"],"Organization phone number":["Kurulu\u015f telefon numaras\u0131"],"Organization email address":["Kurulu\u015f e-posta adresi"],"Organization description":["Kurulu\u015f a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Twitter description":["Twitter description"],"Twitter title":["Twitter title"],"Twitter image":["Twitter g\u00f6rseli"],"You have %1$s activated on your site, automatically setting the Page type for your products to 'Item Page'. As a result, the Page type selection is disabled.":["Sitenizde %1$s etkinle\u015ftirildi ve \u00fcr\u00fcnleriniz i\u00e7in Sayfa t\u00fcr\u00fcn\u00fc otomatik olarak '\u00d6\u011fe sayfas\u0131' olarak ayarlad\u0131n\u0131z. Sonu\u00e7 olarak, Sayfa t\u00fcr\u00fc se\u00e7imi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"The %1$s class must not be instantiated before the %2$s global is set.":["%1$s s\u0131n\u0131f\u0131 %2$s global de\u011feri ayarlanmadan \u00f6nce \u00f6rneklenmemelidir."],"%1$sOutrank your competitors even further%2$s with these %3$s plugins":["Bu %3$s eklentileriyle %1$srakiplerinizden daha da yukar\u0131lara ula\u015f\u0131n%2$s"],"No need to figure out what to link to. You get linking suggestions for relevant posts and pages to make your website easier to navigate.":["Neye ba\u011flant\u0131 verece\u011finizi bulman\u0131za gerek yok. Web sitenizde gezinmeyi kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in ilgili yay\u0131nlar ve sayfalar i\u00e7in ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri al\u0131rs\u0131n\u0131z."],"%s looks at more than just your main keyword. It analyzes different word forms, plurals, and past tenses. This helps your website perform even better in searches!":["%s sadece ana anahtar kelimenizden daha fazlas\u0131na bakar. Farkl\u0131 kelime formlar\u0131n\u0131, \u00e7o\u011fullar\u0131 ve ge\u00e7mi\u015f zamanlar\u0131 analiz eder. Bu, web sitenizin aramalarda daha da iyi performans g\u00f6stermesine yard\u0131mc\u0131 olur!"],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":["B\u0131rak\u0131n yapay zeka sizin i\u00e7in d\u00fc\u015f\u00fcns\u00fcn ve zamandan tasarruf etmenize yard\u0131mc\u0131 olsun. \u0130\u00e7eri\u011finizin \u00fcst s\u0131ralarda yer almas\u0131n\u0131 ve sosyal medyada iyi g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flamak i\u00e7in y\u00fcksek kaliteli ba\u015fl\u0131klar ve meta a\u00e7\u0131klama \u00f6nerileri al\u0131n. %1$sDaha fazla bilgi edinin%2$s%3$s"],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for product titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":["B\u0131rak\u0131n yapay zeka sizin i\u00e7in d\u00fc\u015f\u00fcns\u00fcn ve zamandan tasarruf etmenize yard\u0131mc\u0131 olsun. \u0130\u00e7eri\u011finizin \u00fcst s\u0131ralarda yer almas\u0131n\u0131 ve sosyal medyada iyi g\u00f6r\u00fcnmesini sa\u011flamak i\u00e7in y\u00fcksek kaliteli \u00fcr\u00fcn ba\u015fl\u0131klar\u0131 ve meta a\u00e7\u0131klama \u00f6nerileri al\u0131n. %1$sDaha fazla bilgi edinin%2$s%3$s"],"Explore %s!":["%s\u2019u ke\u015ffet!"],"You\u2019ll reach more people with multiple keyphrases! Want to quickly add these related keyphrases to the %s analyses for even better content optimization?":["Birden fazla anahtar kelime ile daha fazla ki\u015fiye ula\u015facaks\u0131n\u0131z! Daha da iyi i\u00e7erik optimizasyonu i\u00e7in bu ilgili anahtar s\u00f6zc\u00fckleri %s analizlerine h\u0131zl\u0131ca eklemek ister misiniz?"],"Explore now":["\u015eimdi ke\u015ffedin"],"Rank higher in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda daha \u00fcst s\u0131ralarda yer al\u0131n"],"Turn more visitors into customers!":["Daha fazla ziyaret\u00e7iyi m\u00fc\u015fteriye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn!"],"Increase Google clicks with rich results":["Zengin sonu\u00e7larla Google t\u0131klamalar\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131n"],"Write product pages that rank using the SEO analysis":["SEO analizini kullanarak s\u0131ralamaya giren \u00fcr\u00fcn sayfalar\u0131 olu\u015fturun"],"Get XML sitemaps":["XML site haritalar\u0131 edinin"],"Optimize your video previews & thumbnails":["Video \u00f6n izlemelerini ve k\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rselleri optimize edin"],"Make sure your videos load quickly for users":["Videolar\u0131n\u0131z\u0131n kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in h\u0131zl\u0131 y\u00fcklendi\u011finden emin olun"],"Automatically get technical SEO best practices for video content":["Video i\u00e7eri\u011fi i\u00e7in en iyi teknik SEO uygulamalar\u0131n\u0131 otomatik olarak edinin"],"Drive more views to your videos":["Videolar\u0131n\u0131z\u0131n daha fazla g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flay\u0131n"],"Stand out for local searches":["Yerel aramalarda \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131n"],"Explore %s now!":["\u015eimdi %s\u2019u ke\u015ffedin!"],"%1$s24\/7 support%2$s: Also on evenings and weekends.":["%1$s7\/24 destek%2$s: Ak\u015famlar\u0131 ve hafta sonlar\u0131 dahil."],"%1$sAppealing social previews%2$s people actually want to click on.":["\u0130nsanlar\u0131n ger\u00e7ekten t\u0131klamak isteyece\u011fi %1$s\u00e7ekici sosyal \u00f6nizlemeler%2$s."],"%1$sNo more broken links%2$s: Automatic redirect manager.":["%1$sArt\u0131k k\u0131r\u0131k ba\u011flant\u0131 yok%2$s: Otomatik y\u00f6nlendirme y\u00f6neticisi."],"%1$sSuper fast%2$s internal linking suggestions.":["%1$sS\u00fcper h\u0131zl\u0131%2$s i\u00e7 ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri."],"%1$sMultiple keywords%2$s: Rank higher for more searches.":["%1$sBirden fazla anahtar kelime%2$s: Daha fazla arama i\u00e7in daha \u00fcst s\u0131ralarda yer al\u0131n."],"%1$sAI%2$s: Better SEO titles and meta descriptions, faster.":["%1$sYZ%2$s: Daha iyi SEO ba\u015fl\u0131klar\u0131 ve meta a\u00e7\u0131klamalar\u0131, daha h\u0131zl\u0131."],"Highlight areas of improvement in your text, no more searching for a needle in a haystack, straight to optimizing! Now also in Elementor!":["Metninizdeki iyile\u015ftirme alanlar\u0131n\u0131 vurgulay\u0131n, art\u0131k samanl\u0131kta i\u011fne aramaya gerek yok, do\u011frudan optimizasyona ge\u00e7in! \u015eimdi Elementor'da da!"],"Leave a quick review":["H\u0131zl\u0131 bir yorum b\u0131rak\u0131n"],"Happy with the plugin?":["Eklentiden memnun musunuz?"],"Show Yoast SEO some love!":["Yoast SEO'ya biraz sevgi g\u00f6sterin!"],"Let's get your site in tip-top shape for the search engines. Simply follow these 5 steps to make Google understand what your site is about.":["Sitenizi arama motorlar\u0131 i\u00e7in en iyi hale getirelim. Google'\u0131n sitenizin ne hakk\u0131nda oldu\u011funu anlamas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in bu 5 ad\u0131m\u0131 izlemeniz yeterli."],"If your goal is to increase your rankings, you need to work on your SEO regularly. That can be overwhelming, so let's tackle it one step at a time!":["Hedefiniz s\u0131ralaman\u0131z\u0131 y\u00fckseltmekse SEO \u00fczerinde d\u00fczenli olarak \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z gerekir. Bu \u00e7ok zor olabilir, bu y\u00fczden her seferinde bir ad\u0131m atal\u0131m!"],"Great work! Thanks to the details you've provided, %1$s has enhanced your site for search engines, giving them a clearer picture of what your site is all about.":["Harika bir \u00e7al\u0131\u015fma! Verdi\u011finiz ayr\u0131nt\u0131lar sayesinde, %1$s sitenizi arama motorlar\u0131 i\u00e7in geli\u015ftirdi ve onlara sitenizin neyle ilgili oldu\u011funa dair daha net bir resim verdi."],"Important: We won't sell this data, and we won't collect any personal information about you or your visitors.":["\u00d6nemli: Bu verileri satmayaca\u011f\u0131z ve siz veya ziyaret\u00e7ileriniz hakk\u0131nda herhangi bir ki\u015fisel bilgi toplamayaca\u011f\u0131z."],"What data will be collected and why?":["Hangi veriler toplanacak ve neden?"],"No, I don't want to share my site data":["Hay\u0131r, site verilerimi payla\u015fmak istemiyorum"],"Are you open to help us improve our services?":["Hizmetlerimizi geli\u015ftirmemize yard\u0131mc\u0131 olmaya a\u00e7\u0131k m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Yes, give me your free tips!":["Evet, bana \u00fccretsiz ipu\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 verin!"],"Subscribe to the %1$s newsletter to receive best practices for improving your rankings, save time on SEO tasks, stay up-to-date with the latest SEO news, and get expert guidance on how to make the most of %2$s!":["S\u0131ralaman\u0131z\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in en iyi uygulamalar\u0131 \u00f6\u011frenmek, SEO g\u00f6revlerinde zaman kazanmak, en son SEO haberleri ile g\u00fcncel kalmak ve %2$s'dan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z konusunda uzman rehberli\u011fi almak i\u00e7in %1$s haber b\u00fcltenine abone olun!"],"Get free weekly SEO tips!":["Haftal\u0131k \u00fccretsiz SEO ipu\u00e7lar\u0131 al\u0131n!"],"You're almost there! Complete all settings in this step so search engines know what your site is about.":["Neredeyse tamamlad\u0131n\u0131z! Arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizin ne hakk\u0131nda oldu\u011funu anlamas\u0131 i\u00e7in bu ad\u0131mdaki t\u00fcm ayarlar\u0131 tamamlay\u0131n."],"Completing this step helps Google to understand your site even better. Bonus: You'll improve your chance of getting %1$srich results%2$s!":["Bu ad\u0131m\u0131 tamamlamak Google'\u0131n sitenizi daha iyi anlamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur. Bonus: %1$szengin sonu\u00e7lar%2$s elde etme \u015fans\u0131n\u0131z\u0131 art\u0131racaks\u0131n\u0131z!"],"Let's start by running the SEO data optimization. That means we'll scan your site and create a database with optimized SEO data. It won't change any content or settings on your site and you don't need to do anything, just hit start!\n\nNote: If you have a lot of content, this optimization could take a moment. But trust us, it's worth it!":["SEO veri optimizasyonunu \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rarak ba\u015flayal\u0131m. Bu, sitenizi tarayaca\u011f\u0131m\u0131z ve optimize edilmi\u015f SEO verileriyle bir veritaban\u0131 olu\u015fturaca\u011f\u0131m\u0131z anlam\u0131na gelir. Sitenizdeki herhangi bir i\u00e7eri\u011fi veya ayar\u0131 de\u011fi\u015ftirmeyecek ve bunun i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey yapman\u0131za gerek yok, sadece ba\u015fla d\u00fc\u011fmesine bas\u0131n!\n\nNot: \u00c7ok fazla i\u00e7eri\u011finiz varsa, bu optimizasyon biraz zaman alabilir. Ama bize g\u00fcvenin, buna de\u011fer!"],"We've successfully analyzed your site & optimized your SEO data!":["Sitenizi ba\u015far\u0131yla analiz ettik ve SEO verilerinizi optimize ettik!"],"Fantastic work! Add your organization's social media accounts below. This allows us to fine-tune the metadata for these platforms.":["Harika bir \u00e7al\u0131\u015fma! Kurulu\u015funuzun sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131 a\u015fa\u011f\u0131ya ekleyin. Bu sayede bu platformlar i\u00e7in meta veriler \u00fczerinde ince ayar yapabiliyoruz."],"Social share preview":["Sosyal payla\u015f\u0131m \u00f6nizlemesi"],"The %1$s interface is currently unavailable in the beta WooCommerce product editor. To resolve any issues, please disable the beta editor. %2$sLearn how to disable the beta WooCommerce product editor.%3$s":["%1$s aray\u00fcz\u00fc \u015fu anda beta WooCommerce \u00fcr\u00fcn d\u00fczenleyicisinde kullan\u0131lam\u0131yor. Herhangi bir sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in l\u00fctfen beta d\u00fczenleyiciyi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n. %2$sBeta WooCommerce \u00fcr\u00fcn d\u00fczenleyicisini nas\u0131l devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin.%3$s"],"Compatibility issue: Yoast SEO is incompatible with the beta WooCommerce product editor.":["Uyumluluk sorunu: Yoast SEO, beta WooCommerce \u00fcr\u00fcn d\u00fczenleyicisi ile uyumlu de\u011fildir."],"Search engines and other websites can still send traffic to your trashed content.":["Arama motorlar\u0131 ve di\u011fer web siteleri \u00e7\u00f6pe at\u0131lan i\u00e7eri\u011finize trafik g\u00f6ndermeye devam edebilir."],"Unlock with the %1$s":["%1$s ile kilidi a\u00e7\u0131n"],"Generate product titles & descriptions with AI!":["Yapay zeka ile \u00fcr\u00fcn ba\u015fl\u0131klar\u0131 ve a\u00e7\u0131klamalar\u0131 olu\u015fturun!"],"Last year":["Ge\u00e7en y\u0131l"],"Last week":["Ge\u00e7en hafta"],"Last day":["Son g\u00fcn"],"Last updated":["Son g\u00fcncellenme"],"Activate tracking to show the ranking position":["S\u0131ralama konumunu g\u00f6stermek i\u00e7in izlemeyi etkinle\u015ftirin"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by OpenAI GPTBot.":["OpenAI GPTBot taraf\u0131ndan taranmay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in robots.txt dosyan\u0131za bir 'disallow' kural\u0131 ekleyin."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by the Google-Extended bot. Enabling this setting won\u2019t prevent Google from indexing your website.":["Google-Extended botu taraf\u0131ndan taranmay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in robots.txt dosyan\u0131za bir 'disallow' kural\u0131 ekleyin. Bu ayar\u0131 etkinle\u015ftirmek Google'\u0131n web sitenizi dizine eklemesini engellemez."],"Lots of web traffic comes from bots crawling the web. Some can benefit your site or business, while other bots don\u2019t. Blocking unwanted bots can save energy, help with site performance, and protect copyrighted content. Learn more about %1$swhen to block unwanted bots%2$s.":["\u00c7ok miktarda web trafi\u011fi, web'i tarayan botlardan gelir. Baz\u0131lar\u0131 sitenize veya i\u015fletmenize fayda sa\u011flarken, di\u011fer botlar fayda sa\u011flamaz. \u0130stenmeyen botlar\u0131 engellemek enerji tasarrufu sa\u011flayabilir, site performans\u0131na yard\u0131mc\u0131 olabilir ve telif hakk\u0131yla korunan i\u00e7eri\u011fi koruyabilir. %1$s\u0130stenmeyen botlar\u0131n ne zaman engellenece\u011fi%2$s hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Prevent OpenAI GPTBot from crawling":["OpenAI GPTBot'un taramas\u0131n\u0131 \u00f6nleyin"],"Prevent Google Bard and Vertex AI bots from crawling":["Google Bard ve Vertex AI botlar\u0131n\u0131n taramas\u0131n\u0131 \u00f6nleyin"],"Prevent Common Crawl CCBot from crawling":["Common Crawl CCBot'un taramas\u0131n\u0131 \u00f6nleyin"],"Unlock Premium SEO analysis":["Premium SEO analizinin kilidini a\u00e7\u0131n"],"Get more help with writing content that ranks":["S\u0131ralamaya giren i\u00e7erik yazma konusunda daha fazla yard\u0131m al\u0131n"],"$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP per year (ex. VAT)":["$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP y\u0131ll\u0131k (KDV hari\u00e7)"],"Internal linking suggestions":["\u0130\u00e7 ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri"],"Learn more about %s (Opens in a new browser tab)":["%s hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin (Yeni bir taray\u0131c\u0131 sekmesinde a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Write more natural and engaging content":["Daha do\u011fal ve ilgi \u00e7ekici i\u00e7erikler yaz\u0131n"],"Synonyms help users understand your copy better. It\u2019s easier to read for both users and Google. In %s, you can add synonyms for your focus keyphrase, and we\u2019ll help you optimize for them.":["E\u015f anlaml\u0131 s\u00f6zc\u00fckler kullan\u0131c\u0131lar\u0131n metninizi daha iyi anlamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur. Hem kullan\u0131c\u0131lar hem de Google i\u00e7in okunmas\u0131 daha kolayd\u0131r. %s ile odak anahtar ifadeniz i\u00e7in e\u015f anlaml\u0131 kelimeler ekleyebilirsiniz ve biz de bunlar i\u00e7in optimizasyon yapman\u0131za yard\u0131mc\u0131 oluruz."],"Is your %1$s store ready for Black Friday?":["%1$s ma\u011fazan\u0131z Kara Cuma i\u00e7in haz\u0131r m\u0131?"],"Check your text on even more SEO criteria and get an enhanced keyphrase analysis, making it easier to optimize your content.":["Metninizi daha da fazla SEO kriterine g\u00f6re kontrol edin ve geli\u015fmi\u015f bir anahtar kelime analizi elde ederek i\u00e7eri\u011finizi optimize etmeyi kolayla\u015ft\u0131r\u0131n."],"Buy now!":["Hemen sat\u0131n al!"],"Reach a wider audience":["Daha geni\u015f bir kitleye ula\u015f\u0131n"],"Add related keyphrases":["\u0130lgili anahtar s\u00f6zc\u00fckleri ekleyin"],"%s automatically suggests to what content you can link with easy drag-and-drop functionality, which is good for your SEO!":["%s kolay s\u00fcr\u00fckle ve b\u0131rak i\u015flevselli\u011fi ile hangi i\u00e7eri\u011fe ba\u011flant\u0131 verebilece\u011finizi otomatik olarak \u00f6nerir, bu da SEO'nuz i\u00e7in iyidir!"],"Rank higher by connecting your content":["\u0130\u00e7eri\u011finizi birbirine ba\u011flayarak daha \u00fcst s\u0131ralarda yer al\u0131n"],"Get help optimizing for up to 5 related keyphrases. This helps you reach a wider audience and get more traffic.":["En fazla 5 ilgili anahtar kelime i\u00e7in optimizasyon yard\u0131m\u0131 al\u0131n. Bu, daha geni\u015f bir kitleye ula\u015fman\u0131za ve daha fazla trafik alman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur."],"Use AI to generate titles and meta descriptions, automatically redirect deleted pages, get 24\/7 support, and much, much more!":["Ba\u015fl\u0131klar ve meta a\u00e7\u0131klamalar\u0131 olu\u015fturmak, silinen sayfalar\u0131 otomatik olarak yeniden y\u00f6nlendirmek, 7\/24 destek almak ve \u00e7ok daha fazlas\u0131 i\u00e7in yapay zekay\u0131 kullan\u0131n!"],"%1$s Now with 30%% Black Friday Discount!":["%1$s \u015eimdi %%30 Kara Cuma \u0130ndirimi ile!"],"30% OFF":["%30 \u0130ND\u0130R\u0130M"],"BLACK FRIDAY":["KARA CUMA"],"Claim your 30% off now!":["%30 indiriminizi \u015fimdi talep edin!"],"Social media appearance":["Sosyal medya g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Determine how your post should look in the search results.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n arama sonu\u00e7lar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"X appearance":["X g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"The Yoast %1$sultimate Black Friday checklist%2$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":["Yoast %1$s\u00fcst d\u00fczey Black Friday kontrol listesi%2$s zaman\u0131nda haz\u0131rlanman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur, b\u00f6ylece bu indirim s\u0131ras\u0131nda sonu\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 art\u0131rabilirsiniz."],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc X\u2019a \u00f6zel olarak \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki \u2018X g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc\u2019 ayarlar\u0131n\u0131 doldurun."],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below. If you leave these settings untouched, the 'Social media appearance' settings mentioned above will also be applied for sharing on X.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc X'a \u00f6zel olarak \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki 'X g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc' ayarlar\u0131n\u0131 doldurun. Bu ayarlara dokunmadan b\u0131rak\u0131rsan\u0131z, yukar\u0131da belirtilen 'Sosyal medya g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc' ayarlar\u0131 X'da payla\u015f\u0131m i\u00e7in de uygulanacakt\u0131r."],"Determine how your post should look on social media like Facebook, X, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack, and more.":["Facebook, X, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack ve daha fazla sosyal medya sitesinde yaz\u0131n\u0131z\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini belirleyin."],"Get the checklist and start optimizing now!":["Kontrol listesini edinin ve optimizasyona hemen ba\u015flay\u0131n!"],"Is your WooCommerce store ready for Black Friday?":["WooCommerce ma\u011fazan\u0131z Kara Cuma i\u00e7in haz\u0131r m\u0131?"],"The %1$s %2$sultimate Black Friday checklist%3$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":["%1$s %2$s\u00dcst d\u00fczey Kara Cuma kontrol listesi%3$s zaman\u0131nda haz\u0131rlanman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur, b\u00f6ylece bu indirim s\u0131ras\u0131nda sonu\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 art\u0131rabilirsiniz."],"AI generator":["YZ \u00fcretici"],"New in %1$s":["%1$s yenilikleri"],"Use AI to write your titles & meta descriptions!":["Ba\u015fl\u0131klar ve meta a\u00e7\u0131klamalar olu\u015fturmak i\u00e7in yapay zeka kullan\u0131n"],"Use the power of Yoast AI to automatically generate compelling titles and descriptions for your posts and pages.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z ve sayfalar\u0131n\u0131z i\u00e7in otomatik olarak ilgi \u00e7ekici ba\u015fl\u0131klar ve a\u00e7\u0131klamalar olu\u015fturmak i\u00e7in Yoast AI\u2019\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc kullan\u0131n."],"AI title & description generator":["YZ ba\u015fl\u0131k ve a\u00e7\u0131klama olu\u015fturucu"],"Use AI":["YZ kullan"],"Clear selection":["Se\u00e7imi temizle"],"Note that the following commonly-used parameters will not be removed: %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, %6$s, and %7$s.":["A\u015fa\u011f\u0131daki yayg\u0131n olarak kullan\u0131lan parametrelerin kald\u0131r\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 unutmay\u0131n: %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, %6$s ve %7$s."],"Learn how to increase your rankings with %1$s":["%1$s ile s\u0131ralamalar\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l y\u00fckseltece\u011finizi \u00f6\u011frenin"],"Want an enhanced Google preview of how your WooCommerce products look in the search results?":["WooCommerce \u00fcr\u00fcnlerinizin arama sonu\u00e7lar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcne dair geli\u015fmi\u015f bir Google \u00f6nizlemesi mi istiyorsunuz?"],"Sign up today!":["Bug\u00fcn kay\u0131t olun!"],"Feeling lost when it comes to optimizing your site for the search engines? Join our FREE webinar to gain the confidence that you need in order to start optimizing like a pro! You'll obtain the knowledge and tools to start effectively implementing SEO.":["Sitenizi arama motorlar\u0131 i\u00e7in optimize etme konusunda kendinizi kaybolmu\u015f mu hissediyorsunuz? Bir profesyonel gibi optimize etmeye ba\u015flama yolunda ihtiyac\u0131n\u0131z olan g\u00fcveni kazanmak i\u00e7in \u00dcCRETS\u0130Z web seminerimize kat\u0131l\u0131n! SEO'yu etkili bir \u015fekilde uygulamaya ba\u015flamak i\u00e7in gerekli bilgi ve ara\u00e7lar\u0131 elde edeceksiniz."],"Join our FREE webinar for SEO success":["SEO ba\u015far\u0131s\u0131 i\u00e7in \u00dcCRETS\u0130Z web seminerimize kat\u0131l\u0131n"],"Want your products stand out in search results with rich results like price, reviews and more?":["\u00dcr\u00fcnlerinizin arama sonu\u00e7lar\u0131nda fiyat, yorum ve daha fazlas\u0131 gibi zengin sonu\u00e7larla \u00f6ne \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 ister misiniz?"],"%1$s, %2$s and %3$s":["%1$s, %2$s ve %3$s"],"%1$s and %2$s":["%1$s ve %2$s"],"Please see the \u201cNew\u201d badges and review the Search appearance settings.":["L\u00fctfen \"Yeni\" rozetlere bak\u0131n ve arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ayarlar\u0131n\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin."],"New type of content added to your site!":["Sitenize yeni i\u00e7erik tipi eklendi!"],"Site policies":["Site politikalar\u0131"],"Select a page which provides information about your diversity policies for %1$sstaffing%2$s, %1$shiring%2$s and %1$semployment%2$s.":["%1$sPersonel al\u0131m\u0131%2$s, %1$si\u015fe alma%2$s ve %1$sistihdam%2$s i\u00e7in \u00e7e\u015fitlilik politikalar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan bir sayfa se\u00e7in."],"Select a page which provides information on your diversity policies for %1$seditorial%2$s content.":["%1$sEditoryal%2$s i\u00e7erik i\u00e7in \u00e7e\u015fitlilik politikalar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan bir sayfa se\u00e7in."],"Select a page which describes the personal, organizational, and corporate %1$sstandards%2$s of %1$sbehavior%2$s expected by your organization.":["Kurulu\u015funuz taraf\u0131ndan beklenen ki\u015fisel, organizasyonel ve kurumsal %1$sdavran\u0131\u015f%2$s %1$sstandartlar\u0131%2$s a\u00e7\u0131klayan bir sayfa se\u00e7in."],"Select a page which outlines your procedure for addressing %1$serrors%2$s (e.g., publishing retractions or corrections).":["%1$sHatalar\u0131%2$s ele alma prosed\u00fcr\u00fcn\u00fcz\u00fc \u00f6zetleyen bir sayfa se\u00e7in (\u00f6rne\u011fin, geri \u00e7ekme veya d\u00fczeltme yay\u0131nlama)."],"Select a page which describes how your organization collects and responds to %1$sfeedback%2$s, engages with the %1$spublic%2$s, and prioritizes %1$stransparency%2$s.":["Kurulu\u015funuzun %1$sgeri bildirimi%2$s nas\u0131l toplad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve yan\u0131tlad\u0131\u011f\u0131n\u0131, %1$skamuoyu%2$s ile nas\u0131l etkile\u015fim kurdu\u011funu ve %1$s\u015feffafl\u0131\u011fa%2$s nas\u0131l \u00f6ncelik verdi\u011fini a\u00e7\u0131klayan bir sayfa se\u00e7in."],"Select a page which describes the ownership structure of your organization. It should include information about  %1$sfunding%2$s and %1$sgrants%2$s.":["Kurulu\u015funuzun sahiplik yap\u0131s\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan bir sayfa se\u00e7in. Bu sayfa %1$sfinansman%2$s ve %1$shibeler%2$s hakk\u0131nda bilgi i\u00e7ermelidir."],"Select a page which describes the editorial principles of your organization. %1$sWhat%2$s do you write about, %1$swho%2$s do you write for, and %1$swhy%2$s?":["Kurulu\u015funuzun yay\u0131n ilkelerini a\u00e7\u0131klayan bir sayfa se\u00e7in. %1$sNe%2$s hakk\u0131nda yaz\u0131yorsunuz, %1$skim%2$s i\u00e7in yaz\u0131yorsunuz ve %1$sneden%2$s?"],"Select the pages on your website which contain information about your organizational and publishing policies. Some of these might not apply to your site, and you can select the same page for multiple policies. %1$sLearn more about why setting your site policies is important%2$s.":["Web sitenizde kurulu\u015f ve yay\u0131nc\u0131l\u0131k politikalar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi i\u00e7eren sayfalar\u0131 se\u00e7in. Bunlardan baz\u0131lar\u0131 siteniz i\u00e7in ge\u00e7erli olmayabilir ve birden fazla politika i\u00e7in ayn\u0131 sayfay\u0131 se\u00e7ebilirsiniz. %1$sSite politikalar\u0131n\u0131z\u0131 belirlemenin neden \u00f6nemli oldu\u011fu hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"Diversity staffing report":["\u00c7e\u015fitlilik personel raporu"],"Diversity policy":["\u00c7e\u015fitlilik politikas\u0131"],"Ethics policy":["Etik politikas\u0131"],"Corrections policy":["D\u00fczeltme politikas\u0131"],"Actionable feedback policy":["Uygulanabilir geri bildirim politikas\u0131"],"Ownership \/ Funding info":["Sahiplik \/ Finansman bilgileri"],"Publishing policies":["Yay\u0131n politikalar\u0131"],"Publishing principles":["Yay\u0131nc\u0131l\u0131k ilkeleri"],"Failed to retrieve pages.":["Sayfalar al\u0131namad\u0131."],"Searching pages...":["Sayfalar aran\u0131yor..."],"Add new page...":["Yeni sayfa ekle..."],"No pages found.":["Hi\u00e7bir sayfa bulunamad\u0131."],"You've added a new type of content. We recommend that you review the corresponding %1$sSearch appearance settings%2$s.":["Yeni bir i\u00e7erik t\u00fcr\u00fc eklediniz. \u0130lgili %1$sarama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ayarlar\u0131n\u0131%2$s g\u00f6zden ge\u00e7irmenizi \u00f6neririz."],"Error: Taxonomy was not removed from new_taxonomies list.":["Hata: Taksonomi new_taxonomies listesinden kald\u0131r\u0131lmad\u0131."],"Taxonomy is no longer new.":["Taksonomi art\u0131k yeni de\u011fil."],"Taxonomy is not new.":["Taksonomi yeni de\u011fil."],"Error: Post type was not removed from new_post_types list.":["Hata: Yaz\u0131 tipi new_post_types listesinden kald\u0131r\u0131lmad\u0131."],"Post type is no longer new.":["Yaz\u0131 tipi art\u0131k yeni de\u011fil."],"Post type is not new.":["Yaz\u0131 tipi yeni de\u011fil."],"Write a bug report":["Bir hata raporu yaz\u0131n"],"Our support team is here to answer any questions you may have. Fill out the (pop-up) contact form, and we'll get back to you as soon as possible!":["Destek ekibimiz her t\u00fcrl\u00fc sorunuzu yan\u0131tlamak i\u00e7in burada. (Pop-up) ileti\u015fim formunu doldurun, en k\u0131sa s\u00fcrede size geri d\u00f6nece\u011fiz!"],"If you don't find the answers you're looking for and need personalized help, you can get 24\/7 support from one of our support engineers.":["Arad\u0131\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 bulamazsan\u0131z ve ki\u015fisel yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyarsan\u0131z, destek m\u00fchendislerimizin birinden 7\/24 destek alabilirsiniz."],"Contact our support team":["Destek ekibimizle ileti\u015fime ge\u00e7in"],"Have you stumbled upon a bug while using %1$s? Please raise a bug report on our GitHub repository to let us know about the issue!":["%1$s kullan\u0131rken bir hataya m\u0131 rastlad\u0131n\u0131z? Sorunu bize bildirmek i\u00e7in l\u00fctfen GitHub depomuzda bir hata raporu olu\u015fturun!"],"Raise a bug report on GitHub":["GitHub'da bir hata raporu olu\u015fturun"],"Visit WordPress forum":["WordPress forumunu ziyaret edin"],"In the WordPress support forum for %1$s you can find answers or ask for help from %1$s users in the WordPress community.":["%1$s i\u00e7in WordPress destek forumunda cevaplar bulabilir veya WordPress toplulu\u011fundaki %1$s kullan\u0131c\u0131lardan yard\u0131m isteyebilirsiniz."],"WordPress support forum for %1$s":["%1$s i\u00e7in WordPress destek forumu"],"Visit our help center":["Yard\u0131m merkezimizi ziyaret edin"],"Have a look at our help center to find articles, tutorials, and other resources to help you get the most out of %1$s!":["%1$s eklentisinden en iyi \u015fekilde yararlanman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacak makaleler, e\u011fitimler ve di\u011fer kaynaklar\u0131 bulmak i\u00e7in yard\u0131m merkezimize bir g\u00f6z at\u0131n!"],"%1$s's help center":["%1$s yard\u0131m merkezi"],"Need help with %1$s? These resources are a great place to start!":["%1$s ile ilgili yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var? Bu kaynaklar ba\u015flamak i\u00e7in harika bir yer!"],"Additional resources":["Ek kaynaklar"],"Here, you'll find answers to commonly asked questions about using %1$s. If you don't see your question listed, you can have a look at the section below.":["Burada, %1$s kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda s\u0131k sorulan sorular\u0131n yan\u0131tlar\u0131n\u0131 bulacaks\u0131n\u0131z. Sorunuzu listede g\u00f6remiyorsan\u0131z, a\u015fa\u011f\u0131daki b\u00f6l\u00fcme g\u00f6z atabilirsiniz."],"Frequently asked questions":["S\u0131k\u00e7a sorulan sorular"],"If you have any questions, need a hand with a technical issue, or just want to say hi, we've got you covered. Get in touch with us and we'll be happy to assist you!":["Herhangi bir sorunuz varsa, teknik bir konuda yard\u0131ma ihtiyac\u0131n\u0131z varsa veya sadece merhaba demek istiyorsan\u0131z, hepsi i\u00e7in haz\u0131r\u0131z. Bizimle ileti\u015fime ge\u00e7in, size yard\u0131mc\u0131 olmaktan mutluluk duyar\u0131z!"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by Google AdsBot. You should only enable this setting if you're not using Google Ads on your site.":["Google'\u0131n AdsBot'u taraf\u0131ndan taranmay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in robots.txt dosyan\u0131za bir 'disallow' kural\u0131 ekleyin. Bu ayar\u0131 yaln\u0131zca sitenizde Google Ads kullanm\u0131yorsan\u0131z etkinle\u015ftirmelisiniz."],"Block unwanted bots":["\u0130stenmeyen botlar\u0131 engelleyin"],"Close the upgrade callout":["Y\u00fckseltme \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131n\u0131 kapat"],"%1$s and get an exclusive %2$s discount for %3$s month(s).":["%1$s ve %3$s ay boyunca \u00f6zel %2$s indirim kazan\u0131n."],"Click here to upgrade your %s plan":["%s plan\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltmek i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n"],"Keyphrases tracked: %1$s\/%2$s":["Takip edilen anahtar kelimeler: %1$s\/%2$s"],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your account.":["Hesab\u0131n\u0131zda bulunan %2$s anahtar s\u00f6zc\u00fckten %1$s s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc takip ediyorsunuz."],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your free account.":["\u00dccretsiz hesab\u0131n\u0131zda bulunan %2$s anahtar s\u00f6zc\u00fckten %1$s s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc takip ediyorsunuz."],"Support":["Destek"],"Prevent Google AdsBot from crawling":["Google AdsBot'un taramas\u0131n\u0131 engelleyin"],"%s":["%s"],"This overview will show you your top performing keyphrases in Google. Connect with %s to get started.":["Bu genel bak\u0131\u015f size Google'da en iyi performans g\u00f6steren anahtar kelimelerinizi g\u00f6sterecektir. Ba\u015flamak i\u00e7in %s ile ba\u011flant\u0131 kurun."],"You have successfully connected with %s.":["%s ile ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde ba\u011flant\u0131 kurdunuz."],"You have successfully connected with %1$s. Your %2$s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":["%1$s ile ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde ba\u011flant\u0131 kurdunuz. %2$s hesab\u0131n\u0131z hen\u00fcz bu web sitesi i\u00e7in herhangi bir anahtar kelime i\u00e7ermiyor. Yaz\u0131 d\u00fczenleyicideki \"SEO Performans\u0131n\u0131 Takip Et\" d\u00fc\u011fmesini kullanarak anahtar s\u00f6zc\u00fckleri takip edebilirsiniz."],"Network Error: Unable to connect to the server. Please check your internet connection and try again later.":["A\u011f hatas\u0131: Sunucuya ba\u011flan\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen internet ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin ve daha sonra tekrar deneyin."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of URLs like %1$s, %2$s and %3$s.":["%1$s, %2$s ve %3$s gibi URL'lerin taranmas\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in robots.txt dosyan\u0131za bir 'disallow' kural\u0131 ekleyin."],"Your WordPress environment is running on a non-production site. Indexables can only be created on production environments. Please check your `WP_ENVIRONMENT_TYPE` settings.":["WordPress ortam\u0131n\u0131z \u201ccanl\u0131\u201d olarak ayarlanmam\u0131\u015f bir sitede \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Dizine eklenebilir dosyalar yaln\u0131zca canl\u0131 ortamlarda olu\u015fturulabilir. L\u00fctfen `WP_ENVIRONMENT_TYPE` ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Inclusive language: %s":["Kapsay\u0131c\u0131 dil: %s"],"%1$s \/ %2$s: Top Keyphrases":["%1$s \/ %2$s: En iyi anahtar kelimeler"],"The post type %s could not be indexed because it does not meet indexing requirements.":["%s g\u00f6nderi t\u00fcr\u00fc dizinleme gereksinimlerini kar\u015f\u0131lamad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in dizine eklenemedi."],"The name of this category is %1$s.":["Bu kategorinin ad\u0131 %1$s."],"Start the course":["Kursa ba\u015fla"],"Start free trial lesson":["\u00dccretsiz deneme dersine ba\u015flay\u0131n"],"Maximize your SEO game by purchasing %s, which grants you unlimited access to all courses.":["T\u00fcm kurslara s\u0131n\u0131rs\u0131z eri\u015fim sa\u011flayan %s sat\u0131n alarak SEO oyununuzu en \u00fcst d\u00fczeye \u00e7\u0131kar\u0131n."],"Learn vital SEO skills that you can apply at once! Let us take you by the hand and give you practical SEO tips to help you outrank your competitors. %s comes with five free courses.":["Hemen uygulayabilece\u011finiz hayati SEO becerilerini \u00f6\u011frenin! Elinizden tutal\u0131m ve rakiplerinizi geride b\u0131rakman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacak pratik SEO ipu\u00e7lar\u0131 verelim. %s be\u015f \u00fccretsiz kurs ile birlikte gelir."],"Learn vital SEO skills that you can apply at once! Let us take you by the hand and give you practical SEO tips to help you outrank your competitors. Maximize your SEO game! Because your %s subscription gives you unlimited access to all courses.":["Hemen uygulayabilece\u011finiz hayati SEO becerilerini \u00f6\u011frenin! Elinizden tutal\u0131m ve rakiplerinizi geride b\u0131rakman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacak pratik SEO ipu\u00e7lar\u0131 verelim. SEO oyununuzu en \u00fcst d\u00fczeye \u00e7\u0131kar\u0131n! \u00c7\u00fcnk\u00fc %s aboneli\u011finiz size t\u00fcm kurslara s\u0131n\u0131rs\u0131z eri\u015fim sa\u011flar."],"Choosing the right type of hosting for your site is the basis of a solid Technical SEO strategy. Learn all about it in this course!":["Siteniz i\u00e7in do\u011fru bar\u0131nd\u0131rma t\u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7mek, sa\u011flam bir teknik SEO stratejisinin temelini olu\u015fturur. Bu derste bu konuda her \u015feyi \u00f6\u011frenin!"],"You have to make it possible for search engines to find your site, so they can display it in the search results. We'll tell you all about how that works in this course!":["Arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizi bulmas\u0131n\u0131 m\u00fcmk\u00fcn k\u0131lmal\u0131s\u0131n\u0131z, b\u00f6ylece arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirler. Bu derste size bunun nas\u0131l yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlataca\u011f\u0131z!"],"Are you selling in countries all over the world? In this course, you\u2019ll learn all about setting up and managing a site that targets people in different languages and locales.":["D\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki \u00fclkelerde sat\u0131\u015f m\u0131 yap\u0131yorsunuz? Bu e\u011fitimde, farkl\u0131 dillerdeki ve yerel b\u00f6lgelerdeki insanlar\u0131 hedefleyen bir site kurma ve y\u00f6netme hakk\u0131nda her \u015feyi \u00f6\u011freneceksiniz."],"Do you want to take a deep dive into structured data? In this course, you'll learn the theory related to structured data in detail.":["Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f veriye derinlemesine bir dal\u0131\u015f yapmak ister misiniz? Bu e\u011fitimde, yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f veri ile ilgili teoriyi ayr\u0131nt\u0131l\u0131 olarak \u00f6\u011freneceksiniz."],"Learn how to optimize your online shop for your customers and for search engines!":["Online ma\u011fazan\u0131z\u0131 m\u00fc\u015fterileriniz ve arama motorlar\u0131 i\u00e7in nas\u0131l optimize edece\u011finizi \u00f6\u011frenin!"],"Do you own a local business? This course will teach you how to make sure your local audience can find you in the search results and on Google Maps!":["Yerel bir i\u015fletmeniz mi var? Bu e\u011fitim size yerel hedef kitlenizin sizi arama sonu\u00e7lar\u0131nda ve Google Haritalar'da bulabilmesini nas\u0131l sa\u011flayaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011fretecek!"],"A clear site structure benefits your users and is of great importance for SEO. Still, most people seem to forget about this. Get ahead of your competition and learn how to improve your site structure!":["Temiz bir site yap\u0131s\u0131 kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131za fayda sa\u011flar ve SEO i\u00e7in b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. Yine de \u00e7o\u011fu insan bunu unutmu\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Rakiplerinizin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7in ve site yap\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l geli\u015ftirece\u011finizi \u00f6\u011frenin!"],"Start creating block-tastic content with the new WordPress block editor! Learn all about the block editor and what you can do with it.":["Yeni WordPress blok d\u00fczenleyicisi ile blok-tastik i\u00e7erik olu\u015fturmaya ba\u015flay\u0131n! Blok d\u00fczenleyici hakk\u0131nda her \u015feyi ve onunla neler yapabilece\u011finizi \u00f6\u011frenin."],"Do you know the essential first step of good SEO? It's keyword research. In this training, you'll learn how to research and select the keywords that will guide searchers to your pages.":["\u0130yi bir SEO'nun temel ilk ad\u0131m\u0131n\u0131 biliyor musunuz? Anahtar kelime ara\u015ft\u0131rmas\u0131. Bu e\u011fitimde, arama yapanlar\u0131 sayfalar\u0131n\u0131za y\u00f6nlendirecek anahtar kelimeleri nas\u0131l ara\u015ft\u0131raca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve se\u00e7ece\u011finizi \u00f6\u011freneceksiniz."],"Learn how to make your site stand out from the crowd by adding structured data!":["Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f veri ekleyerek sitenizi nas\u0131l \u00f6ne \u00e7\u0131karaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin!"],"In this course, you'll learn how to write awesome copy that is optimized for ranking in search engines.":["Bu e\u011fitimde, arama motorlar\u0131nda s\u0131ralama i\u00e7in optimize edilmi\u015f harika bir metnin nas\u0131l yaz\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011freneceksiniz."],"Do you want to set up your own WordPress site? This course will teach you the ins and outs of creating and maintaining a WordPress website!":["Kendi WordPress sitenizi kurmak m\u0131 istiyorsunuz? Bu kurs size bir WordPress web sitesi olu\u015fturman\u0131n ve s\u00fcrd\u00fcrmenin t\u00fcm inceliklerini \u00f6\u011fretecek!"],"In this course, you'll learn practical SEO skills on every key aspect of SEO, to make your site stand out.":["Bu e\u011fitimde, sitenizi \u00f6ne \u00e7\u0131karmak i\u00e7in SEO'nun temel y\u00f6nleri hakk\u0131nda pratik SEO becerileri \u00f6\u011freneceksiniz."],"In this course, you'll learn about how to set up and use the %1$s for WordPress plugin so it makes SEO even easier. This course is meant for users of the block editor.":["Bu e\u011fitimde, SEO'yu daha da kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in WordPress i\u00e7in %1$s eklentisini nas\u0131l kuraca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011freneceksiniz. Bu e\u011fitim blok d\u00fczenleyici kullan\u0131c\u0131lar\u0131 i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r."],"In this free course, you'll get quick wins to make your site rank higher in Google, Bing, and Yahoo.":["Bu \u00fccretsiz e\u011fitimde, sitenizin Google, Bing ve Yahoo'da daha \u00fcst s\u0131ralarda yer almas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak h\u0131zl\u0131 kazan\u0131mlar elde edeceksiniz."],"Academy":["Akademi"],"%1$s %2$s isn't working as expected %3$s and you are not receiving updates or support! Make sure to %4$s activate your product subscription in %5$s%6$s to unlock all the features of %7$s.":["%1$s %2$s beklendi\u011fi gibi \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor %3$s ve g\u00fcncelleme veya destek alm\u0131yorsunuz! %7$s eklentisinin t\u00fcm \u00f6zelliklerinden yararlanmak i\u00e7in %4$s %5$s \u00fcr\u00fcn aboneli\u011finizi etkinle\u015ftirdi\u011finizden%6$s emin olun."],"%1$s can't be updated because your product subscription is expired. %2$sRenew your product subscription%3$s to get updates again and use all the features of %1$s.":["\u00dcr\u00fcn aboneli\u011finizin s\u00fcresi doldu\u011fu i\u00e7in %1$s g\u00fcncellenemiyor. G\u00fcncellemeleri tekrar almak ve %1$s eklentisinin t\u00fcm \u00f6zelliklerini kullanmak i\u00e7in %2$s\u00fcr\u00fcn aboneli\u011finizi yenileyin%3$s."],"Warning! These are expert features, so make sure you know what you're doing before using this setting. You might break your site. %1$sRead more about how your site can be affected%2$s.":["Uyar\u0131! Bunlar uzman \u00f6zellikleridir, bu nedenle bu ayar\u0131 kullanmadan \u00f6nce ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 bildi\u011finizden emin olun. Sitenizi bozabilirsiniz. %1$sSitenizin nas\u0131l etkilenebilece\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"%1$s: unregistered URL parameter removed. See %2$s":["%1$s: kay\u0131t edilmemi\u015f URL parametresi kald\u0131r\u0131ld\u0131. Bak\u0131n\u0131z %2$s"],"This feature is disabled when your site is not using pretty permalinks.":["Bu \u00f6zellik, siteniz \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar kullanmad\u0131\u011f\u0131nda devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131r."],"This feature is disabled when your site is not using %1$spretty permalinks%2$s.":["Bu \u00f6zellik, siteniz %1$s\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar%2$s. kullanmad\u0131\u011f\u0131nda devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131r."],"%1$s: redirect utm variables to #":["%1$s: utm de\u011fi\u015fkenlerini \u015funa y\u00f6nlendir #"],"Optimize your business for multiple locations":["\u0130\u015fletmenizi birden fazla konum i\u00e7in iyile\u015ftirin"],"Easily add maps, address finders, and opening hours to your content":["\u0130\u00e7eri\u011finize haritalar, adres bulucular ve \u00e7al\u0131\u015fma saatlerini kolayca ekleyin"],"Automatically get technical SEO best practices for local businesses":["Yerel i\u015fletmeler i\u00e7in en iyi teknik SEO uygulamalar\u0131n\u0131 otomatik olarak edinin"],"Attract more customers to your site and physical store":["Web sitenize ve fiziksel ma\u011fazan\u0131za daha fazla m\u00fc\u015fteri \u00e7ekin"],"Remove Other profile %1$s":["Di\u011fer profilini kald\u0131r %1$s"],"Please select a user in the Site representation step.":["L\u00fctfen site temsili ad\u0131m\u0131nda bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in."],"You can %1$supdate or add social profiles to this user profile%2$s.":["Bu kullan\u0131c\u0131 profiline %1$ssosyal profiller ekleyebilir veya g\u00fcncelleyebilirsiniz%2$s."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7tiniz."],"If you select a Person to represent this site, we will use the social profiles from the selected user's profile page.":["Bu siteyi temsil etmesi i\u00e7in bir ki\u015fi se\u00e7erseniz, se\u00e7ilen kullan\u0131c\u0131n\u0131n profil sayfas\u0131ndaki sosyal profilleri kullanaca\u011f\u0131z."],"Organization Mastodon":["Organizasyon Mastodon"],"%1$s Settings - %2$s":["%1$s ayarlar\u0131 - %2$s"],"Read more about how to get your site verified.":["Sitenizi nas\u0131l do\u011frulataca\u011f\u0131n\u0131z hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Get your site verified in your Mastodon profile.":["Mastodon profilinizde sitenizi do\u011frulay\u0131n."],"E.g. https:\/\/mastodon.social\/@yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/mastodon.social\/@yoast"],"Mastodon":["Mastodon"],"%2$s integrates %1$s' Schema output into its own to get rich snippets for your digital products!":["%2$s, dijital \u00fcr\u00fcnleriniz i\u00e7in zengin snippet'ler elde etmek \u00fczere %1$s \u015femas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131n\u0131 kendi i\u00e7ine entegre eder!"],"Get %1$srich results for your digital products%2$s in Google search":["Google aramalar\u0131nda %1$sdijital \u00fcr\u00fcnleriniz i\u00e7in zengin sonu\u00e7lar%2$s elde edin"],"Add trustworthiness to your %1$s profile by verifying your site with %2$s.":["Sitenizi %2$s ile do\u011frulayarak %1$s profilinize g\u00fcvenilirlik kat\u0131n."],"Verify your site on %1$s%2$s%3$s":["Sitenizi %1$s%2$s%3$s \u00fczerinde do\u011frulama"],"Mastodon profile not yet added":["Mastodon profili hen\u00fcz eklenmedi"],"Mastodon profile added":["Mastodon profili eklendi"],"Potentially non-inclusive":["Potansiyel olarak kapsay\u0131c\u0131 olmayan"],"Finish your %s":["%s s\u00fcrecini tamamlay\u0131n"],"Please enter a number between 1 and 50.":["L\u00fctfen 1 ile 50 aras\u0131nda bir say\u0131 girin."],"Settings navigation":["Ayarlar dola\u015f\u0131m\u0131"],"Close settings navigation":["Ayarlar dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 kapat"],"Open settings navigation":["Ayarlar dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Choose whether your site represents an organization or a person. %1$sLearn more about the differences and choosing between Organization and Person%2$s.":["Sitenizin bir kurulu\u015fu mu yoksa bir ki\u015fiyi mi temsil etti\u011fini se\u00e7in. %1$sKurulu\u015f ve ki\u015fi aras\u0131ndaki farklar ve se\u00e7im hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"%1$sGet%2$s %3$s":["%1$s%2$s edinin %3$s"],"Index Now":["\u015eimdi dizine ekle"],"Failed to retrieve media.":["Ortam dosyas\u0131 getirilemedi."],"Limit the length of internal site search queries to reduce the impact of spam attacks and confusing URLs. Please enter a number between 1 and 50.":["Spam sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n ve kafa kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 URL'lerin etkisini azaltmak i\u00e7in dahili site arama sorgular\u0131n\u0131n uzunlu\u011funu s\u0131n\u0131rlay\u0131n. L\u00fctfen 1 ile 50 aras\u0131nda bir say\u0131 girin."],"The number you've entered is not between 1 and 50.":["Girdi\u011finiz numara 1 ile 50 aras\u0131nda de\u011fil."],"Determine how your %1$s should look on social media.":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131n sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Disabling this means that archive pages for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s ar\u015fiv sayfalar\u0131n\u0131n arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"Prevents specific URL parameters from being removed by the above feature. E.g., adding %1$s will prevent %2$s from being redirected to %3$s. You can add multiple parameters and separate them by using enter or a comma.":["Belirli URL parametrelerinin yukar\u0131daki \u00f6zellik taraf\u0131ndan kald\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 engeller. \u00d6rne\u011fin, %1$s eklemek, %2$s \u00f6\u011fesinin %3$s \u00f6\u011fesine y\u00f6nlendirilmesini \u00f6nleyecektir. Birden \u00e7ok parametre ekleyebilir ve yeni sat\u0131r veya virg\u00fcl kullanarak bunlar\u0131 ay\u0131rabilirsiniz."],"Consolidates WordPress' multiple site search URL formats into the %1$s syntax. E.g., %2$s will redirect to %3$s":["WordPress'in \u00e7oklu site arama adres bi\u00e7imlerini %1$s s\u00f6zdiziminde birle\u015ftirir. \u00d6rne\u011fin, %2$s %3$s'a y\u00f6nlendirilecektir"],"Redirect pretty URLs to \u2018raw\u2019 formats":["G\u00fczel URL'leri \"ham\" bi\u00e7imlerine y\u00f6nlendir"],"Allow":["\u0130zin ver"],"Deny":["Reddet"],"To see this video, you need to allow %1$s to load embedded videos from %2$s.":["Bu videoyu g\u00f6rmek i\u00e7in %1$s eklentisine %2$s g\u00f6m\u00fcl\u00fc videolar\u0131n\u0131 y\u00fcklemesine izin vermeniz gerekir."],"Only available for English sites":["Yaln\u0131zca \u0130ngilizce siteler i\u00e7in kullan\u0131labilir"],"You can change the default type for %1$s under Content types in the %2$sSettings%3$s.":["%1$s i\u00e7in varsay\u0131lan t\u00fcr\u00fc %2$sAyarlar%3$s > i\u00e7erik t\u00fcrleri alt\u0131ndan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"all the Yoast plugins":["t\u00fcm Yoast eklentileri"],"Show date archives in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda tarih ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"Show %1$s archives in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda %1$s ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"Prefix for archive breadcrumbs":["Ar\u015fiv gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131 i\u00e7in \u00f6n ek"],"Unlock rich results in Google search by using plugins that integrate with the %1$sYoast Schema API%2$s.":["%1$sYoast Schema API%2$s ile entegre olan eklentileri kullanarak Google aramalar\u0131nda zengin sonu\u00e7lar\u0131n kilidini a\u00e7\u0131n."],"Schema API integrations":["\u015eema API entegrasyonlar\u0131"],"%s can integrate with other products, to help you further improve your website. You can enable or disable these integrations below.":["%s, web sitenizi daha da geli\u015ftirmenize yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in di\u011fer \u00fcr\u00fcnlerle entegre olabilir. Bu entegrasyonlar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131da etkinle\u015ftirebilir veya devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz."],"Unlock rich snippets for your product pages by using %1$s.":["%1$s kullanarak \u00fcr\u00fcn sayfalar\u0131n\u0131z i\u00e7in zengin k\u0131rp\u0131nt\u0131lar\u0131n kilidini a\u00e7\u0131n."],"Get %1$srich product results%2$s in Google search":["Google aramalar\u0131nda %1$szengin \u00fcr\u00fcn sonu\u00e7lar\u0131%2$s elde edin"],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your recipes!":["%1$s, tarifleriniz i\u00e7in zengin par\u00e7alar k\u0131rpmak \u00fczere %2$s eklentisinin Schema API'si ile entegre olur!"],"Get %1$srich results for your recipes%2$s in Google search":["Google aramalar\u0131nda %1$starifleriniz i\u00e7in zengin sonu\u00e7lar%2$s elde edin"],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your podcasts!":["%1$s, podcastleriniz i\u00e7in zengin par\u00e7alar k\u0131rpmak \u00fczere %2$s eklentisinin Schema API'si ile entegre olur!"],"Get %1$srich results for your podcast%2$s in Google search":["Google aramalar\u0131nda %1$spodcastiniz i\u00e7in zengin sonu\u00e7lar%2$s elde edin"],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your events!":["%1$s, etkinlikleriniz i\u00e7in zengin par\u00e7alar k\u0131rpmak \u00fczere %2$s eklentisinin Schema API'si ile entegre olur!"],"Get %1$srich results for your events%2$s in Google search":["Google aramalar\u0131nda %1$setkinlikleriniz i\u00e7in zengin sonu\u00e7lar%2$s elde edin"],"You have selected the user %1$s%3$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. We're sorry, you're not allowed to edit this user's profile. Please contact your admin or %1$s%3$s%2$s to check and\/or update the profile.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s%3$s%2$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7tiniz. Kullan\u0131c\u0131 profili bilgileri art\u0131k arama sonu\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lacakt\u0131r. \u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n profilini d\u00fczenlemenize izin verilmiyor. Profili kontrol etmek ve\/veya g\u00fcncellemek i\u00e7in l\u00fctfen y\u00f6neticinize veya %1$s%3$s%2$s kullan\u0131c\u0131s\u0131na ba\u015fvurun."],"An organization name and logo need to be set for structured data to work properly. Since you haven\u2019t set these yet, we are using the site name and logo as default values. %1$sLearn more about the importance of structured data%2$s.":["Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f verilerin d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in bir kurulu\u015f ad\u0131 ve logosunun ayarlanmas\u0131 gerekir. Bunlar\u0131 hen\u00fcz ayarlamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in, varsay\u0131lan de\u011ferler olarak site ad\u0131n\u0131 ve logoyu kullan\u0131yoruz. %1$sYap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f verilerin \u00f6nemi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"This info is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s.":["Bu bilgilerin %1$sGoogle Knowledge Graph%2$s i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnmesi ama\u00e7lanm\u0131\u015ft\u0131r."],"Other profile %1$s":["Di\u011fer profil %1$s"],"Tweet":["Tweet"],"Open Graph":["Open Graph"],"Organization Facebook":["Organizasyon Facebook"],"OpenGraph":["OpenGraph"],"Format archives":["Bi\u00e7im ar\u015fivleri"],"File":["Dosya"],"PDF":["PDF"],"Video":["Video"],"Attachment":["Ek dosya"],"404 pages title":["404 sayfas\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Search pages title":["Arama sayfalar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Enable date archives":["Tarih ar\u015fivlerini etkinle\u015ftir"],"Enable author archives":["Yazar ar\u015fivlerini etkinle\u015ftir"],"Anchor text for the homepage":["Ana sayfa i\u00e7in ba\u011flant\u0131 metni"],"Organization\/person":["Kurulu\u015f\/ki\u015fi"],"Divider":["B\u00f6l\u00fcc\u00fc"],"Remove Atom\/RDF feeds":["Atom\/RDF ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Webmaster":["Sayfa y\u00f6neticisi"],"Share":["Payla\u015f"],"Structured data":["Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f veri"],"Enable the %1$s XML sitemaps. A sitemap is a file that lists a website's essential pages to make sure search engines can find and crawl them.":["%1$s XML site haritalar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin. Site haritas\u0131, arama motorlar\u0131n\u0131n bunlar\u0131 bulabildi\u011finden ve tarayabildi\u011finden emin olmak i\u00e7in bir web sitesinin temel sayfalar\u0131n\u0131 listeleyen bir dosyad\u0131r."],"The %1$s icon in the top admin bar provides quick access to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["\u00dcst y\u00f6netici \u00e7ubu\u011fundaki %1$s simgesi, sayfalar\u0131 analiz etmek i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf ara\u00e7lara h\u0131zl\u0131 eri\u015fim sa\u011flar ve yeni bildirimleriniz olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rmenizi kolayla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Allows for Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared. Keep this feature enabled to optimize your site for social media.":["Facebook ve di\u011fer sosyal medya sitelerinin, sitenize bir ba\u011flant\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6rseller ve bir metin al\u0131nt\u0131s\u0131 i\u00e7eren bir \u00f6nizleme g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine izin verir. Sitenizi sosyal medya i\u00e7in optimize etmek i\u00e7in bu \u00f6zelli\u011fi etkin tutun."],"Count the number of internal links from and to your posts to improve your site structure.":["Site yap\u0131n\u0131z\u0131 geli\u015ftirmek i\u00e7in yaz\u0131lar\u0131n\u0131za gelen ve yaz\u0131lar\u0131n\u0131za giden dahili ba\u011flant\u0131lar\u0131n say\u0131s\u0131n\u0131 say\u0131n."],"Mark and filter your cornerstone content to make sure your most important articles get the attention they deserve. To help you write excellent copy, we\u2019ll assess your text more strictly.":["En \u00f6nemli makalelerinizin hak ettikleri ilgiyi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcnden emin olmak i\u00e7in onlar\u0131 k\u00f6\u015fe ta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi olarak i\u015faretleyin ve filtreleyin. M\u00fckemmel bir metin yazman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in, metninizi daha s\u0131k\u0131 bir \u015fekilde de\u011ferlendirece\u011fiz."],"Get more insights into what you are writing. What words do you use most often? How much time does it take to read your text? Is your text easy to read?":["Yazd\u0131klar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin. En s\u0131k hangi kelimeleri kullan\u0131yorsunuz? Metninizi okumak ne kadar zaman al\u0131r? Metninizin okunmas\u0131 kolay m\u0131?"],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy, so more people will be able to relate to your content.":["Kapsay\u0131c\u0131 dil analizi, daha kapsay\u0131c\u0131 bir kopya yazmak i\u00e7in \u00f6neriler sunar, b\u00f6ylece daha fazla ki\u015fi i\u00e7eri\u011finizle ili\u015fki kurabilir."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the findability of your text and makes sure that your content meets best practices.":["SEO analizi, metninizin bulunabilirli\u011fini art\u0131rmak i\u00e7in \u00f6neriler sunar ve i\u00e7eri\u011finizin en iyi uygulamalar\u0131 kar\u015f\u0131lad\u0131\u011f\u0131ndan emin olur."],"Set the basic info for your website. You can use %1$stagline%2$s and %1$sseparator%2$s as %3$sreplacement variables%4$s when configuring the search appearance of your content.":["Web siteniz i\u00e7in temel bilgileri ayarlay\u0131n. \u0130\u00e7eri\u011finizin arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131r\u0131rken %1$sslogan%2$s ve %1$sayra\u00e7%2$s %3$syer tutucu de\u011fi\u015fkenleri%4$s olarak kullanabilirsiniz."],"Usage tracking allows us to track some data about your site to improve our plugin. %1$sLearn more about which data we track and why%2$s.":["Kullan\u0131m izleme, eklentimizi geli\u015ftirmek i\u00e7in sitenizle ilgili baz\u0131 verileri izlememize olanak tan\u0131r. %1$sHangi verileri neden izledi\u011fimiz hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"A link to the archive for the post author, with the author's name as anchor text.":["Yaz\u0131 yazar\u0131n\u0131n ar\u015fivine, yazar\u0131n ad\u0131n\u0131 ba\u011flant\u0131 metni olarak i\u00e7eren bir ba\u011flant\u0131."],"Determine how your %1$s pages should be described by default in your site's Schema.org markup. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n sitenizin Schema.org bi\u00e7imlendirmesinde varsay\u0131lan olarak nas\u0131l a\u00e7\u0131klanmas\u0131 gerekti\u011fini belirleyin. %1$s sayfalar\u0131n\u0131n ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Determine how your %1$s pages should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n arama motorlar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s sayfalar\u0131n\u0131n ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Enable %1$s pages":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir"],"Determine how your homepage should look in the search results.":["Ana sayfan\u0131z\u0131n arama sonu\u00e7lar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Determine how your %1$s should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["%1$s arama motorlar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Enable format-based archives":["Bi\u00e7im tabanl\u0131 ar\u015fivleri etkinle\u015ftir"],"Not sure how to implement the %3$s breadcrumbs on your site? Read %1$sour help article on breadcrumbs implementation%2$s.":["%3$s Gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 sitenize nas\u0131l ekleyece\u011finizden emin de\u011fil misiniz? %1$sGezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131 ekleme ile ilgili yard\u0131m makalemizi%2$s okuyun."],"Show %1$s without posts in search results":["%1$s arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 yaz\u0131s\u0131z olarak g\u00f6ster"],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["%1$s varsay\u0131lan olarak sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["%1$s arama sonu\u00e7lar\u0131nda varsay\u0131lan olarak nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"This taxonomy is used for %2$s.":["Bu taksonomi %2$s i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"This taxonomy is used for %1$s and %2$s.":["Bu taksonomi %1$s ve %2$s i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"Read more about our custom field analysis":["\u00d6zel alan analizimiz hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["%1$s varsay\u0131lan olarak sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 istedi\u011finiz zaman %2$s kenar \u00e7ubu\u011funda veya meta kutusunda tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["%1$s arama sonu\u00e7lar\u0131nda varsay\u0131lan olarak nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %2$s kenar \u00e7ubu\u011funda veya meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Determine how your %1$s should be described by default in %2$syour site's Schema.org markup%3$s. You can always change the settings for individual %1$s in the %4$s sidebar or metabox.":["%1$s varsay\u0131lan olarak %2$ssitenizin Schema.org bi\u00e7imlendirmesi%3$s nas\u0131l a\u00e7\u0131klanmas\u0131 gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %4$s kenar \u00e7ubu\u011funda veya meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"You can add multiple custom fields and separate them by using %1$senter%2$s or %1$scomma%2$s.":["Birden \u00e7ok \u00f6zel alan ekleyebilir ve bunlar\u0131 %1$syeni sat\u0131r%2$s veya %1$svirg\u00fcl%2$s kullanarak ay\u0131rabilirsiniz."],"Please enter a search term with at least %d characters.":["L\u00fctfen en az %d karakterden olu\u015fan bir arama terimi girin."],"CtrlK":["CtrlK"],"\u2318K":["\u2318K"],"Add new user...":["Yeni kullan\u0131c\u0131 ekle..."],"Unavailable for multisites":["\u00c7oklu siteler i\u00e7in kullan\u0131lamaz"],"Integrate your custom fields and SEO data from %1$s%2$s%3$s":["%1$s%2$s%3$s eklentisinden \u00f6zel alanlar\u0131n\u0131z\u0131 ve SEO verilerinizi entegre edin"],"Upgrade your %1$s%2$s%3$s SEO":["%1$s%2$s%3$s SEO'nuzu y\u00fckseltin"],"Improve your internal search results with %1$s%2$s%3$s":["%1$s%2$s%3$s ile dahili arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 iyile\u015ftirin"],"Track your rankings through time with %1$s%2$s%3$s":["%1$s%2$s%3$s ile zaman i\u00e7indeki s\u0131ralamalar\u0131n\u0131z\u0131 takip edin"],"Use %1$s%2$s%3$s to do keyword research - without leaving your post":["Anahtar kelime ara\u015ft\u0131rmas\u0131 yapmak i\u00e7in %1$s%2$s%3$s kullan\u0131n - yaz\u0131n\u0131zdan ayr\u0131lmadan"],"We could not save the website name. Please check the value.":["Web sitesi ad\u0131n\u0131 kaydedemedik. L\u00fctfen de\u011feri kontrol edin."],"%1$sSubheading distribution%2$s: The beginning of your text is longer than %4$s %5$s and is not separated by any subheadings. %3$sAdd subheadings to improve readability.%2$s":["%1$sAlt ba\u015fl\u0131k da\u011f\u0131l\u0131m\u0131%2$s: Metninizin ba\u015flang\u0131c\u0131 %4$s %5$s uzunlu\u011funu a\u015f\u0131yor ve herhangi bir alt ba\u015fl\u0131kla ayr\u0131lmam\u0131\u015f durumda. %3$sOkunabilirli\u011fi art\u0131rmak i\u00e7in alt ba\u015fl\u0131klar ekleyin.%2$s"],"Upgrading your PHP version is something your hosting provider can help you out with. If they can\u2019t upgrade your PHP version, we advise you to consider %1$sswitching to a hosting provider%2$s that can provide the security and features a modern host should provide.":["PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz\u00fc y\u00fckseltmek, yer sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n size yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fi bir konudur. PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz\u00fc y\u00fckseltemezlerse, modern bir sunucu sa\u011flayabilen, g\u00fcvenlik ve \u00f6zellikleri sunabilecek %1$sbir yer sa\u011flay\u0131c\u0131ya ge\u00e7meyi%2$s d\u00fc\u015f\u00fcnmenizi \u00f6neririz."],"Can\u2019t upgrade yourself? Ask your host!":["Kendiniz y\u00fckseltemiyor musunuz? Yer sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131za dan\u0131\u015f\u0131n!"],"By November 1st, 2024, we\u2019ll update the minimum PHP requirement for %1$s, %2$s and all our add-ons to PHP 7.4. This, to ensure we can keep delivering state of the art features.":["1 Kas\u0131m 2024'e kadar %1$s, %2$s ve t\u00fcm eklentilerimiz i\u00e7in en d\u00fc\u015f\u00fck PHP gereksinimini PHP 7.4'e g\u00fcncelleyece\u011fiz. Bu, en son teknoloji \u00fcr\u00fcn\u00fc \u00f6zellikleri sunmaya devam edebilmemizi sa\u011flamak i\u00e7in."],"Upgrade your PHP version":["PHP s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz\u00fc y\u00fckseltin"],"WordPress.org support forums":["WordPress.org destek forumlar\u0131"],"Yoast Premium support":["Yoast Premium deste\u011fi"],"Yoast.com help section":["Yoast.com yard\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Help":["Yard\u0131m"],"Write better content":["Daha iyi i\u00e7erik yaz\u0131n"],"Improve your blog post":["Blog yaz\u0131n\u0131z\u0131 geli\u015ftirin"],"Learn more SEO":["Daha fazla SEO \u00f6\u011frenin"],"SEO Tools":["SEO ara\u00e7lar\u0131"],"not set":["ayarlanmad\u0131"],"With a 30-day money-back guarantee. No questions asked.":["30 g\u00fcnl\u00fck para iade garantisi ile. Soru sorulmadan."],"Reach new customers who live near your business":["\u0130\u015fletmenizin yak\u0131n\u0131nda ya\u015fayan yeni m\u00fc\u015fterilere ula\u015f\u0131n"],"Get all 5 Yoast plugins for WordPress at a big discount":["WordPress i\u00e7in 5 Yoast eklentisinin tamam\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir indirimle edinin"],"Cover all your SEO bases":["T\u00fcm SEO alanlar\u0131n\u0131 kapsay\u0131n"],"Add global identifiers for variable products":["De\u011fi\u015fken \u00fcr\u00fcnler i\u00e7in genel tan\u0131mlay\u0131c\u0131lar ekleyin"],"Drive more traffic to your online store":["\u00c7evrimi\u00e7i ma\u011fazan\u0131za daha fazla trafik \u00e7ekin"],"Add all necessary schema.org markup":["Gerekli t\u00fcm schema.org i\u015faretlemelerini ekleyin"],"Ping Google on the publication of a new post":["Yeni bir yaz\u0131 yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131nda Google'a bildirim g\u00f6nderin"],"Rank higher in Google's news carousel":["Google'\u0131n haber d\u00f6ng\u00fcs\u00fcnde daha \u00fcst s\u0131ralarda yer al\u0131n"],"Make your videos responsive for all screen sizes":["Videolar\u0131n\u0131z\u0131 t\u00fcm ekran boyutlar\u0131na duyarl\u0131 hale getirin"],"Cleaning up %1$s [%2$s]":["%1$s temizleniyor [%2$s]"],"Skipping %1$s. %2$s is not active on this site.":["%1$s atlan\u0131yor. %2$s bu sitede etkin de\u011fil."],"The value for 'batch-size' must be a positive integer higher than equal to 1.":["'Toplu i\u015f boyutu' de\u011feri, 1'e e\u015fit ya da daha y\u00fcksek bir pozitif tamsay\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"The value for 'interval' must be a positive integer.":["'Aral\u0131k' de\u011feri pozitif bir tamsay\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"The term %s could not be built because it's not indexable.":["%s terimi dizine eklenebilir olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in yap\u0131land\u0131r\u0131lamad\u0131."],"The post %s could not be indexed because it's post type is excluded from indexing.":["Yaz\u0131 tipi dizine eklemeden hari\u00e7 b\u0131rak\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in %s yaz\u0131s\u0131 dizine eklenemedi."],"The post %s could not be indexed because it does not meet indexing requirements.":["%s yaz\u0131s\u0131, dizine ekleme gereksinimlerini kar\u015f\u0131lamad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in dizine eklenemedi."],"Use the alternate organization name for acronyms, or a shorter version of your organization's name.":["K\u0131saltmalar i\u00e7in alternatif kurulu\u015f ad\u0131n\u0131 veya kurulu\u015funuzun ad\u0131n\u0131n daha k\u0131sa bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131n."],"Alternate organization name":["Alternatif kurulu\u015f ad\u0131"],"Use the alternate website name for acronyms, or a shorter version of your website's name.":["K\u0131saltmalar i\u00e7in alternatif web sitesi ad\u0131n\u0131 veya web sitenizin ad\u0131n\u0131n daha k\u0131sa bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131n."],"Alternate website name":["Alternatif web sitesi ad\u0131"],"Determine how the title of your 404 error pages should look in the browser.":["404 hata sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131da nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"404 error pages":["404 hata sayfalar\u0131"],"Determine how the title of your internal search pages should look in the browser.":["Dahili arama sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131da nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Internal search pages":["Dahili arama sayfalar\u0131"],"Show media pages in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda ortam sayfalar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Show format archives in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda tarih ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"Show author archives in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda yazar ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"Breadcrumbs for %1$s":["%1$s i\u00e7in gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Site connections":["Site ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"View the XML sitemap":["XML site haritas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Enable feature":["\u00d6zelli\u011fi etkinle\u015ftir"],"Site features":["Site \u00f6zellikleri"],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Site info":["Site bilgisi"],"We're sorry, you're not allowed to edit the %1$swebsite name%2$s and %1$stagline%2$s.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, %1$ssite ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131%2$s ve %1$sslogan\u0131%2$s d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Show or hide our tools and controls in the attachment editor.":["Ara\u00e7lar\u0131m\u0131z ve kontrollerimizi ek d\u00fczenleyicide g\u00f6sterin veya gizleyin."],"(e.g., %1$s)":["(\u00f6r., %1$s)"],"Remove unregistered URL parameters":["Kay\u0131tl\u0131 olmayan URL parametrelerini kald\u0131r"],"Optimize Google Analytics utm tracking parameters":["Google Analytics utm izleme parametrelerini iyile\u015ftir"],"Remove WP-JSON API":["WP-JSON API \u00f6zelli\u011fini kald\u0131r"],"Remove emoji scripts":["Emoji betiklerini kald\u0131r"],"Remove Atom \/ RDF feeds":["Atom \/ RDF ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove search results feeds":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove custom taxonomy feeds":["\u00d6zel s\u0131n\u0131flama ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove tag feeds":["Etiket ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove category feeds":["Kategori ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove post type feeds":["Yaz\u0131 tipi ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove post authors feeds":["Yaz\u0131 yazarlar\u0131 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove post comments feeds":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove global comment feeds":["Genel yorum ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove global feed":["Genel ak\u0131\u015f\u0131 kald\u0131r"],"Remove powered by HTTP header":["\"Powered by\" HTTP \u00fcst bilgisini kald\u0131r"],"Remove generator tag":["Olu\u015fturucu etiketini kald\u0131r"],"Remove oEmbed links":["oEmbed ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove RSD \/ WLW links":["RSD \/ WLW ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove REST API links":["REST API ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove shortlinks":["K\u0131sa ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r"],"Show or hide our tools and controls in the content editor.":["Ara\u00e7lar\u0131m\u0131z\u0131 ve kontrollerimizi i\u00e7erik d\u00fczenleyicide g\u00f6sterin veya gizleyin."],"Enable SEO controls and assessments":["SEO kontrollerini ve de\u011ferlendirmelerini etkinle\u015ftirin"],"Unlock with %1$s":["%1$s ile kilidini a\u00e7\u0131n"],"We couldn\u2019t find anything with that term.":["Bu terimle ilgili hi\u00e7bir \u015fey bulamad\u0131k."],"Search...":["Ara..."],"Quick search...":["H\u0131zl\u0131 arama..."],"No, continue editing":["Hay\u0131r, d\u00fczenlemeye devam et"],"Yes, discard changes":["Evet, de\u011fi\u015fiklikleri iptal et"],"You are about to discard all unsaved changes. All of your settings will be reset to the point where you last saved. Are you sure you want to do this?":["Kaydedilmemi\u015f t\u00fcm de\u011fi\u015fikliklerden vazge\u00e7mek \u00fczeresiniz. T\u00fcm ayarlar\u0131n\u0131z en son kaydetti\u011finiz noktaya d\u00f6nd\u00fcr\u00fcl\u00fcr. Bunu yapmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Discard all changes":["T\u00fcm de\u011fi\u015fikliklerden vazge\u00e7"],"Redirect pretty URLs for search pages to raw format":["Arama sayfalar\u0131 i\u00e7in g\u00fczel adresleri ham bi\u00e7ime y\u00f6nlendirin"],"Choose the general appearance of your breadcrumbs.":["Dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131n genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7."],"Breadcrumb appearance":["Dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"You have selected the user %1$s%5$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %3$sUpdate their profile to make sure the information is correct%4$s.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s%5$s%2$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7tiniz. Kullan\u0131c\u0131 profili bilgileri art\u0131k arama sonu\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lacakt\u0131r. %3$sBilgilerin do\u011fru oldu\u011fundan emin olmak i\u00e7in profilini g\u00fcncelleyin%4$s."],"Please tell us more about the person this site represents.":["L\u00fctfen bize bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi verin."],"E.g. https:\/\/example.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/example.com\/yoast"],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. This can be any number of profiles, like YouTube, LinkedIn, Pinterest, or even Wikipedia.":["Webde kurulu\u015funuza ait ba\u015fka profilleriniz olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bize bildirin. Bu, YouTube, LinkedIn, Pinterest ve hatta Vikipedi gibi herhangi bir say\u0131da profil olabilir."],"Please tell us more about your organization. This information will help Google to understand your website, and improve your chance of getting rich results.":["L\u00fctfen bize kurulu\u015funuz hakk\u0131nda daha fazla bilgi verin. Bu bilgiler, Google'\u0131n web sitenizi anlamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur ve zengin sonu\u00e7lar alma \u015fans\u0131n\u0131z\u0131 art\u0131r\u0131r."],"E.g. https:\/\/facebook.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/facebook.com\/yoast"],"Other profiles":["Di\u011fer profiller"],"Writing":["Yazma"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["Blog sayfas\u0131n\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131, %1$sblog sayfas\u0131n\u0131n kendisini d\u00fczenleyerek%2$s belirleyebilirsiniz."],"These are expert features, so make sure you know what you're doing before removing the parameters. %1$sRead more about how your site can be affected%2$s.":["Bunlar uzman \u00f6zellikleridir, bu nedenle parametreleri kald\u0131rmadan \u00f6nce ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 bildi\u011finizden emin olun. %1$sSitenizin nas\u0131l etkilenebilece\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"Advanced: URL cleanup":["Geli\u015fmi\u015f: URL temizleme"],"Prevent crawling of internal site search URLs":["Dahili site arama adreslerinin taranmas\u0131n\u0131 engelleyin"],"Block internal site searches which match the patterns of known spam attacks.":["Bilinen spam sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n kal\u0131plar\u0131yla e\u015fle\u015fen dahili site aramalar\u0131n\u0131 engelleyin."],"Block internal site searches which contain complex and non-alphanumeric characters, as they may be part of a spam attack.":["Spam sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131n par\u00e7as\u0131 olabilece\u011finden, karma\u015f\u0131k ve alfa say\u0131sal olmayan karakterler i\u00e7eren dahili site aramalar\u0131n\u0131 engelleyin."],"Enables advanced settings for protecting your internal site search URLs.":["Dahili site arama adreslerinizi korumak i\u00e7in geli\u015fmi\u015f ayarlar\u0131 etkinle\u015ftirir."],"Your internal site search can create lots of confusing URLs for search engines, and can even be used as a way for SEO spammers to attack your site. Most sites will benefit from experimenting with these protections and optimizations, even if you don\u2019t have a search feature in your theme.":["Dahili site araman\u0131z, arama motorlar\u0131 i\u00e7in bir\u00e7ok kafa kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 URL olu\u015fturabilir ve hatta SEO spam g\u00f6nderenlerinin sitenize sald\u0131rmas\u0131n\u0131n bir yolu olarak kullan\u0131labilir. \u00c7o\u011fu site, temas\u0131nda bir arama \u00f6zelli\u011fi olmasa bile, bu korumalar ve optimizasyon denemelerinden fayda sa\u011flar."],"Internal site search cleanup":["Dahili site aramas\u0131 temizli\u011fi"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of WordPress' JSON API endpoints.":["WordPress'in JSON API u\u00e7 noktalar\u0131n\u0131n taranmas\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in robots.txt dosyan\u0131za bir 'disallow' kural\u0131 ekleyin."],"Remove JavaScript used for converting emoji characters in older browsers.":["Eski taray\u0131c\u0131larda emoji karakterlerini d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek i\u00e7in kullan\u0131lan JavaScript'i kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide alternative (legacy) formats of all of the above.":["Yukar\u0131dakilerin t\u00fcm\u00fcn\u00fcn alternatif (eski) bi\u00e7imlerini sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your search results.":["Arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each custom taxonomy.":["Her \u00f6zel s\u0131n\u0131flama i\u00e7in son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each tag.":["Her etiket i\u00e7in son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each category.":["Her kategori i\u00e7in son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each post type.":["Her yaz\u0131 tipi i\u00e7in son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about recent posts by specific authors.":["Belirli yazarlar\u0131n son yaz\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about recent comments on each post.":["Her yaz\u0131daki son yorumlar hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Also disables post comment feeds.":["Ayr\u0131ca yorum yay\u0131n\u0131 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."],"Remove URLs which provide an overview of recent comments on your site.":["Sitenizdeki son yorumlara genel bir bak\u0131\u015f sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide an overview of your recent posts.":["Son yaz\u0131lar\u0131n\u0131za genel bir bak\u0131\u015f sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"WordPress outputs your content in many different formats, across many different URLs (like RSS feeds of your posts and categories). It\u2019s generally good practice to disable the formats you\u2019re not actively using.":["WordPress, i\u00e7eri\u011finizi bir\u00e7ok farkl\u0131 bi\u00e7imde, bir\u00e7ok farkl\u0131 adreste (yay\u0131nlar\u0131n\u0131z\u0131n ve kategorilerinizin RSS beslemeleri gibi) \u00e7\u0131kt\u0131 verir. Etkin olarak kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z bi\u00e7imleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak genellikle iyi bir uygulamad\u0131r."],"Disable unwanted content formats":["\u0130stenmeyen i\u00e7erik bi\u00e7imlerini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n"],"Remove links which allow others sites to \u2018ping\u2019 yours when they link to you.":["Di\u011fer sitelerin size ba\u011flant\u0131 verdiklerinde sitenize 'ping' g\u00f6ndermesine izin veren ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Remove information about the plugins and software used by your site.":["Siteniz taraf\u0131ndan kullan\u0131lan eklentiler ve yaz\u0131l\u0131mlar hakk\u0131ndaki bilgileri kald\u0131r\u0131n."],"Remove links used for embedding your content on other sites.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi di\u011fer sitelere kat\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131lan ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Remove links used by external systems for publishing content to your blog.":["Harici sistemler taraf\u0131ndan blogunuzda i\u00e7erik yay\u0131nlamak i\u00e7in kullan\u0131lan ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Remove links to the location of your site\u2019s REST API endpoints.":["Sitenizin REST API u\u00e7 noktalar\u0131 konumlar\u0131na giden ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Remove links to WordPress' internal 'shortlink' URLs for your posts.":["Yay\u0131nlar\u0131n\u0131z i\u00e7in WordPress'in dahili 'k\u0131sa ba\u011flant\u0131' adreslerine ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Remove unwanted metadata":["\u0130stenmeyen meta verileri kald\u0131r"],"Crawl optimization":["Tarama optimizasyonu"],"Removes unknown URL parameters via a %1$s redirect. E.g., %2$s will be redirected to %3$s":["Bilinmeyen URL parametrelerini %1$s y\u00f6nlendirmesi yoluyla kald\u0131r\u0131r. \u00d6rne\u011fin, %2$s %3$s adresine y\u00f6nlendirilecektir"],"Replaces %1$s tracking parameters with the (more performant) %2$s equivalent, via a %3$s redirect. E.g., %4$s will be redirected to %5$s":["%1$s izleme parametrelerini %3$s y\u00f6nlendirmesi ile (daha performansl\u0131) %2$s e\u015flenikleri ile de\u011fi\u015ftirir. \u00d6rne\u011fin, %4$s %5$s adresine y\u00f6nlendirilecektir"],"Users and search engines may often request your URLs whilst using query parameters, like %1$s. These can be helpful for tracking, filtering, and powering advanced functionality - but they come with a performance and SEO \u2018cost\u2019. Sites which don\u2019t rely on URL parameters might benefit from using these options.":["Kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131, %1$s gibi sorgu parametrelerini kullanarak adresler \u00e7a\u011f\u0131rabilir. Bunlar, geli\u015fmi\u015f i\u015flevselli\u011fi izlemek, filtrelemek ve g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in yararl\u0131 olabilir - ancak bir performans ve SEO 'maliyeti' ile birlikte gelirler. URL parametreleri ile i\u015fi olmayan siteler bu se\u00e7enekleri kullanarak fayda sa\u011flayabilir."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by Common Crawl CCBot.":["Common Crawl CCBot taraf\u0131ndan taramay\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in robots.txt dosyan\u0131za bir \u2018disallow\u2019 kural\u0131 ekleyin."],"WordPress adds a lot of links and content to your site's %1$s and HTTP headers. For most websites you can safely disable all of these, which can help to save bytes, electricity, and trees.":["WordPress, sitenizin %1$s ve HTTP ba\u015fl\u0131klar\u0131na \u00e7ok say\u0131da ba\u011flant\u0131 ve i\u00e7erik ekler. \u00c7o\u011fu insan bunlar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00fcvenli bir \u015fekilde devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilir, bu da bayt ve elektrikten tasarruf etmenize ve a\u011fa\u00e7lar\u0131 koruman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilir."],"Make your site more efficient and more environmentally friendly by preventing search engines from crawling things they don\u2019t need to, and by removing unused WordPress features. %1$sLearn more about crawl settings and how they could benefit your site%2$s.":["Arama motorlar\u0131n\u0131n ihtiya\u00e7 duymad\u0131klar\u0131 \u015feyleri taramas\u0131n\u0131 \u00f6nleyerek ve kullan\u0131lmayan WordPress \u00f6zelliklerini kald\u0131rarak sitenizi daha verimli ve daha \u00e7evre dostu hale getirin. %1$sTarama ayarlar\u0131 ve bunlar\u0131n sitenize nas\u0131l fayda sa\u011flayabilece\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"E.g., %1$s and %2$s":["\u00d6rne\u011fin, %1$s ve %2$s"],"E.g., %1$s":["\u00d6rne\u011fin, %1$s"],"Enable breadcrumbs for your theme":["Teman\u0131z i\u00e7in gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin"],"You can always choose to enable\/disable them for your theme below. This setting will not apply to breadcrumbs inserted through a widget, a block or a shortcode.":["A\u015fa\u011f\u0131dan teman\u0131z i\u00e7in bunlar\u0131 her zaman etkinle\u015ftirmeyi\/etkisizle\u015ftirmeyi se\u00e7ebilirsiniz. Bu ayar, bir bile\u015fen, blok veya k\u0131sa kod arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla eklenen i\u00e7erik haritalar\u0131 i\u00e7in ge\u00e7erli de\u011fildir."],"Choose which Post type you wish to show in the breadcrumbs for Taxonomies.":["Gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131nda s\u0131n\u0131fland\u0131rmalar i\u00e7in g\u00f6stermek istedi\u011finiz yaz\u0131 tipini se\u00e7in."],"Breadcrumbs for taxonomies":["Taksonomiler i\u00e7in dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Choose which Taxonomy you wish to show in the breadcrumbs for Post types.":["Yaz\u0131 tipleri i\u00e7in gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek istedi\u011finiz s\u0131n\u0131fland\u0131rmay\u0131 se\u00e7in."],"Breadcrumbs for post types":["Yaz\u0131 tipleri i\u00e7in dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Breadcrumb for 404 page":["404 sayfas\u0131 i\u00e7in dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Prefix for search page breadcrumbs":["Arama dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131 i\u00e7in \u00f6n ek"],"Add prefix":["\u00d6n ek ekle"],"Add anchor text":["Ba\u011flant\u0131 metni ekle"],"Add separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131 ekle"],"Configure the appearance and behavior of %1$syour breadcrumbs%2$s.":["%1$sDola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131n%2$s  g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n."],"Disabling this will redirect the %1$s to your site's homepage.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s \u00f6\u011fesini sitenizin ana sayfas\u0131na y\u00f6nlendirir."],"Refresh this page":["Bu sayfay\u0131 yenile"],"Unfortunately, this means that any unsaved changes in this section will be lost. You can try and refresh this page to resolve the problem. If this error still occurs, please get in touch with our support team, and we'll get you all the help you need!":["Ne yaz\u0131k ki bu, kaydedilmemi\u015f t\u00fcm de\u011fi\u015fikliklerinizin kaybolaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir. Sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in bu sayfay\u0131 yenilemeyi deneyebilirsiniz. Bu hata tekrarlanmaya devam ederse, l\u00fctfen destek ekibimizle ileti\u015fime ge\u00e7in, ihtiyac\u0131n\u0131z olan t\u00fcm yard\u0131m\u0131 size ula\u015ft\u0131ral\u0131m!"],"Something went wrong. An unexpected error occurred.":["Bir \u015feyler ters gitti. Beklenmeyen bir hata olu\u015ftu."],"Failed to retrieve users.":["Kullan\u0131c\u0131lar getirilemedi."],"Searching users...":["Kullan\u0131c\u0131lar aran\u0131yor..."],"No users found.":["Hi\u00e7 kullan\u0131c\u0131 bulunamad\u0131."],"Discard changes":["De\u011fi\u015fiklikleri iptal et"],"The profile is not valid. Please use only 1-25 letters, numbers and underscores or enter a valid X URL.":["Profil ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen yaln\u0131zca 1-25 harf, rakam ve alt \u00e7izgi kullan\u0131n veya ge\u00e7erli bir X adresi girin."],"The profile is not valid. Please enter a valid URL.":["Profil ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen ge\u00e7erli bir adres girin."],"The verification code is not valid. Please use only the letters A to F, numbers, underscores and dashes.":["Do\u011frulama kodu ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen sadece A'dan F'ye kadar olan harfleri, say\u0131lar\u0131, alt \u00e7izgileri ve tireleri kullan\u0131n."],"The verification code is not valid. Please use only letters, numbers, underscores and dashes.":["Do\u011frulama kodu ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen sadece harf, rakam, alt \u00e7izgi ve tire kullan\u0131n."],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Site basics":["Siteyle ilgili temel bilgiler"],"Text formality":["Metin resmiyeti"],"Read more about text formality.":["Metin resmiyeti hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"%1$s%3$s%2$s will help you assess the formality level of your text.":["%1$s%3$s%2$s, metninizin resmiyet d\u00fczeyini de\u011ferlendirmenize yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r."],"WordPress loads lots of resources, some of which your site might not need. If you\u2019re not using these, removing them can speed up your pages and save resources.":["WordPress, baz\u0131lar\u0131 sitenizin ihtiya\u00e7 duymayabilece\u011fi bir\u00e7ok kaynak y\u00fckler. Bunlar\u0131 kullanm\u0131yorsan\u0131z, kald\u0131rmak sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 h\u0131zland\u0131rabilir ve kaynaklardan tasarruf etmenizi sa\u011flayabilir."],"Remove unused resources":["Kullan\u0131lmayan kaynaklar\u0131 kald\u0131r\u0131n"],"Prevent search engines from crawling \/wp-json\/":["Arama motorlar\u0131n\u0131n \/wp-json\/ adresini taramas\u0131n\u0131 engelleyin"],"Prevent search engines from crawling site search URLs":["Arama motorlar\u0131n\u0131n site arama adreslerini taramas\u0131n\u0131 engelleyin"],"There are unsaved changes on this page. Leaving means that those changes will be lost. Are you sure you want to leave this page?":["Bu sayfada kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikler var. Ayr\u0131lmak, bu de\u011fi\u015fikliklerin kaybolaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir. Bu sayfadan ayr\u0131lmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Media pages":["Ortam sayfalar\u0131"],"Categories & tags":["Kategoriler ve etiketler"],"Content types":["\u0130\u00e7erik t\u00fcrleri"],"Show more":["Daha fazla g\u00f6ster"],"Show less":["Daha az g\u00f6ster"],"Configure the basics for your website.":["Web siteniz i\u00e7in temel bilgileri yap\u0131land\u0131r\u0131n."],"This field updates the %1$stagline in your WordPress settings%2$s.":["Bu alan, %1$sWordPress ayarlar\u0131n\u0131zdaki slogan\u0131%2$s g\u00fcnceller."],"Disabling this means that %1$s pages created by WordPress will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, WordPress taraf\u0131ndan olu\u015fturulan %1$s sayfalar\u0131n\u0131n arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"Show %1$s pages in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda %1$s sayfalar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"We recommend keeping %1$s pages disabled. This will cause all attachment URLs to be redirected to the media itself.":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz. Bu t\u00fcm ek adreslerinin ortam\u0131n kendisine y\u00f6nlendirilmesine neden olur."],"%1$s pages":["%1$s sayfalar\u0131"],"When you upload media (e.g. an image or video), %5$s automatically creates a %3$s page (attachment URL) for it. These pages are quite empty and could cause %1$sthin content problems and lead to excess pages on your site%2$s. Therefore, %4$s disables them by default (and redirects the attachment URL to the media itself).":["Ortam y\u00fckledi\u011finizde (\u00f6r. bir g\u00f6rsel veya video), %5$s bunun i\u00e7in otomatik olarak bir %3$s sayfas\u0131 (ek adresi) olu\u015fturur. Bu sayfalar olduk\u00e7a bo\u015ftur ve %1$szay\u0131f i\u00e7erik sorunlar\u0131na neden ve sitenizde fazla sayfa olu\u015fmas\u0131na neden olabilir%2$s. Bu nedenle, %4$s bunlar\u0131 varsay\u0131lan olarak devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r (ve ek adresini ortam\u0131n kendisine y\u00f6nlendirir)."],"Format-based archives can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["Bi\u00e7im tabanl\u0131 ar\u015fivler yinelenen i\u00e7erik sorunlar\u0131na neden olabilir. \u00c7o\u011fu site i\u00e7in bu ayar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps. We recommend that you disable this setting.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s \u00f6\u011felerinin arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir. Bu ayar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"%1$s can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["%1$s yinelenen i\u00e7erik sorunlar\u0131na neden olabilir. \u00c7o\u011fu site i\u00e7in bu ayar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"%1$s (e.g. %2$s) are based on publication dates. From an SEO perspective, the posts in these archives have no real relation to the other posts except for their publication dates, which doesn\u2019t say much about the content. They could also lead to duplicate content issues. This is why we recommend you to disable %3$s.":["%1$s (\u00f6rne\u011fin %2$s) yay\u0131n tarihlerine dayanmaktad\u0131r. SEO a\u00e7\u0131s\u0131ndan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, bu ar\u015fivlerdeki yaz\u0131lar\u0131n yay\u0131n tarihleri d\u0131\u015f\u0131nda di\u011fer yaz\u0131larla ger\u00e7ek bir ili\u015fkisi yoktur, bu da i\u00e7erik hakk\u0131nda fazla bir \u015fey s\u00f6ylemez. Ayr\u0131ca yinelenen i\u00e7erik sorunlar\u0131na da yol a\u00e7abilirler. Bu nedenle %3$s devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"Determine how your %1$s should look on social media by default.":["%1$s \u00f6\u011felerinin varsay\u0131lan olarak sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini se\u00e7in."],"Disabling this means that %1$s without any posts will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, herhangi bir yay\u0131n\u0131 olmayan %1$s arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"Show archives for authors without posts in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda yaz\u0131 i\u00e7ermeyen yazar ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"Determine how your %1$s should look in search engines.":["%1$s \u00f6\u011felerinin arama motorlar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini se\u00e7in."],"If you're running a one author blog, the %1$s (e.g. %2$s) will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %3$sduplicate content problem%4$s. If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or prevent it from showing up in search results.":["Tek yazarl\u0131 bir blog \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131yorsan\u0131z, %1$s (\u00f6r. %2$s) ana sayfan\u0131zla tamamen ayn\u0131 olacakt\u0131r. Buna %3$syinelenen i\u00e7erik sorunu%4$s denir. Sitenizde durum buysa, devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmay\u0131 (ana sayfaya y\u00f6nlendirmesini sa\u011flar) veya arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnmesini engellemeyi se\u00e7ebilirsiniz."],"Author archive":["Yazar Ar\u015fivi"],"Read more about the search results settings":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ayarlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Determine how your %1$s should look in search engines and on social media.":["%1$s \u00f6\u011felerinin arama motorlar\u0131nda ve sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Contact support":["Destek ile ileti\u015fim kur"],"We're very sorry, but it seems like the following error has interrupted our application:":["\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcz, ancak a\u015fa\u011f\u0131daki hata uygulamam\u0131z\u0131 kesintiye u\u011fratm\u0131\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor:"],"Read reviews from real users":["Ger\u00e7ek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n yorumlar\u0131n\u0131 okuyun"],"%1$s attempted to load the class %2$s but it could not be found.":["%1$s %2$s s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 y\u00fcklemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131 ancak s\u0131n\u0131f bulunamad\u0131."],"We noticed that you are using a multilingual plugin. Please be aware that this analysis feedback is intended only for texts written in English.":["\u00c7ok dilli bir eklenti kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 fark ettik. L\u00fctfen bu analiz geri bildiriminin yaln\u0131zca \u0130ngilizce yaz\u0131lm\u0131\u015f metinlere y\u00f6nelik oldu\u011funu unutmay\u0131n."],"Determine how your homepage should look in the search results and on social media. This is what people probably will see when they search for your brand name.":["Ana sayfan\u0131z\u0131n arama motorlar\u0131nda ve sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. Bunun, insanlar\u0131n marka ad\u0131n\u0131z\u0131 arad\u0131klar\u0131nda muhtemelen g\u00f6recekleri \u015fey oldu\u011funu unutmay\u0131n."],"Determine how your homepage should look on social media.":["Ana sayfan\u0131z\u0131n sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Show the categories prefix in the slug":["Kategori \u00f6n ekini k\u0131sa isimde tut"],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s. Show or hide that prefix in category URLs.":["WordPress'teki kategori adresleri bir \u00f6n ek i\u00e7erir, genellikle %s. Bu, yaln\u0131zca kategoriler i\u00e7in bu \u00f6n eki etkinle\u015ftirir."],"Determine how your %1$s archive should look on social media.":["%1$s ar\u015fivinizin sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Disabling this means that the archive for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s ar\u015fivinin arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"Determine how your %1$s archive should look in search engines.":["%1$s ar\u015fivinizin arama motorlar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"These settings are specifically for optimizing your %1$s archive.":["Bu ayarlar \u00f6zellikle %1$s ar\u015fivinizi optimize etmek i\u00e7indir."],"%1$s archive":["%1$s ar\u015fivi"],"Add custom fields to page analysis":["Sayfa analizi i\u00e7in \u00f6zel alanlar ekleyin"],"Additional settings":["Ek ayarlar"],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"Search appearance":["Arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. %1$sPlease do this first%2$s.":["WooCommerce ayarlar\u0131n\u0131zda bir ma\u011faza sayfas\u0131 belirlemediniz. %1$sL\u00fctfen \u00f6nce bunu yap\u0131n%2$s."],"The %1$ssocial image%2$s, %1$ssocial title%2$s and %1$ssocial description%2$s require Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["%1$sSosyal g\u00f6rsel%2$s, %1$ssosyal ba\u015fl\u0131k%2$s ve %1$ssosyal a\u00e7\u0131klama%2$s \u015fu anda %3$ssite \u00f6zellikleri%4$s b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki 'Sosyal payla\u015f\u0131m' k\u0131sm\u0131nda devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f olan Open Graph verilerini gerektirir."],"Oh no! It seems your form contains invalid data. Please review the following fields:":["Off hay\u0131r! Formunuz ge\u00e7ersiz veriler i\u00e7eriyor gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki alanlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin:"],"Archive social image":["Ar\u015fiv sosyal g\u00f6rseli"],"Archive social description":["Ar\u015fiv sosyal a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Archive social title":["Ar\u015fiv sosyal ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Show the archive for %1$s in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda %1$s ar\u015fivini g\u00f6ster"],"Archive breadcrumbs title":["Ar\u015fiv gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Archive meta description":["Ar\u015fiv meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Archive SEO title":["Ar\u015fiv SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Enable %1$s for %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s etkinle\u015ftirin"],"Show %1$s in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda %1$s g\u00f6ster"],"The selected media type is not valid. Supported types are: JPG, PNG, WEBP and GIF.":["Se\u00e7ilen ortam t\u00fcr\u00fc ge\u00e7erli de\u011fil. Desteklenen t\u00fcrler \u015funlard\u0131r: JPG, PNG, WEBP ve GIF."],"%1$sInclusive language%2$s: We haven't detected any potentially non-inclusive phrases. Great work!":["%1$sKapsay\u0131c\u0131 dil%2$s: Potansiyel olarak kapsay\u0131c\u0131 olmayan ifadeler tespit etmedik. Harika i\u015f!"],"Learn more about the inclusive language analysis":["Kapsay\u0131c\u0131 dil analizi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Inclusive language:":["Kapsay\u0131c\u0131 dil:"],"Removes the inclusive language analysis section from the metabox and disables all inclusive language-related suggestions.":["Kapsay\u0131c\u0131 dil analizi b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc meta kutudan kald\u0131r\u0131r ve t\u00fcm\u00fcyle kapsay\u0131c\u0131 dille ilgili \u00f6nerileri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."],"Disable inclusive language analysis":["Kapsay\u0131c\u0131 dil analizini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Discover why inclusive language is important for SEO.":["Kapsay\u0131c\u0131 dilin SEO i\u00e7in neden \u00f6nemli oldu\u011funu ke\u015ffedin."],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy.":["Kapsay\u0131c\u0131 dil analizi, daha kapsay\u0131c\u0131 bir metin yazmak i\u00e7in \u00f6neriler sunar."],"Inclusive language analysis":["Kapsay\u0131c\u0131 dil analizi"],"Inclusive language":["Kapsay\u0131c\u0131 dil"],"Use %s fields to power your meta tags and templates, and analyze all of your content.":["Meta etiketlerinizi ve \u015fablonlar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek ve t\u00fcm i\u00e7eri\u011finizi analiz etmek i\u00e7in %s alanlar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Improve your technical SEO, meta tags and unlock more SEO ecommerce tools.":["Teknik SEO'nuzu, meta etiketlerinizi geli\u015ftirin ve daha fazla SEO e-ticaret arac\u0131n\u0131n kilidini a\u00e7\u0131n."],"Connect your %1$s account to improve your site\u2019s search results using %2$s data.":["%2$s verilerini kullanarak sitenizin arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in %1$s hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Upgrade your meta tags and social previews and manage your SEO settings in one place.":["Meta etiketlerinizi ve sosyal \u00f6n izlemelerinizi y\u00fckseltin ve SEO ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 tek bir yerden y\u00f6netin."],"Get the most out of %1$s%2$s%3$s and %4$s, together":["%1$s%2$s%3$s ve %4$s eklentilerinden birlikte en iyi \u015fekilde yararlan\u0131n"],"Take advantage of your favorite SEO & content analysis tools with your favorite page builder.":["En sevdi\u011finiz sayfa olu\u015fturucu ile en sevdi\u011finiz SEO ve i\u00e7erik analiz ara\u00e7lar\u0131ndan yararlan\u0131n."],"Get %1$s tools and functionality in %2$s%3$s%4$s":["%2$s%3$s%4$s i\u00e7inde %1$s ara\u00e7lar\u0131n\u0131 ve i\u015flevlerini edinin"],"Keep an eye on how your posts are ranking by connecting to your %s account.":["%s hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flayarak yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n nas\u0131l s\u0131raland\u0131\u011f\u0131n\u0131 takip edin."],"Find out what your audience is searching for with %s data right in your sidebar.":["Do\u011frudan kenar \u00e7ubu\u011funuzdaki %s verileriyle kitlenizin ne arad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Front-end SEO inspector":["\u00d6n y\u00fcz SEO denetleyicisi"],"Oops! Something went wrong while saving.":["Aman\u0131n! Kaydederken bir \u015feyler ters gitti."],"Great! Your settings were saved successfully.":["Harika! Ayarlar\u0131n\u0131z ba\u015far\u0131yla kaydedildi."],"Get your verification code in %1$sYandex Webmaster tools%2$s.":["%1$sYandex Web Y\u00f6neticisi Ara\u00e7lar\u0131%2$s'ndan do\u011frulama kodunuzu edinin."],"Yandex":["Yandex"],"Claim your site over at %1$sPinterest%2$s.":["%1$sPinterest%2$s \u00fczerinden sitenizi sahiplenin."],"Get your verification code in %1$sGoogle Search console%2$s.":["%1$sGoogle Search Console%2$s'dan do\u011frulama kodunuzu edinin."],"Get your verification code in %1$sBing Webmaster tools%2$s.":["%1$sBing Web Y\u00f6neticisi Ara\u00e7lar\u0131%2$s'ndan do\u011frulama kodunuzu edinin."],"Bing":["Bing"],"Add verification code":["Do\u011frulama kodu ekle"],"Get your verification code in %1$sBaidu Webmaster tools%2$s.":["%1$sBaidu Web Y\u00f6neticisi Ara\u00e7lar\u0131%2$s'ndan do\u011frulama kodunuzu edinin."],"Baidu":["Baidu"],"Verify your site with different tools. This will add a verification meta tag to your homepage. You can find instructions on how to verify your site for each platform by following the link in the description.":["Sitenizi farkl\u0131 ara\u00e7larla do\u011frulay\u0131n. Bu, ana sayfan\u0131za bir do\u011frulama meta etiketi ekler. A\u00e7\u0131klamadaki ba\u011flant\u0131y\u0131 izleyerek sitenizi her platform i\u00e7in nas\u0131l do\u011frulayaca\u011f\u0131n\u0131za ili\u015fkin y\u00f6nergeleri bulabilirsiniz."],"By default only editors and administrators can access the Advanced and Schema section of the %1$s sidebar or metabox. Disabling this allows access to all users.":["Varsay\u0131lan olarak, yaln\u0131zca edit\u00f6rler ve y\u00f6neticiler %1$s meta kutusu veya yan men\u00fc geli\u015fmi\u015f - ve \u015fema b\u00f6l\u00fcm\u00fcne eri\u015febilir. Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lara eri\u015fim sa\u011flar."],"Restrict advanced settings for authors":["Yazarlar i\u00e7in geli\u015fmi\u015f ayarlar\u0131 k\u0131s\u0131tlay\u0131n"],"This Yoast SEO REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use Yoast SEO for all their SEO meta output.":["Bu Yoast SEO REST API u\u00e7 noktas\u0131, belirli bir adres i\u00e7in ihtiyac\u0131n\u0131z olan t\u00fcm meta verileri sa\u011flar. Bu, headless WordPress sitelerinin t\u00fcm SEO meta \u00e7\u0131kt\u0131lar\u0131 i\u00e7in Yoast SEO'yu kullanmas\u0131n\u0131 \u00e7ok kolayla\u015ft\u0131racakt\u0131r."],"REST API endpoint":["REST API u\u00e7 noktas\u0131"],"APIs":["API"],"Slack sharing":["Slack payla\u015f\u0131m\u0131"],"Allows for X to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Sitenizden bir ba\u011flant\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, X'in g\u00f6rseller ve bir metin al\u0131nt\u0131s\u0131 i\u00e7eren bir \u00f6n izleme g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine izin verir."],"Open Graph data":["Open Graph verileri"],"Social sharing":["Sosyal payla\u015f\u0131m"],"Site structure":["Site yap\u0131s\u0131"],"Tell us which features you want to use.":["Hangi \u00f6zellikleri kullanmak istedi\u011finizi bize bildirin."],"Site preferences":["Site tercihleri"],"Network disabled":["A\u011f devre d\u0131\u015f\u0131"],"Unavailable for sub-sites":["Alt siteler i\u00e7in kullan\u0131lamaz"],"This image is used as a fallback for posts\/pages that don't have any images set.":["Bu g\u00f6rsel, herhangi bir g\u00f6rsel ayarlanmam\u0131\u015f yaz\u0131lar\/sayfalar i\u00e7in varsay\u0131lan olarak kullan\u0131l\u0131r."],"Site image":["Site g\u00f6rseli"],"Title separator":["Ba\u015fl\u0131k ayrac\u0131"],"Recommended size for this image is %1$s%3$s%2$s":["Bu g\u00f6rsel i\u00e7in \u00f6nerilen boyut %1$s%3$s%2$s"],"The %1$sSite image%2$s requires Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["%1$sSite g\u00f6rseli%2$s, \u015fu anda %3$ssite \u00f6zellikleri%4$s b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki 'Sosyal payla\u015f\u0131m' k\u0131sm\u0131nda devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f olan Open Graph verilerini gerektirir."],"Automatically add content to your RSS. This enables you to add links back to your blog and your blog posts, helping search engines identify you as the original source of the content.":["RSS'nize otomatik olarak i\u00e7erik ekleyin. Bu, blogunuza ve blog yay\u0131nlar\u0131n\u0131za ba\u011flant\u0131lar eklemenize olanak tan\u0131yarak arama motorlar\u0131n\u0131n sizi i\u00e7eri\u011fin orijinal kayna\u011f\u0131 olarak tan\u0131mlamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur."],"RSS feed":["RSS ak\u0131\u015f\u0131"],"%1$s (default)":["%1$s (varsay\u0131lan)"],"We took the liberty of using your website name and logo for the organization name and logo. Feel free to change them below.":["Kurulu\u015f ad\u0131 ve logosu i\u00e7in site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve logonuzu kullanma serbestisinde bulunduk. Bunlar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131da de\u011fi\u015ftirmekten \u00e7ekinmeyin."],"Edit your %1$s":["%1$s d\u00fczenleyin"],"slug":["k\u0131sa ad"],"keyphrase":["anahtar kelime"],"Install %1$s Content Analysis for %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s i\u00e7erik analizini y\u00fckle"],"Activate %1$s Content Analysis for %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s i\u00e7erik analizini etkinle\u015ftir"],"%1$s integrates with %2$s":["%1$s %2$s ile entegre olur"],"Integration active":["Entegrasyon etkin"],"Plugin not detected":["Eklenti alg\u0131lanmad\u0131"],"Enable integration":["Entegrasyonu etkinle\u015ftir"],"Plugin integrations":["Eklenti entegrasyonlar\u0131"],"Recommended integrations":["\u00d6nerilen entegrasyonlar"],"Enable %1$s":["%1$s etkinle\u015ftir"],"Integration unavailable for multisites":["\u00c7oklu site i\u00e7in entegrasyon kullan\u0131lam\u0131yor"],"Network Disabled":["A\u011f devre d\u0131\u015f\u0131"],"Unlock with Premium!":["Premium ile kilidini a\u00e7\u0131n!"],"Premium SEO analysis:":["Premium SEO analizi:"],"Beta":["Beta"],"Are you publishing news articles? %s helps you optimize your site for Google News.":["Haberler mi yay\u0131nl\u0131yorsunuz? %s, sitenizi Google Haberler i\u00e7in optimize etmenize yard\u0131mc\u0131 olur."],"no data":["veri yok"],"Your text should be slightly longer to calculate your Flesch reading ease score.":["Flesch okuma kolayl\u0131\u011f\u0131 puan\u0131n\u0131z\u0131 hesaplamak i\u00e7in metniniz biraz daha uzun olmal\u0131d\u0131r."],"Continue writing to get insight into the readability of your text!":["Metninizin okunabilirli\u011fi hakk\u0131nda fikir edinmek i\u00e7in yazmaya devam edin!"],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Have you evenly distributed your focus keyphrase throughout the whole text? %3$sYoast SEO Premium will tell you!%4$s":["%1$sAnahtar ifade da\u011f\u0131l\u0131m\u0131%2$s: Odak anahtar ifadenizi t\u00fcm metne e\u015fit olarak da\u011f\u0131tt\u0131n\u0131z m\u0131? %3$sYoast SEO Premium size s\u00f6yleyecektir!%4$s"],"%1$sWord complexity%2$s: Is your vocabulary suited for a larger audience? %3$sYoast SEO Premium will tell you!%4$s":["%1$sKelime karma\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131%2$s: Kelime da\u011farc\u0131\u011f\u0131n\u0131z daha geni\u015f bir kitleye uygun mu? %3$sYoast SEO Premium size s\u00f6yleyecektir!%4$s"],"Get %s to enjoy the benefits of prominent words":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan kelimelerin avantajlar\u0131ndan yararlanmak i\u00e7in %s edinin"],"With %1$s%3$s%2$s, this section will show you which words occur most often in your text. By checking these prominent words against your intended keyword(s), you'll know how to edit your text to be more focused.":["%1$s%3$s%2$s ile, bu b\u00f6l\u00fcm size metninizde en s\u0131k hangi kelimelerin ge\u00e7ti\u011fini g\u00f6sterecektir. Bu belirgin kelimeleri hedefledi\u011finiz anahtar kelimelerle kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rarak kontrol ederek, metninizi daha fazla odaklanacak \u015fekilde nas\u0131l d\u00fczenleyece\u011finizi bileceksiniz."],"Buy %s now!":["\u015eimdi %s sat\u0131n al\u0131n!"],"Are you working on a news article? %s helps you optimize your site for Google News.":["Bir haber makalesi \u00fczerinde mi \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz? %s, sitenizi Google Haberler i\u00e7in optimize etmenize yard\u0131mc\u0131 olur."],"Premium SEO analysis":["Premium SEO analizi"],"1 year of premium support and updates included!":["1 y\u0131ll\u0131k premium destek ve g\u00fcncellemeler dahildir!"],"Unlock with %s":["%s ile kilidi a\u00e7\u0131n"],"Learn more about character count":["Karakter say\u0131s\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Character count":["Karakter say\u0131s\u0131"],"Learn more about word count":["Kelime say\u0131s\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Word count":["Kelime say\u0131s\u0131"],"Learn more about Flesch reading ease":["Flesch okuma kolayl\u0131\u011f\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"out of 100":["100 \u00fczerinden"],"okay":["tamam"],"Learn more about reading time":["Okuma s\u00fcresi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Reading time":["Okuma s\u00fcresi"],"Activate %1$s!":["%1$s etkinle\u015ftir!"],"You've installed %1$s but it's not activated yet. %2$sActivate %1$s now!%3$s":["%1$s y\u00fcklediniz, ancak hen\u00fcz etkinle\u015ftirilmedi. %2$s%1$s eklentisini \u015fimdi etkinle\u015ftirin!%3$s"],"Automatically ping search engines like Bing and Yandex whenever you publish, update or delete a post.":["Bir yaz\u0131y\u0131 yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, g\u00fcncelledi\u011finizde veya sildi\u011finizde Bing ve Yandex gibi arama motorlar\u0131na otomatik olarak ping yap\u0131n."],"Additional URL parameters to allow":["\u0130zin verilecek ek URL parametreleri"],"Permalink cleanup settings":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 temizleme ayarlar\u0131"],"Max number of characters to allow in searches":["Aramalarda izin verilecek en fazla karakter say\u0131s\u0131"],"Search cleanup settings":["Arama temizleme ayarlar\u0131"],"Filter searches with common spam patterns":["Aramalar\u0131 yayg\u0131n spam kal\u0131plar\u0131yla filtreleyin"],"Filter searches with emojis and other special characters":["Aramalar\u0131 emojiler ve di\u011fer \u00f6zel karakterlerle filtreleyin"],"Filter search terms":["Arama terimlerini filtrele"],"Unregistered URL parameters":["Kay\u0131tl\u0131 olmayan URL parametreleri"],"Campaign tracking URL parameters":["Kampanya izleme URL parametreleri"],"%1$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$s%5$s%3$s.":["%1$s: \"%4$s\" anahtar ifadenizdeki t\u00fcm kelimeler SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda bulunmuyor. %2$s%5$s%3$s."],"%1$s: The focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$s: Odak anahtar ifadesi SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. G\u00fczel i\u015f!"],"Keyphrase in SEO title":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndaki anahtar kelime \u00f6be\u011fi"],"Contact WordProof support":["WordProof deste\u011fine ba\u015fvurun"],"Find out how IndexNow can help your site.":["IndexNow'un sitenize nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fini \u00f6\u011frenin."],"IndexNow":["IndexNow"],"Dismiss this notice.":["Bu mesaj\u0131 gizle."],"We noticed that you haven't fully configured Yoast SEO yet. Optimize your SEO settings even further by using our improved %1$s First-time configuration%2$s.":["Yoast SEO'yu hen\u00fcz tam olarak yap\u0131land\u0131rmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 fark ettik. Geli\u015ftirilmi\u015f %1$s \u0130lk yap\u0131land\u0131rma%2$sm\u0131z\u0131 kullanarak SEO ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 daha da iyi optimize edin."],"SEO configuration":["SEO yap\u0131land\u0131rmas\u0131"],"Feed crawl settings":["Ak\u0131\u015f tarama ayarlar\u0131"],"Basic crawl settings":["Temel tarama ayarlar\u0131"],"Powered by HTTP header":["Powered by HTTP header bilgisi"],"Pingback HTTP header":["Pingback HTTP header bilgisi"],"Emoji scripts":["Emoji betikleri"],"Generator tag":["Generator etiketi"],"oEmbed links":["oEmbed ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"RSD \/ WLW links":["RSD \/ WLW ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"REST API links":["REST API ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Shortlinks":["K\u0131sa ba\u011flant\u0131lar"],"Atom\/RDF feeds":["Atom\/RDF ak\u0131\u015flar\u0131"],"Search results feeds":["Arama sonucu ak\u0131\u015flar\u0131"],"Custom taxonomy feeds":["\u00d6zel taksonomi ak\u0131\u015flar\u0131"],"Tag feeds":["Etiket ak\u0131\u015flar\u0131"],"Category feeds":["Kategori ak\u0131\u015flar\u0131"],"Post type feeds":["Yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc ak\u0131\u015flar\u0131"],"Post authors feeds":["Yaz\u0131 yazar ak\u0131\u015flar\u0131"],"Global comment feeds":["Global yorum ak\u0131\u015flar\u0131"],"Global feed":["Global ak\u0131\u015f"],"%1$sLearn more about crawl settings.%2$s":["%1$sTarama ayarlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin.%2$s"],"Post comments feeds":["Yaz\u0131 yorum ak\u0131\u015flar\u0131"],"Crawl settings":["Tarama ayarlar\u0131"],"Finish configuration":["Yap\u0131land\u0131rmay\u0131 bitir"],"Personal preferences":["Ki\u015fisel tercihler"],"SEO data optimization":["SEO veri optimizasyonu"],"An error has occurred: %1$s":["Bir hata olu\u015ftu: %1$s"],"We could not save the organization name. Please check the value.":["Kurulu\u015f ad\u0131n\u0131 kaydedemedik. L\u00fctfen de\u011feri kontrol edin."],"No items found.":["Herhangi bir \u00f6ge bulunamad\u0131."],"All redirect types":["T\u00fcm y\u00f6nlendirme tipleri"],"Add Redirect":["Y\u00f6nlendirme ekle"],"Old URL":["Eski adres"],"The redirect type is the HTTP response code sent to the browser telling the browser what type of redirect is served. %1$sLearn more about redirect types%2$s.":["Y\u00f6nlendirme tipi y\u00f6nlendirme t\u00fcr\u00fc ne sunulmaktad\u0131r taray\u0131c\u0131 s\u00f6yl\u00fcyorum taray\u0131c\u0131ya g\u00f6nderilen HTTP yan\u0131t kodudur. %1$sy\u00f6nlendirme t\u00fcrleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"301 Moved Permanently":["301 Kal\u0131c\u0131 olarak ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Type":["Tip"],"Plain redirects":["Yal\u0131n y\u00f6nlendirmeler"],"Regex Redirects":["Regex y\u00f6nlendirmeleri"],"There are unsaved changes in one or more steps. Leaving means that those changes may not be saved. Are you sure you want to leave?":["Bir veya daha fazla ad\u0131mda kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikler var. Ayr\u0131lmak, bu de\u011fi\u015fikliklerin kaydedilmemesi anlam\u0131na gelir. Ayr\u0131lmak istedi\u011finden emin misiniz?"],"Add another profile":["Ba\u015fka bir profil ekle"],"Start first-time configuration!":["\u0130lk yap\u0131land\u0131rmay\u0131 ba\u015flat\u0131n!"],"Set the essential %s settings for your site in a few steps.":["Siteniz i\u00e7in temel %s ayarlar\u0131n\u0131 birka\u00e7 ad\u0131mda belirleyin."],"For the best ranking results: configure %s!":["Sonu\u00e7larda en iyi s\u0131ralama i\u00e7in: %s yap\u0131land\u0131r\u0131n!"],"Your site is already easier to find for search engines.":["Arama motorlar\u0131 i\u00e7in sitenizin bulunmas\u0131 zaten kolayla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131."],"Tell us about your site, so we can get it ranked!":["Bize sitenizden bahsedin, b\u00f6ylece sitenizi s\u0131ralamada yukar\u0131 ta\u015f\u0131yabiliriz!"],"Or go to your SEO dashboard":["Veya SEO kontrol panelinize gidin."],"E.g. example@email.com":["\u00d6rne\u011fin kullanici@alanadi.com"],"Please enter a valid email address.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir e-posta adresi girin."],"Tell us! Is your site about an organization or a person? ":["Bize bilgi verin! Siteniz bir kurulu\u015fla m\u0131 yoksa bir ki\u015fiyle mi ilgili? "],"Personal logo or avatar":["Ki\u015fisel logo veya avatar"],"Select a user":["Bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. You're not allowed to update this user profile, so please ask this user or an admin to make sure the information is correct.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131z se\u00e7tiniz. Bu kullan\u0131c\u0131 profili bilgileri art\u0131k arama sonu\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lacakt\u0131r. Bu kullan\u0131c\u0131 profilini g\u00fcncellemek i\u00e7in yetkiniz yok, bu nedenle l\u00fctfen bu kullan\u0131c\u0131dan veya bir y\u00f6neticiden bilgilerin do\u011fru oldu\u011fundan emin olmas\u0131n\u0131 isteyin."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate this profile to make sure the information is correct%3$s.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131z se\u00e7tiniz. Bu kullan\u0131c\u0131 profili bilgileri art\u0131k arama sonu\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lacakt\u0131r. %2$s Bilgilerin do\u011fru oldu\u011fundan emin olmak i\u00e7in bu profili g\u00fcncelleyin%3$s."],"Uploading image...":["G\u00f6rsel kar\u015f\u0131ya y\u00fckleniyor..."],"Select an option":["Bir se\u00e7enek se\u00e7in"],"Be aware that you should run the SEO data optimization for this configuration to take maximum effect.":["Bu yap\u0131land\u0131rman\u0131n azami etkiyi yaratmas\u0131 i\u00e7in SEO veri optimizasyonunu \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rman\u0131z gerekti\u011fine dikkat edin."],"We've already successfully analyzed your site. You can move on to the next step.":["Sitenizi zaten ba\u015far\u0131yla analiz ettik. Bir sonraki ad\u0131ma ge\u00e7ebilirsiniz."],"SEO data optimization is running\u2026 You can safely move on to the next steps of this configuration.":["SEO veri optimizasyonu \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor... Bu yap\u0131land\u0131rman\u0131n sonraki ad\u0131mlar\u0131na g\u00fcvenle ge\u00e7ebilirsiniz."],"You're not allowed to edit the social profiles of this user. Please ask this user or an admin to do this.":["Bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n sosyal profillerini d\u00fczenlemenize izin verilmiyor. L\u00fctfen kullan\u0131c\u0131n\u0131n kendisinden veya bir y\u00f6neticiden bunu yapmas\u0131n\u0131 talep edin."],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"Delete item":["\u00d6\u011feyi sil"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Other social profile":["Di\u011fer sosyal profil"],"First-time configuration":["\u0130lk yap\u0131land\u0131rma"],"You should finish the %1$sfirst time configuration%2$s to make sure your SEO data has been optimized and you\u2019ve set the essential Yoast SEO settings for your site.":["SEO verilerinizin optimize edildi\u011finden ve siteniz i\u00e7in temel Yoast SEO ayarlar\u0131n\u0131 belirledi\u011finizden emin olmak i\u00e7in %1$silk yap\u0131land\u0131rma%2$s i\u015flemini tamamlamal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Step 4: Go through the first time configuration":["4. Ad\u0131m: \u0130lk yap\u0131land\u0131rmay\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirin"],"Postname permalink":["Yaz\u0131 ad\u0131 kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Page comments":["Sayfa yorumlar\u0131"],"Links table":["Ba\u011flant\u0131lar tablosu"],"If you already have saved AIOSEO 'Search Appearance' settings and the issue persists, please contact our support team so we can take a closer look.":["AIOSEO 'Arama G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc' ayarlar\u0131n\u0131 zaten kaydettiyseniz ve buna ra\u011fmen sorun devam ediyorsa, daha yak\u0131ndan inceleyebilmemiz i\u00e7in l\u00fctfen destek ekibimizle ileti\u015fime ge\u00e7in."],"If you have never saved any AIOSEO 'Search Appearance' settings, please do that first and run the import again.":["Daha \u00f6nce AIOSEO 'Arama G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc' ayarlar\u0131n\u0131 hi\u00e7 kaydetmediyseniz, l\u00fctfen \u00f6nce onu tamamlay\u0131n ve i\u00e7e aktarmay\u0131 tekrar \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"The AIOSEO import was cancelled because some AIOSEO data is missing. Please try and take the following steps to fix this:":["Baz\u0131 AIOSEO verileri eksik oldu\u011fu i\u00e7in AIOSEO i\u00e7e aktarma i\u015flemi iptal edildi. Bunu d\u00fczeltmek i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ad\u0131mlar\u0131 izleyin:"],"The validation of the AIOSEO data structure has failed.":["AIOSEO veri yap\u0131s\u0131n\u0131n do\u011frulanmas\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Currently, the %s integration is not available for multisites.":["\u015eimdilik %s entegrasyonu \u00e7oklu siteler i\u00e7in kullan\u0131lamamaktad\u0131r."],"The WordProof Timestamp plugin needs to be disabled before you can activate this integration.":["Bu entegrasyonu etkinle\u015ftirebilmeniz i\u00e7in WordProof Timestamp eklentisinin devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131 gerekir."],"Open settings":["Ayarlar\u0131 a\u00e7"],"Open authentication":["Kimlik do\u011frulamay\u0131 a\u00e7"],"The timestamp is not created because you need to authenticate with %s first.":["Zaman damgas\u0131 olu\u015fturulmad\u0131, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00f6nce %s kimlik do\u011frulamas\u0131 yapman\u0131z gerekmekte."],"The timestamp is not retrieved by your site. Please try again or contact %1$s support.":["Zaman damgas\u0131 siteniz taraf\u0131ndan al\u0131nmad\u0131. L\u00fctfen tekrar deneyin veya %1$s destek ekibiyle ileti\u015fime ge\u00e7in."],"%1$s failed to timestamp this page. Please check if you're correctly authenticated with %1$s and try to save this page again.":["%1$s sayfaya zaman damgas\u0131 ekleyemedi. L\u00fctfen %1$s ile kimli\u011finizin do\u011fru \u015fekilde do\u011frulan\u0131p do\u011frulanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol edin ve bu sayfay\u0131 yeniden kaydetmeyi deneyin."],"%s has successfully timestamped this page.":["%s bu sayfaya ba\u015far\u0131yla zaman damgas\u0131 ekledi."],"You are out of timestamps. Please upgrade your account by opening the %s settings.":["Zaman damgalar\u0131n\u0131z bitti. L\u00fctfen %s ayarlar\u0131 a\u00e7arak hesab\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin."],"content words":["i\u00e7erik kelimeleri"],"content word":["i\u00e7erik kelimesi"],"Cleanup failed with the following error:":["Temizleme i\u015flemi a\u015fa\u011f\u0131daki hata nedeniyle ba\u015far\u0131s\u0131z oldu:"],"Note: These settings will overwrite the default settings of Yoast SEO.":["Not: Bu ayarlar, Yoast SEO'nun varsay\u0131lan ayarlar\u0131n\u0131n \u00fczerine yaz\u0131l\u0131r."],"Note: This metadata will only be imported if there is no existing Yoast SEO metadata yet.":["Not: Bu meta bilgileri yaln\u0131zca Yoast SEO meta bilgileri hali haz\u0131rda mevcut de\u011filse i\u00e7e aktar\u0131lacakt\u0131r."],"Post metadata (SEO titles, descriptions, etc.)":["Yaz\u0131 meta bilgileri (SEO ba\u015fl\u0131klar\u0131, a\u00e7\u0131klamalar vb.)"],"The import from %s includes:":["%s eklentisinden i\u00e7e aktarma \u015funlar\u0131 i\u00e7erir:"],"Once you're certain that your site is working properly with the imported data from another SEO plugin, you can clean up all the original data from that plugin.":["Sitenizin ba\u015fka bir SEO eklentisinden i\u00e7e aktar\u0131lan verilerle d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131ndan emin olduktan sonra, o eklentiye ait t\u00fcm orijinal verileri temizleyebilirsiniz."],"Please select an SEO plugin below to see what data can be imported.":["Hangi verilerin i\u00e7e aktar\u0131labilece\u011fini g\u00f6rmek i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki SEO eklentilerinden birini se\u00e7in."],"Clean up":["Temizlik"],"After you've imported data from another SEO plugin, please make sure to clean up all the original data from that plugin. (step 5)":["Ba\u015fka bir SEO eklentisinden i\u00e7eri veri aktard\u0131ktan sonra, l\u00fctfen o eklentiye ait orijinal verileri temizledi\u011finizden emin olun. (ad\u0131m 5)"],"Note: ":["Not: "],"The cleanup can take a long time depending on your site's size.":["Temizleme, sitenizin boyutuna ba\u011fl\u0131 olarak uzun s\u00fcrebilir."],"Every fifteen minutes":["Her on be\u015f dakikada bir"],"Default tagline":["Varsay\u0131lan slogan"],"Import failed with the following error:":["\u0130\u00e7e aktarma i\u015flemi a\u015fa\u011f\u0131daki hata nedeniyle ba\u015far\u0131s\u0131z oldu:"],"No data found from other SEO plugins.":["Di\u011fer SEO eklentilerine ait veri bulunamad\u0131."],"Select SEO plugin":["SEO eklentisi se\u00e7in"],"The import can take a long time depending on your site's size.":["\u0130\u00e7e aktarma i\u015flemi, sitenizin boyutuna ba\u011fl\u0131 olarak uzun s\u00fcrebilir."],"For the best SEO results include all words of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":["En iyi SEO sonu\u00e7lar\u0131 i\u00e7in, anahtar s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz\u00fcn t\u00fcm kelimelerini SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na ekleyin ve anahtar s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n ba\u015f\u0131na koyun"],"For the best SEO results write the exact match of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":["En iyi SEO sonu\u00e7lar\u0131 i\u00e7in anahtar s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz\u00fcn tam e\u015fle\u015fmesini SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na yaz\u0131n ve anahtar s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n ba\u015f\u0131na koyun"],"Installation Successful":["Kurulum ba\u015far\u0131l\u0131"],"Blog Post":["Blog yaz\u0131s\u0131"],"%1$s: Title does not begin with the focus keyphrase. %2$sMove your focus keyphrase to the beginning of the title%3$s.":["%1$s: Ba\u015fl\u0131k odak anahtar s\u00f6zc\u00fckle ba\u015flam\u0131yor. %2$sOdak anahtar s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz\u00fc ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n ba\u015f\u0131na ta\u015f\u0131y\u0131n%3$s."],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$s: Odak anahtar kelimenin tam e\u015fle\u015fmesi, SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131nda yer al\u0131yor. \u0130yi i\u015f!"],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd more content%4$s.":["%2$sMetin uzunlu\u011fu%4$s: Metin %1$d %6$s i\u00e7eriyor. Bu, \u00f6nerilen asgari %5$d %6$s uzunlu\u011funda i\u00e7eri\u011fin alt\u0131nda. %3$sDaha fazla i\u00e7erik ekleyin%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is slightly below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":["%2$sMetin uzunlu\u011fu%4$s: Metin %1$d %6$s i\u00e7eriyor. Bu, \u00f6nerilen asgari %5$d %6$s uzunlu\u011funda i\u00e7eri\u011fin biraz alt\u0131nda. %3$sMetni biraz daha uzat\u0131n%4$s."],"words":["kelime"],"characters":["karakter"],"%s rolls out the red carpet for the search bots, which helps your site perform better in search engines.":["%s arama botlar\u0131na k\u0131rm\u0131z\u0131 hal\u0131 sererek sitenizin arama motorlar\u0131nda daha iyi performans g\u00f6stermesine yard\u0131mc\u0131 oluyor."],"You've successfully installed %s!":["%s'yu ba\u015far\u0131yla y\u00fcklediniz!"],"Skip%s":["Atla%s"],"Your %s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":["%s hesab\u0131n\u0131z hen\u00fcz bu web sitesi i\u00e7in herhangi bir anahtar s\u00f6zc\u00fck i\u00e7ermiyor. Anahtar s\u00f6zc\u00fckleri, yaz\u0131 edit\u00f6r\u00fcndeki \"SEO Performans\u0131n\u0131 \u0130zle\" d\u00fc\u011fmesini kullanarak izleyebilirsiniz."],"%s account":["%s hesab\u0131"],"This overview only shows you keyphrases added to Yoast SEO. There may be other keyphrases added to your %s.":["Bu genel bak\u0131\u015f yaln\u0131zca Yoast SEO'ya eklenen anahtar s\u00f6zc\u00fckleri g\u00f6sterir. %s'e ba\u015fka anahtar s\u00f6zc\u00fckler de eklenebilir."],"Tracking the ranking position...":["S\u0131ralama konumu takibi..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["Sayfan\u0131z\u0131n s\u0131ralamadaki konumunu izlerken bir \u015feyler ters gitti. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"reconnect to %s":["%s'e yeniden ba\u011flan"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Web sitenizin verilerini al\u0131rken bir \u015feyler ters gitmi\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. L\u00fctfen %s ve tekrar deneyin."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["SEO performans\u0131n\u0131z\u0131 izlemeden \u00f6nce, yaz\u0131n\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayarlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan ve taslak olarak kaydetti\u011finizden veya yaz\u0131n\u0131n k\u0131sa ad\u0131n\u0131 ayarlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olun."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["Anahtar s\u00f6zc\u00fck ayarlanmad\u0131. L\u00fctfen \u00f6nce bir anahtar s\u00f6zc\u00fck belirleyin."],"upgrade your %s plan":["%s plan\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Wincher hesab\u0131n\u0131za ekleyebilece\u011finiz maksimum %d anahtar s\u00f6zc\u00fck miktar\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z. Daha fazla anahtar s\u00f6zc\u00fck eklemek isterseniz, l\u00fctfen %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["%1$s ile sayfan\u0131z\u0131n arama sonu\u00e7lar\u0131ndaki s\u0131ralama konumunu anahtar s\u00f6zc\u00fcklerinize g\u00f6re izleyebilirsiniz. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s anda sayfan\u0131z\u0131n s\u0131ralama konumlar\u0131n\u0131 ara\u015ft\u0131rmaktad\u0131r. Bu i\u015flem birka\u00e7 dakika s\u00fcrebilir. L\u00fctfen bekleyin veya daha sonra tekrar kontrol edin."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["%s'e ba\u015far\u0131yla ba\u011fland\u0131n\u0131z! Art\u0131k bu sayfan\u0131n anahtar s\u00f6zc\u00fckleri i\u00e7in SEO performans\u0131n\u0131 izleyebilirsiniz."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Wincher ile anahtar s\u00f6zc\u00fck izleme hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["Anahtar s\u00f6zc\u00fcklerin otomatik olarak izlenmesi etkinle\u015ftirilir. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda anahtar s\u00f6zc\u00fckleriniz %s taraf\u0131ndan otomatik olarak izlenir."],"Please enter a focus keyphrase first to track keyphrase performance":["Anahtar s\u00f6zc\u00fck performans\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in l\u00fctfen \u00f6nce bir odak anahtar s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc girin"],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Son 90 g\u00fcn i\u00e7inde 0 ile 100 aras\u0131nda bir \u00f6l\u00e7ekte anahtar s\u00f6zc\u00fck konumu."],"Track SEO performance":["SEO performans\u0131n\u0131 takip edin"],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["A\u015fa\u011f\u0131daki her anahtar s\u00f6zc\u00fck i\u00e7in SEO performans\u0131n\u0131 izlemeyi etkinle\u015ftirebilir \/ devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz."],"Track all keyphrases on this page":["Bu sayfadaki t\u00fcm anahtar s\u00f6zc\u00fckleri izleyin"],"Tracking has already been enabled for one or more keyphrases of this page. Clicking the button below will enable tracking for all of its keyphrases.":["\u0130zleme, bu sayfan\u0131n bir veya daha fazla anahtar s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in zaten etkinle\u015ftirilmi\u015ftir. A\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeye t\u0131klanmas\u0131 t\u00fcm anahtar s\u00f6zc\u00fckler i\u00e7in izlemeyi etkinle\u015ftirir."],"Learn more about the SEO performance feature.":["SEO performans \u00f6zelli\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"SEO performance":["SEO performans\u0131"],"Connect with %s":["%s ile ba\u011flant\u0131 kur"],"* focus keyphrase":["* odak anahtar s\u00f6zc\u00fck"],"Get more insights over at %s":["%s'da daha fazla bilgi edinin"],"Position over time":["Zaman i\u00e7indeki pozisyon"],"Position":["Konum"],"Tracking":["\u0130zleme"],"Save and continue":["Kaydet ve devam et"],"Does your site represent an Organization or Person?":["Siteniz bir kurulu\u015fu mu yoksa bir ki\u015fiyi mi temsil ediyor?"],"Activate %s":["%s eklentisini etkinle\u015ftir"],"Update %s":["%s g\u00fcncelle"],"Renew %s":["%s yenile"],"Get help activating your subscription":["Aboneli\u011finizi etkinle\u015ftirme konusunda yard\u0131m al\u0131n"],"It looks like you\u2019re running an outdated and unactivated version of %1$s, please activate your subscription in %2$sMyYoast%3$s and update to the latest version (at least 17.7) to gain access to our updated workouts section.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re eski ve etkinle\u015ftirilmemi\u015f bir %1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131yorsunuz, l\u00fctfen aboneli\u011finizi %2$sMyYoast%3$s adresinden etkinle\u015ftirin ve g\u00fcncellenmi\u015f egzersizler b\u00f6l\u00fcm\u00fcm\u00fcze eri\u015fmek i\u00e7in en son s\u00fcr\u00fcme (en az 17.7) g\u00fcncelleyin."],"Activate your subscription of %s":["%s aboneli\u011finizi etkinle\u015ftirin"],"Update to the latest version of %s":["En son %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncelleyin"],"Renew your subscription":["Aboneli\u011finizi yenileyin"],"Accessing the latest workouts requires an updated version of %s (at least 17.7), but it looks like your subscription has expired. Please renew your subscription to update and gain access to all the latest features.":["En son egzersizlere eri\u015fmek g\u00fcncellenmi\u015f bir %s s\u00fcr\u00fcm\u00fc (en az 17,7) gerektirir, ancak g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re aboneli\u011finizin s\u00fcresi dolmu\u015f. G\u00fcncellemek ve en son \u00f6zelliklerin t\u00fcm\u00fcne eri\u015fmek i\u00e7in l\u00fctfen aboneli\u011finizi yenileyin."],"Renew your subscription of %s":["%s aboneli\u011finizi yenileyin"],"Could not save this value. Please check the URL.":["Bu de\u011fer kaydedilemedi. L\u00fctfen URL'yi kontrol edin."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["Bu de\u011fer kaydedilemedi. L\u00fctfen URL'yi veya kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 kontrol edin."],"Oops! Something went wrong. Check your email address and try again.":["Oops! Bir \u015feyler ters gitti. E-posta adresinizi kontrol edin ve tekrar deneyin."],"Yes, you can collect my site data":["Evet, sitemin verilerini toplayabilirsiniz."],"Site representation":["Site g\u00f6sterimi"],"Continue":["Devam"],"Thank you! Check your inbox for the confirmation email.":["Te\u015fekk\u00fcrler! Onay e-postas\u0131 i\u00e7in gelen kutunuzu kontrol edin."],"Yoast respects your privacy. Read %1$sour privacy policy%2$s on how we handle your personal information.":["Yoast gizlilik haklar\u0131n\u0131za sayg\u0131 g\u00f6sterir. Ki\u015fisel bilgi politikam\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in l\u00fctfen %1$sgizlilik politikas\u0131n\u0131%2$s okuyun."],"Email address":["E-posta adresi"],"%1$sBack to all workouts":["%1$s T\u00fcm egzersizlere geri d\u00f6n"],"Getting your site in shape and keeping it SEO fit can be hard. We can help you get started! Take these step-by-step workouts, and you\u2019ll be tackling some of the most fundamental SEO challenges!":["Sitenizi forma sokmak ve SEO'ya uygun tutmak zor olabilir. Ba\u015flaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabiliriz! Bu ad\u0131m ad\u0131m ilerleyen egzersizleri yaparak en temel SEO zorluklar\u0131ndan baz\u0131lar\u0131yla ba\u015fa \u00e7\u0131kabileceksiniz!"],"Add internal links to your posts and pages":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131za ve sayfalar\u0131n\u0131za i\u00e7 ba\u011flant\u0131lar ekleyin"],"Make pages easier for Google and visitors to find":["Google'\u0131n ve ziyaret\u00e7ilerin sayfalar\u0131 bulmas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131r\u0131n"],"Clean up your unlinked content to make sure people can find it":["\u0130nsanlar\u0131n bulabilece\u011finden emin olmak i\u00e7in ba\u011flant\u0131s\u0131z i\u00e7eri\u011finizi temizleyin"],"Orphaned content":["Sahipsiz i\u00e7erik"],"Bring more visitors to your articles":["Makalelerinize daha fazla ziyaret\u00e7i getirin"],"Make your important articles rank higher":["\u00d6nemli makalelerinizin daha \u00fcst s\u0131ralarda yer almas\u0131n\u0131 sa\u011flay\u0131n"],"%1$s\/%2$s steps completed":["%1$s\/%2$s ad\u0131m tamamland\u0131"],"Unlock with %s!":["%s ile kilidini a\u00e7!"],"Start workout!":["Egzersize ba\u015flay\u0131n!"],"Do workout again":["Egzersizi tekrar yap\u0131n"],"Continue workout!":["Egzersize devam et!"],"It looks like you're running an outdated version of %1$s, please %2$supdate to the latest version (at least 17.7)%3$s to gain access to our updated workouts section.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re eski bir %1$s s\u00fcr\u00fcm\u00fc \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131yorsunuz, g\u00fcncel egzersizler b\u00f6l\u00fcm\u00fcm\u00fcze eri\u015fmek i\u00e7in l\u00fctfen %2$sen son s\u00fcr\u00fcme g\u00fcncelleyin (en az 17.7)%3$s."],"Get started quickly with the %1$s%2$s First-time configuration%3$s and configure Yoast SEO with the optimal SEO settings for your site!":["%1$s%2$s ilk yap\u0131land\u0131rmas\u0131yla h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde ba\u015flay\u0131n%3$s ve Yoast SEO'yu siteniz i\u00e7in en uygun SEO ayarlar\u0131yla yap\u0131land\u0131r\u0131n!"],"Current or first category title":["Ge\u00e7erli veya ilk kategori ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Category Title":["Kategori Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Replaced with the post content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fiyle de\u011fi\u015ftirildi"],"Post Content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Replaced with the permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 ile de\u011fi\u015ftirildi"],"Replaced with the last name of the author":["Yazar\u0131n soyad\u0131yla de\u011fi\u015ftirildi"],"Author last name":["Yazar soyad\u0131"],"Replaced with the first name of the author":["Yazar\u0131n ad\u0131yla de\u011fi\u015ftirildi"],"Author first name":["Yazar ad\u0131"],"Replaced with the day the post was published":["Yaz\u0131n\u0131n yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnle de\u011fi\u015ftirildi"],"Post day":["Yaz\u0131 g\u00fcn\u00fc"],"Replaced with the month the post was published":["G\u00f6nderinin yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 ay ile de\u011fi\u015ftirildi"],"Post month":["Yaz\u0131 ay\u0131"],"Replaced with the year the post was published":["Yaz\u0131n\u0131n yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 y\u0131lla de\u011fi\u015ftirildi"],"Post year":["Yaz\u0131 y\u0131l\u0131"],"Current day":["Bug\u00fcn"],"Current month":["Bu ay"],"Current date":["\u015eu anki tarih"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's less than the recommended minimum of %2$d %6$s. %4$sMake it longer%5$s!":["%3$sAnahtar kelime uzunlu\u011fu%5$s: Anahtar kelime %1$d %6$s uzunlu\u011fundad\u0131r. Bu, \u00f6nerilen asgari %2$d %6$s say\u0131s\u0131ndan k\u0131sad\u0131r. %4$sDaha uzun yap\u0131n%5$s!"],"It looks like you aren't using our %1$s%2$s addon%3$s. %4$sUpgrade today%5$s to unlock more tools and SEO features to make your products stand out in search results.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re %1$s%2$s eklentimizi%3$s kullanm\u0131yorsunuz. \u00dcr\u00fcnlerinizi arama sonu\u00e7lar\u0131nda \u00f6ne \u00e7\u0131karmak i\u00e7in daha fazla ara\u00e7 ve SEO \u00f6zelli\u011finin kilidini a\u00e7mak i\u00e7in %4$s\u015fimdi y\u00fckseltin%5$s."],"Below are the technical details for the error. See %1$sthis page%2$s for a more detailed explanation.":["Hatan\u0131n teknik detaylar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131dad\u0131r. Daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir a\u00e7\u0131klama i\u00e7in %1$sbu sayfaya%2$s bak\u0131n."],"%1$sImage Keyphrase%2$s: Good job!":["%1$sG\u00f6rsel anahtar kelimesi%2$s: \u0130yi i\u015f \u00e7\u0131kard\u0131n\u0131z!"],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page do not have alt attributes with at least half of the words from your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sG\u00f6rsel anahtar kelimesi%3$s: Bu sayfadaki g\u00f6rseller, anahtar kelimenizdeki kelimelerin en az yar\u0131s\u0131n\u0131 bar\u0131nd\u0131ran alt niteliklere sahip de\u011fil. %2$sBunu d\u00fczeltin%3$s!"],"%1$sImages%2$s: Good job!":["%1$sG\u00f6rseller%2$s: \u0130yi i\u015f \u00e7\u0131kard\u0131n\u0131z!"],"%1$sImages and videos%2$s: Good job!":["%1$sG\u00f6rseller ve videolar%2$s: \u0130yi i\u015f \u00e7\u0131kard\u0131n\u0131z!"],"%1$sImages and videos%3$s: No images or videos appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sG\u00f6rseller ve videolar%3$s: Bu sayfada hi\u00e7 g\u00f6rsel veya video g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. %2$sBirka\u00e7 tane ekleyin%3$s!"],"Error stack trace":["Hata y\u0131\u011f\u0131n izleme"],"Response":["Yan\u0131t"],"Error message":["Hata mesaj\u0131"],"Status code":["Durum kodu"],"Request method":["\u0130stek y\u00f6ntemi"],"Request URL":["\u0130stek web adresi"],"Error details":["Hata detaylar\u0131"],"Workouts":["Egzersizler"],"Rank with articles you want to rank with":["S\u0131ralamaya girmek istedi\u011finiz makalelerle s\u0131ralay\u0131n"],"The cornerstone approach":["K\u00f6\u015fe ta\u015f\u0131 yakla\u015f\u0131m\u0131"],"SEO workouts":["SEO egzersizleri"],"Improve the quality of your site search! Automatically helps your users find your cornerstone and most important content in your internal search results. It also removes noindexed posts & pages from your site\u2019s search results.":["Site araman\u0131z\u0131n kalitesini art\u0131r\u0131n! Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n, dahili arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131zda k\u00f6\u015fe ta\u015f\u0131n\u0131z\u0131 ve en \u00f6nemli i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na otomatik olarak yard\u0131mc\u0131 olur. Ayr\u0131ca, sitenizin arama sonu\u00e7lar\u0131ndan dizine eklenmemi\u015f yaz\u0131lar\u0131 ve sayfalar\u0131 kald\u0131r\u0131r."],"Find out more about our %s integration.":["%s entegrasyonumuz hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Get relevant internal linking suggestions \u2014 while you\u2019re writing! The link suggestions metabox shows a list of posts on your blog with similar content that might be interesting to link to. ":["Yazarken, alakal\u0131 dahili ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri al\u0131n! Ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri meta kutusu, blogunuzda ba\u011flant\u0131 verilmesi ilgin\u00e7 olabilecek benzer i\u00e7eri\u011fe sahip yaz\u0131lar\u0131n bir listesini g\u00f6sterir. "],"Find out how Insights can help you improve your content.":["Tek bak\u0131\u015ftan\u0131n i\u00e7eri\u011finizi geli\u015ftirmenize nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fini \u00f6\u011frenin."],"Find relevant data about your content right in the Insights section in the Yoast SEO metabox. You\u2019ll see what words you use most often and if they\u2019re a match with your keywords! ":["\u0130\u00e7eri\u011finizle ilgili verileri do\u011frudan Yoast SEO meta kutusundaki tek bak\u0131\u015fta b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde bulun. En s\u0131k kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z kelimeleri ve bunlar\u0131n anahtar kelimelerinizle e\u015fle\u015fip e\u015fle\u015fmedi\u011fini g\u00f6receksiniz! "],"Oops, something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please make sure to activate your subscription in MyYoast by completing %1$sthese steps%2$s.":["Hata! Bir \u015feyler ters gitti ve SEO verilerinizin optimizasyonunu tamamlayamad\u0131k. L\u00fctfen %1$sbu ad\u0131mlar\u0131%2$s tamamlayarak MyYoast'ta aboneli\u011finizi etkinle\u015ftirdi\u011finizden emin olun."],"Social image":["Sosyal g\u00f6rsel"],"Unlock with Premium":["Premium ile kilidini a\u00e7"],"Addon installation failed because of an error: %s.":["Eklenti y\u00fcklemesi bir hata nedeniyle ba\u015far\u0131s\u0131z oldu: %s."],"You are not allowed to install plugins.":["Eklenti y\u00fcklemenize izin verilmiyor."],"Addon installed.":["Eklenti kuruldu."],"Addon activation failed because of an error: %s.":["Eklenti etkinle\u015ftirme bir hata nedeniyle ba\u015far\u0131s\u0131z oldu: %s."],"You are not allowed to activate plugins.":["Eklentileri etkinle\u015ftirmenize izin verilmiyor."],"Addon activated.":["Eklenti etkinle\u015ftirildi."],"%1$s Continue to %2$s%3$s":["%1$s %2$s ile devam et%3$s"],"Installing and activating addons":["Eklentileri kurma ve etkinle\u015ftirme"],"No %1$s plugins have been installed. You don't seem to own any active subscriptions.":["Hi\u00e7bir %1$s eklentisi y\u00fcklenmedi. Herhangi bir etkin aboneli\u011finiz yok gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor."],"the following addons":["a\u015fa\u011f\u0131daki eklentiler"],"%s SEO installation":["%s SEO kurulumu"],"Install and activate":["Y\u00fckle ve etkinle\u015ftir"],"Please confirm below that you would like to install %s on this site.":["L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131dan bu siteye %s y\u00fcklemek istedi\u011finizi onaylay\u0131n."],"Insert variable":["De\u011fi\u015fken ekle"],"Shopping data preview:":["Al\u0131\u015fveri\u015f verileri \u00f6nizlemesi:"],"Availability":["Kullan\u0131labilirlik"],"Price":["Fiyat"],"Rating":["Puanlama"],"%s reviews":["%s inceleme"],"Rating: %s":["Puanlama: %s"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Social description":["Sosyal a\u00e7\u0131klama"],"Social title":["Sosyal ba\u015fl\u0131k"],"Required by %s":["%s i\u00e7in gerekli"],"Auto-updates are disabled based on this setting for %1$s.":["%1$s i\u00e7in bu ayara g\u00f6re otomatik g\u00fcncellemeler devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Auto-updates are enabled based on this setting for %1$s.":["%1$s i\u00e7in bu ayara g\u00f6re otomatik g\u00fcncellemeler etkinle\u015ftirildi."],"New":["Yeni"],"seconds":["saniye"],"Select image":["Foto\u011fraf se\u00e7"],"Replace image":["Resmi de\u011fi\u015ftir"],"The term is considered invalid. The following reason was given by WordPress: %s":["Bu terim ge\u00e7ersiz say\u0131l\u0131yor. WordPress taraf\u0131ndan iletilen sebep: %s"],"The post could not be found.":["G\u00f6nderi bulunamad\u0131."],"The term could not be found.":["Terim bulunam\u0131yor."],"This feature has been disabled since subsites never send tracking data.":["Alt siteler hi\u00e7bir zaman izleme verisi g\u00f6ndermedi\u011fi i\u00e7in bu \u00f6zellik devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r."],"We notice that you have installed WPML. To make sure your canonical URLs are set correctly, %1$sinstall and activate the WPML SEO add-on%2$s as well!":["WPML'yi kurdu\u011funuzu fark ettik. Kanonik URL'lerinizin do\u011fru ayarland\u0131\u011f\u0131ndan emin olmak i\u00e7in,%1$s WMPL SEO eklentisini de %2$s kurun ve etkinle\u015ftirin!"],"Unfortunately we cannot save changes to your SEO settings while you are working on a draft of an already-published %1$s. If you want to save your SEO changes, make sure to click 'Update', or wait to make your SEO changes until you are ready to update the %1$s.":["Maalesef siz zaten yay\u0131nlanm\u0131\u015f bir %1$s tasla\u011f\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken SEO ayarlar\u0131n\u0131zdaki de\u011fi\u015fiklikleri kaydedemiyoruz. SEO de\u011fi\u015fikliklerinizi kaydetmek istiyorsan\u0131z, 'G\u00fcncelle'yi t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olun veya %1$s g\u00fcncellemeye haz\u0131r olana kadar SEO de\u011fi\u015fikliklerinizi yapmay\u0131 bekleyin."],"Get started with Yoast SEO's content analysis for Elementor!":["Yoast SEO'nun Elementor i\u00e7in i\u00e7erik analizine ba\u015flay\u0131n!"],"Got it":["Anlad\u0131m"],"New: Yoast SEO for Elementor":["Yeni: Elementor i\u00e7in Yoast SEO"],"Because of a change in your category base setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["Kategori temeli ayar\u0131n\u0131zdaki bir de\u011fi\u015fiklik nedeniyle, baz\u0131 SEO verilerinizin yeniden i\u015flenmesi gerekir."],"Wait for a week or so, until %1$s automatically processes most of your content in the background.":["%1$s, i\u00e7eri\u011finizin \u00e7o\u011funu arka planda otomatik olarak i\u015fleyene kadar bir hafta kadar bekleyin."],"Est. reading time":["Tahmini okuma s\u00fcresi"],"Written by":["Yazan:"],"Google Rich Results Test":["Google Zengin Sonu\u00e7lar Testi"],"Find out how a rich snippet can improve visibility and click-through-rate.":["Zengin bir snippet'in g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ve t\u0131klama oran\u0131n\u0131 nas\u0131l iyile\u015ftirebilece\u011fini \u00f6\u011frenin."],"This adds an author byline and reading time estimate to the article\u2019s snippet when shared on Slack.":["Bu, Slack'te payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda makalenin snippet'ine yazar\u0131n imi ve okuma s\u00fcresi tahmini ekler."],"Enhanced Slack sharing":["Geli\u015fmi\u015f Slack payla\u015f\u0131m\u0131"],"Activate your subscription":["Aboneli\u011finizi etkinle\u015ftirin"],"SEO data optimization is disabled for non-production environments.":["SEO veri optimizasyonu, \u00fcretim d\u0131\u015f\u0131 ortamlar i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r."],"This feature includes and replaces the Text Link Counter and Internal Linking Analysis":["Bu \u00f6zellik, Metin Ba\u011flant\u0131s\u0131 Sayac\u0131 ve Dahili Ba\u011flant\u0131 Analizini i\u00e7erir ve bunlar\u0131n yerini al\u0131r"],"This tab allows you to selectively disable %1$s integrations with third-party products for all sites in the network. By default all integrations are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle an integration on or off for their site. When you disable an integration here, site admins will not be able to use that integration at all.":["Bu sekme, a\u011fdaki t\u00fcm siteler i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf \u00fcr\u00fcnlerle %1$s entegrasyonunu se\u00e7erek devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131za olanak tan\u0131r. Varsay\u0131lan olarak t\u00fcm entegrasyonlar etkindir, bu da site y\u00f6neticilerinin siteleri i\u00e7in bir entegrasyonu a\u00e7\u0131p kapamak isteyip istemediklerini kendilerinin se\u00e7mesine olanak tan\u0131r. Burada bir entegrasyonu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, site y\u00f6neticileri bu entegrasyonu hi\u00e7bir \u015fekilde kullanamayacakt\u0131r."],"Because of a change in your tag base setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["Etiket temeli ayar\u0131n\u0131zdaki bir de\u011fi\u015fiklik nedeniyle, baz\u0131 SEO verilerinizin yeniden i\u015flenmesi gerekir."],"Stop SEO data optimization":["SEO veri optimizasyonunu durdurun"],"Oops, something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please click the button again to re-start the process. ":["Hata! Bir \u015feyler ters gitti ve SEO verilerinizin optimizasyonunu tamamlayamad\u0131k. \u0130\u015flemi yeniden ba\u015flatmak i\u00e7in l\u00fctfen butona tekrar t\u0131klay\u0131n. "],"Optimizing SEO data... This may take a while.":["SEO verileri optimize ediliyor... Bu biraz zaman alabilir."],"SEO data optimization complete":["SEO veri optimizasyonu tamamland\u0131"],"Start SEO data optimization":["SEO veri optimizasyonunu ba\u015flat\u0131n"],"Learn more about the benefits of optimized SEO data.":["Optimize edilmi\u015f SEO verilerinin faydalar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"You can speed up your site and get insight into your internal linking structure by letting us perform a few optimizations to the way SEO data is stored. If you have a lot of content it might take a while, but trust us, it's worth it.":["SEO verilerinin depolanma bi\u00e7iminde birka\u00e7 optimizasyon yapmam\u0131za izin vererek sitenizi h\u0131zland\u0131rabilir ve dahili ba\u011flant\u0131 yap\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi edinebilirsiniz. \u00c7ok fazla i\u00e7eri\u011finiz varsa biraz zaman alabilir, ancak bize g\u00fcvenin, buna de\u011fer."],"Optimize SEO Data":["SEO verisini optimize et"],"If the problem persists, please contact support.":["Sorun devam ederse l\u00fctfen deste\u011fe ba\u015fvurunuz."],"Something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please %1$sre-start the process%2$s.":["Bir \u015feyler ters gitti ve SEO verilerinizin optimizasyonunu tamamlayamad\u0131k. L\u00fctfen %1$si\u015flemi yeniden ba\u015flat\u0131n%2$s."],"All permalinks were successfully reset":["T\u00fcm kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar ba\u015far\u0131yla s\u0131f\u0131rland\u0131"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["\u0130lgili anahtar kelimeleri almaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyiniz."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Maksimum 4 ilgili anahtar s\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z. %s meta kutusunda veya sidebarda ilgili anahtar s\u00f6zc\u00fckleri de\u011fi\u015ftirebilir veya kald\u0131rabilirsiniz."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["\u0130lgili anahtar kelimeleri almak i\u00e7in %1$s ba\u011flant\u0131 kurulurken %2$s l\u00fctfen bekleyin ..."],"Upgrade your %s plan":["%s plan\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Bug\u00fcn i\u00e7in istek s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131za ula\u015ft\u0131n\u0131z. Yar\u0131n tekrar kontrol edin veya plan\u0131n\u0131z\u0131 %s \u00fczerinden y\u00fckseltin."],"Last month":["Ge\u00e7en ay"],"Two months ago":["\u0130ki ay \u00f6nce"],"Three months ago":["\u00dc\u00e7 ay \u00f6nce"],"Four months ago":["D\u00f6rt ay \u00f6nce"],"Five months ago":["Be\u015f ay \u00f6nce"],"Six months ago":["Alt\u0131 ay \u00f6nce"],"Seven months ago":["Yedi ay \u00f6nce"],"Eight months ago":["Sekiz ay \u00f6nce"],"Nine months ago":["Dokuz ay \u00f6nce"],"Ten months ago":["On ay \u00f6nce"],"Eleven months ago":["On bir ay \u00f6nce"],"Twelve months ago":["On iki ay \u00f6nce"],"Get more insights at %s":["%s adresinde daha fazla bilgi edinin"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Son 12 aydaki anahtar kelime hacmi, 0 ile 100 aras\u0131nda bir \u00f6l\u00e7ekte."],"Learn more about the related keyphrases trend":["\u0130lgili anahtar kelime trendi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Trend":["Trend"],"Learn more about the related keyphrases volume":["\u0130lgili anahtar kelimeler hacmi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Volume":["Hacim"],"Related keyphrase":["\u0130lgili anahtar kelime"],"Select country":["\u00dclke se\u00e7in"],"Show results for:":["Sonu\u00e7lar\u0131 \u015funun i\u00e7in g\u00f6ster:"],"Please enter a focus keyphrase first to get related keyphrases":["\u0130lgili anahtar kelimeleri almak i\u00e7in l\u00fctfen \u00f6nce bir odak anahtar kelime giriniz"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu anahtar kelime\/\u00fclke kombinasyonu i\u00e7in veri yok."],"Get related keyphrases":["\u0130lgili anahtar kelimelere g\u00f6z at\u0131n"],"Related keyphrases":["\u0130lgili anahtar kelimeler"],"The number of headers and header labels don't match.":["Ba\u015fl\u0131klar\u0131n ve ba\u015fl\u0131k etiketlerinin say\u0131s\u0131 e\u015fle\u015fmiyor."],"The %s integration offers suggestions and insights for keywords related to the entered focus keyphrase.":["%s entegrasyonu, girilen odak anahtar kelime grubu ile ilgili anahtar kelimeler i\u00e7in \u00f6neriler ve i\u00e7g\u00f6r\u00fcler sunar."],"Disabling Yoast SEO's XML sitemaps will not disable WordPress' core sitemaps. In some cases, this %1$s may result in SEO errors on your site%2$s. These may be reported in Google Search Console and other tools.":["Yoast SEO'nun XML site haritalar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, WordPress'in temel site haritalar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmaz.Baz\u0131 durumlarda, bu %1$s sitenizde %2$s SEO hatalar\u0131na neden olabilir."],"If you still need support and have an active subscription for this product, please email %s.":["E\u011fer hala deste\u011fe ihtiyac\u0131n\u0131z varsa ve bu \u00fcr\u00fcn i\u00e7in aktif bir aboneli\u011finiz varsa, l\u00fctfen bize e-posta g\u00f6nderin %s."],"You can probably find an answer to your question in our %1$shelp center%2$s.":["Muhtemelen sorunuzun cevab\u0131n\u0131 %1$syard\u0131m merkezimizde%2$s bulabilirsiniz."],"Need support?":["Deste\u011fe mi ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Return to your %s":["%s hesab\u0131n\u0131za d\u00f6n\u00fcn"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["De\u011fi\u015fikliklerin etkili olmas\u0131 i\u00e7in %s'nizi kaydetti\u011finizden emin olun"],"The advanced section of the %1$s meta box allows a user to remove posts from the search results or change the canonical. The settings in the schema tab allows a user to change schema meta data for a post. These are things you might not want any author to do. That's why, by default, only editors and administrators can do this. Setting to \"%2$s\" allows all users to change these settings.":["%1$s meta kutusunun geli\u015fmi\u015f b\u00f6l\u00fcm\u00fc, bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n yaz\u0131lar\u0131 arama sonu\u00e7lar\u0131ndan kald\u0131rmas\u0131na veya do\u011fal ba\u011flant\u0131y\u0131 de\u011fi\u015ftirmesine olanak tan\u0131r. \u015eema sekmesindeki ayarlar, bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n bir g\u00f6nderi i\u00e7in \u015fema meta verilerini de\u011fi\u015ftirmesine olanak tan\u0131r. Bunlar, hi\u00e7bir yazar\u0131n yapmas\u0131n\u0131 istemeyebilece\u011finiz \u015feyler olabilir. Bu nedenle, varsay\u0131lan olarak bunu yaln\u0131zca edit\u00f6rler ve y\u00f6neticiler yapabilir. \"%2$s\" olarak ayarlamak, t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131n bu ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirmesine izin verir."],"Security: no advanced or schema settings for authors":["G\u00fcvenlik: yazarlar i\u00e7in geli\u015fmi\u015f veya \u015fema ayarlar\u0131 yok"],"Report":["Rapor"],"Tech Article":["Teknik makale"],"Scholarly Article":["Bilimsel makale"],"Satirical Article":["Hiciv makalesi"],"Advertiser Content Article":["Reklam veren i\u00e7eri\u011fi makalesi"],"News Article":["Haber makalesi"],"Social Media Posting":["Sosyal medya g\u00f6nderimi"],"Article":["Makale"],"Search Results Page":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 sayfas\u0131"],"Real Estate Listing":["Gayrimenkul listeleme"],"Checkout Page":["\u00d6deme sayfas\u0131"],"Collection Page":["Koleksiyon sayfas\u0131"],"Medical Web Page":["Medikal web sayfas\u0131"],"Contact Page":["\u0130leti\u015fim sayfas\u0131"],"Profile Page":["Profil sayfas\u0131"],"QA Page":["Soru cevap sayfas\u0131"],"FAQ Page":["SSS sayfas\u0131"],"About Page":["Hakk\u0131nda sayfas\u0131"],"Item Page":["\u00dcr\u00fcn sayfas\u0131"],"Web Page":["Web sayfas\u0131"],"Default for %1$s (%2$s)":["%1$s i\u00e7in varsay\u0131lan (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Bu, arama motorlar\u0131n\u0131n web sitenizi ve i\u00e7eri\u011finizi anlamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur. Bu sayfa i\u00e7in baz\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 a\u015fa\u011f\u0131da de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["Yoast SEO, sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 schema.org kullanarak otomatik olarak tan\u0131mlar"],"Article type":["Makale t\u00fcr\u00fc"],"Page type":["Sayfa t\u00fcr\u00fc"],"Learn more about page or content types":["Sayfa veya i\u00e7erik t\u00fcrleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"What type of page or content is this?":["Bu ne t\u00fcr bir sayfa veya i\u00e7erik?"],"%1$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title and put it at the beginning of the title%3$s.":["%1$s: Tam e\u015fle\u015fmeyi i\u00e7ermiyor. %2$sAnahtar kelimelerinizin tam e\u015fle\u015fmesini SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na yazmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n ve ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n ba\u015f\u0131na koyun%3$s."],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sMove it to the beginning for the best results%3$s.":["%1$s: Odak anahtar kelime \u00f6be\u011finin tam e\u015fle\u015fmesi SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda mevcut, ancak en ba\u015fta yer alm\u0131yor . %2$sEn iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in ba\u015fa ta\u015f\u0131y\u0131n%3$s."],"%1$s Internal Linking Blocks":["%1$s dahili ba\u011flant\u0131 bloklar\u0131"],"Allow us to track some data about your site to improve our plugin.":["Eklentimizi geli\u015ftirmek i\u00e7in siteniz hakk\u0131nda baz\u0131 verileri izlememize izin verin."],"Usage tracking":["Kullan\u0131m izleme"],"Can we collect anonymous information about your website to enhance %1$s?":["%1$s eklentisini geli\u015ftirmek i\u00e7in web siteniz hakk\u0131nda anonim bilgiler toplayabilir miyiz?"],"Read more about how internal linking can improve your site structure.":["Dahili ba\u011flant\u0131lar\u0131n site yap\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n."],"Link suggestions":["Ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri"],"Insights":["Fikir"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"The file size of the uploaded image is too large for %s. File size must be less than %s.":["Y\u00fcklenen g\u00f6rselin dosya boyutu %s i\u00e7in \u00e7ok b\u00fcy\u00fck. Dosya boyutu %s boyutundan k\u00fc\u00e7\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"The format of the uploaded image is not supported. The supported formats are: %s, %s, %s and %s.":["Y\u00fcklenen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcn\u00fcn bi\u00e7imi desteklenmiyor. Desteklenen bi\u00e7imler \u015funlard\u0131r: %s, %s, %s ve %s."],"You have uploaded a %s. Please note that, if it\u2019s an animated %s, only the first frame will be used.":["Bir %s y\u00fcklediniz. E\u011fer animasyonlu bir %s ise, sadece ilk karenin kullan\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n."],"Your image dimensions are not suitable. The minimum dimensions are %dx%d pixels. The maximum dimensions are %dx%d pixels.":["G\u00f6rsel boyutlar\u0131n\u0131z uygun de\u011fil. Asgari boyutlar %dx%d pikseldir. Azami boyutlar %dx%d pikseldir."],"Your image dimensions are not suitable. The minimum dimensions are %dx%d pixels.":["G\u00f6rsel boyutlar\u0131n\u0131z uygun de\u011fil. Asgari boyutlar %dx%d pikseldir."],"Dismiss":["Kapat"],"Because of a change in your permalink structure, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131n\u0131zdaki bir de\u011fi\u015fiklik nedeniyle, baz\u0131 SEO verilerinizin yeniden i\u015flenmesi gerekir."],"Because of a change in your home URL setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["Ana URL ayar\u0131n\u0131zdaki bir de\u011fi\u015fiklik nedeniyle, baz\u0131 SEO verilerinizin yeniden i\u015flenmesi gerekir."],"Please upgrade your WordPress version or install the Gutenberg plugin to get this %1$s feature.":["%1$s \u00f6zelli\u011fini edinmek i\u00e7in l\u00fctfen WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz\u00fc y\u00fckseltin veya Gutenberg eklentisini kurun."],"Marking links with nofollow\/sponsored has been disabled for WordPress installs < 5.4.":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 nofollow\/sponsored ile i\u015faretleme, WordPress 5.4 s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden k\u00fc\u00e7\u00fck kurulumlar i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"This is a sponsored link or advert (mark as %1$ssponsored%2$s)%3$s":["Bu sponsorlu bir ba\u011flant\u0131 veya reklamd\u0131r (%1$ssponsored%2$s olarak i\u015faretleyin)%3$s"],"Search engines should ignore this link (mark as %1$snofollow%2$s)%3$s":["Arama motorlar\u0131 bu ba\u011flant\u0131y\u0131 yok saymal\u0131d\u0131r (%1$snofollow%2$s olarak i\u015faretleyin)%3$s"],"Learn more about marking a link as nofollow or sponsored.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 nofollow veya sponsored olarak i\u015faretleme hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Link inserted.":["Ba\u011flant\u0131 eklendi."],"Link edited.":["Ba\u011flant\u0131 d\u00fczenlendi."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Uyar\u0131: ba\u011flant\u0131 eklendi fakat hatalara sahip olabilir. L\u00fctfen test edin."],"Unlink":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Link removed.":["Ba\u011flant\u0131 kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"We've analyzed your post. There is still room for improvement!":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131 analiz ettik. Hala iyile\u015ftirme i\u00e7in yer var!"],"We've analyzed your post. Everything looks good. Well done!":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131 analiz ettik. Her \u015fey iyi g\u00f6z\u00fck\u00fcyor. \u0130yi i\u015f!"],"No focus keyword was entered":["Odak anahtar kelime girilmedi"],"Share your post!":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131n!"],"Improve your post with Yoast SEO":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131 Yoast SEO ile geli\u015ftirin"],"SEO analysis:":["SEO analizi:"],"The links columns show the number of articles on this site linking %3$sto%4$s this article and the number of URLs linked %3$sfrom%4$s this article. Learn more about %1$show to use these features to improve your internal linking%2$s, which greatly enhances your SEO.":["Ba\u011flant\u0131 s\u00fctunlar\u0131, bu site \u00fczerinden makaleye ba\u011flant\u0131 %3$sveren%4$s makalelerin say\u0131s\u0131n\u0131 ve bu makaleden ba\u011flant\u0131 %3$sverilen%4$s URL'lerin say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6sterir. SEO'nuzu b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde iyile\u015ftiren, %1$sdahili ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 geli\u015ftirmek i\u00e7in bu \u00f6zellikleri nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z%2$s hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"We've written an article about %1$show to use the SEO score and Readability score%2$s.":["%1$sSEO ve okunabilirlik puan\u0131n nas\u0131l kullan\u0131laca\u011f\u0131 hakk\u0131nda bir makale yazd\u0131k%2$s."],"%1$s adds several columns to this page.":["%1$s, bu sayfaya birka\u00e7 s\u00fctun ekler."],"%1$sRun the indexation process on your server%2$s using %3$sWP CLI%2$s.":["%3$sWP CLI%2$s kullanarak %1$ssunucunuzda indeksleme i\u015flemini \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131n%2$s."],"Show debug information":["Hata ay\u0131klama bilgisini g\u00f6ster"],"Your site will continue to work normally, but won't take full advantage of %s.":["Siteniz normal \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edecek, ancak %s avantaj\u0131ndan tam olarak yararlanamayacak."],"%s had problems creating the database tables needed to speed up your site.":["%s, sitenizi h\u0131zland\u0131rmak i\u00e7in gereken veritaban\u0131 tablolar\u0131n\u0131 olu\u015ftururken sorun ya\u015fad\u0131."],"Your keyphrase is too long. It can be a maximum of 191 characters.":["Anahtar kelimeniz \u00e7ok uzun. Azami 191 karakter olabilir."],"%1$sFind out how to solve this problem on our help center%2$s.":["%1$sBilgi taban\u0131m\u0131zda bu sorunu nas\u0131l \u00e7\u00f6zece\u011finizi \u00f6\u011frenin%2$s."],"The text link counter feature is not working as expected":["Metin ba\u011flant\u0131s\u0131 sayac\u0131 \u00f6zelli\u011fi beklendi\u011fi gibi \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor"],"The text link counter helps you improve your site structure. %1$sFind out how the text link counter can enhance your SEO%2$s.":["Metin ba\u011flant\u0131s\u0131 sayac\u0131, site yap\u0131n\u0131z\u0131 geli\u015ftirmenize yard\u0131mc\u0131 olur. %1$sMetin ba\u011flant\u0131s\u0131 sayac\u0131n\u0131n SEO'nuzu nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fini \u00f6\u011frenin%2$s."],"The text link counter is working as expected":["Metin ba\u011flant\u0131s\u0131 sayac\u0131 beklendi\u011fi gibi \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor"],"I don't want this site to show in the search results.":["Bu sitenin arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnmesini istemiyorum."],"If you want search engines to show this site in their results, you must %1$sgo to your Reading Settings%2$s and uncheck the box for Search Engine Visibility.":["Arama motorlar\u0131n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131nda bu siteyi g\u00f6stermesini istiyorsan\u0131z, %1$sokuma ayarlar\u0131n\u0131za%2$s gitmeli ve arama motoru g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc kutusunun i\u015faretini kald\u0131rmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["Yard\u0131m sayfam\u0131zda no-index ayar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Meta robot ayar\u0131n\u0131 burada belirleyebilmenize ra\u011fmen, site genelindeki gizlilik ayarlar\u0131nda sitenin tamam\u0131 noindex olarak ayarland\u0131\u011f\u0131ndan bu ayarlar\u0131n bir etkisi olmayacakt\u0131r."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["Yard\u0131m sayfam\u0131zda do\u011fal URL'ler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["Yard\u0131m sayfam\u0131zdaki gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ayar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["Yard\u0131m sayfam\u0131zda geli\u015fmi\u015f meta robot ayarlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["Yard\u0131m sayfam\u0131zda no-follow ayar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Should search engines follow links on this content?":["Arama motorlar\u0131 bu i\u00e7erikteki ba\u011flant\u0131lar\u0131 izlemeli mi?"],"This %1$s REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use %1$s for all their SEO meta output.":["Bu %1$s REST API u\u00e7 noktas\u0131, size belirli bir URL i\u00e7in ihtiyac\u0131n\u0131z olan t\u00fcm meta verileri verir. Bu, ba\u015fs\u0131z WordPress sitelerinin t\u00fcm SEO meta \u00e7\u0131kt\u0131lar\u0131 i\u00e7in %1$s kullanmas\u0131n\u0131 \u00e7ok kolayla\u015ft\u0131racakt\u0131r."],"REST API: Head endpoint":["REST API: Ba\u015f u\u00e7 noktas\u0131"],"Please read %1$sthis help article%2$s to find out how to resolve this problem.":["Bu sorunu nas\u0131l \u00e7\u00f6zece\u011finizi \u00f6\u011frenmek i\u00e7in l\u00fctfen %1$sbu yard\u0131m makalesini%2$s okuyun."],"Replaced with the term ancestors hierarchy":["Terim ebeveyn hiyerar\u015fisi ile de\u011fi\u015ftirildi"],"Term hierarchy":["Terim hiyerar\u015fisi"],"%1$sYou can change the tagline in the customizer%2$s.":["%1$s\u00d6zelle\u015ftiricide slogan\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz%2$s."],"You still have the default WordPress tagline. Even an empty one is probably better.":["Hala varsay\u0131lan WordPress slogan\u0131n\u0131z duruyor. Bo\u015f olan bile muhtemelen daha iyidir."],"You should change the default WordPress tagline":["Varsay\u0131lan WordPress slogan\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmelisiniz"],"You are using a custom tagline or an empty one.":["\u00d6zel bir slogan veya bo\u015f bir tane kullan\u0131yorsunuz."],"You changed the default WordPress tagline":["Varsay\u0131lan WordPress slogan\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirdiniz"],"Comments on your posts are displayed on a single page. This is just like we'd suggest it. You're doing well!":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131za yap\u0131lan yorumlar tek bir sayfada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Bu, tam \u00f6nerdi\u011fimiz gibi. \u0130yi gidiyorsunuz!"],"It's highly recommended to have your postname in the URL of your posts and pages. Consider setting your permalink structure to %s.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n URL'sinde yaz\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131n olmas\u0131 \u015fiddetle tavsiye edilir. Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131n\u0131z\u0131 %s olarak ayarlamay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn."],"You do not have your postname in the URL of your posts and pages":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n URL'sinde yaz\u0131 ad\u0131n\u0131z yok"],"You do have your postname in the URL of your posts and pages.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n URL'sinde yaz\u0131 ad\u0131n\u0131z var."],"Your permalink structure includes the post name":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 yap\u0131n\u0131z yaz\u0131 ad\u0131n\u0131 i\u00e7eriyor"],"Comments on your posts break into multiple pages. As this is not needed in 999 out of 1000 cases, we recommend you disable it. To fix this, uncheck \"Break comments into pages...\" on the Discussion Settings page.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131zdaki yorumlar birden \u00e7ok sayfaya b\u00f6l\u00fcn\u00fcr. 1000 vakadan 999'unda bu gerekli olmad\u0131\u011f\u0131ndan, devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz. Bunu d\u00fczeltmek i\u00e7in Tart\u0131\u015fma ayarlar\u0131 sayfas\u0131nda \"Yorumlar\u0131 sayfalara ay\u0131r...\" se\u00e7ene\u011finin i\u015faretini kald\u0131r\u0131n."],"Comments break into multiple pages":["Yorumlar birden \u00e7ok sayfaya b\u00f6l\u00fcn\u00fcr"],"Comments are displayed on a single page":["Yorumlar tek bir sayfada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir"],"No title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"%1$sGo to the Discussion Settings page%2$s":["%1$sTart\u0131\u015fma ayarlar\u0131 sayfas\u0131na gidin%2$s"],"%1$sThis was reported by the %2$s plugin%3$s":["%1$sBu, %2$s eklentisi taraf\u0131ndan bildirildi%3$s"],"Mobile result":["Mobil sonucu"],"Preview as:":["\u00d6n izleme:"],"Desktop result":["Masa\u00fcst\u00fc sonucu"],"When you click OK we will open our HelpScout beacon where you can find answers to your questions. This beacon will load our support data and also potentially set cookies.":["Tamam'\u0131 t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, sorular\u0131n\u0131z\u0131n yan\u0131tlar\u0131n\u0131 bulabilece\u011finiz HelpScout vericimizi a\u00e7aca\u011f\u0131z. Bu verici, destek verilerimizi y\u00fckleyecek ve ayr\u0131ca potansiyel olarak \u00e7erezler ayarlayacakt\u0131r."],"The browser you are currently using is unfortunately rather dated. Since we strive to give you the best experience possible, we no longer support this browser. Instead, please use %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s or %3$sMicrosoft Edge%4$s.":["\u015eu anda kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z taray\u0131c\u0131 maalesef olduk\u00e7a eski. Size m\u00fcmk\u00fcn olan en iyi deneyimi sunmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in art\u0131k bu taray\u0131c\u0131y\u0131 desteklemiyoruz. Bunun yerine l\u00fctfen %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s veya %3$sMicrosoft Edge%4$s kullan\u0131n."],"If you want to apply advanced <code>meta<\/code> robots settings for this page, please define them in the following field.":["Bu sayfa i\u00e7in geli\u015fmi\u015f <code>meta<\/code> robot ayarlar\u0131n\u0131 uygulamak istiyorsan\u0131z, l\u00fctfen bunlar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131daki alanda tan\u0131mlay\u0131n."],"Check out %1$s":["%1$s sayfas\u0131na g\u00f6z at\u0131n"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["SEO hakk\u0131nda bilmeniz gereken her \u015feyi \u00f6\u011frenmek i\u00e7in hem \u00fccretsiz hem de premium \u00e7evrimi\u00e7i kurslar\u0131m\u0131z var."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Yoast Tak\u0131m\u0131ndan SEO \u00f6\u011frenmek ister misiniz? %1$s sayfam\u0131za g\u00f6z at\u0131n!"],"Learn SEO":["SEO \u00f6\u011frenin"],"%s settings to import:":["\u0130\u00e7e aktar\u0131lacak %s ayarlar\u0131:"],"Import settings from another %1$s installation by pasting them here and clicking \"%2$s\".":["Ayarlar\u0131 ba\u015fka bir %1$s kurulumundan buraya yap\u0131\u015ft\u0131rarak ve \"%2$s\" d\u00fc\u011fmesini t\u0131klayarak i\u00e7e aktar\u0131n."],"Your %1$s settings:":["%1$s ayarlar\u0131n\u0131z:"],"Settings saved.":["Ayarlar kaydedildi."],"Dismiss this alert":["Bu uyar\u0131y\u0131 yoksay"],"Show this item.":["Bu \u00f6\u011feyi g\u00f6ster."],"Hide this item.":["Bu \u00f6\u011feyi gizle."],"Focus keyphrase not set":["Odak anahtar ifade ayarlanmad\u0131"],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly.":["\u0130\u00e7erikte en fazla a\u015fa\u011f\u0131daki kelimeler yer almaktad\u0131r. Bunlar, i\u00e7eri\u011finizin neye odakland\u0131\u011f\u0131na dair bir izlenim verir. Kelimeler konunuzdan \u00e7ok farkl\u0131ysa, i\u00e7eri\u011finizi uygun \u015fekilde yeniden yazmak isteyebilirsiniz."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Biraz daha metin ekledikten sonra, size i\u00e7erikte en \u00e7ok ge\u00e7en kelimelerin bir listesini verece\u011fiz. Bunlar, i\u00e7eri\u011finizin neye odakland\u0131\u011f\u0131na dair bir fikir verir."],"%d occurrences":["%d tekrar"],"Activate %s for your site on MyYoast":["MyYoast'taki siteniz i\u00e7in %s uzant\u0131s\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin"],"Show blog page in breadcrumbs":["Gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131nda blog sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Has feedback":["Geri bildirim mevcut"],"Content optimization:":["\u0130\u00e7erik optimizasyonu:"],"Post Noindexed":["Yaz\u0131 noindex ayarland\u0131"],"No Focus Keyphrase":["Odak anahtar kelime yok"],"Posts with the SEO score: %s":["SEO puan\u0131 olan yaz\u0131lar: %s"],"SEO: %s":["SEO: %s"],"%s video tutorial":["%s video e\u011fitimi"],"To view your current crawl errors, %1$splease visit Google Search Console%2$s.":["Mevcut tarama hatalar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in %1$sl\u00fctfen Google Search Console%2$s adresini ziyaret edin."],"Google has discontinued its Crawl Errors API. Therefore, any possible crawl errors you might have cannot be displayed here anymore. %1$sRead our statement on this for further information%2$s.":["Google, tarama hatalar\u0131 API'sini sonland\u0131rd\u0131. Bu nedenle, sahip olabilece\u011finiz olas\u0131 tarama hatalar\u0131 art\u0131k burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor. %1$sDaha fazla bilgi i\u00e7in bu konudaki a\u00e7\u0131klamam\u0131z\u0131 okuyun%2$s."],"Get the %s plugin now!":["%s eklentisini hemen edinin!"],"Personal info":["Personal info"],"Organization logo":["Kurulu\u015f logosu"],"Organization name":["Kurulu\u015f ad\u0131"],"(if one exists)":["(e\u011fer varsa)"],"Wikipedia page about you":["Hakk\u0131n\u0131zdaki Wikipedia sayfas\u0131"],"YouTube profile URL":["YouTube profil URL'si"],"Tumblr profile URL":["Tumblr profil URL\u2019si"],"SoundCloud profile URL":["SoundCloud profil URL'si"],"MySpace profile URL":["MySpace profil URL'si"],"Organization":["Kurulu\u015f"],"You have previously set your site to represent a person. We\u2019ve improved our functionality around Schema and the Knowledge Graph, so you should go in and %1$scomplete those settings%2$s.":["Sitenizi daha \u00f6nce bir ki\u015fiyi temsil edecek \u015fekilde ayarlam\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. \u015eema ve bilgi grafi\u011fi ile ilgili i\u015flevselli\u011fimizi geli\u015ftirdik, bu nedenle gidip %1$sbu ayarlar\u0131 tamamlaman\u0131z%2$s gerekir."],"Select a user...":["Bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in..."],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"Pinterest profile URL":["Pinterest profil URL'si"],"LinkedIn profile URL":["LinkedIn profil URL'si"],"Instagram profile URL":["Instagram profil URL'si"],"No JSON object was returned.":["Hi\u00e7bir JSON nesnesi d\u00f6nd\u00fcr\u00fclmedi."],"Received internal links":["Gelen dahili ba\u011flant\u0131lar"],"Outgoing internal links":["Giden \u0130\u00e7 Ba\u011flant\u0131lar"],"New step added":["Yeni ad\u0131m eklendi"],"New question added":["Yeni soru eklendi"],"For this feature to work, %1$s needs to create a table in your database. We were unable to create this table automatically.":["Bu \u00f6zelli\u011fin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in, %1$s veritaban\u0131n\u0131zda bir tablo olu\u015fturmal\u0131d\u0131r. Bu tabloyu otomatik olarak olu\u015fturamad\u0131k."],"Keyphrase":["Anahtar kelime"],"%3$sImage Keyphrase%5$s: Out of %2$d images on this page, %1$d have alt attributes with words from your keyphrase or synonyms. That's a bit much. %4$sOnly include the keyphrase or its synonyms when it really fits the image%5$s.":["%3$sG\u00f6rsel alt nitelikleri%5$s: Bu sayfadaki %2$d g\u00f6rselden %1$d tanesi, anahtar kelimenizden veya e\u015f anlaml\u0131 kelimelerinizden alt niteli\u011fine sahip. Bu biraz fazla. %4$sYaln\u0131zca anahtar kelimeyi veya e\u015f anlaml\u0131lar\u0131n\u0131, g\u00f6rsele ger\u00e7ekten uydu\u011funda ekleyin%5$s."],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page do not have alt attributes that reflect the topic of your text. %2$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of relevant images%3$s!":["%1$sG\u00f6rsel alt nitelikleri%3$s: Bu sayfadaki g\u00f6rseller, metninizin konusunu yans\u0131tan alt niteliklere sahip de\u011fil. %2$sAnahtar kelimenizi veya e\u015f anlaml\u0131lar\u0131n\u0131 ilgili g\u00f6rsellerin alt etiketlerine ekleyin%3$s!"],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page have alt attributes, but you have not set your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sG\u00f6rsel alt nitelikleri%3$s: Bu sayfadaki g\u00f6rsellerin alt nitelikleri var, ancak anahtar kelimeinizi ayarlamad\u0131n\u0131z. %2$sBunu d\u00fczeltin%3$s!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: Your H2 or H3 subheading reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$s Bir alt ba\u015fl\u0131ktaki anahtar s\u00f6zc\u00fck %2$s: \u00dcst d\u00fczey alt ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z, kopyan\u0131z\u0131n konusunu yans\u0131t\u0131r. Aferin!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: %2$sUse more keyphrases or synonyms in your H2 and H3 subheadings%3$s!":["%1$s A\u015fa\u011f\u0131daki alt deyim %3$s: %2$s \u00dcst d\u00fczeyindeki alt ba\u015fl\u0131klar\u0131n\u0131zda daha fazla anahtar kelime \u00f6bekleri kullan\u0131n; %3$s!"],"Page %s":["Sayfa %s"],"Cannot get the size of %1$s because of unknown reasons.":["Bilinmeyen nedenlerden dolay\u0131 %1$s boyutu alam\u0131yor."],"Cannot get the size of %1$s because it is hosted externally.":["%1$s boyutu al\u0131nam\u0131yor, \u00e7\u00fcnk\u00fc harici olarak bar\u0131nd\u0131r\u0131l\u0131yor."],"%1$sSingle title%3$s: H1s should only be used as your main title. Find all H1s in your text that aren't your main title and %2$schange them to a lower heading level%3$s!":["%1$sTek ba\u015fl\u0131k%3$s: H1 etiketleri yaln\u0131zca ana ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z olarak kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Metninizde ana ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z olmayan t\u00fcm H1 etiketlerini bulun ve %2$salt ba\u015fl\u0131k seviyesine de\u011fi\u015ftirin%3$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The keyphrase was found 0 times. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sAnahtar kelime yo\u011funlu\u011fu%2$s: Odak anahtar kelime 0 kez bulundu. Bu uzunluktaki bir metin i\u00e7in \u00f6nerilen asgari %3$d kat\u0131ndan daha az. %4$sAnahtar kelimenize odaklan\u0131n%2$s!"],"Import of settings is only supported on servers that run PHP 5.3 or higher.":["Ayarlar\u0131n i\u00e7e aktar\u0131lmas\u0131 yaln\u0131zca PHP 5.3 veya daha y\u00fcksek s\u00fcr\u00fcmleri \u00e7al\u0131\u015ft\u0131ran sunucularda desteklenir ."],"Export your %1$s settings here, to copy them on another site.":["%1$s ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 ba\u015fka bir siteye kopyalamak i\u00e7in buradan d\u0131\u015fa aktar\u0131n."],"No settings found.":["Hi\u00e7bir ayar bulunamad\u0131."],"These are settings for the %1$s plugin by %2$s":["Bunlar %1$s eklentisi i\u00e7in %2$s taraf\u0131ndan yap\u0131lan ayarlard\u0131r"],"Copy all these settings to another site's %1$s tab and click \"%1$s\" there.":["T\u00fcm bu ayarlar\u0131 ba\u015fka bir sitenin %1$s sekmesine kopyalay\u0131n ve oradaki \"%1$s\" d\u00fc\u011fmesini t\u0131klay\u0131n."],"You do not have the required rights to export settings.":["Ayarlar\u0131 d\u0131\u015fa aktarmak i\u00e7in gerekli haklara sahip de\u011filsiniz."],"Method %1$s() does not exist in class %2$s":["%1$s() metodu %2$s s\u0131n\u0131f\u0131nda mevcut de\u011fil"],"With %s, you can easily create such redirects.":["%s ile bu t\u00fcr y\u00f6nlendirmeleri kolayl\u0131kla olu\u015fturabilirsiniz."],"Learn about why permalinks are important for SEO.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar\u0131n SEO i\u00e7in neden \u00f6nemli olduklar\u0131 hakk\u0131nda bilgi edin."],"Changing your permalinks settings can seriously impact your search engine visibility. It should almost %1$s never %2$s be done on a live website.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmek, arama motoru g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz\u00fc ciddi \u015fekilde etkileyebilir. Yay\u0131nda olan bir web sitesinde neredeyse %1$shi\u00e7bir zaman%2$s yap\u0131lmamal\u0131d\u0131r."],"WARNING:":["UYARI:"],"%1$sFunction words in keyphrase%3$s: Your keyphrase \"%4$s\" contains function words only. %2$sLearn more about what makes a good keyphrase.%3$s":["%1$sAnahtar kelime i\u00e7inde i\u015flev s\u00f6zc\u00fckleri%3$s: \"%4$s\" anahtar kelimesi yaln\u0131zca i\u015flev s\u00f6zc\u00fcklerini i\u00e7eriyor. %2$s\u0130yi bir anahtar kelimenin ne oldu\u011fu hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin.%3$s"],"%1$sKeyphrase length%3$s: %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sAnahtar kelime uzunlu\u011fu%3$s: %2$sSEO puan\u0131n\u0131z\u0131 hesaplamak i\u00e7in bir anahtar kelime belirleyin%3$s."],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: More than half of your keyphrase appears in the slug. That's great!":["%1$sK\u0131sa ad i\u00e7inde anahtar kelime%2$s: Anahtar kelimelerinizin yar\u0131s\u0131ndan fazlas\u0131 k\u0131sa ad i\u00e7inde yer al\u0131yor. Bu harika!"],"%1$sKeyphrase in slug%3$s: (Part of) your keyphrase does not appear in the slug. %2$sChange that%3$s!":["%1$sK\u0131sa ad i\u00e7inde anahtar kelime%3$s: Anahtar kelimelerinizin bir k\u0131sm\u0131 k\u0131sa ad i\u00e7inde yer alm\u0131yor.%2$sBunu de\u011fi\u015ftirin%3$s!"],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: Great work!":["%1$sK\u0131sa ad i\u00e7inde anahtar kelime%2$s: \u0130yi i\u015f!"],"Help on choosing the perfect focus keyphrase":["M\u00fckemmel odak anahtar kelime se\u00e7me konusunda yard\u0131m"],"Go %s!":["%s olun!"],"Add related keyphrase":["\u0130lgili anahtar kelimeyi ekle"],"Upgrade to %s":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckselt"],"Get %s":["%s eklentisini \u015fimdi edinin"],"%3$sPreviously used keyphrase%2$s: You've used this keyphrase %1$smultiple times before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%2$s.":["%3$sDaha \u00f6nce kullan\u0131lan anahtar kelime%2$s: Bu anahtar kelimeyi %1$sdaha \u00f6nce birden fazla defa%2$s kulland\u0131n\u0131z. %4$sAnahtar kelimenizi bir kereden fazla kullanmay\u0131n%2$s."],"%3$sPreviously used keyphrase%2$s: You've used this keyphrase %1$sonce before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%2$s.":["%3$sDaha \u00f6nce kullan\u0131lan anahtar kelime%2$s: Bu anahtar kelimeyi %1$sdaha \u00f6nce bir kez%2$s kulland\u0131n\u0131z. %4$sAnahtar kelimenizi bir kereden fazla kullanmay\u0131n%2$s."],"%1$sPreviously used keyphrase%2$s: You've not used this keyphrase before, very good.":["%1$sDaha \u00f6nce kullan\u0131lan anahtar kelime%2$s: Bu anahtar kelimeyi daha \u00f6nce kullanmad\u0131n\u0131z, \u00e7ok iyi."],"%1$sImages%3$s: No images appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sG\u00f6rsel alt nitelikleri%3$s: Bu sayfada hi\u00e7bir g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. %2$sBirka\u00e7 tane ekleyin%3$s!"],"%1$sLink keyphrase%3$s: You're linking to another page with the words you want this page to rank for. %2$sDon't do that%3$s!":["%1$sBa\u011flant\u0131 anahtar kelimesi%3$s: Bu sayfa i\u00e7in derecelenmesini istedi\u011finiz kelimelerin bulundu\u011fu ba\u015fka bir sayfaya ba\u011flant\u0131 veriyorsunuz. %2$sBunu yapmay\u0131n%3$s!"],"%2$sText length%3$s: The text contains %1$d %4$s. Good job!":["%2$sMetin uzunlu\u011fu%3$s: Metin %1$d %4$s i\u00e7eriyor. \u0130yi i\u015f!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: More than 75%% of your H2 and H3 subheadings reflect the topic of your copy. That's too much. %2$sDon't over-optimize%3$s!":["%1$s A\u015fa\u011f\u0131daki alt deyim %3$s: \u00dcst d\u00fczey alt ba\u015fl\u0131klar\u0131n\u0131z\u0131n %%75'inden fazlas\u0131 metninizin konusunu yans\u0131t\u0131yor. Bu \u00e7ok fazla. %2$sa\u015f\u0131r\u0131 optimize etmeyin!%3$s"],"%1$sSEO title width%3$s: %2$sPlease create an SEO title%3$s.":["%1$sSEO ba\u015fl\u0131k geni\u015fli\u011fi%3$s: %2$sL\u00fctfen bir SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturun%3$s."],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is wider than the viewable limit. %2$sTry to make it shorter%3$s.":["%1$sSEO ba\u015fl\u0131k geni\u015fli\u011fi%3$s: SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir s\u0131n\u0131rdan daha geni\u015f. %2$sK\u0131saltmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n%3$s."],"%1$sSEO title width%2$s: Good job!":["%1$sSEO ba\u015fl\u0131k geni\u015fli\u011fi%2$s: \u0130yi i\u015f!"],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is too short. %2$sUse the space to add keyphrase variations or create compelling call-to-action copy%3$s.":["%1$sSEO ba\u015fl\u0131k geni\u015fli\u011fi%3$s: SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 \u00e7ok k\u0131sa. %2$sAnahtar kelime varyasyonlar\u0131 eklemek veya etkileyici eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 kopyas\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in alan\u0131 kullan\u0131n%3$s."],"%1$sOutbound links%2$s: There are both nofollowed and normal outbound links on this page. Good job!":["%1$sGiden ba\u011flant\u0131lar%2$s: Bu sayfada hem nofollow hem de normal giden ba\u011flant\u0131lar var. \u0130yi i\u015f!"],"%1$sOutbound links%2$s: Good job!":["%1$sGiden ba\u011flant\u0131lar%2$s: \u0130yi i\u015f!"],"%1$sOutbound links%3$s: All outbound links on this page are nofollowed. %2$sAdd some normal links%3$s.":["%1$sGiden ba\u011flant\u0131lar%3$s: Bu sayfadaki t\u00fcm giden ba\u011flant\u0131lar nofollow. %2$sBaz\u0131 normal ba\u011flant\u0131lar ekleyin%3$s."],"%1$sOutbound links%3$s: No outbound links appear in this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sGiden ba\u011flant\u0131lar%3$s: Bu sayfada giden ba\u011flant\u0131 yok. %2$sBiraz ekleyin%3$s!"],"%1$sMeta description length%2$s: Well done!":["%1$sMeta a\u00e7\u0131klama uzunlu\u011fu%2$s: \u0130yi i\u015f!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is over %4$d characters. To ensure the entire description will be visible, %2$syou should reduce the length%3$s!":["%1$sMeta a\u00e7\u0131klama uzunlu\u011fu%3$s: Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 %4$d karakterin \u00fczerinde. A\u00e7\u0131klaman\u0131n tamam\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in %2$suzunlu\u011funu azaltmal\u0131s\u0131n\u0131z%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is too short (under %4$d characters). Up to %5$d characters are available. %2$sUse the space%3$s!":["%1$sMeta a\u00e7\u0131klama uzunlu\u011fu%3$s: Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 \u00e7ok k\u0131sa (%4$d karakterin alt\u0131nda). %5$d karaktere kadar kullan\u0131labilir. %2$sAlan\u0131n\u0131 kullan\u0131n%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s:  No meta description has been specified. Search engines will display copy from the page instead. %2$sMake sure to write one%3$s!":["%1$sMeta a\u00e7\u0131klama uzunlu\u011fu%3$s: Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 belirtilmedi. Arama motorlar\u0131 bunun yerine sayfadaki kopyay\u0131 g\u00f6sterecektir. %2$sBir tane yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olun%3$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description has been specified, but it does not contain the keyphrase. %3$sFix that%4$s!":["%1$sMeta a\u00e7\u0131klamas\u0131nda anahtar kelime%2$s: Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 belirtildi, ancak anahtar s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7ermiyor. %3$sBunu d\u00fczeltin%4$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description contains the keyphrase %3$s times, which is over the advised maximum of 2 times. %4$sLimit that%5$s!":["%1$sMeta a\u00e7\u0131klamas\u0131nda anahtar kelime%2$s: Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 anahtar s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fc, \u00f6nerilen azami 2 kat\u0131ndan fazla, %3$s kez i\u00e7eriyor. %4$sbunu s\u0131n\u0131rlay\u0131n%5$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: Keyphrase or synonym appear in the meta description. Well done!":["%1$sMeta a\u00e7\u0131klamas\u0131nda anahtar kelime%2$s: Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131nda anahtar kelime veya e\u015fanlaml\u0131lar yer al\u0131yor. \u0130yi i\u015f!"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's way more than the recommended maximum of %2$d %6$s. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sAnahtar kelime uzunlu\u011fu%5$s: Anahtar kelime %1$d %6$s i\u00e7eriyor. Bu, \u00f6nerilen azami %2$d %6$s say\u0131s\u0131ndan \u00e7ok daha fazla. %4$sK\u0131salt\u0131n%5$s!"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's more than the recommended maximum of %2$d %6$s. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sAnahtar kelime uzunlu\u011fu%5$s: Anahtar kelime %1$d %6$s i\u00e7eriyor. Bu, \u00f6nerilen azami %2$d %6$s say\u0131s\u0131ndan daha fazla. %4$sK\u0131salt\u0131n%5$s!"],"%1$sKeyphrase length%2$s: Good job!":["%1$sAnahtar kelime uzunlu\u011fu%2$s: \u0130yi i\u015f!"],"%1$sKeyphrase length%3$s: No focus keyphrase was set for this page. %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sAnahtar kelime uzunlu\u011fu%3$s: Bu sayfa i\u00e7in odak anahtar kelime ayarlanmad\u0131. %2$sSEO puan\u0131n\u0131z\u0131 hesaplamak i\u00e7in bir anahtar kelime belirleyin%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms do not appear in the first paragraph. %2$sMake sure the topic is clear immediately%3$s.":["%1$sGiri\u015fte anahtar kelime%3$s: Anahtar kelimeleriniz veya e\u015f anlaml\u0131lar\u0131 ilk paragrafta g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. %2$sKonunun hemen anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olun%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms appear in the first paragraph of the copy, but not within one sentence. %2$sFix that%3$s!":["%1$sGiri\u015fte anahtar kelime%3$s: Anahtar kelimeleriniz veya e\u015f anlaml\u0131lar\u0131 kopyan\u0131n ilk paragraf\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, ancak tek bir c\u00fcmle i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnmez. %2$sBunu d\u00fczeltin%3$s!"],"%1$sKeyphrase in introduction%2$s: Well done!":["%1$sGiri\u015fte anahtar kelime%2$s: \u0130yi i\u015f!"],"%1$sInternal links%2$s: There are both nofollowed and normal internal links on this page. Good job!":["%1$sDahili ba\u011flant\u0131lar%2$s: Bu sayfada hem nofollow hem de normal dahili ba\u011flant\u0131lar var. \u0130yi i\u015f!"],"%1$sInternal links%2$s: You have enough internal links. Good job!":["%1$sDahili ba\u011flant\u0131lar%2$s: Yeterince i\u00e7 ba\u011flant\u0131n\u0131z var. \u0130yi i\u015f!"],"%1$sInternal links%3$s: The internal links in this page are all nofollowed. %2$sAdd some good internal links%3$s.":["%1$sDahili ba\u011flant\u0131lar%3$s: Bu sayfadaki dahili ba\u011flant\u0131lar\u0131n tamam\u0131 nofollow olarak i\u015faretlenmi\u015f. %2$sBirka\u00e7 tane iyi dahili ba\u011flant\u0131 ekleyin%3$s."],"%1$sInternal links%3$s: No internal links appear in this page, %2$smake sure to add some%3$s!":["%1$sDahili ba\u011flant\u0131lar%3$s: Bu sayfada hi\u00e7bir dahili ba\u011flant\u0131 g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor, %2$sbirka\u00e7 tane ekledi\u011finizden emin olun%3$s!"],"%1$sTransition words%2$s: Well done!":["%1$sGe\u00e7i\u015f kelimeleri%2$s: \u0130yi i\u015f!"],"%1$sTransition words%2$s: Only %3$s of the sentences contain transition words, which is not enough. %4$sUse more of them%2$s.":["%1$sGe\u00e7i\u015f kelimeleri%2$s: C\u00fcmlelerin yaln\u0131zca %3$s tanesi ge\u00e7i\u015f kelimeleri i\u00e7eriyor, bu yeterli de\u011fil. %4$sDaha fazlas\u0131n\u0131 kullan\u0131n%2$s."],"%1$sTransition words%2$s: None of the sentences contain transition words. %3$sUse some%2$s.":["%1$sGe\u00e7i\u015f kelimeleri%2$s: C\u00fcmlelerin hi\u00e7biri ge\u00e7i\u015f kelimeleri i\u00e7ermiyor. %3$sBirka\u00e7 tane kullan\u0131n%2$s."],"%1$sNot enough content%2$s: %3$sPlease add some content to enable a good analysis%2$s.":["%1$sYeterli i\u00e7erik yok%2$s: %3$s\u0130yi bir analizi m\u00fcmk\u00fcn k\u0131lmak i\u00e7in l\u00fctfen biraz i\u00e7erik ekleyin%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, but your text is short enough and probably doesn't need them.":["%1$sAlt ba\u015fl\u0131k da\u011f\u0131l\u0131m\u0131%2$s: Herhangi bir alt ba\u015fl\u0131k kullanm\u0131yorsunuz, ancak metniniz yeterince k\u0131sa ve muhtemelen onlara ihtiya\u00e7 duymuyor."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, although your text is rather long. %3$sTry and add some subheadings%2$s.":["%1$sAlt ba\u015fl\u0131k da\u011f\u0131l\u0131m\u0131%2$s: Metniniz olduk\u00e7a uzun olmas\u0131na ra\u011fmen, herhangi bir alt ba\u015fl\u0131k kullanm\u0131yorsunuz. %3$sBaz\u0131 alt ba\u015fl\u0131klar\u0131 deneyin ve ekleyin%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: Great job!":["%1$sAlt ba\u015fl\u0131k da\u011f\u0131l\u0131m\u0131%2$s: Harika!"],"%1$sSentence length%2$s: %3$s of the sentences contain more than %4$s %7$s, which is more than the recommended maximum of %5$s. %6$sTry to shorten the sentences%2$s.":["%1$sC\u00fcmle uzunlu\u011fu%2$s: C\u00fcmlelerin %3$s tanesi %4$s adetten fazla %7$s i\u00e7eriyor, bu da \u00f6nerilen azami %5$s adetten fazla. %6$sC\u00fcmleleri k\u0131saltmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n%2$s."],"%1$sSentence length%2$s: Great!":["%1$sC\u00fcmle uzunlu\u011fu%2$s: Harika!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: There is enough variety in your sentences. That's great!":["%1$sArd\u0131\u015f\u0131k c\u00fcmleler%2$s: C\u00fcmlelerinizde yeterince \u00e7e\u015fitlilik var. Bu harika!"],"%1$sPassive voice%2$s: %3$s of the sentences contain passive voice, which is more than the recommended maximum of %4$s. %5$sTry to use their active counterparts%2$s.":["%1$sEdilgen \u00e7at\u0131%2$s: C\u00fcmlelerin %3$s tanesi edilgen \u00e7at\u0131 i\u00e7eriyor ve bu, \u00f6nerilen azami %4$s taneden fazla. %5$sBunlar\u0131n yerine etken kullan\u0131m yapmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n%2$s."],"%1$sPassive voice%2$s: You're using enough active voice. That's great!":["%1$sEdilgen \u00e7at\u0131%2$s: Yeterince etken \u00e7at\u0131 kullan\u0131yorsun. Bu harika!"],"%1$sParagraph length%2$s: None of the paragraphs are too long. Great job!":["%1$sParagraf uzunlu\u011fu%2$s: Paragraflar\u0131n hi\u00e7biri \u00e7ok uzun de\u011fil. \u0130yi i\u015f!"],"Good job!":["\u0130yi i\u015f!"],"Focus keyphrase: ":["Odak anahtar kelime: "],"Focus keyphrase":["Odak anahtar kelime"],"Disable":["Etkisizle\u015ftir"],"Allow Control":["Kontrole izin ver"],"This tab allows you to selectively disable %s features for all sites in the network. By default all features are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle a feature on or off for their site. When you disable a feature here, site admins will not be able to use that feature at all.":["Bu sekme, a\u011fdaki t\u00fcm siteler i\u00e7in %s \u00f6zelliklerini se\u00e7erek devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131za izin verir. Varsay\u0131lan olarak t\u00fcm \u00f6zellikler etkindir, bu da site y\u00f6neticilerinin siteleri i\u00e7in bir \u00f6zelli\u011fi a\u00e7\u0131p kapamak isteyip istemediklerini kendilerinin se\u00e7mesine olanak tan\u0131r. Burada bir \u00f6zelli\u011fi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, site y\u00f6neticileri bu \u00f6zelli\u011fi hi\u00e7bir \u015fekilde kullanamayacakt\u0131r."],"%s is a required feature toggle argument.":["%s, gerekli bir \u00f6zellik ge\u00e7i\u015fi ba\u011f\u0131ms\u0131z de\u011fi\u015fkenidir."],"This feature has been disabled by the network admin.":["Bu \u00f6zellik a\u011f y\u00f6neticisi taraf\u0131ndan devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Focus keyphrase not set.":["Odak anahtar kelime ayarlanmad\u0131."],"Colon":["Kolon"],"Optional. Customize how you want to describe the duration of the instruction":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131. Talimat\u0131n s\u00fcresini nas\u0131l tan\u0131mlamak istedi\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin"],"Describe the duration of the instruction:":["Talimat\u0131n s\u00fcresini tan\u0131mlay\u0131n:"],"Learn more about the readability analysis":["Okunabilirlik analizi hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Readability analysis:":["Okunabilirlik analizi"],"Both %1$s and %2$s manage the SEO of your site. Running two SEO plugins at the same time is detrimental.":["Hem %1$s hem de %2$s sitenizin SEO sunu y\u00f6netir. Ayn\u0131 anda iki SEO eklentisini \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rmak zararl\u0131 olur."],"%s, %s and %s":["%s, %s ve %s"],"%s and %s":["%s ve %s"],"Enter a step title":["Bir ad\u0131m ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 girin"],"Optional. This can give you better control over the styling of the steps.":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131. Bu, ad\u0131mlar\u0131n \u015fekillendirilmesi \u00fczerinde size daha iyi kontrol sa\u011flayabilir."],"CSS class(es) to apply to the steps":["Ad\u0131mlara uygulanacak CSS s\u0131n\u0131f(lar)\u0131"],"minutes":["dakika"],"hours":["saat"],"days":["g\u00fcn"],"Create a How-to guide in an SEO-friendly way. You can only use one How-to block per post.":["SEO dostu bir \u015fekilde, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r k\u0131lavuzu olu\u015fturun. Her yaz\u0131 i\u00e7in yaln\u0131zca bir nas\u0131l yap\u0131l\u0131r blo\u011fu kullanabilirsiniz."],"Copy error":["Kopyalama hatas\u0131"],"An error occurred loading the %s primary taxonomy picker.":["%s birincil s\u0131n\u0131fland\u0131rma se\u00e7icisi y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"%1$s Structured Data Blocks":["%1$s yap\u0131sal veri bloklar\u0131"],"Time needed:":["Gerekli s\u00fcre:"],"Move question down":["Soruyu a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move question up":["Soruyu yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Insert question":["Soru ekle"],"Delete question":["Soruyu sil"],"Enter the answer to the question":["Sorunun cevab\u0131n\u0131 girin"],"Enter a question":["Bir soru girin"],"Add question":["Soru ekle"],"Select the primary %s":["Birincil %s se\u00e7in"],"Check links to this URL":["Bu URL'ye olan ba\u011flant\u0131lar\u0131 kontrol et"],"Are you trying to use multiple keyphrases? You should add them separately below.":["Birden \u00e7ok anahtar kelime mi kullanmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz? Bunlar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131da ayr\u0131 ayr\u0131 eklemelisiniz."],"Mark as cornerstone content":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7erik olarak i\u015faretle"],"Move step down":["Ad\u0131m\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move step up":["Ad\u0131m\u0131 yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Insert step":["Ad\u0131m ekle"],"Delete step":["Ad\u0131m\u0131 sil"],"Add image":["G\u00f6rsel ekle"],"Enter a step description":["Ad\u0131m a\u00e7\u0131klamas\u0131 yaz"],"Enter a description":["Bir a\u00e7\u0131klama gir"],"Unordered list":["S\u0131ras\u0131z liste"],"Showing step items as an ordered list.":["Ad\u0131m \u00f6\u011feleri s\u0131ral\u0131 liste olarak g\u00f6steriliyor."],"Showing step items as an unordered list":["Ad\u0131m \u00f6\u011feleri s\u0131ras\u0131z liste olarak g\u00f6steriliyor"],"Add step":["Ad\u0131m ekle"],"Delete total time":["Toplam zaman\u0131 sil"],"Add total time":["Toplam s\u00fcre ekle"],"Analysis results":["Analiz sonu\u00e7lar\u0131"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["SEO puan\u0131n\u0131 hesaplamak i\u00e7in bir odak anahtar kelime girin"],"Learn more about Cornerstone Content.":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Cornerstone content should be the most important and extensive articles on your site.":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi sitenizdeki en \u00f6nemli ve kapsaml\u0131 makaleler olmas\u0131 gerekir."],"Restore Site":["Siteyi geri y\u00fckle"],"Network Settings":["A\u011f ayarlar\u0131"],"You are not allowed to perform this action.":["Bu eylemi ger\u00e7ekle\u015ftirme izniniz yok."],"Error: %s":["Hata: %s"],"Success: %s":["Ba\u015far\u0131: %s"],"Site with ID %d not found.":["%d kimli\u011fine sahip site bulunamad\u0131."],"No site has been selected to restore.":["Geri y\u00fcklemek i\u00e7in hi\u00e7bir site se\u00e7ilmedi."],"You are not allowed to modify unregistered network settings.":["Kay\u0131tl\u0131 olmayan a\u011f ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiremezsiniz."],"deleted":["silindi"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Anahtar kelime ara\u015ft\u0131rmas\u0131 ve anahtar kelime stratejisi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek i\u00e7in %1$sanahtar kelime ara\u015ft\u0131rmas\u0131na y\u00f6nelik nihai k\u0131lavuzumuzu%2$s okuyun."],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["A\u015fa\u011f\u0131daki kelimeler i\u00e7erikte en \u00e7ok yer almaktad\u0131r. Bunlar, i\u00e7eri\u011finizin neye odakland\u0131\u011f\u0131na dair bir fikir verir. Kelimeler konunuzdan \u00e7ok farkl\u0131ysa, i\u00e7eri\u011finizi buna g\u00f6re yeniden yazmak isteyebilirsiniz. "],"Prominent words":["\u00d6nemli kelimeler"],"The site's tagline":["Sitenin slogan\u0131"],"Not all required fields are given. Missing field %1$s":["Gerekli t\u00fcm alanlar verilmemi\u015f. Eksik alan %1$s"],"Add synonyms":["E\u015f anlaml\u0131 kelimeler ekle"],"You can edit the SEO metadata for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Bu \u00f6zel t\u00fcr i\u00e7in SEO meta verilerini %1$sma\u011faza sayfas\u0131%2$s \u00fczerinde d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Current year":["Mevcut y\u0131l"],"Page":["Sayfa"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Bir \u015feyler yanl\u0131\u015f gitti. L\u00fctfen sayfay\u0131 yenileyin."],"Tagline":["Slogan"],"description (custom taxonomy)":["a\u00e7\u0131klama (\u00f6zel s\u0131n\u0131fland\u0131rma)"],"(custom taxonomy)":["(\u00f6zel s\u0131n\u0131fland\u0131rma)"],"(custom field)":["(\u00f6zel alan)"],"Term404":["Term404"],"Caption":["Altyaz\u0131"],"Pagenumber":["Sayfanumaras\u0131"],"Pagetotal":["Sayfatoplam\u0131"],"User description":["Kullan\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"ID":["ID"],"Modified":["De\u011fi\u015ftirilmi\u015f"],"Post type (plural)":["Yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc (\u00e7o\u011ful)"],"Post type (singular)":["Yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc (tekil)"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Search phrase":["Arama ifadesi"],"Term title":["Terim ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Term description":["Terim a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Tag description":["Etiket a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Category description":["Kategori a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Primary category":["Birincil kategori"],"Category":["Kategori"],"Tag":["Etiket"],"Excerpt only":["Sadece al\u0131nt\u0131"],"Excerpt":["Al\u0131nt\u0131"],"Site title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Archive title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Parent title":["Ana ba\u015fl\u0131k"],"Date":["Tarih"],"Get Yoast SEO Premium":["Yoast SEO Premium'a sahip ol"],"You should create a redirect to ensure your visitors do not get a 404 error when they click on the no longer working URL.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayan bir URL\u2019ye t\u0131klad\u0131klar\u0131nda, 404 hatas\u0131 almamas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in bir y\u00f6nlendirme olu\u015fturmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Search engines and other websites can still send traffic to your deleted content.":["Arama motorlar\u0131 ve di\u011fer web siteleri hala silinmi\u015f yaz\u0131n\u0131za trafik g\u00f6nderebilir."],"Make sure you don't miss out on traffic!":["Trafi\u011fi ka\u00e7\u0131rmad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olun!"],"You just deleted a %1$s.":["Bir %1$s sildiniz."],"You just trashed a %1$s.":["Bir %1$s \u00e7\u00f6pe att\u0131n\u0131z."],"Url preview":["Url \u00f6nizlemesi"],"Please provide a meta description by editing the snippet below. If you don\u2019t, Google will try to find a relevant part of your post to show in the search results.":["L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki kod par\u00e7as\u0131n\u0131 d\u00fczenleyerek bir meta a\u00e7\u0131klama sa\u011flay\u0131n. Aksi takdirde, Google arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6sterilmek \u00fczere yay\u0131n\u0131n\u0131z\u0131n alakal\u0131 bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc bulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131r."],"Dismiss this notice":["Bu bildirimi yoksay"],"No results":["Sonu\u00e7 yok"],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["Sitenizin dili %s olarak ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Dil tercihi do\u011fru de\u011filse l\u00fctfen site y\u00f6neticinizle temasa ge\u00e7in."],"The %s importer functionality uses temporary database tables. It seems your WordPress install does not have the capability to do this, please consult your hosting provider.":["%s i\u00e7e aktar\u0131c\u0131 i\u015flevi ge\u00e7ici veri taban\u0131 tablolar\u0131n\u0131 kullan\u0131r. G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re WordPress kurulumunuz bu eri\u015fime sahip de\u011fil, l\u00fctfen bar\u0131nd\u0131rma (hosting) sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla ileti\u015fime ge\u00e7in."],"Cleanup of %s data failed.":["%s verisinin temizlenmesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Content Type":["\u0130\u00e7erik t\u00fcr\u00fc"],"Filter by content type":["\u0130\u00e7erik t\u00fcr\u00fcne g\u00f6re filtrele"],"Show All Content Types":["T\u00fcm i\u00e7erik t\u00fcrlerini g\u00f6ster"],"Replaced with the normal title for an archive generated by WordPress":["Wordpress ar\u015fiv taraf\u0131ndan olu\u015fturulan ba\u015fl\u0131k, standart ba\u015fl\u0131k ile de\u011fi\u015ftirilmi\u015ftir"],"Clean":["Temizle"],"Once you're certain your site is OK, you can clean up. This will remove all the original data.":["Sitenizden emin olduktan sonra silebilirsiniz. Bu i\u015flem b\u00fct\u00fcn orjinal verileri silecektir."],"Step 5: Clean up":["5. Ad\u0131m: Temizlik"],"Please check your posts and pages and see if the metadata was successfully imported.":["Meta verilerin ba\u015far\u0131yla  aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in, l\u00fctfen yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Step 3: Check your data":["3. Ad\u0131m: Verileri kontrol edin"],"This will import the post metadata like SEO titles and descriptions into your %1$s metadata. It will only do this when there is no existing %1$s metadata yet. The original data will remain in place.":["Bu, SEO ba\u015fl\u0131klar\u0131 ve a\u00e7\u0131klamalar\u0131 gibi yaz\u0131 meta verilerini %1$s meta verilerinize aktar\u0131r. Bunu yaln\u0131zca hen\u00fcz %1$s meta verisi olmad\u0131\u011f\u0131nda yapacak. Orijinal veriler yerinde kalacakt\u0131r."],"Step 2: Import":["2. Ad\u0131m: \u0130\u00e7e aktar"],"Please make a backup of your database before starting this process.":["L\u00fctfen bu i\u015fleme ba\u015flamadan \u00f6nce veritaban\u0131n\u0131z\u0131n yede\u011fini al\u0131n."],"Step 1: Create a backup":["1. Ad\u0131m: Yedek al\u0131n"],"We've detected data from one or more SEO plugins on your site. Please follow the following steps to import that data:":["Sitenizdeki bir veya daha fazla SEO eklentisinden veri tespit ettik. Bu verileri i\u00e7e aktarmak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ad\u0131mlar\u0131 izleyin:"],"Plugin: ":["Eklenti: "],"%s did not detect any plugin data from plugins it can import from.":["%s eklentilerden i\u00e7e aktar\u0131labilecek herhangi bir eklenti verisi tespit edemedi."],"Posts that should not show up in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnmemesi gereken postlar"],"%s data found.":["%s veri bulundu."],"%s data successfully removed.":["%s veri ba\u015far\u0131yla kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"%s data successfully imported.":["%s veri ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"%s data not found.":["%s veri bulunamad\u0131."],"On":["A\u00e7\u0131k"],"Help on: %s":["%s hakk\u0131nda yard\u0131m"],"Off":["Kapal\u0131"],"See who contributed to %1$s.":["%1$s i\u00e7in katk\u0131da bulunanlar\u0131 g\u00f6r\u00fcn."],"Default for %2$s, currently: %1$s":["%2$s i\u00e7in varsay\u0131lan, \u015fu anda: %1$s"],"Show %s in search results?":["%s arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6sterilsin mi?"],"this author's archives":["bu yazar\u0131n ar\u015fivleri"],"Do not allow search engines to show %s in search results.":["Arama motorlar\u0131n\u0131n %s sayfas\u0131n\u0131 arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6stermesine izin verme."],"Read why XML Sitemaps are important for your site.":["XML site haritas\u0131n\u0131n siteniz i\u00e7in neden \u00f6nemli oldu\u011funu \u00f6\u011frenin."],"Enable the XML sitemaps that %s generates.":["%s taraf\u0131ndan olu\u015fturulan XML site haritas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin."],"See the XML sitemap.":["XML site haritan\u0131z\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"%s (current default for %s)":["%s (%s i\u00e7in mevcut varsay\u0131lan)"],"Should search engines follow links on this %1$s?":["Arama motorlar\u0131 bu %1$s i\u00e7indeki linkleri takip etsin mi?"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Arama motorlar\u0131n\u0131n bu %s sayfas\u0131n\u0131 arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6stermesini istiyor musunuz?"],"Allow search engines to show this content in search results?":["Arama motorlar\u0131n\u0131n bu i\u00e7eri\u011fi arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6stermesine izin veriyor musunuz?"],"Toggle %1$s's XML Sitemap":["%1$s'nun XML site haritas\u0131n\u0131 a\u00e7\/kapa"],"%s integration":["%s entegrasyonu"],"Find out how the text link counter can enhance your SEO.":["Yaz\u0131 ba\u011flant\u0131 sayac\u0131n\u0131n SEO'yu nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fini ke\u015ffedin."],"The text link counter helps you improve your site structure.":["Yaz\u0131 ba\u011flant\u0131 sayac\u0131, site yap\u0131s\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmeye yard\u0131mc\u0131 olur."],"Find out how cornerstone content can help you improve your site structure.":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fin site yap\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l iyile\u015ftirebilece\u011fini ke\u015ffedin."],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi \u00f6zelli\u011fi, sitenizdeki k\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7erikleri i\u015faretlemenizi ve filtrelemenizi sa\u011flar."],"Discover why readability is important for SEO.":["Okunabilirli\u011fin SEO i\u00e7in neden \u00f6nemli oldu\u011funu ke\u015ffedin."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["Okunabilirlik analizi, metninizi yap\u0131sal ve bi\u00e7imsel olarak geli\u015ftirecek \u00f6neriler sunar."],"Learn how the SEO analysis can help you rank.":["SEO analizinin size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fini \u00f6\u011frenin."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["SEO analizi, metninizin SEO uyumunu iyile\u015ftirmek i\u00e7in \u00f6neriler sunar."],"SEO analysis":["SEO analizi"],"Good results":["\u0130yi sonu\u00e7lar"],"https:\/\/yoa.st\/1uk":["https:\/\/yoa.st\/1uk"],"https:\/\/yoa.st\/1uj":["https:\/\/yoa.st\/1uj"],"Latest blog posts on %1$s":["%1$s'daki son g\u00f6nderiler"],"Remove highlight from the text":["Metinden vurguyu kald\u0131r"],"Your site language is set to %s. ":["Sitenin dili %s olarak ayarland\u0131. "],"First-time SEO configuration":["\u0130lk SEO yap\u0131land\u0131rmas\u0131"],"Highlight this result in the text":["Bu sonucu metin i\u00e7inde vurgulay\u0131n"],"Considerations":["Dikkate al\u0131nmal\u0131lar"],"Errors":["Hatalar"],"Change language":["Dil de\u011fi\u015ftir"],"%s file":["%s dosyas\u0131"],"Save changes to %s":["De\u011fi\u015fiklikleri %s dosyas\u0131na kaydet"],"Edit the content of your %s:":["%s dosyan\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fini d\u00fczenleyin:"],"Create %s file":["%s dosyas\u0131 olu\u015ftur"],"Updated %s":["%s dosyas\u0131 g\u00fcncellendi"],"You cannot edit the %s file.":["%s dosyas\u0131n\u0131 d\u00fczenleyemezsiniz."],"You cannot create a %s file.":["%s dosyas\u0131 olu\u015fturamazs\u0131n\u0131z."],"Other integrations":["Di\u011fer entegrasyonlar"],"More information about %1$s":["%1$s hakk\u0131nda daha fazla bilgi"],"Old Configuration Wizard":["Eski yap\u0131land\u0131rma sihirbaz\u0131"],"Manage your %s subscription on MyYoast":["MyYoast \u00fczerinde %s aboneli\u011finizi y\u00f6netin"],"Mark the most important %1$s as 'cornerstone content' to improve your site structure. %2$sLearn more about cornerstone content%3$s.":["Site yap\u0131n\u0131z\u0131 geli\u015ftirmek i\u00e7in en \u00f6nemli %1$s sayfalar\u0131n\u0131 'k\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7erik' olarak i\u015faretleyin. %2$sK\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7erikleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n%3$s."],"(Opens in a new browser tab)":["(Yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Go back":["Geri git"],"Posts %1$swithout%2$s a focus keyphrase":["Odak anahtar kelimesi %1$si\u00e7ermeyen%2$s yaz\u0131lar"],"Hey, your SEO is doing pretty well! Check out the stats:":["Hey, SEO \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z gayet iyi gidiyor! \u0130statistiklerinize g\u00f6z at\u0131n:"],"You don't have any published posts, your SEO scores will appear here once you make your first post!":["Yay\u0131nlanm\u0131\u015f makaleniz yok, ilk yay\u0131n\u0131n\u0131z\u0131 yapt\u0131ktan sonra SEO puanlar\u0131n\u0131z burada g\u00f6r\u00fcnecek!"],"Read more like this on our SEO blog":["SEO blogumuzdan buna benzer i\u00e7erikleri oku"],"Readability: %s":["Okunabilirlik: %s"],"Not activated":["Etkinle\u015ftirilmedi"],"Activated":["Etkinle\u015ftirildi"],"%1$s recommendations for you":["Senin i\u00e7in %1$s tavsiyeleri"],"All Readability Scores":["T\u00fcm okunabilirlik puanlar\u0131"],"Filter by Readability Score":["Okunabilirlik puanlar\u0131n\u0131 filtrele"],"Remind me again in 4 weeks.":["4 hafta sonra bana yeniden hat\u0131rlat."],"Request method %1$s is not valid.":["%1$s olan talep metodu ge\u00e7erli de\u011fil."],"Text link counter":["Metin ba\u011flant\u0131s\u0131 sayac\u0131"],"Number of internal links linking to this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["Bu yaz\u0131ya ba\u011flant\u0131 veren ba\u011flant\u0131 say\u0131s\u0131. Daha fazla bilgi i\u00e7in yard\u0131m sekmesindeki \"Yoast S\u00fctunlar\" metnine bak\u0131n."],"Number of outgoing internal links in this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["Bu yaz\u0131daki giden dahili ba\u011flant\u0131lar\u0131n say\u0131s\u0131. Daha fazla bilgi i\u00e7in yard\u0131m sekmesindeki \"Yoast S\u00fctunlar\u0131\" metnine bak\u0131n."],"%s Columns":["%s s\u00fctunlar"],"Readability score":["Okunabilirlik puan\u0131"],"Scroll to see the preview content.":["\u0130\u00e7eri\u011fi \u00f6n izlemek i\u00e7in kayd\u0131r\u0131n."],"Cornerstone content":["K\u00f6\u015fe ta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Save changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"1 year free support and updates included!":["1 y\u0131ll\u0131k \u00fccretsiz g\u00fcncelleme ve y\u00fckseltme dahil!"],"The plugin %2$s changes your site's output and in doing that differentiates between search engines and normal users, a process that's called cloaking. We highly recommend that you disable it.":["Eklentilerden  %2$s, sitenizin \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirerek, gizleme olarak adland\u0131r\u0131lan bir i\u015flem ile arama motorlar\u0131n\u0131n g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hali ve s\u0131radan kullan\u0131c\u0131lar\u0131n g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hali aras\u0131nda fark yarat\u0131yor. Bu eklentiyi kesinlikle etkisizle\u015ftirmenizi \u00f6neriyoruz."],"No ads!":["Reklams\u0131z!"],"Get internal linking suggestions":["\u0130\u00e7 ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri al\u0131n"],"Get %1$s":["%1$s edinin"],"Variable":["De\u011fi\u015fken"],"Available variables":["Kullan\u0131labilinir de\u011fi\u015fkenler"],"Scroll to see the table content.":["Tablo i\u00e7eri\u011fini g\u00f6rmek i\u00e7in kayd\u0131r\u0131n."],"An error occurred in the '%1$s' assessment":["\u2018%1$s\u2019 de\u011ferlendirmesi s\u0131ras\u0131nda bir hata olu\u015ftu"],"No new notifications.":["Yeni bildirim yok."],"Save all":["Hepsini kaydet"],"Save":["Kaydet"],"%1$s, Author at %2$s":["%1$s, %2$s sitesinin yazar\u0131"],"Meta description preview:":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 \u00f6nizlemesi:"],"Close snippet editor":["Kod par\u00e7as\u0131 d\u00fczenleyiciyi kapat"],"Slug":["K\u0131sa \u0130sim"],"Marks are disabled in current view":["\u0130\u015faretler bu g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fte etkisizdir"],"Good SEO score":["\u0130yi SEO puan\u0131"],"OK SEO score":["OK SEO skoru"],"Feedback":["Geri Bildirim"],"Name":["\u0130sim"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["A\u015fa\u011f\u0131daki kod par\u00e7as\u0131n\u0131 d\u00fczenleyerek bir meta a\u00e7\u0131klama sa\u011flay\u0131n."],"Edit snippet":["Kod par\u00e7as\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"SEO title preview":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 \u00f6n izlemesi"],"Export settings":["Ayarlar\u0131 d\u0131\u015fa aktar"],"Please don't show me this notification anymore":["L\u00fctfen bu bildirimi bir daha g\u00f6sterme"],"If you are experiencing issues, %1$splease file a bug report%2$s and we'll do our best to help you out.":["E\u011fer sorunlarla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yorsan\u0131z, %1$sl\u00fctfen bir hata raporu doldurun%2$s. Size yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in elimizden geleni yapaca\u011f\u0131z."],"We've noticed you've been using %1$s for some time now; we hope you love it! We'd be thrilled if you could %2$sgive us a 5 stars rating on WordPress.org%3$s!":["%1$s eklentisini bir s\u00fcredir kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 fark ettik; umar\u0131z memnun kalm\u0131\u015fs\u0131n\u0131zd\u0131r! E\u011fer bize %2$sWordPress.org sitesinde be\u015f y\u0131ld\u0131z verirseniz%3$s \u00e7ok memnun oluruz!"],"%1$s + %2$s":["%1$s + %2$s"],"Warning: the variable %1$s cannot be used in this template. See the %2$s for more info.":["Uyar\u0131: %1$s de\u011fi\u015fkeni bu \u015fablonda kullan\u0131lamaz. Daha fazla bilgi i\u00e7in %2$s bak\u0131n."],"By the way, did you know we also have a %1$sPremium plugin%2$s? It offers advanced features, like a redirect manager and support for multiple keyphrases. It also comes with 24\/7 personal support.":["Bu arada, bir %1$sPremium eklentimiz%2$s oldu\u011funu biliyor muydunuz? Y\u00f6nlendirme y\u00f6neticisi gibi geli\u015fmi\u015f \u00f6zellikler ve birden \u00e7ok anahtar kelime i\u00e7in destek sunar. Ayn\u0131 zamanda 7\/24 ki\u015fisel destek ile birlikte gelir."],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"The %1$s admin bar menu contains useful links to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["%1$s y\u00f6netici \u00e7ubu\u011fu men\u00fcs\u00fc, sayfalar\u0131 analiz etmek i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf ara\u00e7lar\u0131na yararl\u0131 ba\u011flant\u0131lar i\u00e7erir ve yeni bildirimlerinizin olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rmenizi kolayla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Admin bar menu":["Y\u00f6netim \u00e7ubu\u011fu men\u00fcs\u00fc"],"Features":["\u00d6zellikler"],"SEO title":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Greater than sign":["B\u00fcy\u00fckt\u00fcr i\u015fareti"],"Less than sign":["K\u00fc\u00e7\u00fckt\u00fcr i\u015fareti"],"Right angle quotation mark":["Sa\u011f a\u00e7\u0131l\u0131 t\u0131rnak i\u015fareti"],"Left angle quotation mark":["Sol a\u00e7\u0131l\u0131 t\u0131rnak i\u015fareti"],"Small tilde":["K\u00fc\u00e7\u00fck yakla\u015f\u0131k i\u015fareti"],"Vertical bar":["Dikey \u00e7ubuk"],"Low asterisk":["K\u00fc\u00e7\u00fck y\u0131ld\u0131z"],"Asterisk":["Y\u0131ld\u0131z"],"Bullet":["Madde"],"Middle dot":["Orta nokta"],"Em dash":["Uzun tire"],"En dash":["K\u0131sa tire"],"Dash":["Tire"],"No":["Hay\u0131r"],"Yes":["Evet"],"Google search console":["Google search console"],"Social profiles":["Sosyal profiller"],"Posts list":["Yaz\u0131 listesi"],"Posts list navigation":["Yaz\u0131 listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Filter posts list":["Yaz\u0131 listesini filtrele"],"Installed":["Kurulu"],"Seamless integration between %1$s and %2$s":["%1$s ve %2$s aras\u0131nda sorunsuz entegrasyon"],"Optimize your site for Google News":["Sitenizi Google News i\u00e7in optimize edin"],"Edit &#8220;%s&#8221;":["D\u00fczenle &#8220;%s&#8221;"],"Premium":["Premium"],"Get Premium":["Premium'u edinin"],"Notifications":["Bildirimler"],"Removes the focus keyphrase section from the metabox and disables all SEO-related suggestions.":["Odak anahtar kelime \u00f6be\u011fi b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc meta kutusundan kald\u0131r\u0131r ve SEO ile ilgili t\u00fcm \u00f6nerileri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."],"Disable SEO analysis":["SEO analizi etkisizle\u015ftir"],"Other social profiles":["Di\u011fer sosyal profiller"],"Make primary":["Birincil yap"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Disable readability analysis":["Okunabilirlik analizini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Removes the readability analysis section from the metabox and disables all readability-related suggestions.":["Okunabilirlik analizi b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc meta kutusundan kald\u0131r\u0131r ve okunabilirlikle ilgili t\u00fcm \u00f6nerileri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."],"Readability analysis":["Okunabilirlik analizi"],"Needs improvement":["Geli\u015ftirmeye a\u00e7\u0131k"],"Readability":["Okunabilirlik"],"Improvements":["\u0130yile\u015ftirmeler"],"Good job! We could detect no serious SEO problems.":["\u0130yi i\u015f! Hi\u00e7bir ciddi SEO problemi tespit edemedik."],"We have detected the following issues that affect the SEO of your site.":["Sitenizin SEO'sunu etkileyen a\u015fa\u011f\u0131daki sorunlar\u0131 tespit ettik."],"Problems":["Problemler"],"Not available":["Uygun de\u011fil"],"Filter by SEO Score":["SEO puan\u0131na g\u00f6re filtrele"],"Meta description not set.":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 belirlenmemi\u015f."],"Open":["A\u00e7"],"Loading...":["Y\u00fckleniyor..."],"No results found":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131"],"Dashboard":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"You can fix this on the %1$sPermalink settings page%2$s.":["Bunu %1$sKal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131 sayfas\u0131%2$s \u00fczerinde d\u00fczeltebilirsiniz."],"Replaced with the primary category of the post\/page":["Yaz\u0131\/sayfa ana kategorisi ile de\u011fi\u015ftirildi"],"Buy %s":["%s sat\u0131n al"],"New %1$s Title":["Yeni %1$s Ba\u015fl\u0131k"],"Existing %1$s Title":["Mevcut %1$s Ba\u015fl\u0131k"],"Expected an integer as input.":["Girdi olarak say\u0131sal bir de\u011fer bekleniyor."],"Trying to build the sitemap cache key, but the postfix and prefix combination leaves too little room to do this. You are probably requesting a page that is way out of the expected range.":["G\u00fcvenli bir site haritas\u0131 bellek anahtar\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131yor, ama son ek ve \u00f6n ek kombinasyonu bunun i\u00e7in \u00e7ok az alan b\u0131rak\u0131yor. Muhtemelen belirlenen aral\u0131\u011f\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda bir sayfa istiyorsunuz."],"Redirects":["Y\u00f6nlendirmeler"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Keep":["Tut"],"Bold the last page":["Son sayfay\u0131 kal\u0131n yap"],"Primary %s":["Birincil %s"],"Primary":["Birincil"],"Make %1$s primary %2$s":["%1$s i\u00e7in %2$s birincil yap"],"Integrations":["Birle\u015ftirmeler"],"Term is set to noindex.":["Terim indekslenmesin olarak i\u015faretli."],"Author archives":["Yazar ar\u015fivleri"],"Enabled":["Etkin"],"Disabled":["Devre d\u0131\u015f\u0131"],"The separator defined in your theme's %s tag.":["Teman\u0131z\u0131n %s etiketinde tan\u0131mlanan ayra\u00e7."],"No index":["\u0130ndeks yok"],"SEO score":["SEO puan\u0131"],"Team Yoast":["Yoast ekibi"],"The first true all-in-one SEO solution for WordPress, including on-page content analysis, XML sitemaps and much more.":["WordPress i\u00e7in ilk ger\u00e7ek hepsi bir arada SEO \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc, sayfa \u00fczerine i\u00e7erik analizi, XML site haritalar\u0131 ve \u00e7ok daha fazlas\u0131."],"Yoast SEO":["Yoast SEO"],"The %1$s plugin installation is incomplete. Please refer to %2$sinstallation instructions%3$s.":["%1$s eklentisinin kurulumu tamamland\u0131. L\u00fctfen %2$sy\u00fckleme k\u0131lavuzuna%3$s g\u00f6z at\u0131n."],"The Standard PHP Library (SPL) extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["Standart PHP k\u00fct\u00fcphanesi (SPL) eklentisi kurulu g\u00f6z\u00fckm\u00fcyor. L\u00fctfen servis sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zdan etkinle\u015ftirmelerini isteyin."],"SEO Settings":["SEO Ayarlar\u0131"],"Google Page Speed Test":["Google Sayfa H\u0131z Testi"],"Facebook Debugger":["Facebook Hata Ay\u0131klama"],"Analyze this page":["Bu sayfay\u0131 analiz et"],"%s Archive":["%s ar\u015fivi"],"You searched for %s":["%s i\u00e7in arama yapt\u0131n\u0131z"],"Summary with large image":["B\u00fcy\u00fck g\u00f6rselli \u00f6zet"],"The post %1$s appeared first on %2$s.":["%1$s yaz\u0131s\u0131 ilk \u00f6nce %2$s \u00fczerinde ortaya \u00e7\u0131kt\u0131."],"No numeric value was received.":["Say\u0131sal bir de\u011fer g\u00f6nderilmedi."],"This must be an existing blog. Blog %s does not exist or has been marked as deleted.":["Var olan bir blog olmal\u0131d\u0131r. %s bulunamad\u0131 ya da silinmek \u00fczere i\u015faretlenmi\u015f."],"The default blog setting must be the numeric blog id of the blog you want to use as default.":["Varsay\u0131lan blog ayar\u0131 kullanmak istedi\u011finiz varsay\u0131lan blogun say\u0131sal tan\u0131mlay\u0131c\u0131 de\u011feri olmal\u0131d\u0131r."],"%1$s is not a valid choice for who should be allowed access to the %2$s settings. Value reset to the default.":["%2$s %1$s ayarlar\u0131nda izin verilen se\u00e7eneklerden biri de\u011fil. De\u011fer varsay\u0131lana d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Please select a valid post type for taxonomy \"%s\"":["\"%s\" kategorisi i\u00e7in ge\u00e7erli bir yaz\u0131 tipi se\u00e7in."],"Please select a valid taxonomy for post type \"%s\"":["\"%s\" yaz\u0131 tipi i\u00e7in ge\u00e7erli bir etiket se\u00e7in"],"You searched for":["\u015eunu arad\u0131n\u0131z"],"Home":["Anasayfa"],"Archives for":["Ar\u015fiv"],"Error 404: Page not found":["Hata 404: Sayfa bulunamad\u0131"],"Good":["\u0130yi"],"Replaced with a custom taxonomies description":["\u00d6zel bir taksonomi a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile de\u011fi\u015ftirildi"],"Replaced with a posts custom taxonomies, comma separated.":["Virg\u00fclle ayr\u0131lm\u0131\u015f olarak yaz\u0131 \u00f6zel etiketleri ile de\u011fi\u015ftirilir."],"Replaced with a posts custom field value":["Yaz\u0131 \u00f6zel alan de\u011feri ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the slug which caused the 404":["404 sayfas\u0131na neden olan k\u0131sa isim ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the posts focus keyphrase":["Yaz\u0131 odak anahtar kelimeleri ile de\u011fi\u015ftirildi"],"Attachment caption":["Eklenti alt metni"],"Replaced with the current page number":["Ge\u00e7erli sayfa numaras\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the current page total":["Ge\u00e7erli toplam sayfa say\u0131s\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the current page number with context (i.e. page 2 of 4)":["Mevcut sayfa numaras\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilecek (\u00f6rne\u011fin 2 \/ 4)"],"Replaced with the current year":["Mevcut y\u0131l ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the current month":["Mevcut ay ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the current day":["Ge\u00e7erli g\u00fcn ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the current date":["Ge\u00e7erli tarih ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the post\/page author's 'Biographical Info'":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n yazar\u0131n\u0131n 'Biyografik bilgi'si ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the post\/page author's 'nicename'":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n yazar\u0131n\u0131n 'g\u00fczel ismi' ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the post\/page ID":["Yaz\u0131\/Sayfa no ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the post\/page modified time":["Yaz\u0131\/sayfa de\u011fi\u015fiklik zaman\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the content type plural label":["\u0130\u00e7erik t\u00fcr\u00fc \u00e7o\u011ful etiketiyle de\u011fi\u015ftirildi"],"Replaced with the content type single label":["\u0130\u00e7erik t\u00fcr\u00fc tekil etiketiyle de\u011fi\u015ftirildi"],"Replaced with the current search phrase":["Mevcut arama ifadesi ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the term name":["Terim ad\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the term description":["Terim a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the tag description":["Etiket a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the category description":["Kategori a\u00e7\u0131klamas\u0131yla de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the post categories (comma separated)":["Yaz\u0131 kategorileri ile de\u011fi\u015ftirilecek (virg\u00fcl ile ayr\u0131lm\u0131\u015f)"],"Replaced with the current tag\/tags":["Mevcut etiket(ler) ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the post\/page excerpt (without auto-generation)":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n \u00f6zeti ile de\u011fi\u015ftirilecek (otomatik olu\u015fturma olmadan)"],"Replaced with the post\/page excerpt (or auto-generated if it does not exist)":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n \u00f6zeti ile de\u011fi\u015ftirilecek (ya da \u00f6zet yoksa otomatik olu\u015fturulacak)"],"The site's name":["Sitenin ad\u0131"],"Replaced with the title of the parent page of the current page":["Bu sayfan\u0131n ebeveyn sayfas\u0131n\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the title of the post\/page":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the date of the post\/page":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n tarihi ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"You cannot overrule a WPSEO standard variable replacement by registering a variable with the same name. Use the \"wpseo_replacements\" filter instead to adjust the replacement value.":["Ayn\u0131 isimli bir de\u011fi\u015fken tan\u0131mlayarak WPSEO standart de\u011fi\u015fkenlerinin \u00fcst\u00fcne yazamazs\u0131n\u0131z. \"wpseo_replacements\" filtresini kullanarak de\u011fi\u015ftirme de\u011ferini ayarlay\u0131n."],"A replacement variable with the same name has already been registered. Try making your variable name unique.":["Ayn\u0131 isme sahip bir de\u011fi\u015ftirme de\u011fi\u015fkeni zaten mevcut. De\u011fi\u015fkeninizi daha e\u015fsiz yapmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n."],"A replacement variable can not start with \"%%cf_\" or \"%%ct_\" as these are reserved for the WPSEO standard variable variables for custom fields and custom taxonomies. Try making your variable name unique.":["Bir de\u011fi\u015ftirme karakteri \"%%cf_\" ya da \"%%ct_\" ile ba\u015flayamaz, bu karakterler WPSEO de\u011fi\u015fkenleri, \u00f6zel alanlar ve \u00f6zel kategoriler i\u00e7in kullan\u0131lmaktad\u0131r. De\u011fi\u015fken isminizi e\u015fsiz yapmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n."],"A replacement variable can only contain alphanumeric characters, an underscore or a dash. Try renaming your variable.":["Bir muadil de\u011fi\u015fken sadece harfler, alt \u00e7izgi ya da tire i\u00e7erebilir. De\u011fi\u015fkeninizin ismini de\u011fi\u015ftirmeyi deneyin."],"Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [%1$s - %2$s] menu and set up a template.":["Yaln\u0131zca y\u00f6netici uyar\u0131s\u0131: Bu sayfa bir meta a\u00e7\u0131klamas\u0131, olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in, g\u00f6stermiyor; ya bu sayfa i\u00e7in \u00f6zel olarak yaz\u0131n ya da [%1$s - %2$s] men\u00fcs\u00fcne gidin ve bir \u015fablon olu\u015fturun."],"Page not found":["Sayfa bulunamad\u0131"],"%s Archives":["%s ar\u015fivleri"],"Meta description to use for Author page":["Yazar sayfas\u0131nda kullan\u0131lacak meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Title to use for Author page":["Yazar sayfalar\u0131nda kullan\u0131lacak ba\u015fl\u0131k"],"%1$s settings":["%1$s ayarlar\u0131n\u0131z"],"Export your %1$s settings":["%1$s ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 d\u0131\u015far\u0131 aktar\u0131n"],"Import settings":["\u0130\u00e7e aktarma ayarlar\u0131"],"Import from other SEO plugins":["Di\u011fer SEO eklentilerinden i\u00e7eri aktar"],"Import":["\u0130\u00e7e aktar"],"If you had a %s file and it was editable, you could edit it from here.":["E\u011fer yaz\u0131labilir bir %s dosyan\u0131z olsayd\u0131, buradan d\u00fczenleyebilirdiniz."],"If your %s were writable, you could edit it from here.":["E\u011fer %s dosyan\u0131z yaz\u0131labilir olsayd\u0131, buradan d\u00fczenleyebilirdiniz."],"You don't have a %s file, create one here:":["%s dosyan\u0131z yok, buradan bir tane olu\u015fturun:"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["Site isminin ve a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, sitenize giden bir ba\u011flant\u0131."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["Site isminin ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, sitenize giden bir ba\u011flant\u0131."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, yaz\u0131 sayfas\u0131na bir ba\u011flant\u0131."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["\u0130\u00e7eri\u011fin i\u00e7inde \u015fu de\u011fi\u015fkenleri kullanabilirsiniz, kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131zda sa\u011fdaki de\u011ferler ile de\u011fi\u015ftirileceklerdir."],"Content to put after each post in the feed":["Besleme i\u00e7indeki her i\u00e7erikten sonra eklencek metin"],"Content to put before each post in the feed":["Beslemedeki her yaz\u0131dan \u00f6nce eklenecek i\u00e7erik"],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Teman\u0131za ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 nas\u0131l eklersiniz"],"Blog":["Blog"],"Prefix for the breadcrumb path":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 i\u00e7in \u00f6n ek"],"Anchor text for the Homepage":["Ana sayfa i\u00e7in ba\u011flant\u0131 metni"],"Separator between breadcrumbs":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 aras\u0131ndaki ayra\u00e7"],"Below are your published posts' SEO scores. Now is as good a time as any to start improving some of your posts!":["A\u015fa\u011f\u0131da yay\u0131nlanan yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n SEO puanlar\u0131 vard\u0131r. \u015eimdi yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n baz\u0131lar\u0131n\u0131 geli\u015ftirmeye ba\u015flamak i\u00e7in iyi bir zaman!"],"Credits":["Katk\u0131da Bulunanlar"],"&laquo; Back to Tools page":["&laquo; Ara\u00e7lar sayfas\u0131na d\u00f6n"],"%1$s comes with some very powerful built-in tools:":["%1$s \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc dahili ara\u00e7larla beraber gelir:"],"This tool allows you to quickly change important files for your SEO, like your robots.txt and, if you have one, your .htaccess file.":["Bu ara\u00e7 SEO i\u00e7in \u00f6nemli olan dosyalar\u0131n\u0131z\u0131, \u00f6rne\u011fin robots.txt ve varsa .htaccess gibi, h\u0131zl\u0131ca de\u011fi\u015ftirebilmenize olanak sa\u011flar."],"File editor":["Dosya d\u00fczenleyici"],"Import settings from other SEO plugins and export your settings for re-use on (another) site.":["Di\u011fer SEO eklentilerinden ayarlar\u0131 i\u00e7eri aktar\u0131n ve daha sonra kullanmak \u00fczere kendi ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 d\u0131\u015far\u0131 aktar\u0131n."],"Import and Export":["\u0130\u00e7e Aktar \/ D\u0131\u015fa Aktar"],"This tool allows you to quickly change titles and descriptions of your posts and pages without having to go into the editor for each page.":["Bu ara\u00e7 her bir yaz\u0131n\u0131n ya da sayfan\u0131n detay\u0131na girmeden kolayca ba\u015fl\u0131k ve a\u00e7\u0131klamalar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilmenize olanak sa\u011flar."],"Bulk editor":["Toplu d\u00fczenleyici"],"Default settings":["Varsay\u0131lan ayarlar"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Restore site to defaults":["Site ayarlar\u0131n\u0131 varsay\u0131lanlara d\u00f6nd\u00fcr"],"Site ID":["Site no"],"Using this form you can reset a site to the default SEO settings.":["Bu formu kullanarak bir siteyi varsay\u0131lan SEO ayarlar\u0131na d\u00f6nd\u00fcrebilirsiniz."],"Privacy sensitive (FB admins and such), theme specific (title rewrite) and a few very site specific settings will not be imported to new sites.":["Gizlili\u011fe duyarl\u0131 (FB y\u00f6neticileri ve bunun gibi), temaya \u00f6zg\u00fc (ba\u015fl\u0131k yeniden yazma) ve birka\u00e7 \u00e7ok siteye \u00f6zg\u00fc ayar yeni sitelere aktar\u0131lmayacakt\u0131r."],"Enter the %1$sSite ID%2$s for the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. Leave empty for none (i.e. the normal plugin defaults will be used).":["\u0130lgili site i\u00e7in %1$sSite No%2$s girerek, o sitenin ayarlar\u0131n\u0131 varsay\u0131lan olarak kullanabilirsiniz. Hi\u00e7biri i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n. (O zaman eklentinin varsay\u0131lan ayarlar\u0131 kullan\u0131lacakt\u0131r)"],"Choose the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. If you choose 'None', the normal plugin defaults will be used.":["A\u011f\u0131n\u0131za ekli olan siteler i\u00e7inde bir siteyi se\u00e7erek, ayarlar\u0131n\u0131 varsay\u0131lan olarak kullanabilirsiniz. E\u011fer 'Hi\u00e7biri' se\u00e7ene\u011fini se\u00e7erseniz eklentinin varsay\u0131lan ayarlar\u0131 kullan\u0131lacakt\u0131r."],"New sites in the network inherit their SEO settings from this site":["A\u011fdaki yeni siteler SEO ayarlar\u0131n\u0131 bu siteden devral\u0131r"],"Super Admins only":["Sadece s\u00fcper y\u00f6neticiler"],"Site Admins (default)":["Site y\u00f6neticileri (varsay\u0131lan)"],"Who should have access to the %1$s settings":["%1$s ayarlar\u0131na kimler eri\u015febilir"],"spam":["istenmeyen"],"mature":["yeti\u015fkin"],"archived":["ar\u015fiv"],"public":["herkese a\u00e7\u0131k"],"%s restored to default SEO settings.":["%s varsay\u0131lan SEO ayarlar\u0131na d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Settings Updated.":["Ayarlar g\u00fcncellendi."],"Special pages":["\u00d6zel sayfalar"],"Date archives":["Tarih ar\u015fivi"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Take note:":["Not al:"],"You can determine the title and description for the homepage by %1$sediting the homepage itself%2$s.":["%1$sAna sayfan\u0131n kendisini d\u00fczenleyerek%2$s ana sayfan\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 belirleyebilirsiniz."],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["%1$s, bu sayfalar i\u00e7in ba\u015fl\u0131klar\u0131 yeniden zorlamak gerekmedi\u011fini otomatik alg\u0131lad\u0131, e\u011fer bunun yanl\u0131\u015f oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor ve siz ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 biliyorsan\u0131z, buradan ayar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Force rewrite titles":["Ba\u015fl\u0131klar\u0131 yeniden yazmaya zorla"],"Homepage":["Ana sayfa"],"%1$s Extensions":["%1$s eklenti"],"Seamlessly integrate WooCommerce with %1$s and get extra features!":["Sorunsuz bir \u015fekilde %1$s ile WooCommerce entegrasyonunu yapabilirsiniz!"],"Rank better locally and in Google Maps, without breaking a sweat!":["Hi\u00e7 ter d\u00f6kmeden Google Maps aramalar\u0131nda daha iyi sonu\u00e7 elde edin!"],"Are you in Google News? Increase your traffic from Google News by optimizing for it!":["Google Haberlerde yer al\u0131yor musunuz? Gerekli optimizasyonlar\u0131 yaparak trafi\u011finizi art\u0131rabilirsiniz!"],"Optimize your videos to show them off in search results and get more clicks!":["Videolar\u0131n\u0131z\u0131 optimize ederek arama sonu\u00e7lar\u0131nda \u00e7\u0131kmalar\u0131n\u0131 sa\u011flay\u0131n ve b\u00f6ylece daha \u00e7ok t\u0131klama kazan\u0131n!"],"The premium version of %1$s with more features & support.":["%1$s eklentisinin bir \u00e7ok yeni \u00f6zelli\u011fe ve deste\u011fe sahip s\u00fcr\u00fcm\u00fc."],"Person":["Ki\u015fi"],"Website name":["Web sitesi ismi"],"RSS":["RSS"],"Permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131"],"Breadcrumbs":["Gezinti ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"To be able to create a redirect and fix this issue, you need %1$s. You can buy the plugin, including one year of support and updates, on %2$s.":["Bir y\u00f6nlendirme olu\u015fturmak ve bu problemi gidermek i\u00e7in %1$s gerekiyor. Bu eklentiyi ve bir y\u0131ll\u0131k destek ve g\u00fcncellemeyi %2$s adresinden sat\u0131n alabilirsiniz."],"Creating redirects is a %s feature":["Y\u00f6nlendirme olu\u015fturmek bir %s \u00f6zelli\u011fi"],"New URL":["Yeni adres"],"Search":["Arama"],"URL":["URL"],"Deactivate %s":["Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak: %s"],"The %1$s plugin might cause issues when used in conjunction with %2$s.":["%1$s eklentisi %2$s eklentisi ile beraber kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda problem \u00e7\u0131kartabiliyor."],"%s Posts Overview":["%s yaz\u0131ya genel bak\u0131\u015f"],"Breadcrumbs title":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Pinterest":["Pinterest"],"Close":["Kapat"],"Both %1$s and %2$s can create XML sitemaps. Having two XML sitemaps is not beneficial for search engines and might slow down your site.":["Hem %1$s hem de %2$s XML site haritas\u0131 olu\u015fturabilir. \u0130ki XML site haritas\u0131na sahip olmak, arama motorlar\u0131 i\u00e7in yararl\u0131 de\u011fildir ve sitenizi yava\u015flatabilir."],"Configure %1$s's Open Graph settings":["%1$s OpenGraph ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r"],"Both %1$s and %2$s create Open Graph output, which might make Facebook, X, LinkedIn and other social networks use the wrong texts and images when your pages are being shared.":["Hem %1$s hem de %2$s OpenGraph \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131 \u00fcretir. Bu \u00e7\u0131kt\u0131lar Facebook, X, LinkedIn ve di\u011fer sosyal a\u011flar taraf\u0131ndan, sitenizdeki i\u00e7erik payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman g\u00f6sterilecek metin ve g\u00f6rsellerdir."],"X description":["X a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"very difficult":["\u00e7ok zor"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Okunabilirli\u011fi artt\u0131rmak i\u00e7in daha k\u0131sa c\u00fcmleler kurmay\u0131 deneyin, daha az zor kelimeler kullan\u0131n"],"difficult":["zor"],"fairly difficult":["olduk\u00e7a zor"],"OK":["TAMAM"],"fairly easy":["olduk\u00e7a kolay"],"easy":["kolay"],"very easy":["\u00e7ok kolay"],"The copy scores %1$s in the test, which is considered %2$s to read.":["Metin bu testte %1$s puan al\u0131yor, ki bu okunmas\u0131 %2$s olarak kabul edilir."],"Flesch reading ease":["Flesch okuma kolayl\u0131\u011f\u0131"],"Meta Desc.":["Meta A\u00e7\u0131k."],"All SEO Scores":["T\u00fcm SEO puanlar\u0131"],"SEO issue: The featured image should be at least 200 by 200 pixels to be picked up by Facebook and other social media sites.":["SEO sorunu: \u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lan g\u00f6rsel en az 200x200 piksel boyutlar\u0131nda olmal\u0131d\u0131r. Facebook ve di\u011fer sosyal medya siteleri taraf\u0131ndan kullan\u0131lacakt\u0131r."],"(no parent)":["(ebeveyn yok)"],"meta description":["meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Page title":["Sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Post is set to noindex.":["Yaz\u0131 indekslenmesin olarak ayarlanm\u0131\u015f."],"The URL that this page should redirect to.":["Bu sayfan\u0131n y\u00f6nlenmesi gereken adres."],"301 Redirect":["301 y\u00f6nlendirme"],"The canonical URL that this page should point to. Leave empty to default to permalink. %1$sCross domain canonical%2$s supported too.":["Bu sayfan\u0131n i\u015faret etmesi gereken do\u011fal URL. Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 i\u00e7in varsay\u0131lan olarak bo\u015f b\u0131rak\u0131n. %1$sAlanlar aras\u0131 do\u011fal adres%2$s de destekleniyor."],"Canonical URL":["Ayn\u0131 adres"],"Title to use for this page in breadcrumb paths":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131nda bu sayfa i\u00e7in kullan\u0131lacak ba\u015fl\u0131k"],"Breadcrumbs Title":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"No Snippet":["Kod par\u00e7as\u0131 yok"],"No Archive":["Ar\u015fiv yok"],"No Image Index":["G\u00f6rsel indeksi yok"],"None":["Hi\u00e7 biri"],"Meta robots advanced":["Meta robots geli\u015fmi\u015f"],"Warning: even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Uyar\u0131: meta robot ayarlar\u0131n\u0131 burada girebiliyor olsan\u0131z da, sitenin genel ayarlar\u0131nda bu site indekslenmesin diye ayarlanm\u0131\u015f. Yani robot ayarlar\u0131n\u0131n bir etkisi olmayacakt\u0131r."],"Meta description":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"SEO Title":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Focus keyword":["Odak anahtar kelime"],"Settings successfully imported.":["Ayarlar ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"Settings could not be imported:":["Ayarlar i\u00e7e aktar\u0131lamad\u0131:"],"Action":["Eylem"],"Page URL\/Slug":["Sayfa adresi\/k\u0131sa ismi"],"Publication date":["Yay\u0131n tarihi"],"Post Status":["Yaz\u0131 durumu"],"WP Page Title":["WP sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View &#8220;%s&#8221;":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle &#8220;%s&#8221;"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Preview &#8220;%s&#8221;":["\u00d6nizleme &#8220;%s&#8221;"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Filter":["Filtrele"],"New Yoast Meta Description":["Yeni Yoast meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Existing Yoast Meta Description":["Var olan Yoast meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Facebook profile URL":["Facebook Profil Linki"],"Google":["Google"],"Settings":["Ayarlar"],"Huge SEO Issue: You're blocking access to robots.":["B\u00fcy\u00fck SEO Sorunu: Robotlar\u0131n eri\u015fimini engelliyorsunuz."],"Posts":["Yaz\u0131lar"],"Edit Files":["Dosyalar\u0131 D\u00fczenle"],"General":["Genel"],"Extensions":["Eklentiler"],"Search Console":["Arama Konsolu"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"XML sitemaps":["XML site haritalar\u0131"],"Social":["Sosyal"],"%1$s detected you are using version %2$s of %3$s, please update to the latest version to prevent compatibility issues.":["%1$s %3$s eklentisinin %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 tespit etti. L\u00fctfen uyumsuzluk problemlerinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in son s\u00fcr\u00fcme g\u00fcncelleyin."],"Just another WordPress site":["Bir ba\u015fka WordPress sitesi"],"You have used HTML in your value which is not allowed.":["De\u011ferlerinizde kabul edilmeyen bir HTML kodu kulland\u0131n\u0131z."],"You can't edit %s that aren't yours.":["%s \u00f6gesini d\u00fczenleyemezsiniz \u00e7\u00fcnk\u00fc sizin de\u011fil."],"You can't edit %s.":["Bunu d\u00fczenleyemezsiniz: %s."],"Post has an invalid Content Type: %s.":["Yaz\u0131n\u0131n ge\u00e7ersiz bir i\u00e7erik t\u00fcr\u00fc var: %s."],"Post doesn't exist.":["Yaz\u0131 bulunamad\u0131."]}}}