{"domain":"wordpress-seo","locale_data":{"wordpress-seo":{"":{"domain":"wordpress-seo","lang":"ca","plural_forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"The AI features help you create better content by providing optimization suggestions that you can apply as you wish.":["Les caracter\u00edstiques de la IA us ajuden a crear millor contingut en proporcionar-vos suggeriments d'optimitzaci\u00f3 que podeu aplicar com vulgueu."],"Please switch to the visual editor to optimize with AI.":["Canvieu a l'editor visual per a optimitzar amb la IA."],"Optimize with AI":["Optimitza amb IA"],"Fix assessments with AI!":["Correcci\u00f3 d'avaluacions amb IA!"],"Make content editing a breeze! Optimize your SEO content with quick, actionable suggestions at the click of a button.%1$s%2$sLearn more%3$s%4$s":["Feu que l'edici\u00f3 del contingut sigui bufar i fer ampolles! Optimitzeu el contingut SEO amb suggeriments r\u00e0pids i pr\u00e0ctics amb un sol clic.%1$s%2$sM\u00e9s informaci\u00f3%3$s%4$s"],"Optimize your SEO content with %s":["Optimitzeu el contingut SEO amb %s"],"Upgrades":["Actualitzacions"],"Yoast SEO for Elementor":["Yoast SEO per a Elementor"],"site structure":["estructura del lloc"],"internal linking":["enlla\u00e7os interns"],"breadcrumbs":["ruta de navegaci\u00f3"],"Adds the Yoast SEO breadcrumbs to your template or content.":["Afegiu les rutes de navegaci\u00f3 de Yoast a la vostra plantilla o contingut."],"Yoast Breadcrumbs":["Rutes de navegaci\u00f3 de Yoast"],"How to":["Com fer"],"How-to":["Com-es-fa"],"Yoast How-to":["Com-es-fa de Yoast"],"Structured Data":["Dades estructurades"],"SEO":["SEO"],"Schema":["Esquema"],"Frequently Asked Questions":["Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"],"FAQ":["PMF"],"List your Frequently Asked Questions in an SEO-friendly way.":["Llisteu les preguntes m\u00e9s freq\u00fcents de manera compatible amb SEO"],"Yoast FAQ":["PMF de Yoast"],"Undefined error message.":["Missatge d'error no definit."],"Join the Yoast team to learn how to harness the power of AI to revolutionize your SEO approach. Gain a competitive edge, future-proof your keyword strategies, and soar to the top of search rankings \u2013 all designed to empower busy small business owners.":["Uniu-vos a l'equip de Yoast per aprendre com aprofitar la for\u00e7a de la IA per a revolucionar l'enfocament del SEO. Guanyeu un avantatge competitiu, assegureu les estrat\u00e8gies de paraules clau per al futur i arribeu a el cim dels r\u00e0nquings de cerca - tot dissenyat per empoderar propietaris de petits negocis."],"The selected file is not an image.":["El fitxer seleccionat no \u00e9s una imatge."],"Organization X":["X de l'organitzaci\u00f3"],"X card data":["Dades de la targeta de X"],"LEI code":["Codi LEI"],"E.g. https:\/\/x.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/x.com\/yoast"],"%1$sText length%3$s: %2$sPlease add some content%3$s.":["%1$sMida del text%3$s: %2$sAfegiu m\u00e9s contingut%3$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is slightly below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd more content%4$s.":["%2$sMida del text%4$s: The text cont\u00e9 %1$d %6$s. Aix\u00f2 \u00e9s lleugerament inferior al m\u00ednim recomanat de %5$d %6$s. %3$sAfegiu m\u00e9s contingut%4$s."],"X":["X"],"X share preview":["Previsualitzaci\u00f3 de la compartici\u00f3 a X"],"X username (without @)":["Usuari de X (sense @)"],"X title":["T\u00edtol d'X"],"X image":["Imatge d'X"],"30-day money back guarantee.":["Garantia de devoluci\u00f3 de 30 dies."],"Only $\/\u20ac\/\u00a399 per year (ex VAT)":["Nom\u00e9s 99 $\/\u20ac\/\u00a3 a l'any (sense IVA)"],"%1$sSupport language:%2$s English":["%1$sIdioma compatible:%2$s angl\u00e8s"],"suggestions":["suggeriments"],"meta title":["t\u00edtol meta"],"Artificial intelligence":["Intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial"],"Non-inclusive":["No inclusiu"],"Only $\/\u20ac\/\u00a3229 per year (ex VAT). Save over 40% with this subscription!":["Nom\u00e9s 299 $\/\u20ac\/\u00a3 a l'any (sense IVA). Estalvieu m\u00e9s del 40% amb aquesta subscripci\u00f3!"],"Please tell us more about your organization\u2019s identifiers. This information will help Google to display accurate and helpful details about your organization.":["Expliqueu-nos m\u00e9s sobre els identificadors de la vostra organitzaci\u00f3. Aquesta informaci\u00f3 ajudar\u00e0 el Google a mostrar detalls precisos i \u00fatils sobre la vostra organitzaci\u00f3."],"Organization identifiers":["Identificadors d'organitzaci\u00f3"],"5001-10000 employees":["5001-10000 treballadors"],"1001-5000 employees":["1001-5000 treballadors"],"501-1000 employees":["501-1000 treballadors"],"201-500 employees":["201-500 treballadors"],"51-200 employees":["51-200 treballadors"],"11-50 employees":["11-50 treballadors"],"1-10 employees":["1-10 treballadors"],"Select a range \/ Enter a number":["Seleccioneu un interval \/ Introdu\u00efu un nombre"],"Enrich your organization's profile by providing more in-depth information. The more details you share, the better Google understands your website.":["Enriquiu el perfil de la vostra organitzaci\u00f3 proporcionant-ne informaci\u00f3 m\u00e9s detallada. Com m\u00e9s detalls compartiu, millor entendr\u00e0 Google el vostre lloc web."],"Additional organization info":["Informaci\u00f3 addicional de l'organitzaci\u00f3"],"You have %1$s activated on your site, and you've configured your business for multiple locations. This allows you to provide your email and phone for %2$seach specific location%3$s.":["Teniu activat %1$s al vostre lloc web i heu configurat la vostra empresa per a diverses ubicacions. Aix\u00f2 us permet proporcionar el vostre correu electr\u00f2nic i tel\u00e8fon per a %2$s cada ubicaci\u00f3 espec\u00edfica%3$s."],"You have %1$s activated on your site, and you've configured your business for multiple locations. This allows you to provide your VAT ID and Tax ID for %2$seach specific location%3$s.":["Teniu %1$s activat al vostre lloc web i heu configurat la vostra empresa per a diverses ubicacions. Aix\u00f2 us permet proporcionar el vostre ID de l'IVA i l'ID fiscal per a %2$scada ubicaci\u00f3 espec\u00edfica%3$s."],"You have %1$s activated on your site. You can provide your email and phone in the %2$s\u2018Business info\u2019 settings%3$s.":["Teniu activat %1$s al vostre lloc web. Podeu proporcionar el vostre correu electr\u00f2nic i tel\u00e8fon a la configuraci\u00f3 de %2$sinformaci\u00f3 de l'empresa%3$s."],"You have %1$s activated on your site. You can provide your VAT ID and Tax ID in the %2$s\u2018Business info\u2019 settings%3$s.":["Teniu %1$s activat al vostre lloc web. Podeu proporcionar el vostre ID de l'IVA i l'ID fiscal a la %2$sconfiguraci\u00f3 de la informaci\u00f3 de l'empresa%3$s."],"NAICS":["NAICS"],"leicode":["leicode"],"DUNS":["DUNS"],"ISO 6523":["ISO 6523"],"Tax ID":["ID d'impostos"],"VAT ID":["ID d'IVA"],"Number of employees":["Nombre de treballadors"],"Organization's founding date":["Data de fundaci\u00f3 de l'organitzaci\u00f3"],"Organization's legal name":["Nom legal de l'organitzaci\u00f3"],"Organization phone number":["N\u00famero de tel\u00e8fon de l'organitzaci\u00f3"],"Organization email address":["Adre\u00e7a electr\u00f2nica de l'organitzaci\u00f3"],"Organization description":["Descripci\u00f3 de l'organitzaci\u00f3"],"Twitter description":["Descripci\u00f3 del Twitter"],"Twitter title":["T\u00edtol del Twitter"],"Twitter image":["Imatge del Twitter"],"You have %1$s activated on your site, automatically setting the Page type for your products to 'Item Page'. As a result, the Page type selection is disabled.":["Teniu activat %1$s al vostre lloc web, establint autom\u00e0ticament el tipus de p\u00e0gina dels vostres productes a \"P\u00e0gina d'element\". Com a resultat, la selecci\u00f3 del tipus de p\u00e0gina est\u00e0 desactivada."],"The %1$s class must not be instantiated before the %2$s global is set.":["La classe %1$s no s'ha de sol\u00b7licitar abans que s'estableixi el global %2$s."],"%1$sOutrank your competitors even further%2$s with these %3$s plugins":["%1$sSupereu encara m\u00e9s els vostres competidors%2$s amb aquestes extensions de %3$s"],"No need to figure out what to link to. You get linking suggestions for relevant posts and pages to make your website easier to navigate.":["No cal saber a qu\u00e8 enlla\u00e7ar. Obteniu suggeriments d'enlla\u00e7os per a les entrades i p\u00e0gines rellevants per fer que el vostre lloc web sigui m\u00e9s f\u00e0cil de navegar."],"%s looks at more than just your main keyword. It analyzes different word forms, plurals, and past tenses. This helps your website perform even better in searches!":["%s analitza m\u00e9s que nom\u00e9s la paraula clau principal. Analitza diferents formes de paraules, plurals i temps passats. Aix\u00f2 ajuda el vostre lloc web a obtenir millors resultats a les cerques!"],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":["Deixeu que la IA us faci una mica de pensament i us ajudi a estalviar temps. Aconseguiu suggeriments d'alta qualitat per als t\u00edtols i les metadescripcions per fer que el contingut aparegui amunt als cercadors i llueixi b\u00e9 a les xarxes socials. %1$sM\u00e9s informaci\u00f3%2$s%3$s"],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for product titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":["Deixeu que la IA us faci una mica de pensament i us ajudi a estalviar temps. Aconseguiu suggeriments d'alta qualitat per als t\u00edtols de productes i les metadescripcions per fer que el contingut aparegui amunt als cercadors i llueixi b\u00e9 a les xarxes socials. %1$sM\u00e9s informaci\u00f3%2$s%3$s"],"Explore %s!":["Explora %s!"],"You\u2019ll reach more people with multiple keyphrases! Want to quickly add these related keyphrases to the %s analyses for even better content optimization?":["Arribar\u00e0s a m\u00e9s gent amb m\u00faltiples frases clau! Voleu afegir r\u00e0pidament aquestes frases clau relacionades a les an\u00e0lisis de %s per a una optimitzaci\u00f3 del contingut encara millor?"],"Explore now":["Explora ara"],"Rank higher in search results":["Posicioneu-vos m\u00e9s amunt en els resultats de cerca"],"Turn more visitors into customers!":["Convertiu visitants en clients!"],"Increase Google clicks with rich results":["Augmenteu els clics a Google amb resultats enriquits"],"Write product pages that rank using the SEO analysis":["Escriure p\u00e0gines de producte que posicionin utilitzant l'an\u00e0lisi SEO"],"Get XML sitemaps":["Obteniu mapes de lloc XML"],"Optimize your video previews & thumbnails":["Optimitzeu les previsualitzacions i miniatures del v\u00eddeo"],"Make sure your videos load quickly for users":["Assegureu-vos que els v\u00eddeos es carreguin r\u00e0pidament per als usuaris"],"Automatically get technical SEO best practices for video content":["Obteniu autom\u00e0ticament les millors pr\u00e0ctiques de SEO t\u00e8cnic per al contingut de v\u00eddeo"],"Drive more views to your videos":["Aconseguiu m\u00e9s visualitzacions als v\u00eddeos"],"Stand out for local searches":["Destaca a les cerques locals"],"Explore %s now!":["Explora %s ara!"],"%1$s24\/7 support%2$s: Also on evenings and weekends.":["%1$sSuport 24\/7%2$s: tamb\u00e9 a les nits i els caps de setmana."],"%1$sAppealing social previews%2$s people actually want to click on.":["%1$sPrevisualitzacions socials%2$s atractives que la gent vol clicar."],"%1$sNo more broken links%2$s: Automatic redirect manager.":["%1$sSense enlla\u00e7os trencats%2$s: gestor de redireccions autom\u00e0tic."],"%1$sSuper fast%2$s internal linking suggestions.":["Suggeriments d'enlla\u00e7os interns %1$ss\u00faper r\u00e0pids%2$s."],"%1$sMultiple keywords%2$s: Rank higher for more searches.":["%1$sParaules clau m\u00faltiples%2$s: \u00cdndex m\u00e9s alt per a m\u00e9s cerques."],"%1$sAI%2$s: Better SEO titles and meta descriptions, faster.":["%1$sIA%2$s: millors t\u00edtols SEO i metadescripcions, m\u00e9s r\u00e0pid."],"Highlight areas of improvement in your text, no more searching for a needle in a haystack, straight to optimizing! Now also in Elementor!":["Destaqueu les \u00e0rees de millora del vostre text, no cal buscar l'agulla en un paller, aneu directament a l'optimitzaci\u00f3! Ara tamb\u00e9 amb Elementor!"],"Leave a quick review":["Deixa una ressenya r\u00e0pida"],"Happy with the plugin?":["Esteu content amb l'extensi\u00f3?"],"Show Yoast SEO some love!":["Mostra una mica d'amor al Yoast SEO!"],"Let's get your site in tip-top shape for the search engines. Simply follow these 5 steps to make Google understand what your site is about.":["Fem que el vostre lloc estigui en forma de punta per als motors de cerca. Simplement segueix aquests 5 passos per fer que Google entengui de qu\u00e8 tracta el teu lloc web."],"If your goal is to increase your rankings, you need to work on your SEO regularly. That can be overwhelming, so let's tackle it one step at a time!":["Si el vostre objectiu \u00e9s augmentar els r\u00e0nquings, heu de treballar el SEO regularment. Aix\u00f2 pot ser aclaparador, aix\u00ed que abordem-ho pas a pas!"],"Great work! Thanks to the details you've provided, %1$s has enhanced your site for search engines, giving them a clearer picture of what your site is all about.":["Bona feina! Gr\u00e0cies als detalls que heu proporcionat, %1$s ha millorat el vostre lloc per als motors de cerca, donant-los una imatge m\u00e9s clara de qu\u00e8 \u00e9s el vostre lloc."],"Important: We won't sell this data, and we won't collect any personal information about you or your visitors.":["Important: No vendrem aquestes dades, i no recopilarem cap informaci\u00f3 personal sobre v\u00f3s o els teus visitants."],"What data will be collected and why?":["Quines dades es recolliran i per qu\u00e8?"],"No, I don't want to share my site data":["No, no vull compartir les dades del meu lloc"],"Are you open to help us improve our services?":["Esteu obert per ajudar-nos a millorar els nostres serveis?"],"Yes, give me your free tips!":["S\u00ed, dona'm consells gratu\u00efts!"],"Subscribe to the %1$s newsletter to receive best practices for improving your rankings, save time on SEO tasks, stay up-to-date with the latest SEO news, and get expert guidance on how to make the most of %2$s!":["Subscriviu-vos al butllet\u00ed de %1$s per rebre les millors pr\u00e0ctiques per millorar els r\u00e0nquings, estalviar temps en tasques SEO, estar al dia de les \u00faltimes not\u00edcies SEO i orientar-se amb experts sobre com treure el m\u00e0xim profit de %2$s!"],"Get free weekly SEO tips!":["Obteniu consells SEO setmanals gratu\u00efts!"],"You're almost there! Complete all settings in this step so search engines know what your site is about.":["Gaireb\u00e9 sou aqu\u00ed! Completeu tots els par\u00e0metres en aquest pas perqu\u00e8 els motors de cerca s\u00e0piguen de qu\u00e8 tracta el lloc web."],"Completing this step helps Google to understand your site even better. Bonus: You'll improve your chance of getting %1$srich results%2$s!":["Completar aquest pas ajuda Google a entendre el vostre lloc encara millor. Bonificaci\u00f3: Millorareu l'oportunitat d'obtenir %1$sresultats rics%2$s!"],"Let's start by running the SEO data optimization. That means we'll scan your site and create a database with optimized SEO data. It won't change any content or settings on your site and you don't need to do anything, just hit start!\n\nNote: If you have a lot of content, this optimization could take a moment. But trust us, it's worth it!":["Comencem executant l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO. Aix\u00f2 vol dir que escanejarem el vostre lloc i crearem una base de dades amb dades SEO optimitzades. No canviar\u00e0 cap contingut o configuraci\u00f3 del vostre lloc i no cal que feu res, nom\u00e9s cal que feu clic a comen\u00e7a!\n\nNota: Si teniu molt contingut, aquesta optimitzaci\u00f3 pot trigar un moment. Per\u00f2 confia en nosaltres, val la pena!"],"We've successfully analyzed your site & optimized your SEO data!":["Hem analitzat amb \u00e8xit el vostre lloc web i hem optimitzat les vostres dades SEO!"],"Fantastic work! Add your organization's social media accounts below. This allows us to fine-tune the metadata for these platforms.":["Fant\u00e0stica feina! Afegiu els comptes de les xarxes socials de la vostra organitzaci\u00f3 a continuaci\u00f3. Aix\u00f2 ens permet afinar les metadades d'aquestes plataformes."],"Social share preview":["Vista pr\u00e8via de la compartici\u00f3 social"],"The %1$s interface is currently unavailable in the beta WooCommerce product editor. To resolve any issues, please disable the beta editor. %2$sLearn how to disable the beta WooCommerce product editor.%3$s":["La interf\u00edcie %1$s no est\u00e0 disponible actualment a l'editor de productes beta WooCommerce. Per a resoldre qualsevol problema, desactiveu l'editor beta. %2$sApreneu com desactivar l'editor de productes beta WooCommerce.%3$s"],"Compatibility issue: Yoast SEO is incompatible with the beta WooCommerce product editor.":["Problema de compatibilitat: Yoast SEO \u00e9s incompatible amb l'editor de productes beta WooCommerce."],"Search engines and other websites can still send traffic to your trashed content.":["Els motors de cerca i altres llocs web encara poden enviar tr\u00e0nsit al contingut de la paperera."],"Unlock with the %1$s":["Desbloqueu-ho amb el %1$s"],"Generate product titles & descriptions with AI!":["Genereu descripcions de t\u00edtols de producte amb IA!"],"Last year":["L'any passat"],"Last week":["\u00daltima setmana"],"Last day":["\u00daltim dia"],"Last updated":["\u00daltima actualitzaci\u00f3"],"Activate tracking to show the ranking position":["Activeu el seguiment per mostrar la posici\u00f3 del r\u00e0nquing"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by OpenAI GPTBot.":["Afegiu una regla de \u00abdisallow\u00bb al fitxer robots.txt per evitar que OpenAI GPTBot rastregi el vostre web."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by the Google-Extended bot. Enabling this setting won\u2019t prevent Google from indexing your website.":["Afegiu una regla de \u00abdisallow\u00bb al fitxer robots.txt per evitar rastrejar pel bot ampliat de Google. Si habiliteu aquesta configuraci\u00f3, no impedireu que Google indexi el vostre lloc web."],"Lots of web traffic comes from bots crawling the web. Some can benefit your site or business, while other bots don\u2019t. Blocking unwanted bots can save energy, help with site performance, and protect copyrighted content. Learn more about %1$swhen to block unwanted bots%2$s.":["Molt tr\u00e0nsit web prov\u00e9 de bots que rastregen la web. Alguns poden beneficiar el vostre lloc o negoci, mentre que altres bots no. Bloquejar bots no desitjats pot estalviar energia, ajudar amb el rendiment del lloc i protegir el contingut amb drets d'autor. M\u00e9s informaci\u00f3 sobre %1$squan bloquejar bots no desitjats%2$s."],"Prevent OpenAI GPTBot from crawling":["Evita que l'OpenAI GPTBot rastregi"],"Prevent Google Bard and Vertex AI bots from crawling":["Evita que els bots d'IA de Google Bard i Vertex rastregin"],"Prevent Common Crawl CCBot from crawling":["Impedeix que el CCBot de Crawl com\u00fa rastregi"],"Unlock Premium SEO analysis":["Desbloquegeu l'an\u00e0lisi SEO Pr\u00e8mium"],"Get more help with writing content that ranks":["Obteniu m\u00e9s ajuda per a escriure contingut que es classifica"],"$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP per year (ex. VAT)":["$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP a l'any (sense IVA)"],"Internal linking suggestions":["Suggeriments d'enlla\u00e7at intern"],"Learn more about %s (Opens in a new browser tab)":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre %s (s'obre en una pestanya nova del navegador)"],"Write more natural and engaging content":["Escriviu m\u00e9s contingut natural i atractiu"],"Synonyms help users understand your copy better. It\u2019s easier to read for both users and Google. In %s, you can add synonyms for your focus keyphrase, and we\u2019ll help you optimize for them.":["Els sin\u00f2nims ajuden els usuaris a entendre millor el contingut. \u00c9s m\u00e9s f\u00e0cil de llegir tant per als usuaris com per a Google. A %s, podeu afegir sin\u00f2nims per a la frase clau principal, i us ajudarem a optimitzar-los."],"Is your %1$s store ready for Black Friday?":["La vostra botiga %1$s est\u00e0 preparada per al Black Friday?"],"Check your text on even more SEO criteria and get an enhanced keyphrase analysis, making it easier to optimize your content.":["Reviseu el text amb m\u00e9s criteris SEO i aconseguiu una an\u00e0lisi de frases clau millorada, facilitant l'optimitzaci\u00f3 del teu contingut."],"Buy now!":["Compra ara!"],"Reach a wider audience":["Aconsegueix una audi\u00e8ncia m\u00e9s gran"],"Add related keyphrases":["Afegeix frases clau relacionades"],"%s automatically suggests to what content you can link with easy drag-and-drop functionality, which is good for your SEO!":["%s suggereix autom\u00e0ticament a quin contingut podeu enlla\u00e7ar, arrossegant i deixant anar, la qual cosa \u00e9s positiva per al SEO!"],"Rank higher by connecting your content":["Posiciona m\u00e9s amunt connectant el contingut"],"Get help optimizing for up to 5 related keyphrases. This helps you reach a wider audience and get more traffic.":["Obteniu ajuda optimitzant per a fins a 5 frases clau relacionades. Aix\u00f2 us ajudar\u00e0 a arribar a una audi\u00e8ncia m\u00e9s gran i aconseguir m\u00e9s visites."],"Use AI to generate titles and meta descriptions, automatically redirect deleted pages, get 24\/7 support, and much, much more!":["Utilitzeu la IA per a generar t\u00edtols i metadescripcions, redirigir autom\u00e0ticament les p\u00e0gines suprimides, obtenir suport 24\/7 i molt, molt m\u00e9s!"],"%1$s Now with 30%% Black Friday Discount!":["%1$s ara amb un 30%% de descompte per al Black Friday!"],"30% OFF":["30% DE DESCOMPTE"],"BLACK FRIDAY":["BLACK FRIDAY"],"Claim your 30% off now!":["Reclama ara el descompte del 30%."],"Social media appearance":["Aparen\u00e7a a les xarxes socials"],"Determine how your post should look in the search results.":["Determina l'aspecte que ha de tenir l'entrada als resultats de la cerca."],"X appearance":["Aparen\u00e7a de X"],"The Yoast %1$sultimate Black Friday checklist%2$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":["El Yoast %1$sllista de comprovaci\u00f3 definitiva del Black Friday%2$s us ajuda a preparar-vos a temps, perqu\u00e8 pugueu augmentar els resultats durant aquesta venda."],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below.":["Per a personalitzar l'aparen\u00e7a de l'entrada espec\u00edficament per a X, empleneu la configuraci\u00f3 de \u00abAparen\u00e7a de X\u00bb a continuaci\u00f3."],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below. If you leave these settings untouched, the 'Social media appearance' settings mentioned above will also be applied for sharing on X.":["Per a personalitzar l'aparen\u00e7a de l'entrada espec\u00edficament per a X, empleneu la configuraci\u00f3 \"Aparen\u00e7a de X\" a continuaci\u00f3. Si deixeu aquesta configuraci\u00f3 intacta, la configuraci\u00f3 \"Aparen\u00e7a a les xarxes socials\" esmentada anteriorment tamb\u00e9 s'aplicar\u00e0 per a compartir a X."],"Determine how your post should look on social media like Facebook, X, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack, and more.":["Determineu com hauria de ser l'entrada a les xarxes socials com Facebook, X, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack i m\u00e9s."],"Get the checklist and start optimizing now!":["Obteniu la llista de comprovaci\u00f3 i comenceu a optimitzar ara!"],"Is your WooCommerce store ready for Black Friday?":["La vostra botiga WooCommerce est\u00e0 enllestida per al Black Friday?"],"The %1$s %2$sultimate Black Friday checklist%3$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":["La %1$s %2$sllista de comprovaci\u00f3 definitiva del Black Friday%3$s us ajuda a preparar-vos a temps, perqu\u00e8 pugueu augmentar els resultats durant aquesta venda."],"AI generator":["Generador d'IA"],"New in %1$s":["Nou a %1$s"],"Use AI to write your titles & meta descriptions!":["Utilitza la IA per escriure t\u00edtols i metadescripcions!"],"Use the power of Yoast AI to automatically generate compelling titles and descriptions for your posts and pages.":["Utilitzeu la pot\u00e8ncia de la IA Yoast per generar autom\u00e0ticament t\u00edtols i descripcions convincents per a les entrades i p\u00e0gines."],"AI title & description generator":["Generador de t\u00edtol i descripci\u00f3 amb IA"],"Use AI":["Utilitza la IA"],"Clear selection":["Neteja la selecci\u00f3"],"Note that the following commonly-used parameters will not be removed: %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, %6$s, and %7$s.":["Tingueu en compte que els seg\u00fcents par\u00e0metres d'\u00fas com\u00fa no s'eliminaran: %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, %6$s i %7$s."],"Learn how to increase your rankings with %1$s":["Apreneu com augmentar les classificacions amb %1$s"],"Want an enhanced Google preview of how your WooCommerce products look in the search results?":["Voleu una previsualitzaci\u00f3 de Google millorada de com es veuen els productes del WooCommerce en els resultats de cerca?"],"Sign up today!":["Inscriviu-vos avui!"],"Feeling lost when it comes to optimizing your site for the search engines? Join our FREE webinar to gain the confidence that you need in order to start optimizing like a pro! You'll obtain the knowledge and tools to start effectively implementing SEO.":["Us sentiu perduts a l'hora d'optimitzar el lloc web per als motors de cerca? Uniu-vos al nostre seminari gratu\u00eft per guanyar la confian\u00e7a que necessiteu per comen\u00e7ar a optimitzar com un professional! Obtindreu els coneixements i les eines per comen\u00e7ar a implementar el SEO de forma efectiva."],"Join our FREE webinar for SEO success":["Uniu-vos al nostre seminari web gratu\u00eft per a tenir \u00e8xit en el SEO"],"Want your products stand out in search results with rich results like price, reviews and more?":["Voleu que els productes destaquin als resultats de cerca amb resultats enriquits, com ara el preu, les revisions i m\u00e9s?"],"%1$s, %2$s and %3$s":["%1$s, %2$s i %3$s"],"%1$s and %2$s":["%1$s i %2$s"],"Please see the \u201cNew\u201d badges and review the Search appearance settings.":["Consulteu les ins\u00edgnies \"noves\" i reviseu la configuraci\u00f3 d'aparen\u00e7a de la cerca."],"New type of content added to your site!":["Nou tipus de contingut afegit al lloc web."],"Site policies":["Pol\u00edtiques del lloc web"],"Select a page which provides information about your diversity policies for %1$sstaffing%2$s, %1$shiring%2$s and %1$semployment%2$s.":["Seleccioneu una p\u00e0gina que proporcioni informaci\u00f3 sobre les pol\u00edtiques de diversitat per a %1$spersonal%2$s, %1$scontractaci\u00f3%2$s i %1$socupaci\u00f3%2$s."],"Select a page which provides information on your diversity policies for %1$seditorial%2$s content.":["Seleccioneu una p\u00e0gina que proporcioni informaci\u00f3 sobre les pol\u00edtiques de diversitat per al contingut %1$seditorial%2$s."],"Select a page which describes the personal, organizational, and corporate %1$sstandards%2$s of %1$sbehavior%2$s expected by your organization.":["Seleccioneu una p\u00e0gina que descrigui els est\u00e0ndards personals, organitzatius i corporatius, i els %1$sest\u00e0ndards%2$s de %1$scomportament%2$s esperats per a l'organitzaci\u00f3."],"Select a page which outlines your procedure for addressing %1$serrors%2$s (e.g., publishing retractions or corrections).":["Seleccioneu una p\u00e0gina que defineixi el procediment per abordar %1$serrors%2$s (p. ex., publicar retraccions o correccions)."],"Select a page which describes how your organization collects and responds to %1$sfeedback%2$s, engages with the %1$spublic%2$s, and prioritizes %1$stransparency%2$s.":["Seleccioneu una p\u00e0gina que descrigui com recull i respon l'organitzaci\u00f3 als %1$scomentaris%2$s, que participi amb el %1$sp\u00fablic%2$s i que prioritzi la %1$stranspar\u00e8ncia%2$s."],"Select a page which describes the ownership structure of your organization. It should include information about  %1$sfunding%2$s and %1$sgrants%2$s.":["Seleccioneu una p\u00e0gina que descrigui l'estructura de propietat de l'organitzaci\u00f3. Hauria d'incloure informaci\u00f3 sobre el %1$sfinan\u00e7ament%2$s i les %1$ssubvencions%2$s."],"Select a page which describes the editorial principles of your organization. %1$sWhat%2$s do you write about, %1$swho%2$s do you write for, and %1$swhy%2$s?":["Seleccioneu una p\u00e0gina que descrigui els principis editorials de l'organitzaci\u00f3. %1$sQu\u00e8%2$s escriviu, %1$sper a qui%2$s escriviu i %1$sper qu\u00e8%2$s?"],"Select the pages on your website which contain information about your organizational and publishing policies. Some of these might not apply to your site, and you can select the same page for multiple policies. %1$sLearn more about why setting your site policies is important%2$s.":["Seleccioneu les p\u00e0gines del lloc web que contenen informaci\u00f3 sobre les pol\u00edtiques d'organitzaci\u00f3 i publicaci\u00f3. Algunes d'aquestes no s'apliquen al lloc web, i podeu seleccionar la mateixa p\u00e0gina per a m\u00faltiples pol\u00edtiques. %1$sApreneu m\u00e9s sobre per qu\u00e8 \u00e9s important establir les pol\u00edtiques del lloc web%2$s."],"Diversity staffing report":["Informe de diversitat en el equip."],"Diversity policy":["Pol\u00edtica de diversitat"],"Ethics policy":["Pol\u00edtica \u00e8tica"],"Corrections policy":["Pol\u00edtica de correccions"],"Actionable feedback policy":["Pol\u00edtica de retroalimentaci\u00f3 activa"],"Ownership \/ Funding info":["Informaci\u00f3 de propietat \/ finan\u00e7ament"],"Publishing policies":["Pol\u00edtiques de publicaci\u00f3"],"Publishing principles":["Principis de publicaci\u00f3"],"Failed to retrieve pages.":["No s'han pogut recuperar les p\u00e0gines."],"Searching pages...":["S'estan cercant p\u00e0gines..."],"Add new page...":["Afegeix una p\u00e0gina nova..."],"No pages found.":["No s'ha trobat cap p\u00e0gina."],"You've added a new type of content. We recommend that you review the corresponding %1$sSearch appearance settings%2$s.":["Heu afegit un nou tipus de contingut. Us recomanem que reviseu les %1$sconfiguracions d'aparen\u00e7a de cerca%2$s corresponents."],"Error: Taxonomy was not removed from new_taxonomies list.":["Error: La taxonomia no s'ha eliminat de la llista de new_taxonomies."],"Taxonomy is no longer new.":["La taxonomia ja no \u00e9s nova."],"Taxonomy is not new.":["La taxonomia no \u00e9s nova."],"Error: Post type was not removed from new_post_types list.":["Error: El tipus de contingut no s'ha eliminat de la llista de new_post_types."],"Post type is no longer new.":["El tipus de contingut ja no \u00e9s nou."],"Post type is not new.":["El tipus de contingut no \u00e9s nou."],"Write a bug report":["Escriviu un informe d'error"],"Our support team is here to answer any questions you may have. Fill out the (pop-up) contact form, and we'll get back to you as soon as possible!":["El nostre equip de suport \u00e9s aqu\u00ed per respondre a qualsevol pregunta que pugueu tenir. Ompliu el formulari de contacte (pop-up) i us respondrem al m\u00e9s aviat possible!"],"If you don't find the answers you're looking for and need personalized help, you can get 24\/7 support from one of our support engineers.":["Si no trobeu les respostes que busqueu i necessiteu ajuda personalitzada, podeu obtenir suport 24\/7 d'un dels nostres enginyers de suport."],"Contact our support team":["Contacteu amb el nostre equip de suport"],"Have you stumbled upon a bug while using %1$s? Please raise a bug report on our GitHub repository to let us know about the issue!":["Heu trobat un error mentre utilitzeu %1$s? Publiqueu un informe d'error al nostre repositori de GitHub per informar-nos del problema!"],"Raise a bug report on GitHub":["Envia un informe d'error a GitHub"],"Visit WordPress forum":["Visiteu el f\u00f2rum del WordPress"],"In the WordPress support forum for %1$s you can find answers or ask for help from %1$s users in the WordPress community.":["Al f\u00f2rum de suport del WordPress per a %1$s podeu trobar respostes o demanar ajuda als usuaris de %1$s a la comunitat del WordPress."],"WordPress support forum for %1$s":["F\u00f2rum de suport del WordPress per a %1$s"],"Visit our help center":["Visiteu el nostre centre d'ajuda"],"Have a look at our help center to find articles, tutorials, and other resources to help you get the most out of %1$s!":["Doneu un cop d'ull al nostre centre d'ajuda per trobar articles, guies d'aprenentatge i altres recursos per ajudar-vos a treure el m\u00e0xim profit de %1$s!"],"%1$s's help center":["Centre d'ajuda de %1$s"],"Need help with %1$s? These resources are a great place to start!":["Necessiteu ajuda amb %1$s? Aquests recursos s\u00f3n un bon punt de partida!"],"Additional resources":["Recursos addicionals"],"Here, you'll find answers to commonly asked questions about using %1$s. If you don't see your question listed, you can have a look at the section below.":["Aqu\u00ed trobareu respostes a les preguntes m\u00e9s freq\u00fcents sobre l'\u00fas de %1$s. Si no veieu la vostra pregunta a la llista, podeu donar un cop d'ull a la secci\u00f3 seg\u00fcent."],"Frequently asked questions":["Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"],"If you have any questions, need a hand with a technical issue, or just want to say hi, we've got you covered. Get in touch with us and we'll be happy to assist you!":["Si teniu alguna pregunta, necessiteu un cop de m\u00e0 amb un problema t\u00e8cnic, o nom\u00e9s voleu dir hola, us tenim cobert. Poseu-vos en contacte amb nosaltres i estarem encantats d'ajudar-vos!"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by Google AdsBot. You should only enable this setting if you're not using Google Ads on your site.":["Afegiu una regla de \u00abdisallow\u00bb al fitxer robots.txt per a evitar el rastreig per l'AdsBot de Google. Nom\u00e9s haur\u00edeu d'habilitar aquesta configuraci\u00f3 si no esteu utilitzant Google Ads al vostre lloc."],"Block unwanted bots":["Bloca els bots no desitjats"],"Close the upgrade callout":["Tanca la llegenda d'actualitzaci\u00f3"],"%1$s and get an exclusive %2$s discount for %3$s month(s).":["%1$s i obt\u00e9 un descompte exclusiu %2$s per a %3$s mes(os)."],"Click here to upgrade your %s plan":["Feu clic aqu\u00ed per actualitzar el vostre pla %s"],"Keyphrases tracked: %1$s\/%2$s":["Frases clau rastrejades: %1$s\/%2$s"],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your account.":["Esteu fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al vostre compte."],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your free account.":["Esteu fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al vostre compte gratu\u00eft."],"Support":["Suport"],"Prevent Google AdsBot from crawling":["Evita que Google AdsBot rastregi el lloc"],"%s":["%s"],"This overview will show you your top performing keyphrases in Google. Connect with %s to get started.":["Aquesta visi\u00f3 general us mostrar\u00e0 les frases clau amb millor rendiment a Google. Connecteu-vos amb %s per comen\u00e7ar."],"You have successfully connected with %s.":["Us heu connectat correctament amb %s."],"You have successfully connected with %1$s. Your %2$s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":["Us heu connectat correctament amb %1$s. El vostre compte %2$s encara no cont\u00e9 cap frase clau per a aquest lloc web. Podeu fer un seguiment de les frases clau utilitzant el bot\u00f3 \"Seguiment del rendiment de SEO\" a l'editor d'entrades."],"Network Error: Unable to connect to the server. Please check your internet connection and try again later.":["Error de xarxa: no s'ha pogut connectar amb al servidor. Comproveu la vostra connexi\u00f3 a internet i torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of URLs like %1$s, %2$s and %3$s.":["Afegiu una regla de \"disallow\" al vostre fitxer robots.txt per evitar el rastreig d'URLs com %1$s, %2$s i %3$s."],"Your WordPress environment is running on a non-production site. Indexables can only be created on production environments. Please check your `WP_ENVIRONMENT_TYPE` settings.":["L'entorn del WordPress s'est\u00e0 executant en un lloc que no est\u00e0 en producci\u00f3. Els indexables nom\u00e9s es poden crear en entorns de producci\u00f3. Comproveu la configuraci\u00f3 de `WP_ENVIRONMENT_TYPE`."],"Inclusive language: %s":["Llenguatge inclusiu: %s"],"%1$s \/ %2$s: Top Keyphrases":["%1$s \/ %2$s: frases clau principals"],"The post type %s could not be indexed because it does not meet indexing requirements.":["No s'ha pogut indexar el tipus de contingut %s perqu\u00e8 no compleix els requisits d'indexaci\u00f3."],"The name of this category is %1$s.":["El nom d'aquesta categoria \u00e9s %1$s."],"Start the course":["Inicia el curs"],"Start free trial lesson":["Inicia la lli\u00e7\u00f3 de prova gratu\u00efta"],"Maximize your SEO game by purchasing %s, which grants you unlimited access to all courses.":["Maximitzeu el vostre joc SEO comprant %s, el qual us garanteix un acc\u00e9s il\u00b7limitat a tots els cursos."],"Learn vital SEO skills that you can apply at once! Let us take you by the hand and give you practical SEO tips to help you outrank your competitors. %s comes with five free courses.":["Apreneu les habilitats vitals de SEO que podeu aplicar. Consells pr\u00e0ctics de SEO per a ajudar-vos a superar els vostres competidors. %s ve amb cinc cursos gratu\u00efts."],"Learn vital SEO skills that you can apply at once! Let us take you by the hand and give you practical SEO tips to help you outrank your competitors. Maximize your SEO game! Because your %s subscription gives you unlimited access to all courses.":["Apreneu les habilitats vitals de SEO que podeu aplicar. Consells pr\u00e0ctics de SEO per a ajudar-vos a superar els vostres competidors. Maximitzeu el vostre SEO. La vostra subscripci\u00f3 %s us d\u00f3na acc\u00e9s il\u00b7limitat a tots els cursos."],"Choosing the right type of hosting for your site is the basis of a solid Technical SEO strategy. Learn all about it in this course!":["La tria del tipus correcte d'allotjament per a la web \u00e9s la base d'una s\u00f2lida estrat\u00e8gia t\u00e8cnica de SEO. Apreneu tot sobre aix\u00f2 en aquest curs!"],"You have to make it possible for search engines to find your site, so they can display it in the search results. We'll tell you all about how that works in this course!":["Heu de fer possible que els motors de cerca trobin el vostre lloc web, de manera que el puguin mostrar als resultats de la cerca. Us explicarem com funciona aix\u00f2 en aquest curs!"],"Are you selling in countries all over the world? In this course, you\u2019ll learn all about setting up and managing a site that targets people in different languages and locales.":["Veneu a pa\u00efsos de tot el m\u00f3n? En aquest curs, aprendreu com configurar i gestionar un lloc web que s'adre\u00e7a a persones de diferents idiomes i localitats."],"Do you want to take a deep dive into structured data? In this course, you'll learn the theory related to structured data in detail.":["Voleu aprofundir en les dades estructurades? En aquest curs, aprendreu en detall la teoria relacionada amb les dades estructurades."],"Learn how to optimize your online shop for your customers and for search engines!":["Apreneu com optimitzar la vostra botiga en l\u00ednia per als vostres clients i per als motors de cerca."],"Do you own a local business? This course will teach you how to make sure your local audience can find you in the search results and on Google Maps!":["Teniu un negoci local? Aquest curs us ensenyar\u00e0 com assegurar-vos que el vostre p\u00fablic local us pot trobar als resultats de cerca i al Google Maps."],"A clear site structure benefits your users and is of great importance for SEO. Still, most people seem to forget about this. Get ahead of your competition and learn how to improve your site structure!":["Una estructura clara del lloc web beneficia als vostres usuaris i \u00e9s de gran import\u00e0ncia per al SEO. No obstant aix\u00f2, la majoria de la gent sembla oblidar-se'n. Avanceu-vos a la vostra compet\u00e8ncia i apreneu a millorar l'estructura del lloc web."],"Start creating block-tastic content with the new WordPress block editor! Learn all about the block editor and what you can do with it.":["Comenceu a crear contingut fant\u00e0stic de blocs amb el nou editor de blocs del WordPress. Apreneu en detall sobre l'editor de blocs i qu\u00e8 podeu fer amb ell."],"Do you know the essential first step of good SEO? It's keyword research. In this training, you'll learn how to research and select the keywords that will guide searchers to your pages.":["Coneixeu que \u00e9s el m\u00e9s essencial per al SEO? La recerca de paraules clau. En aquest entrenament, aprendreu a investigar i seleccionar les paraules clau que guiaran els cercadors a les vostres p\u00e0gines."],"Learn how to make your site stand out from the crowd by adding structured data!":["Apreneu com fer que el vostre lloc web destaqui de la multitud afegint dades estructurades!"],"In this course, you'll learn how to write awesome copy that is optimized for ranking in search engines.":["En aquest curs, aprendreu a escriure de forma optimitzada per a classificar-vos als motors de cerca."],"Do you want to set up your own WordPress site? This course will teach you the ins and outs of creating and maintaining a WordPress website!":["Voleu configurar el vostre propi lloc web del WordPress? Aquest curs us ensenyar\u00e0 a crear i mantenir un lloc web del WordPress!"],"In this course, you'll learn practical SEO skills on every key aspect of SEO, to make your site stand out.":["En aquest curs, aprendreu habilitats pr\u00e0ctiques de SEO i aspectes clau de SEO, per fer que el vostre lloc web destaqui."],"In this course, you'll learn about how to set up and use the %1$s for WordPress plugin so it makes SEO even easier. This course is meant for users of the block editor.":["En aquest curs, aprendreu com configurar i utilitzar l'extensi\u00f3 %1$s per al WordPress, de manera que el SEO encara sigui m\u00e9s f\u00e0cil. Aquest curs est\u00e0 destinat als usuaris de l'editor de blocs."],"In this free course, you'll get quick wins to make your site rank higher in Google, Bing, and Yahoo.":["En aquest curs gratu\u00eft, aprendreu petites coses per fer que el vostre lloc aconsegueixi posicions m\u00e9s altes a Google, Bing i Yahoo."],"Academy":["Acad\u00e8mia"],"%1$s %2$s isn't working as expected %3$s and you are not receiving updates or support! Make sure to %4$s activate your product subscription in %5$s%6$s to unlock all the features of %7$s.":["%1$s %2$s no est\u00e0 funcionant com s'esperava %3$s i no est\u00e0 rebent actualitzacions o suport! Assegureu-vos d'%4$sactivar la vostra subscripci\u00f3 al producte a %5$s%6$s per desbloquejar totes les caracter\u00edstiques de %7$s."],"%1$s can't be updated because your product subscription is expired. %2$sRenew your product subscription%3$s to get updates again and use all the features of %1$s.":["%1$s no pot actualitzar-se perqu\u00e8 la vostra subscripci\u00f3 al producte ha caducat. %2$sRenoveu la subscripci\u00f3 al vostre producte%3$s per a tenir de nou actualitzacions i totes les caracter\u00edstiques de %1$s."],"Warning! These are expert features, so make sure you know what you're doing before using this setting. You might break your site. %1$sRead more about how your site can be affected%2$s.":["Aquestes s\u00f3n caracter\u00edstiques avan\u00e7ades, aix\u00ed que assegureu-vos que sabeu el que esteu fent abans d'utilitzar aquesta configuraci\u00f3. Podeu trencar el lloc web. %1$sLlegiu m\u00e9s sobre com el vostre lloc es pot veure afectat%2$s."],"%1$s: unregistered URL parameter removed. See %2$s":["%1$s: s'ha suprimit el par\u00e0metre URL no registrat. Veure %2$s"],"This feature is disabled when your site is not using pretty permalinks.":["Aquesta funcionalitat est\u00e0 deshabilitada quan el vostre lloc web no utilitza enlla\u00e7os permanents."],"This feature is disabled when your site is not using %1$spretty permalinks%2$s.":["Aquesta funcionalitat est\u00e0 deshabilitada quan el vostre lloc web no utilitza %1$senlla\u00e7os permanents%2$s."],"%1$s: redirect utm variables to #":["%1$s: redirigir variables utm a #"],"Optimize your business for multiple locations":["Optimitzeu el vostre negoci per a m\u00faltiples ubicacions"],"Easily add maps, address finders, and opening hours to your content":["Afegiu f\u00e0cilment mapes, cercadors de direccions i hores d'obertura al vostre contingut"],"Automatically get technical SEO best practices for local businesses":["Obtenir autom\u00e0ticament les millors pr\u00e0ctiques de SEO t\u00e8cnic per a negocis locals"],"Attract more customers to your site and physical store":["Atraieu m\u00e9s clients al lloc web i a la botiga f\u00edsica"],"Remove Other profile %1$s":["Elimina l'altre perfil %1$s"],"Please select a user in the Site representation step.":["Seleccioneu un usuari en el pas de representaci\u00f3 del lloc."],"You can %1$supdate or add social profiles to this user profile%2$s.":["Podeu %1$sactualizar o afegir perfils socials a aquest perfil d' usuari%2$s."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents.":["Heu seleccionat a l'usuari %1$s com la persona a la qual representa aquest lloc web."],"If you select a Person to represent this site, we will use the social profiles from the selected user's profile page.":["Si seleccioneu una persona a la qual representa aquest lloc web, s'usaran els perfils socials de la p\u00e0gina del perfil de l'usuari seleccionat."],"Organization Mastodon":["Mastodon de l'organitzaci\u00f3"],"%1$s Settings - %2$s":["Par\u00e0metres de %1$s - %2$s"],"Read more about how to get your site verified.":["Llegiu m\u00e9s sobre com verificar el lloc web."],"Get your site verified in your Mastodon profile.":["Obteniu el vostre lloc verificat al vostre perfil de Mastodon."],"E.g. https:\/\/mastodon.social\/@yoast":["P. ex. https:\/\/mastodon.social\/@yoast"],"Mastodon":["Mastodon"],"%2$s integrates %1$s' Schema output into its own to get rich snippets for your digital products!":["%2$s integra la sortida d'esquema de %1$s en la seva pr\u00f2pia per obtenir fragments rics per als vostres productes digitals!"],"Get %1$srich results for your digital products%2$s in Google search":["Obteniu %1$s resultats rics per als vostres productes digitals%2$s a la cerca de Google"],"Add trustworthiness to your %1$s profile by verifying your site with %2$s.":["Afegiu fiabilitat al vostre perfil %1$s verificant el vostre lloc amb %2$s."],"Verify your site on %1$s%2$s%3$s":["Verifiqueu el lloc web a %1$s%2$s%3$s"],"Mastodon profile not yet added":["El perfil de Mastodon encara no s'ha afegit"],"Mastodon profile added":["S'ha afegit el perfil de Mastodon"],"Potentially non-inclusive":["Potencialment no inclusiu"],"Finish your %s":["Finalitzeu la %s"],"Please enter a number between 1 and 50.":["Introdu\u00efu un n\u00famero entre 1 i 50."],"Settings navigation":["Navegaci\u00f3 de la configuraci\u00f3"],"Close settings navigation":["Tanca la navegaci\u00f3 de la configuraci\u00f3"],"Open settings navigation":["Obre la navegaci\u00f3 de la configuraci\u00f3"],"Choose whether your site represents an organization or a person. %1$sLearn more about the differences and choosing between Organization and Person%2$s.":["Trieu si el lloc representa una organitzaci\u00f3 o una persona. %1$sApreneu m\u00e9s sobre les difer\u00e8ncies i l'elecci\u00f3 entre l'organitzaci\u00f3 i la persona%2$s."],"%1$sGet%2$s %3$s":["%1$sAconsegueix%2$s %3$s"],"Index Now":["Indexa ara"],"Failed to retrieve media.":["No s'ha pogut recuperar el fitxer multim\u00e8dia."],"Limit the length of internal site search queries to reduce the impact of spam attacks and confusing URLs. Please enter a number between 1 and 50.":["Limita la longitud de les consultes internes de cerca del lloc per reduir l'impacte dels atacs de correu brossa i els URL confusos. Introdu\u00efu un n\u00famero entre 1 i 50."],"The number you've entered is not between 1 and 50.":["El n\u00famero que heu introdu\u00eft no \u00e9s entre 1 i 50."],"Determine how your %1$s should look on social media.":["Determina com hauria de veure el vostre %1$s a les xarxes socials."],"Disabling this means that archive pages for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 significa que les p\u00e0gines d'arxiu per a %1$s no seran indexades pels motors de cerca i que s'exclouran dels mapes XML del lloc web."],"Prevents specific URL parameters from being removed by the above feature. E.g., adding %1$s will prevent %2$s from being redirected to %3$s. You can add multiple parameters and separate them by using enter or a comma.":["Evita que els par\u00e0metres espec\u00edfics de l'URL siguin eliminats per la caracter\u00edstica anterior. Per exemple, afegir %1$s evitar\u00e0 que %2$s es redirigeixi a %3$s. Podeu afegir m\u00faltiples par\u00e0metres i separar-los utilitzant la tecla de retorn o una coma."],"Consolidates WordPress' multiple site search URL formats into the %1$s syntax. E.g., %2$s will redirect to %3$s":["Consolida m\u00faltiples formats d'URL de cerca del lloc web del WordPress a la sintaxi %1$s. Per exemple, %2$s redirigir\u00e0 a %3$s"],"Redirect pretty URLs to \u2018raw\u2019 formats":["Redirigeix URL bonics a formats en cru"],"Allow":["Permet"],"Deny":["Denega"],"To see this video, you need to allow %1$s to load embedded videos from %2$s.":["Per veure aquest v\u00eddeo, heu de permetre que %1$s carregui v\u00eddeos incrustats de %2$s."],"Only available for English sites":["Nom\u00e9s disponible per a llocs en angl\u00e8s"],"You can change the default type for %1$s under Content types in the %2$sSettings%3$s.":["Podeu canviar el tipus predeterminat per a %1$s a Tipus de contingut a %2$sConfiguraci\u00f3%3$s."],"all the Yoast plugins":["tots els connectors del Yoast"],"Show date archives in search results":["Mostra els arxius de dates als resultats de la cerca"],"Show %1$s archives in search results":["Mostra %1$s arxius als resultats de la cerca"],"Prefix for archive breadcrumbs":["Prefix per a la ruta de navegaci\u00f3 de l'arxiu"],"Unlock rich results in Google search by using plugins that integrate with the %1$sYoast Schema API%2$s.":["Desbloqueja els resultats rics a la cerca de Google mitjan\u00e7ant l'\u00fas de connectors que s'integren amb la %1$sAPI d'esquema Yoast%2$s."],"Schema API integrations":["Integracions de l'API de Schema"],"%s can integrate with other products, to help you further improve your website. You can enable or disable these integrations below.":["%s pot integrar-se amb altres productes, per ajudar-vos a millorar el vostre lloc web. Podeu activar o desactivar aquestes integracions a continuaci\u00f3."],"Unlock rich snippets for your product pages by using %1$s.":["Desbloquegeu fragments rics per a les vostres p\u00e0gines de producte mitjan\u00e7ant %1$s."],"Get %1$srich product results%2$s in Google search":["Obteniu %1$sresultats rics de productes%2$s a la cerca de Google"],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your recipes!":["%1$s s'integra amb l'API Schema de %2$s per obtenir fragments rics per a les vostres receptes!"],"Get %1$srich results for your recipes%2$s in Google search":["Obteniu %1$s resultats rics per a les vostres receptes%2$s a la cerca de Google"],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your podcasts!":["%1$s s'integra amb l'API Schema de %2$s per obtenir fragments rics per als vostres podcasts!"],"Get %1$srich results for your podcast%2$s in Google search":["Obteniu %1$s resultats rics per al vostre podcast%2$s a la cerca de Google"],"%1$s integrates with %2$s's Schema API to get rich snippets for your events!":["%1$s s'integra amb l'API Schema de %2$s per obtenir fragments rics per als vostres esdeveniments!"],"Get %1$srich results for your events%2$s in Google search":["Obteniu %1$s resultats rics per als vostres esdeveniments%2$s a la cerca de Google"],"You have selected the user %1$s%3$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. We're sorry, you're not allowed to edit this user's profile. Please contact your admin or %1$s%3$s%2$s to check and\/or update the profile.":["Heu seleccionat l'usuari %1$s%3$s%2$s com a persona que representa aquest lloc. La informaci\u00f3 del seu perfil d'usuari s'utilitzar\u00e0 ara als resultats de la cerca. No teniu permisos per editar el perfil d'aquest usuari. Contacteu amb el vostre administrador o %1$s%3$s%2$s per comprovar i\/o actualitzar el perfil."],"An organization name and logo need to be set for structured data to work properly. Since you haven\u2019t set these yet, we are using the site name and logo as default values. %1$sLearn more about the importance of structured data%2$s.":["Cal establir un nom i un logotip de l'organitzaci\u00f3 perqu\u00e8 les dades estructurades funcionin correctament. Com que encara no els heu definit, estem utilitzant el nom del lloc i el logotip com a valors predeterminats. %1$sM\u00e9s informaci\u00f3 sobre la import\u00e0ncia de les dades estructurades.%2$s"],"This info is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s.":["Aquesta informaci\u00f3 est\u00e0 pensada per apar\u00e8ixer a %1$sGr\u00e0fica de coneixement del Google%2$s."],"Other profile %1$s":["Altres perfils %1$s"],"Tweet":["Tuit"],"Open Graph":["Open Graph"],"Organization Facebook":["Facebook de l'organitzaci\u00f3"],"OpenGraph":["OpenGraph"],"Format archives":["Formata els arxius"],"File":["Fitxer"],"PDF":["PDF"],"Video":["V\u00eddeo"],"Attachment":["Adjunt"],"404 pages title":["T\u00edtol de les p\u00e0gines 404"],"Search pages title":["T\u00edtol de les p\u00e0gines de cerca"],"Enable date archives":["Activa els arxius de dates"],"Enable author archives":["Activa els arxius de l'autor"],"Anchor text for the homepage":["Text d'ancoratge per a la p\u00e0gina d'inici"],"Organization\/person":["Organitzaci\u00f3\/persona"],"Divider":["Separador"],"Remove Atom\/RDF feeds":["Elimina els fils de subscripci\u00f3 Atom \/ RDF"],"Webmaster":["Administrador web"],"Share":["Comparteix"],"Structured data":["Dades estructurades"],"Enable the %1$s XML sitemaps. A sitemap is a file that lists a website's essential pages to make sure search engines can find and crawl them.":["Activeu els %1$s mapes XML del lloc. Un mapa de lloc \u00e9s un fitxer que llista les p\u00e0gines essencials d'un lloc web per assegurar-se que els motors de cerca les poden trobar i arrossegar."],"The %1$s icon in the top admin bar provides quick access to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["La icona %1$s de la barra superior d'administraci\u00f3 proporciona un acc\u00e9s r\u00e0pid a les eines de tercers per analitzar p\u00e0gines i facilita veure si teniu notificacions noves."],"Allows for Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared. Keep this feature enabled to optimize your site for social media.":["Permet que Facebook i altres xarxes socials mostrin una vista pr\u00e8via amb imatges i un extracte de text quan es comparteixi un enlla\u00e7 al lloc web. Manteniu aquesta caracter\u00edstica habilitada per optimitzar el vostre lloc per a les xarxes socials."],"Count the number of internal links from and to your posts to improve your site structure.":["Compta el nombre d'enlla\u00e7os interns des de i cap a les entrades per millorar l'estructura del lloc."],"Mark and filter your cornerstone content to make sure your most important articles get the attention they deserve. To help you write excellent copy, we\u2019ll assess your text more strictly.":["Marqueu i filtreu el vostre contingut fonamental per assegurar-vos que els vostres articles m\u00e9s importants reben l'atenci\u00f3 que mereixen. Per ajudar-vos a escriure una c\u00f2pia excel\u00b7lent, avaluarem el vostre text m\u00e9s estrictament."],"Get more insights into what you are writing. What words do you use most often? How much time does it take to read your text? Is your text easy to read?":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre el que esteu escrivint. Quines paraules feu servir m\u00e9s sovint? Quant de temps triga a llegir el vostre text? \u00c9s f\u00e0cil llegir el vostre text?"],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy, so more people will be able to relate to your content.":["L'an\u00e0lisi del llenguatge inclusiu ofereix suggeriments per a escriure una c\u00f2pia m\u00e9s inclusiva, de manera que m\u00e9s persones podran relacionar-se amb el vostre contingut."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the findability of your text and makes sure that your content meets best practices.":["L'an\u00e0lisi SEO ofereix suggeriments per millorar la cerca del text i assegurar-se que el contingut compleix les millors pr\u00e0ctiques."],"Set the basic info for your website. You can use %1$stagline%2$s and %1$sseparator%2$s as %3$sreplacement variables%4$s when configuring the search appearance of your content.":["Establiu la informaci\u00f3 b\u00e0sica del vostre lloc web. Podeu utilitzar %1$stagline%2$s i %1$sseparator%2$s com a %3$svariables de reempla\u00e7ament%4$s quan configureu l'aparen\u00e7a de cerca del vostre contingut."],"Usage tracking allows us to track some data about your site to improve our plugin. %1$sLearn more about which data we track and why%2$s.":["El seguiment d'\u00fas ens permet fer un seguiment d'algunes dades sobre el vostre lloc per millorar la nostra extensi\u00f3. %1$sApreneu m\u00e9s sobre quines dades seguim i per qu\u00e8%2$s."],"A link to the archive for the post author, with the author's name as anchor text.":["Un enlla\u00e7 a l'arxiu de l'autor de l'entrada, amb el nom de l'autor com a text d'ancoratge."],"Determine how your %1$s pages should be described by default in your site's Schema.org markup. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["Determina com les vostres p\u00e0gines %1$s s'han de descriure per defecte al marcatge de Schema.org del vostre lloc. Sempre podeu personalitzar la configuraci\u00f3 de les p\u00e0gines %1$s individuals a la caixa meta %2$s."],"Determine how your %1$s pages should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["Determineu com haurien de veure's les vostres p\u00e0gines %1$s als motors de cerca. Sempre podeu personalitzar la configuraci\u00f3 de les p\u00e0gines %1$s individuals a la caixa meta %2$s."],"Enable %1$s pages":["Activa les p\u00e0gines %1$s"],"Determine how your homepage should look in the search results.":["Determineu com hauria de ser la p\u00e0gina d'inici als resultats de la cerca."],"Determine how your %1$s should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["Determineu com hauria de ser el vostre %1$s als motors de cerca. Sempre podeu personalitzar els par\u00e0metres de %1$s individuals a la metacaixa %2$s."],"Enable format-based archives":["Activa els arxius basats en format"],"Not sure how to implement the %3$s breadcrumbs on your site? Read %1$sour help article on breadcrumbs implementation%2$s.":["No esteu segur de com implementar les rutes de navegaci\u00f3 %3$s al vostre lloc? Llegiu %1$sel nostre article d'ajuda sobre la implementaci\u00f3 de la ruta de navegaci\u00f3%2$s."],"Show %1$s without posts in search results":["Mostra %1$s sense entrades als resultats de cerca"],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["Determineu com hauria de veure el vostre %1$s a les xarxes socials per defecte. Sempre podeu personalitzar els par\u00e0metres de %1$s individuals a la metacaixa %2$s."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["Determineu com hauria de ser %1$s als resultats de cerca per defecte. Sempre podeu personalitzar els par\u00e0metres de %1$s individuals a la metacaixa %2$s."],"This taxonomy is used for %2$s.":["Aquesta taxonomia s'utilitza per a %2$s."],"This taxonomy is used for %1$s and %2$s.":["Aquesta taxonomia s'utilitza per a %1$s i %2$s."],"Read more about our custom field analysis":["Llegiu m\u00e9s sobre la nostra an\u00e0lisi de camps personalitzats"],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["Determineu com hauria de veure el vostre %1$s a les xarxes socials per defecte. Sempre podeu personalitzar la configuraci\u00f3 de %1$s individualment a la barra lateral %2$s o metabox."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["Determineu com hauria de ser %1$s als resultats de cerca per defecte. Sempre podeu personalitzar la configuraci\u00f3 de %1$s individualment a la barra lateral %2$s o metabox."],"Determine how your %1$s should be described by default in %2$syour site's Schema.org markup%3$s. You can always change the settings for individual %1$s in the %4$s sidebar or metabox.":["Determineu com s'ha de descriure per defecte el vostre %1$s al %2$smarcatge Schema.org del vostre lloc web%3$s. Sempre podeu canviar la configuraci\u00f3 de %1$s individualment a la barra lateral o metabox %4$s."],"You can add multiple custom fields and separate them by using %1$senter%2$s or %1$scomma%2$s.":["Podeu afegir diversos camps personalitzats i separar-los mitjan\u00e7ant %1$senter%2$s o %1$scomma%2$s."],"Please enter a search term with at least %d characters.":["Introdu\u00efu un terme de cerca amb almenys %d car\u00e0cters."],"CtrlK":["CtrlK"],"\u2318K":["\u2318K"],"Add new user...":["Afegeix un usuari nou..."],"Unavailable for multisites":["No disponible per a multillocs"],"Integrate your custom fields and SEO data from %1$s%2$s%3$s":["Integreu els vostres camps personalitzats i les dades SEO de %1$s%2$s%3$s"],"Upgrade your %1$s%2$s%3$s SEO":["Actualitzeu el vostre %1$s%2$s%3$s SEO"],"Improve your internal search results with %1$s%2$s%3$s":["Milloreu els resultats de la cerca interna amb %1$s%2$s%3$s"],"Track your rankings through time with %1$s%2$s%3$s":["Feu un seguiment dels vostres r\u00e0nquings a trav\u00e9s del temps amb %1$s%2$s%3$s"],"Use %1$s%2$s%3$s to do keyword research - without leaving your post":["Utilitzeu %1$s%2$s%3$s per a fer recerca amb paraules clau - sense deixar el vostre missatge"],"We could not save the website name. Please check the value.":["No hem pogut desar el nom del lloc web. Comproveu el valor."],"%1$sSubheading distribution%2$s: The beginning of your text is longer than %4$s %5$s and is not separated by any subheadings. %3$sAdd subheadings to improve readability.%2$s":["%1$sDistribuci\u00f3 de cap\u00e7aleres secund\u00e0ries%2$s: El comen\u00e7ament del text \u00e9s m\u00e9s llarg que %4$s %5$s i no est\u00e0 separat per cap subt\u00edtol. %3$sAfegiu cap\u00e7aleres secund\u00e0ries per millorar la llegibilitat.%2$s"],"Upgrading your PHP version is something your hosting provider can help you out with. If they can\u2019t upgrade your PHP version, we advise you to consider %1$sswitching to a hosting provider%2$s that can provide the security and features a modern host should provide.":["Actualitzar la versi\u00f3 de PHP \u00e9s una cosa amb la qual el vostre prove\u00efdor d'allotjament pot ajudar-vos. Si no poden actualitzar la vostra versi\u00f3 de PHP, us aconsellem que considereu %1$scanviar a un prove\u00efdor d'allotjament%2$s que pugui proporcionar la seguretat i les funcions que un allotjament modern hauria de proporcionar."],"Can\u2019t upgrade yourself? Ask your host!":["No podeu actualitzar-vos? Pregunteu-li al vostre allotjament!"],"By November 1st, 2024, we\u2019ll update the minimum PHP requirement for %1$s, %2$s and all our add-ons to PHP 7.4. This, to ensure we can keep delivering state of the art features.":["L'1 de novembre de 2024, actualitzarem el requisit m\u00ednim de PHP per a %1$s, %2$s i tots els nostres complements a PHP 7.4. Aix\u00f2, per garantir que puguem continuar oferint caracter\u00edstiques."],"Upgrade your PHP version":["Actualitzeu la vostra versi\u00f3 de PHP"],"WordPress.org support forums":["F\u00f2rums de suport del WordPress.org"],"Yoast Premium support":["Suport del Yoast Premium"],"Yoast.com help section":["Secci\u00f3 d'ajuda de Yoast.com"],"Help":["Ajuda"],"Write better content":["Escriviu un contingut millor"],"Improve your blog post":["Milloreu la vostra entrada al blog"],"Learn more SEO":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre SEO"],"SEO Tools":["Eines SEO"],"not set":["sense definir"],"With a 30-day money-back guarantee. No questions asked.":["Amb una garantia de devoluci\u00f3 de 30 dies. No s'ha fet cap pregunta."],"Reach new customers who live near your business":["Arribeu a nous clients que visquin prop del vostre negoci"],"Get all 5 Yoast plugins for WordPress at a big discount":["Obteniu les 5 extensions del Yoast per al WordPress amb un gran descompte"],"Cover all your SEO bases":["Cobriu totes les vostres bases SEO"],"Add global identifiers for variable products":["Afegeix identificadors globals per a productes variables"],"Drive more traffic to your online store":["Dirigiu m\u00e9s tr\u00e0nsit a la botiga en l\u00ednia"],"Add all necessary schema.org markup":["Afegeix tot el marcatge schema.org necessari"],"Ping Google on the publication of a new post":["Aviseu Google a la publicaci\u00f3 d'una nova entrada"],"Rank higher in Google's news carousel":["Posici\u00f3 m\u00e9s alta al carrusel de not\u00edcies de Google"],"Make your videos responsive for all screen sizes":["Feu que els vostres v\u00eddeos responguin a totes les mides de pantalla"],"Cleaning up %1$s [%2$s]":["S'est\u00e0 netejant %1$s [%2$s]"],"Skipping %1$s. %2$s is not active on this site.":["S'est\u00e0 ometent %1$s. %2$s no est\u00e0 actiu en aquest lloc web."],"The value for 'batch-size' must be a positive integer higher than equal to 1.":["El valor de \u00abmida del conjunt\u00bb ha de ser un enter positiu superior a 1."],"The value for 'interval' must be a positive integer.":["El valor de \u00abinterval\u00bb ha de ser un enter positiu."],"The term %s could not be built because it's not indexable.":["No s'ha pogut construir el terme %s perqu\u00e8 no \u00e9s indexable."],"The post %s could not be indexed because it's post type is excluded from indexing.":["L'entrada %s no s'ha pogut indexar perqu\u00e8 el tipus d'entrada est\u00e0 excl\u00f2s de la indexaci\u00f3."],"The post %s could not be indexed because it does not meet indexing requirements.":["No s'ha pogut indexar l'entrada %s perqu\u00e8 no compleix els requisits d'indexaci\u00f3."],"Use the alternate organization name for acronyms, or a shorter version of your organization's name.":["Utilitzeu el nom de l'organitzaci\u00f3 alternativa per als acr\u00f2nims, o una versi\u00f3 m\u00e9s curta del nom de la vostra organitzaci\u00f3."],"Alternate organization name":["Nom alternatiu de l'organitzaci\u00f3"],"Use the alternate website name for acronyms, or a shorter version of your website's name.":["Utilitzeu el nom alternatiu del lloc web per a acr\u00f2nims, o una versi\u00f3 m\u00e9s curta del nom del vostre lloc web."],"Alternate website name":["Nom alternatiu del lloc web"],"Determine how the title of your 404 error pages should look in the browser.":["Trieu com s'ha de veure el t\u00edtol de les p\u00e0gines d'error 404 al navegador."],"404 error pages":["P\u00e0gines d'error 404"],"Determine how the title of your internal search pages should look in the browser.":["Trieu com s'ha de veure el t\u00edtol de les p\u00e0gines de cerca internes al navegador."],"Internal search pages":["P\u00e0gines de cerca internes"],"Show media pages in search results":["Mostra les p\u00e0gines multim\u00e8dia als resultats de la cerca"],"Show format archives in search results":["Mostra els arxius de dates als resultats de la cerca"],"Show author archives in search results":["Mostra els arxius de l'autor als resultats de la cerca"],"Breadcrumbs for %1$s":["Enfiladisses per a %1$s"],"Site connections":["Connexions del lloc"],"View the XML sitemap":["Vegeu el mapa del lloc XML"],"Enable feature":["Activa la caracter\u00edstica"],"Site features":["Caracter\u00edstiques del lloc"],"Learn more":["M\u00e9s informaci\u00f3"],"Site info":["Informaci\u00f3 del lloc"],"We're sorry, you're not allowed to edit the %1$swebsite name%2$s and %1$stagline%2$s.":["Ho sentim, no teniu perm\u00eds per editar el %1$st\u00edtol del lloc%2$s i %1$sl\u00ednia d'etiquetes%2$s."],"Show or hide our tools and controls in the attachment editor.":["Mostra o oculta les nostres eines i controls a l'editor d'adjunts."],"(e.g., %1$s)":["(p. ex., %1$s)"],"Remove unregistered URL parameters":["Elimina els par\u00e0metres d'URL no registrats"],"Optimize Google Analytics utm tracking parameters":["Optimitza els par\u00e0metres de seguiment de l'utm de Google Analytics"],"Remove WP-JSON API":["Elimina l'API WP-JSON"],"Remove emoji scripts":["Elimina els scripts emoji"],"Remove Atom \/ RDF feeds":["Elimina els fils de subscripci\u00f3 Atom \/ RDF"],"Remove search results feeds":["Suprimeix els fils de subscripci\u00f3 de resultats de cerca"],"Remove custom taxonomy feeds":["Suprimeix els fils de subscripci\u00f3 de taxonomia personalitzats"],"Remove tag feeds":["Elimina els fils de subscripci\u00f3 d'etiquetes"],"Remove category feeds":["Suprimeix fils de subscripci\u00f3 de categoria"],"Remove post type feeds":["Elimina els fils de subscripci\u00f3 de tipus d'entrada"],"Remove post authors feeds":["Elimina els fils de subscripci\u00f3 d'autors de l'entrada"],"Remove post comments feeds":["Elimina els fils de subscripci\u00f3 de comentaris de publicacions"],"Remove global comment feeds":["Suprimeix els fils de subscripci\u00f3 comentaris globals"],"Remove global feed":["Elimina el fil de subscripci\u00f3 global"],"Remove powered by HTTP header":["Suprimeix la cap\u00e7alera HTTP \"funciona amb\""],"Remove generator tag":["Elimina l'etiqueta generadora"],"Remove oEmbed links":["Elimina els enlla\u00e7os oEmbed"],"Remove RSD \/ WLW links":["Elimina els enlla\u00e7os RSD \/ WLW"],"Remove REST API links":["Elimina els enlla\u00e7os de l'API REST"],"Remove shortlinks":["Suprimeix els enlla\u00e7os curts"],"Show or hide our tools and controls in the content editor.":["Mostra o oculta les nostres eines i controls a l'editor de continguts."],"Enable SEO controls and assessments":["Activa els controls i avaluacions SEO"],"Unlock with %1$s":["Desbloca amb %1$s"],"We couldn\u2019t find anything with that term.":["No hem pogut trobar res amb aquest terme."],"Search...":["Cerca..."],"Quick search...":["Cerca r\u00e0pida..."],"No, continue editing":["No, continua editant"],"Yes, discard changes":["S\u00ed, descarta els canvis"],"You are about to discard all unsaved changes. All of your settings will be reset to the point where you last saved. Are you sure you want to do this?":["Esteu a punt de descartar tots els canvis sense desar. Tots els vostres par\u00e0metres es reiniciaran fins al punt on es va desar per darrera vegada. Segur que ho vols fer?"],"Discard all changes":["Descarta tots els canvis"],"Redirect pretty URLs for search pages to raw format":["Redirigeix els URL bonics per a les p\u00e0gines de cerca al format RAW"],"Choose the general appearance of your breadcrumbs.":["Trieu l'aparen\u00e7a general de les rutes de navegaci\u00f3."],"Breadcrumb appearance":["Aparen\u00e7a de la ruta de navegaci\u00f3"],"You have selected the user %1$s%5$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %3$sUpdate their profile to make sure the information is correct%4$s.":["Heu seleccionat l'usuari %1$s%5$s%2$s com a persona que representa aquest lloc. La informaci\u00f3 del seu perfil d'usuari s'utilitzar\u00e0 ara als resultats de la cerca. %3$sActualitzeu el seu perfil per assegurar-vos que la informaci\u00f3 \u00e9s correcta%4$s."],"Please tell us more about the person this site represents.":["Si us plau, expliqueu-nos m\u00e9s sobre la persona que representa aquest lloc web."],"E.g. https:\/\/example.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/example.com\/yoast"],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. This can be any number of profiles, like YouTube, LinkedIn, Pinterest, or even Wikipedia.":["Digueu-nos si teniu altres perfils a la web que pertanyen a la vostra organitzaci\u00f3. Pot ser qualsevol nombre de perfils, com YouTube, LinkedIn, Pinterest o fins i tot Viquip\u00e8dia."],"Please tell us more about your organization. This information will help Google to understand your website, and improve your chance of getting rich results.":["Digueu-nos m\u00e9s sobre la vostra organitzaci\u00f3. Aquesta informaci\u00f3 ajudar\u00e0 Google a entendre el vostre lloc web i millorar\u00e0 la vostra oportunitat d'obtenir resultats rics."],"E.g. https:\/\/facebook.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/facebook.com\/yoast"],"Other profiles":["Altres perfils"],"Writing":["Escriptura"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["Podeu determinar el t\u00edtol i la descripci\u00f3 de la p\u00e0gina del blog %1$seditant la mateixa p\u00e0gina del blog%2$s."],"These are expert features, so make sure you know what you're doing before removing the parameters. %1$sRead more about how your site can be affected%2$s.":["Aquestes s\u00f3n funcionalitats avan\u00e7ades, per tant assegureu-vos que sabeu qu\u00e8 feu abans d'eliminar els par\u00e0metres. %1$sLlegiu-ne m\u00e9s sobre com pot afectar el vostre lloc web%2$s."],"Advanced: URL cleanup":["Avan\u00e7at: neteja d'URL"],"Prevent crawling of internal site search URLs":["Evita el rastrejament dels URL de cerca interna del lloc"],"Block internal site searches which match the patterns of known spam attacks.":["Bloca les cerques internes del lloc que coincideixen amb els patrons d'atacs brossa coneguts."],"Block internal site searches which contain complex and non-alphanumeric characters, as they may be part of a spam attack.":["Bloca les cerques internes del lloc que contenen car\u00e0cters complexos i no alfanum\u00e8rics, ja que poden ser part d'un atac brossa."],"Enables advanced settings for protecting your internal site search URLs.":["Activa la configuraci\u00f3 avan\u00e7ada per a protegir els URL de cerca interna del lloc."],"Your internal site search can create lots of confusing URLs for search engines, and can even be used as a way for SEO spammers to attack your site. Most sites will benefit from experimenting with these protections and optimizations, even if you don\u2019t have a search feature in your theme.":["La cerca interna del lloc pot crear molts URL confusos per als motors de cerca, i fins i tot es pot utilitzar com una manera que els spammers de SEO ataquin el lloc. La majoria dels llocs es beneficiaran d'experimentar amb aquestes proteccions i optimitzacions, fins i tot si no teniu una caracter\u00edstica de cerca al tema."],"Internal site search cleanup":["Neteja de cerca interna del lloc"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of WordPress' JSON API endpoints.":["Afegiu una regla \u00abdisallow\u00bb al fitxer robots.txt per a evitar que s'arrosseguin els extrems de l'API JSON del WordPress."],"Remove JavaScript used for converting emoji characters in older browsers.":["Elimina el JavaScript utilitzat per convertir car\u00e0cters emojis en navegadors m\u00e9s antics."],"Remove URLs which provide alternative (legacy) formats of all of the above.":["Elimina els URL que proporcionen formats alternatius (antics) de tots els anteriors."],"Remove URLs which provide information about your search results.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre els resultats de la cerca."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each custom taxonomy.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents, per a cada taxonomia personalitzada."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each tag.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents, per a cada etiqueta."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each category.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents, per a cada categoria."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each post type.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents, per a cada tipus d'entrada."],"Remove URLs which provide information about recent posts by specific authors.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre les entrades recents per autors espec\u00edfics."],"Remove URLs which provide information about recent comments on each post.":["Elimina els URL que proporcionen informaci\u00f3 sobre els comentaris recents a cada entrada."],"Also disables post comment feeds.":["Tamb\u00e9 desactiva els fils de subscripci\u00f3 de comentaris de l'entrada."],"Remove URLs which provide an overview of recent comments on your site.":["Suprimeix els URL que proporcionen una visi\u00f3 general dels comentaris recents al vostre lloc."],"Remove URLs which provide an overview of your recent posts.":["Elimina els URL que proporcionen una visi\u00f3 general de les entrades recents."],"WordPress outputs your content in many different formats, across many different URLs (like RSS feeds of your posts and categories). It\u2019s generally good practice to disable the formats you\u2019re not actively using.":["El WordPress emet el contingut en molts formats diferents, a trav\u00e9s de molts URL diferents (com ara canals RSS de les entrades i categories). En general, \u00e9s una bona pr\u00e0ctica desactivar els formats que no utilitzeu activament."],"Disable unwanted content formats":["Desactiva els formats de contingut no desitjats"],"Remove links which allow others sites to \u2018ping\u2019 yours when they link to you.":["Elimina els enlla\u00e7os que permeten que altres espais us \u00abping\u00bb quan us enllacen."],"Remove information about the plugins and software used by your site.":["Elimina la informaci\u00f3 sobre els connectors i programari utilitzats pel lloc web."],"Remove links used for embedding your content on other sites.":["Elimina els enlla\u00e7os utilitzats per a incrustar el contingut en altres espais."],"Remove links used by external systems for publishing content to your blog.":["Elimina els enlla\u00e7os utilitzats per sistemes externs per publicar continguts al vostre blog."],"Remove links to the location of your site\u2019s REST API endpoints.":["Elimina els enlla\u00e7os a la ubicaci\u00f3 dels endpoints de l'API REST del vostre lloc."],"Remove links to WordPress' internal 'shortlink' URLs for your posts.":["Elimina els enlla\u00e7os a URL interns \u00abshortlink\u00bb del WordPress per a les entrades."],"Remove unwanted metadata":["Elimina les metadades no desitjades"],"Crawl optimization":["Optimitzaci\u00f3 del seguiment"],"Removes unknown URL parameters via a %1$s redirect. E.g., %2$s will be redirected to %3$s":["Elimina par\u00e0metres d'URL desconeguts mitjan\u00e7ant una redirecci\u00f3 de %1$s. Per exemple, %2$s es redirigir\u00e0 a %3$s"],"Replaces %1$s tracking parameters with the (more performant) %2$s equivalent, via a %3$s redirect. E.g., %4$s will be redirected to %5$s":["Reempla\u00e7a %1$s par\u00e0metres de seguiment amb l'equivalent (m\u00e9s executant) %2$s, mitjan\u00e7ant una redirecci\u00f3 %3$s. Per exemple, %4$s es redirigir\u00e0 a %5$s"],"Users and search engines may often request your URLs whilst using query parameters, like %1$s. These can be helpful for tracking, filtering, and powering advanced functionality - but they come with a performance and SEO \u2018cost\u2019. Sites which don\u2019t rely on URL parameters might benefit from using these options.":["Els usuaris i els motors de cerca sovint poden sol\u00b7licitar els vostres URL mentre s'utilitzen par\u00e0metres de consulta, com ara %1$s. Aquests poden ser \u00fatils per al seguiment, el filtratge i l'alimentaci\u00f3 de funcionalitat avan\u00e7ada, per\u00f2 venen amb un rendiment i un \u00abcost\u00bb de SEO. Els llocs que no depenen dels par\u00e0metres de l'URL poden beneficiar-se de l'\u00fas d'aquestes opcions."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling by Common Crawl CCBot.":["Afegiu una regla de \u00abdisallow\u00bb al fitxer robots.txt per evitar que us rastregi el Common Crawl CCBot."],"WordPress adds a lot of links and content to your site's %1$s and HTTP headers. For most websites you can safely disable all of these, which can help to save bytes, electricity, and trees.":["El WordPress afegeix molts enlla\u00e7os i continguts a les cap\u00e7aleres %1$s i HTTP del vostre lloc web. La majoria de la gent pot inhabilitar amb seguretat tots aquests, la qual cosa pot ajudar a estalviar bytes, electricitat i arbres."],"Make your site more efficient and more environmentally friendly by preventing search engines from crawling things they don\u2019t need to, and by removing unused WordPress features. %1$sLearn more about crawl settings and how they could benefit your site%2$s.":["Feu que el lloc web sigui m\u00e9s eficient i m\u00e9s respectu\u00f3s amb el medi ambient evitant que els motors de cerca s'arrosseguin coses que no necessiten, i eliminant les funcions del WordPress no utilitzades. %1$sM\u00e9s informaci\u00f3 sobre la configuraci\u00f3 de seguiment i com podrien beneficiar el vostre lloc%2$s."],"E.g., %1$s and %2$s":["P. ex., %1$s i %2$s"],"E.g., %1$s":["P. ex., %1$s"],"Enable breadcrumbs for your theme":["Activa les rutes de navegaci\u00f3 per al tema"],"You can always choose to enable\/disable them for your theme below. This setting will not apply to breadcrumbs inserted through a widget, a block or a shortcode.":["Sempre podeu triar activar-les o desactivar-les per al tema seg\u00fcent. Aquest par\u00e0metre no s'aplicar\u00e0 a les rutes de navegaci\u00f3 inserides a trav\u00e9s d'un giny, un bloc o un codi curt."],"Choose which Post type you wish to show in the breadcrumbs for Taxonomies.":["Trieu el tipus d'entrada que voleu mostrar a les rutes de navegaci\u00f3 per a les Taxonomies."],"Breadcrumbs for taxonomies":["Ruta de navegaci\u00f3 per a les taxonomies"],"Choose which Taxonomy you wish to show in the breadcrumbs for Post types.":["Trieu quina taxonomia voleu mostrar a les rutes de navegaci\u00f3 dels tipus d'entrada."],"Breadcrumbs for post types":["Rutes de navegaci\u00f3 per als tipus d'entrada"],"Breadcrumb for 404 page":["Ruta de navegaci\u00f3 per a la p\u00e0gina 404"],"Prefix for search page breadcrumbs":["Prefix per a la ruta de navegaci\u00f3 de la p\u00e0gina de cerca"],"Add prefix":["Afegeix un prefix"],"Add anchor text":["Afegeix un text d'ancoratge"],"Add separator":["Afegeix un separador"],"Configure the appearance and behavior of %1$syour breadcrumbs%2$s.":["Configureu l'aparen\u00e7a i el comportament de les  %1$srutes de navegaci\u00f3%2$s."],"Disabling this will redirect the %1$s to your site's homepage.":["Desactivar aix\u00f2 redirigir\u00e0 el %1$s a la p\u00e0gina d'inici del vostre lloc."],"Refresh this page":["Refresca aquesta p\u00e0gina"],"Unfortunately, this means that any unsaved changes in this section will be lost. You can try and refresh this page to resolve the problem. If this error still occurs, please get in touch with our support team, and we'll get you all the help you need!":["Malauradament, aix\u00f2 significa que es perdran tots els canvis sense desar. Podeu intentar actualitzar aquesta p\u00e0gina per resoldre el problema. Si aquest error encara es produeix, poseu-vos en contacte amb el nostre equip de suport, i us donarem tota l'ajuda que necessiteu!"],"Something went wrong. An unexpected error occurred.":["Alguna cosa ha anat malament. S'ha produ\u00eft un error inesperat."],"Failed to retrieve users.":["No s'han pogut recuperar els usuaris."],"Searching users...":["S'estan cercant els usuaris..."],"No users found.":["No s'ha trobat cap usuari."],"Discard changes":["Descarta els canvis"],"The profile is not valid. Please use only 1-25 letters, numbers and underscores or enter a valid X URL.":["El perfil no \u00e9s v\u00e0lid. Utilitzeu nom\u00e9s 1-25 lletres, n\u00fameros i guions baixos o introdu\u00efu un URL de X v\u00e0lid."],"The profile is not valid. Please enter a valid URL.":["El perfil no \u00e9s v\u00e0lid. Introdu\u00efu un URL v\u00e0lid."],"The verification code is not valid. Please use only the letters A to F, numbers, underscores and dashes.":["El codi de verificaci\u00f3 no \u00e9s v\u00e0lid. Utilitzeu nom\u00e9s les lletres A a F, n\u00fameros, guions baixos i guions."],"The verification code is not valid. Please use only letters, numbers, underscores and dashes.":["El codi de verificaci\u00f3 no \u00e9s v\u00e0lid. Utilitzeu nom\u00e9s lletres, n\u00fameros, guions baixos i guions."],"User":["Usuari"],"Site basics":["Elements b\u00e0sics del lloc"],"Text formality":["Formulari del text"],"Read more about text formality.":["Llegiu m\u00e9s sobre la formalitat del text."],"%1$s%3$s%2$s will help you assess the formality level of your text.":["%1$s%3$s%2$s us ajudar\u00e0 a avaluar el nivell de formalitat del vostre text."],"WordPress loads lots of resources, some of which your site might not need. If you\u2019re not using these, removing them can speed up your pages and save resources.":["El WordPress carrega molts recursos, alguns dels quals el lloc web podria no necessitar. Si no els utilitzeu, eliminar-los pot accelerar les p\u00e0gines i estalviar recursos."],"Remove unused resources":["Elimina els recursos no utilitzats"],"Prevent search engines from crawling \/wp-json\/":["Evita que els motors de cerca rastregen \/wp-json\/"],"Prevent search engines from crawling site search URLs":["Evita que els motors de cerca rastregen els URL de cerca"],"There are unsaved changes on this page. Leaving means that those changes will be lost. Are you sure you want to leave this page?":["Hi ha canvis sense desar en aquesta p\u00e0gina. Sortir significa que aquests canvis es perdran. Segur que voleu sortir d'aquesta p\u00e0gina?"],"Media pages":["P\u00e0gines multim\u00e8dia"],"Categories & tags":["Etiquetes de categories"],"Content types":["Tipus de contingut"],"Show more":["Mostra'n m\u00e9s"],"Show less":["Mostra'n menys"],"Configure the basics for your website.":["Configureu els fonaments del vostre lloc web."],"This field updates the %1$stagline in your WordPress settings%2$s.":["Aquest camp actualitza la %1$sdescripic\u00f3 a la configuraci\u00f3 del WordPress%2$s."],"Disabling this means that %1$s pages created by WordPress will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 significa que les %1$s p\u00e0gines creades pel WordPress no seran indexades pels motors de cerca i seran excloses dels mapes del lloc XML."],"Show %1$s pages in search results":["Mostra %1$s p\u00e0gines als resultats de la cerca"],"We recommend keeping %1$s pages disabled. This will cause all attachment URLs to be redirected to the media itself.":["Recomanem mantenir %1$s p\u00e0gines desactivades. Aix\u00f2 far\u00e0 que tots els URL dels adjunts es redirigeixin al propi mitj\u00e0."],"%1$s pages":["%1$s p\u00e0gines"],"When you upload media (e.g. an image or video), %5$s automatically creates a %3$s page (attachment URL) for it. These pages are quite empty and could cause %1$sthin content problems and lead to excess pages on your site%2$s. Therefore, %4$s disables them by default (and redirects the attachment URL to the media itself).":["Quan pugeu media (p. ex.: una imatge o un v\u00eddeo), %5$s crea autom\u00e0ticament una p\u00e0gina %3$s (URL de l'adjunt). Aquestes p\u00e0gines estan for\u00e7a buides i podrien causar %1$sproblemes de contingut sense valor i provocar un exc\u00e9s de p\u00e0gines al lloc%2$s. Per tant, %4$s les desactiva per defecte (i redirigeix l'URL de l'adjunt al mateix media)."],"Format-based archives can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["Els arxius basats en format poden causar problemes de contingut duplicats. Per a la majoria dels llocs, us recomanem que desactiveu aquest par\u00e0metre."],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps. We recommend that you disable this setting.":["Desactivar aix\u00f2 significa que %1$s no ser\u00e0 indexat pels motors de cerca i ser\u00e0 excl\u00f2s dels mapes de lloc XML. Us recomanem que desactiveu aquest par\u00e0metre."],"%1$s can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["%1$s pot causar problemes de contingut duplicats. Per a la majoria dels llocs, us recomanem que desactiveu aquest par\u00e0metre."],"%1$s (e.g. %2$s) are based on publication dates. From an SEO perspective, the posts in these archives have no real relation to the other posts except for their publication dates, which doesn\u2019t say much about the content. They could also lead to duplicate content issues. This is why we recommend you to disable %3$s.":["%1$s (p. ex. %2$s) es basen en dates de publicaci\u00f3. Des d'una perspectiva SEO, les entrades d'aquests arxius no tenen cap relaci\u00f3 real amb les altres entrades excepte les dates de publicaci\u00f3, que no diuen gaire sobre el contingut. Tamb\u00e9 podrien provocar problemes de contingut duplicats. Per aix\u00f2 us recomanem que inhabiliteu %1$s."],"Determine how your %1$s should look on social media by default.":["Trieu com s'han de mostrar %1$s a les xarxes socials per defecte."],"Disabling this means that %1$s without any posts will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 significa que els %1$s sense entrades no seran indexats pels motors de cerca i seran exclosos dels mapes del lloc XML."],"Show archives for authors without posts in search results":["Mostra els arxius d'autors sense entrades als resultats de la cerca"],"Determine how your %1$s should look in search engines.":["Trieu com s'han de mostrar %1$s als motors de cerca."],"If you're running a one author blog, the %1$s (e.g. %2$s) will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %3$sduplicate content problem%4$s. If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or prevent it from showing up in search results.":["Si esteu executant un blog d'un autor, el %1$s (p. ex. %2$s) ser\u00e0 exactament el mateix que la vostra p\u00e0gina d'inici. Aix\u00f2 \u00e9s el que s'anomena un problema de %3$s duplicat%4$s. Si aquest \u00e9s el cas al vostre lloc, podeu optar per desactivar-lo (el qual el fa redirigir a la p\u00e0gina d'inici), o evitar que aparegui als resultats de la cerca."],"Author archive":["Arxiu de l'autor"],"Read more about the search results settings":["Llegiu m\u00e9s sobre la configuraci\u00f3 dels resultats de la cerca"],"Determine how your %1$s should look in search engines and on social media.":["Trieu com s'han de mostrar %1$s als motors de cerca i a les xarxes socials."],"Contact support":["Contacteu el suport t\u00e8cnic"],"We're very sorry, but it seems like the following error has interrupted our application:":["Ho sentim molt, per\u00f2 sembla que el seg\u00fcent error ha interromput la nostra aplicaci\u00f3:"],"Read reviews from real users":["Llegeix les ressenyes dels usuaris reals"],"%1$s attempted to load the class %2$s but it could not be found.":["%1$s ha intentat carregar la classe %2$s per\u00f2 no s'ha pogut trobar."],"We noticed that you are using a multilingual plugin. Please be aware that this analysis feedback is intended only for texts written in English.":["Ens hem adonat que esteu utilitzant un connector multiling\u00fce. Si us plau, tingueu en compte que aquesta an\u00e0lisi nom\u00e9s est\u00e0 pensada per a textos escrits en angl\u00e8s."],"Determine how your homepage should look in the search results and on social media. This is what people probably will see when they search for your brand name.":["Trieu com hauria de ser la p\u00e0gina d'inici als motors de cerca i a les xarxes socials. Tingueu en compte que aix\u00f2 \u00e9s el que la gent probablement veur\u00e0 quan busquin el vostre nom de marca."],"Determine how your homepage should look on social media.":["Determineu com hauria de veure's la p\u00e0gina d'inici a les xarxes socials."],"Show the categories prefix in the slug":["Mant\u00e9 el prefix de les categories al slug"],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s. Show or hide that prefix in category URLs.":["Els URL de categoria del WordPress contenen un prefix, normalment %s. Mostra o amaga el prefix a les categories."],"Determine how your %1$s archive should look on social media.":["Trieu com s'hauria de veure l'arxiu %1$s a les xarxes socials."],"Disabling this means that the archive for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 significa que l'arxiu per a %1$s no ser\u00e0 indexat pels motors de cerca i ser\u00e0 excl\u00f2s dels mapes del lloc XML."],"Determine how your %1$s archive should look in search engines.":["Trieu com hauria de ser l'arxiu %1$s als motors de cerca."],"These settings are specifically for optimizing your %1$s archive.":["Aquests par\u00e0metres s\u00f3n espec\u00edficament per optimitzar el vostre arxiu %1$s."],"%1$s archive":["%1$s arxiu"],"Add custom fields to page analysis":["Afegeix els camps personalitzats a l'an\u00e0lisi de la p\u00e0gina"],"Additional settings":["Par\u00e0metres addicionals"],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Desactivar aix\u00f2 significa que %1$s no ser\u00e0 indexat pels motors de cerca i ser\u00e0 excl\u00f2s dels mapes de lloc XML."],"Search appearance":["Cerca l'aparen\u00e7a"],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. %1$sPlease do this first%2$s.":["No heu establert una p\u00e0gina de botiga a la configuraci\u00f3 de WooCommerce. %1$sFeu-ho primer%2$s."],"The %1$ssocial image%2$s, %1$ssocial title%2$s and %1$ssocial description%2$s require Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["La %1$simatge social%2$s, %1$st\u00edtol social%2$s i %1$sdescripci\u00f3 social%2$s requereixen dades Open Graph, que actualment est\u00e0 inhabilitada a la secci\u00f3 \u00abCompartir social\u00bb a %3$sFuncions del lloc%4$s."],"Oh no! It seems your form contains invalid data. Please review the following fields:":["Oh no! Sembla que el formulari cont\u00e9 dades no v\u00e0lides. Reviseu els camps seg\u00fcents:"],"Archive social image":["Arxiva la imatge social"],"Archive social description":["Descripci\u00f3 social de l'arxiu"],"Archive social title":["T\u00edtol social de l'arxiu"],"Show the archive for %1$s in search results":["Mostra l'arxiu de %1$s als resultats de la cerca"],"Archive breadcrumbs title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 de l'arxiu"],"Archive meta description":["Metadescripci\u00f3 de l'arxiu"],"Archive SEO title":["T\u00edtol SEO de l'arxiu"],"Enable %1$s for %2$s":["Activa %1$s per a %2$s"],"Show %1$s in search results":["Mostra %1$s als resultats de la cerca"],"The selected media type is not valid. Supported types are: JPG, PNG, WEBP and GIF.":["El tipus de m\u00e8dia seleccionat no \u00e9s v\u00e0lid. Els tipus suportats s\u00f3n: JPG, PNG, WEBP i GIF."],"%1$sInclusive language%2$s: We haven't detected any potentially non-inclusive phrases. Great work!":["%1$sLlengua inclusiva%2$s: No hem detectat cap frase potencialment no inclusiva. Bona feina!"],"Learn more about the inclusive language analysis":["Apreneu m\u00e9s sobre l'an\u00e0lisi del llenguatge inclusiu"],"Inclusive language:":["Llenguatge inclusiu:"],"Removes the inclusive language analysis section from the metabox and disables all inclusive language-related suggestions.":["Elimina la secci\u00f3 de l'an\u00e0lisi del llenguatge inclusiu de la caixa meta i deshabilita tots els suggeriments relacionats amb llenguatge inclusiu."],"Disable inclusive language analysis":["Deshabilita l'an\u00e0lisi del llenguatge inclusiu"],"Discover why inclusive language is important for SEO.":["Descobriu per qu\u00e8 el llenguatge inclusiu \u00e9s important per al SEO."],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy.":["L'an\u00e0lisi de llenguatge inclusiu ofereix suggeriments per escriure un text m\u00e9s inclusiu."],"Inclusive language analysis":["An\u00e0lisi del llenguatge inclusiu"],"Inclusive language":["Llenguatge inclusiu"],"Use %s fields to power your meta tags and templates, and analyze all of your content.":["Utilitzeu %s camps per activar les vostres metadades i plantilles, i analitzar tot el vostre contingut."],"Improve your technical SEO, meta tags and unlock more SEO ecommerce tools.":["Milloreu el vostre SEO t\u00e8cnic, les etiquetes meta i desbloquegeu m\u00e9s eines de comer\u00e7 electr\u00f2nic SEO."],"Connect your %1$s account to improve your site\u2019s search results using %2$s data.":["Connecteu el vostre compte %1$s per millorar els resultats de cerca del vostre lloc mitjan\u00e7ant les dades %2$s."],"Upgrade your meta tags and social previews and manage your SEO settings in one place.":["Actualitzeu les vostres etiquetes meta i previsualitzacions socials i gestioneu la configuraci\u00f3 SEO en un sol lloc."],"Get the most out of %1$s%2$s%3$s and %4$s, together":["Obteniu el m\u00e0xim de %1$s%2$s%3$s i %4$s, junts"],"Take advantage of your favorite SEO & content analysis tools with your favorite page builder.":["Aprofiteu les eines d'an\u00e0lisi de continguts SEO amb el vostre constructor de p\u00e0gines preferit."],"Get %1$s tools and functionality in %2$s%3$s%4$s":["Obteniu eines i funcionalitats del %1$s a %2$s%3$s%4$s"],"Keep an eye on how your posts are ranking by connecting to your %s account.":["Vigileu com es classifiquen les entrades connectant-vos al compte %s."],"Find out what your audience is searching for with %s data right in your sidebar.":["Descobriu qu\u00e8 est\u00e0 cercant el vostre p\u00fablic amb %s dades a la barra lateral."],"Front-end SEO inspector":["Inspector SEO del front-end"],"Oops! Something went wrong while saving.":["Vaja! S'ha produ\u00eft un error en desar."],"Great! Your settings were saved successfully.":["Genial! La configuraci\u00f3 s'ha desat correctament."],"Get your verification code in %1$sYandex Webmaster tools%2$s.":["Obteniu el vostre codi de verificaci\u00f3 a les %1$seines d'administrador web de Yandex%2$s."],"Yandex":["Yandex"],"Claim your site over at %1$sPinterest%2$s.":["Registreu el vostre lloc a %1$sPinterest%2$s."],"Get your verification code in %1$sGoogle Search console%2$s.":["Obteniu el vostre codi de verificaci\u00f3 a les %1$sconsola de cerca de Google%2$s."],"Get your verification code in %1$sBing Webmaster tools%2$s.":["Obteniu el vostre codi de verificaci\u00f3 a les %1$sEines de l'administrador web de Bing%2$s."],"Bing":["Bing"],"Add verification code":["Afegeix un codi de verificaci\u00f3"],"Get your verification code in %1$sBaidu Webmaster tools%2$s.":["Obteniu el vostre codi de verificaci\u00f3 a les %1$seines d'administrador web de Baidu%2$s."],"Baidu":["Baidu"],"Verify your site with different tools. This will add a verification meta tag to your homepage. You can find instructions on how to verify your site for each platform by following the link in the description.":["Verifiqueu el vostre lloc amb diferents eines. Aix\u00f2 afegir\u00e0 una metaetiqueta de verificaci\u00f3 a la p\u00e0gina d'inici. Podeu trobar instruccions sobre com verificar el vostre lloc per a cada plataforma seguint l'enlla\u00e7 de la descripci\u00f3."],"By default only editors and administrators can access the Advanced and Schema section of the %1$s sidebar or metabox. Disabling this allows access to all users.":["Per defecte, nom\u00e9s els editors i administradors poden accedir a la secci\u00f3 Avan\u00e7at i Esquema de la caixa meta del %1$s. Si desactiveu aix\u00f2 es permetr\u00e0 accedir a tots els usuaris."],"Restrict advanced settings for authors":["Restringeix els par\u00e0metres avan\u00e7ats per als autors"],"This Yoast SEO REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use Yoast SEO for all their SEO meta output.":["Aquest punt final de l'API REST del Yoast SEO us dona totes les metadades que necessiteu per a un URL espec\u00edfic. Aix\u00f2 far\u00e0 que sigui molt f\u00e0cil per a llocs web sense cap WordPress utilitzar el Yoast SEO per a tota la seva metasortida SEO."],"REST API endpoint":["REST API endpoint"],"APIs":["APIs"],"Slack sharing":["Compartici\u00f3 de Slack"],"Allows for X to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Permet a X mostrar una previsualitzaci\u00f3 amb imatges i un extracte de text quan es comparteix un enlla\u00e7 al lloc web."],"Open Graph data":["Obre les dades de la gr\u00e0fica"],"Social sharing":["Compartici\u00f3 social"],"Site structure":["Estructura del lloc"],"Tell us which features you want to use.":["Digueu-nos quines caracter\u00edstiques voleu utilitzar."],"Site preferences":["Prefer\u00e8ncies del lloc"],"Network disabled":["Xarxa desactivada"],"Unavailable for sub-sites":["No disponible per als subespais"],"This image is used as a fallback for posts\/pages that don't have any images set.":["Aquesta imatge s'utilitza com a alternativa per a entrades\/p\u00e0gines que no tenen cap conjunt d'imatges."],"Site image":["Imatge del lloc"],"Title separator":["Separador del t\u00edtol"],"Recommended size for this image is %1$s%3$s%2$s":["La mida recomanada per a aquesta imatge \u00e9s %1$s%3$s%2$s"],"The %1$sSite image%2$s requires Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["La %1$simatge del lloc%2$s requereix dades Open Graph, que actualment est\u00e0 desactivada a la secci\u00f3 \u00abCompartir Social\u00bb a %3$sFuncions del lloc%4$s."],"Automatically add content to your RSS. This enables you to add links back to your blog and your blog posts, helping search engines identify you as the original source of the content.":["Afegiu contingut autom\u00e0ticament al vostre RSS. Aix\u00f2 us permet afegir enlla\u00e7os de nou al vostre blog i a les vostres entrades de blog, ajudant els motors de cerca a identificar-vos com la font original del contingut."],"RSS feed":["Fil de subscripci\u00f3 RSS"],"%1$s (default)":["%1$s (predeterminat)"],"We took the liberty of using your website name and logo for the organization name and logo. Feel free to change them below.":["Ens v\u00e0rem prendre la llibertat d'utilitzar el t\u00edtol del lloc i el logotip per al nom de l'organitzaci\u00f3 i el logotip. Podeu canviar-ho a continuaci\u00f3."],"Edit your %1$s":["Editeu el vostre %1$s"],"slug":["slug"],"keyphrase":["frase clau"],"Install %1$s Content Analysis for %2$s":["Instal\u00b7la %1$s an\u00e0lisi de contingut per a %2$s"],"Activate %1$s Content Analysis for %2$s":["Activa l'an\u00e0lisi de contingut %1$s per a %2$s"],"%1$s integrates with %2$s":["%1$s s'integra amb %2$s"],"Integration active":["Integraci\u00f3 activa"],"Plugin not detected":["Connector no detectat"],"Enable integration":["Activa la integraci\u00f3"],"Plugin integrations":["Integracions dels connectors"],"Recommended integrations":["Integracions recomanades"],"Enable %1$s":["Activa %1$s"],"Integration unavailable for multisites":["Integraci\u00f3 no disponible per a multiespais"],"Network Disabled":["Xarxa desactivada"],"Unlock with Premium!":["Desbloca amb la recompensa!"],"Premium SEO analysis:":["An\u00e0lisi SEO Premium:"],"Beta":["Beta"],"Are you publishing news articles? %s helps you optimize your site for Google News.":["Publiqueu not\u00edcies? %s us ajuda a optimitzar el vostre lloc per a Google News."],"no data":["sense dades"],"Your text should be slightly longer to calculate your Flesch reading ease score.":["El vostre text hauria de ser una mica m\u00e9s llarg per calcular la vostra puntuaci\u00f3 de facilitat de lectura Flesch."],"Continue writing to get insight into the readability of your text!":["Continueu escrivint per a obtenir informaci\u00f3 sobre la llegibilitat del vostre text!"],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Have you evenly distributed your focus keyphrase throughout the whole text? %3$sYoast SEO Premium will tell you!%4$s":["%1$sDistribuci\u00f3 de la frase clau%2$s: Heu distribu\u00eft uniformement la frase clau objectiu al llarg de tot el text? %3$sLa recompensa SEO us dir\u00e0!%4$s"],"%1$sWord complexity%2$s: Is your vocabulary suited for a larger audience? %3$sYoast SEO Premium will tell you!%4$s":["%1$sComplexitat de paraules%2$s: \u00c9s el vostre vocabulari adequat per a una audi\u00e8ncia m\u00e9s gran? %3$sLa recompensa SEO us dir\u00e0!%4$s"],"Get %s to enjoy the benefits of prominent words":["Aconseguiu %s per gaudir dels beneficis de paraules prominents"],"With %1$s%3$s%2$s, this section will show you which words occur most often in your text. By checking these prominent words against your intended keyword(s), you'll know how to edit your text to be more focused.":["Amb %1$s%3$s%2$s, aquesta secci\u00f3 us mostrar\u00e0 quines paraules apareixen m\u00e9s sovint en el vostre text. Comprovant aquestes paraules prominents amb les paraules clau desitjades, sabreu com editar el text per a tenir m\u00e9s enfocat."],"Buy %s now!":["Compra %s ara!"],"Are you working on a news article? %s helps you optimize your site for Google News.":["Treballeu en un article de not\u00edcies? %s us ajuda a optimitzar el vostre lloc per a Google News."],"Premium SEO analysis":["An\u00e0lisi SEO Premium"],"1 year of premium support and updates included!":["S'ha incl\u00f2s un any d'ajudes i actualitzacions de primes!"],"Unlock with %s":["Desbloca amb %s"],"Learn more about character count":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el nombre de car\u00e0cters"],"Character count":["Nombre de car\u00e0cters"],"Learn more about word count":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el recompte de paraules"],"Word count":["Recompte de paraules"],"Learn more about Flesch reading ease":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la facilitat de lectura Flesch"],"out of 100":["de 100"],"okay":["d'acord"],"Learn more about reading time":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el temps de lectura"],"Reading time":["Temps de lectura"],"Activate %1$s!":["Activa %1$s!"],"You've installed %1$s but it's not activated yet. %2$sActivate %1$s now!%3$s":["Heu instal\u00b7lat %1$s per\u00f2 encara no est\u00e0 activat. %2$sActiva %1$s ara!%3$s"],"Automatically ping search engines like Bing and Yandex whenever you publish, update or delete a post.":["Enregistra autom\u00e0ticament els motors de cerca com Bing i Yandex quan publiqueu, actualitzeu o suprimiu una entrada."],"Additional URL parameters to allow":["Par\u00e0metres d'URL addicionals per permetre"],"Permalink cleanup settings":["Par\u00e0metres de neteja dels enlla\u00e7os permanents"],"Max number of characters to allow in searches":["Nombre m\u00e0xim de car\u00e0cters que es permeten a les cerques"],"Search cleanup settings":["Par\u00e0metres de neteja de la cerca"],"Filter searches with common spam patterns":["Filtra les cerques amb patrons de correu brossa comuns"],"Filter searches with emojis and other special characters":["Filtra les cerques amb emojis i altres car\u00e0cters especials"],"Filter search terms":["Filtra els termes de cerca"],"Unregistered URL parameters":["Par\u00e0metres d'URL no registrats"],"Campaign tracking URL parameters":["Par\u00e0metres de l'URL de seguiment de campanya"],"%1$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$s%5$s%3$s.":["%1$s: no totes les paraules de la frase clau \u00ab%4$s\u00bb apareixen al t\u00edtol SEO. %2$s%5$s%3$s."],"%1$s: The focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$s: la frase clau objectiu apareix al comen\u00e7ament del t\u00edtol SEO. Bona feina!"],"Keyphrase in SEO title":["Frase clau en el t\u00edtol SEO"],"Contact WordProof support":["Implementaci\u00f3 del WordProof Contact"],"Find out how IndexNow can help your site.":["Descobriu com IndexNow pot ajudar el vostre lloc."],"IndexNow":["IndexNow"],"Dismiss this notice.":["Descarta aquest av\u00eds."],"We noticed that you haven't fully configured Yoast SEO yet. Optimize your SEO settings even further by using our improved %1$s First-time configuration%2$s.":["Ens hem adonat que encara no heu configurat completament el Yoast SEO. Optimitzeu encara m\u00e9s la configuraci\u00f3 de SEO mitjan\u00e7ant la nostra millorada %1$s Configuraci\u00f3 de primera hora%2$s."],"SEO configuration":["Configuraci\u00f3 SEO"],"Feed crawl settings":["Par\u00e0metres de rastreig de fonts"],"Basic crawl settings":["Configuraci\u00f3 b\u00e0sica del crawling"],"Powered by HTTP header":["Funciona amb la cap\u00e7alera HTTP"],"Pingback HTTP header":["Cap\u00e7alera HTTP del retroping"],"Emoji scripts":["Scripts Emoji"],"Generator tag":["Etiqueta del generador"],"oEmbed links":["Enlla\u00e7os oEmbed"],"RSD \/ WLW links":["Enlla\u00e7os RSD \/ WLW"],"REST API links":["Enlla\u00e7os API REST"],"Shortlinks":["Enlla\u00e7os curts"],"Atom\/RDF feeds":["Canals Atom\/RDF"],"Search results feeds":["Canals de cerca de resultats"],"Custom taxonomy feeds":["Canals de taxonomia personalitzats"],"Tag feeds":["Canals d'etiquetes"],"Category feeds":["Canals de categoria"],"Post type feeds":["Canals de tipus d'entrada"],"Post authors feeds":["Canals de missatges dels autors"],"Global comment feeds":["Canals de comentaris globals"],"Global feed":["Canal global"],"%1$sLearn more about crawl settings.%2$s":["%1$sM\u00e9s informaci\u00f3 sobre la configuraci\u00f3 de crawl.%2$s"],"Post comments feeds":["Fils de subscripci\u00f3 dels comentaris de l'entrada"],"Crawl settings":["Par\u00e0metres del crawl"],"Finish configuration":["Finalitza la configuraci\u00f3"],"Personal preferences":["Prefer\u00e8ncies personals"],"SEO data optimization":["Optimitzaci\u00f3 de dades SEO"],"An error has occurred: %1$s":["S'ha produ\u00eft un error: %1$s"],"We could not save the organization name. Please check the value.":["No s'ha pogut desar el nom de l'organitzaci\u00f3. Comproveu el valor."],"No items found.":["No s'han trobat elements."],"All redirect types":["Tots els tipus de redireccions"],"Add Redirect":["Afegeix una redirecci\u00f3"],"Old URL":["URL vell"],"The redirect type is the HTTP response code sent to the browser telling the browser what type of redirect is served. %1$sLearn more about redirect types%2$s.":["El tipus de redirecci\u00f3 \u00e9s el codi HTTP de resposta que s'envia al navegador, dient-li quin tipus de redirecci\u00f3 s'ha fet. %1$sApreneu m\u00e9s sobre els tipus de redirecci\u00f3%2$s."],"301 Moved Permanently":["301 Mogut permanentment"],"Type":["Tipus"],"Plain redirects":["Redireccions senzilles"],"Regex Redirects":["Redireccions REGEX"],"There are unsaved changes in one or more steps. Leaving means that those changes may not be saved. Are you sure you want to leave?":["Hi ha canvis sense desar en un o m\u00e9s passos. Sortir significa que aquests canvis no es poden desar. Segur que voleu sortir?"],"Add another profile":["Afegeix un altre perfil"],"Start first-time configuration!":["Inicieu la configuraci\u00f3 per primera vegada!"],"Set the essential %s settings for your site in a few steps.":["Establiu la configuraci\u00f3 %s essencial per al vostre lloc en uns quants passos."],"For the best ranking results: configure %s!":["Per als millors resultats de classificaci\u00f3: configureu %s!"],"Your site is already easier to find for search engines.":["El lloc web ja \u00e9s m\u00e9s f\u00e0cil de trobar per als motors de cerca."],"Tell us about your site, so we can get it ranked!":["Expliqueu-nos el vostre lloc web, per tal que puguem ajudar a indexar-lo!"],"Or go to your SEO dashboard":["Aneu al tauler SEO"],"E.g. example@email.com":["P. ex. exemple.email.com"],"Please enter a valid email address.":["Introdu\u00efu una adre\u00e7a electr\u00f2nica v\u00e0lida."],"Tell us! Is your site about an organization or a person? ":["Expliqueu-nos! El vostre lloc \u00e9s sobre una organitzaci\u00f3 o una persona? "],"Personal logo or avatar":["Logotip personal o avatar"],"Select a user":["Seleccioneu un usuari"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. You're not allowed to update this user profile, so please ask this user or an admin to make sure the information is correct.":["Heu seleccionat l'usuari %1$s com a persona que representa aquest lloc. Aquesta informaci\u00f3 del perfil d'usuari s'utilitzar\u00e0 ara als resultats de la cerca. No teniu perm\u00eds per actualitzar aquest perfil d'usuari, aix\u00ed que demaneu a aquest usuari o a un administrador que s'asseguri que la informaci\u00f3 \u00e9s correcta."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate this profile to make sure the information is correct%3$s.":["Heu seleccionat l'usuari %1$s com a persona que representa aquest lloc. Aquesta informaci\u00f3 del perfil d'usuari s'utilitzar\u00e0 ara als resultats de la cerca. %2$sActualitzeu aquest perfil per assegurar-vos que la informaci\u00f3 \u00e9s correcta%3$s."],"Uploading image...":["S'est\u00e0 pujant la imatge..."],"Select an option":["Seleccioneu una opci\u00f3"],"Be aware that you should run the SEO data optimization for this configuration to take maximum effect.":["Tingueu en compte que haureu d'executar l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO perqu\u00e8 aquesta configuraci\u00f3 tingui el m\u00e0xim efecte."],"We've already successfully analyzed your site. You can move on to the next step.":["Ja hem analitzat correctament el vostre lloc. Podeu passar al seg\u00fcent pas."],"SEO data optimization is running\u2026 You can safely move on to the next steps of this configuration.":["S'est\u00e0 executant l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO... Podeu passar amb seguretat als passos seg\u00fcents d'aquesta configuraci\u00f3."],"You're not allowed to edit the social profiles of this user. Please ask this user or an admin to do this.":["No teniu permisos per editar els perfils socials d'aquest usuari. Demaneu a aquest usuari o a un administrador que ho faci."],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"Delete item":["Suprimeix l'element"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Other social profile":["Altres perfils socials"],"First-time configuration":["Configuraci\u00f3 per primera vegada"],"You should finish the %1$sfirst time configuration%2$s to make sure your SEO data has been optimized and you\u2019ve set the essential Yoast SEO settings for your site.":["Heu d'acabar la %1$sconfiguraci\u00f3 de la primera vegada%2$s per assegurar-vos que les dades SEO s'han optimitzat i heu establert els par\u00e0metres SEO essencials per al vostre lloc."],"Step 4: Go through the first time configuration":["Pas 4: passa per la configuraci\u00f3 de la primera vegada"],"Postname permalink":["Enlla\u00e7 permanent de l'entrada"],"Page comments":["Comentaris de la p\u00e0gina"],"Links table":["Taula d'enlla\u00e7os"],"If you already have saved AIOSEO 'Search Appearance' settings and the issue persists, please contact our support team so we can take a closer look.":["Si ja heu desat els par\u00e0metres d'AIOSEO \u00abAparen\u00e7a de la cerca\u00bb i el problema persisteix, contacteu amb el nostre equip de suport i hi farem una ullada."],"If you have never saved any AIOSEO 'Search Appearance' settings, please do that first and run the import again.":["Si no heu desat els par\u00e0metres d'AIOSEO \u00abAparen\u00e7a de la cerca\u00bb, feu-ho ara i executeu la importaci\u00f3 una altra vegada."],"The AIOSEO import was cancelled because some AIOSEO data is missing. Please try and take the following steps to fix this:":["La importaci\u00f3 d'AIOSEO s'ha cancel\u00b7lat perqu\u00e8 manquen algunes dades d'AIOSEO. Proveu de seguir els seg\u00fcents passos per solucionar-ho:"],"The validation of the AIOSEO data structure has failed.":["Ha fallat la validaci\u00f3 de l'estructura de dades d'AIOSEO."],"Currently, the %s integration is not available for multisites.":["Actualment, la integraci\u00f3 %s no est\u00e0 disponible per a multillocs."],"The WordProof Timestamp plugin needs to be disabled before you can activate this integration.":["Cal desactivar l'extensi\u00f3 de marca hor\u00e0ria de WordProof abans de poder activar aquesta integraci\u00f3."],"Open settings":["Obre la configuraci\u00f3"],"Open authentication":["Obre l'autenticaci\u00f3"],"The timestamp is not created because you need to authenticate with %s first.":["La marca hor\u00e0ria no es crea perqu\u00e8 primer heu d'autenticar-vos amb %s."],"The timestamp is not retrieved by your site. Please try again or contact %1$s support.":["El lloc web no recupera la marca hor\u00e0ria. Torneu-ho a provar o contacteu amb el suport %1$s."],"%1$s failed to timestamp this page. Please check if you're correctly authenticated with %1$s and try to save this page again.":["%1$s ha fallat en marcar la marca hor\u00e0ria d'aquesta p\u00e0gina. Comproveu si esteu correctament autenticat amb %1$s i torneu a intentar desar aquesta p\u00e0gina."],"%s has successfully timestamped this page.":["%s ha marcat amb \u00e8xit aquesta p\u00e0gina."],"You are out of timestamps. Please upgrade your account by opening the %s settings.":["No us queden marques hor\u00e0ries. Si us plau, actualitzeu el compte obrint la configuraci\u00f3 %s."],"content words":["paraules del contingut"],"content word":["paraula del contingut"],"Cleanup failed with the following error:":["La neteja ha fallat amb l'error seg\u00fcent:"],"Note: These settings will overwrite the default settings of Yoast SEO.":["Nota: aquests par\u00e0metres sobreescriuran els par\u00e0metres per defecte del Yoast SEO."],"Note: This metadata will only be imported if there is no existing Yoast SEO metadata yet.":["Nota: aquestes metadades nom\u00e9s s'importaran si encara no hi ha metadades de Yoast SEO."],"Post metadata (SEO titles, descriptions, etc.)":["Metadades de l\u2019entrada (t\u00edtols SEO, descripcions, etc.)"],"The import from %s includes:":["La importaci\u00f3 de %s inclou:"],"Once you're certain that your site is working properly with the imported data from another SEO plugin, you can clean up all the original data from that plugin.":["Quan estigueu segur que el lloc funciona correctament amb les dades importades d'una altra extensi\u00f3 de SEO, podeu netejar-ne totes les dades originals."],"Please select an SEO plugin below to see what data can be imported.":["Seleccioneu una extensi\u00f3 de SEO a continuaci\u00f3 per veure quines dades es poden importar."],"Clean up":["Neteja"],"After you've imported data from another SEO plugin, please make sure to clean up all the original data from that plugin. (step 5)":["Despr\u00e9s d'haver importat dades d'una altra extensi\u00f3 de SEO, assegureu-vos de netejar-ne totes les dades originals. (pas 5)"],"Note: ":["Nota: "],"The cleanup can take a long time depending on your site's size.":["La neteja pot trigar molt de temps depenent de la mida del lloc."],"Every fifteen minutes":["Cada quinze minuts"],"Default tagline":["Lema predeterminat"],"Import failed with the following error:":["La importaci\u00f3 ha fallat amb l'error seg\u00fcent:"],"No data found from other SEO plugins.":["No s'han trobat dades d'altres extensions de SEO."],"Select SEO plugin":["Seleccioneu una extensi\u00f3 de SEO"],"The import can take a long time depending on your site's size.":["La importaci\u00f3 pot durar una estona en funci\u00f3 de la mida del lloc."],"For the best SEO results include all words of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":["Per a millors resultats de SEO, utilitzeu totes les paraules de la vostra frase clau en el t\u00edtol SEO i, idealment, poseu-les al comen\u00e7ament"],"For the best SEO results write the exact match of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":["Per a millors resultats SEO escrigueu la frase clau de manera textual al t\u00edtol SEO i poseu-la al comen\u00e7ament del t\u00edtol"],"Installation Successful":["S\u2019ha instal\u00b7lat correctament"],"Blog Post":["Entrada del blog"],"%1$s: Title does not begin with the focus keyphrase. %2$sMove your focus keyphrase to the beginning of the title%3$s.":["%1$sEl t\u00edtol no comen\u00e7a amb la frase clau. %2$sMoveu-la al comen\u00e7ament del t\u00edtol%3$s."],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$s: La frase clau apareix al comen\u00e7ament del t\u00edtol SEO. Bona feina."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd more content%4$s.":["%2$sLongitud del text%4$s: el text cont\u00e9 %1$d %6$s. Aix\u00f2 est\u00e0 per sota del m\u00ednim recomanat de %5$d %6$s. %3$sAfegiu m\u00e9s contingut%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is slightly below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":["%2$sLongitud del text%4$s: el text cont\u00e9 %1$d %6$s. Aix\u00f2 est\u00e0 lleugerament per sota del m\u00ednim recomanat de %5$d %6$s. %3$sAfegiu una mica m\u00e9s de text%4$s."],"words":["paraules"],"characters":["car\u00e0cters"],"%s rolls out the red carpet for the search bots, which helps your site perform better in search engines.":["%s treu la catifa vermella per als bots de cerca, el qual ajuda el vostre lloc a fer-ho millor en els motors de cerca."],"You've successfully installed %s!":["Heu instal\u00b7lat correctament %s!"],"Skip%s":["Salta%s"],"Your %s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":["El vostre compte %s encara no cont\u00e9 cap frase clau per a aquest lloc web. Podeu fer un seguiment de les frases clau utilitzant el bot\u00f3 \u00abRendiment del SEO de la pista\u00bb a l'editor d'entrades."],"%s account":["Compte %s"],"This overview only shows you keyphrases added to Yoast SEO. There may be other keyphrases added to your %s.":["Aquest resum nom\u00e9s mostra les frases clau afegides al Yoast SEO. Pot haver-hi altres frases clau afegides al vostre %s."],"Tracking the ranking position...":["Seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["S'ha produ\u00eft un error en fer el seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"reconnect to %s":["torna a connectar a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Sembla que alguna cosa ha anat malament en recuperar les dades del vostre lloc web. %s i torneu-ho a provar."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["Abans de poder fer un seguiment del vostre rendiment SEO, assegureu-vos d'establir el t\u00edtol de l'entrada i desar-lo com a esborrany o establir manualment l'\u00e0lies de l'entrada."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["No s'ha establert cap frase clau. Primer establiu una frase clau."],"upgrade your %s plan":["actualitzeu el vostre pla %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de %d frases clau que podeu afegir al vostre compte de Wincher. Si voleu afegir m\u00e9s frases clau, %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Amb %1$s podeu fer un seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina en els resultats de cerca basant-vos en les frases clau. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s est\u00e0 seguint la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Aix\u00f2 pot trigar uns minuts. Espereu o torneu a comprovar-ho m\u00e9s tard."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Heu connectat correctament a %s! Ara podeu fer un seguiment del rendiment SEO per a les frases clau d'aquesta p\u00e0gina."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Llegiu m\u00e9s sobre el seguiment de frases clau amb Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["El seguiment autom\u00e0tic de les frases clau est\u00e0 habilitat. La vostra frase clau ser\u00e0 rastrejada autom\u00e0ticament per %s quan publiqueu la vostra publicaci\u00f3."],"Please enter a focus keyphrase first to track keyphrase performance":["Introdu\u00efu primer una frase clau per fer un seguiment del rendiment de la frase clau"],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Posici\u00f3 de la frase clau en els \u00faltims 90 dies en una escala de 0 a 100."],"Track SEO performance":["Segueix el rendiment SEO"],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Podeu activar\/deshabilitar el seguiment del rendiment SEO per a cada frase clau a continuaci\u00f3."],"Track all keyphrases on this page":["Segueix totes les frases clau d'aquesta p\u00e0gina"],"Tracking has already been enabled for one or more keyphrases of this page. Clicking the button below will enable tracking for all of its keyphrases.":["El seguiment ja s'ha activat per a una o m\u00e9s frases clau d'aquesta p\u00e0gina. En fer clic al bot\u00f3 seg\u00fcent, s'habilitar\u00e0 el seguiment de totes les seves frases clau."],"Learn more about the SEO performance feature.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la funci\u00f3 de rendiment SEO."],"SEO performance":["Rendiment SEO"],"Connect with %s":["Connecta amb %s"],"* focus keyphrase":["* frase clau"],"Get more insights over at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Position over time":["Posici\u00f3 al llarg del temps"],"Position":["Posici\u00f3"],"Tracking":["Seguiment"],"Save and continue":["Desa i continua"],"Does your site represent an Organization or Person?":["El vostre lloc representa una organitzaci\u00f3 o persona?"],"Activate %s":["Activa %s"],"Update %s":["Actualitza %s"],"Renew %s":["Renova %s"],"Get help activating your subscription":["Obteniu ajuda per activar la vostra subscripci\u00f3"],"It looks like you\u2019re running an outdated and unactivated version of %1$s, please activate your subscription in %2$sMyYoast%3$s and update to the latest version (at least 17.7) to gain access to our updated workouts section.":["Sembla que esteu executant una versi\u00f3 obsoleta i inactivada de %1$s, activeu la vostra subscripci\u00f3 a %2$sMyYoast%3$s i actualitzeu a l'\u00faltima versi\u00f3 (almenys 17.7) per accedir a la secci\u00f3 d'entrenaments actualitzats."],"Activate your subscription of %s":["Activeu la vostra subscripci\u00f3 de %s"],"Update to the latest version of %s":["Actualitza a la darrera versi\u00f3 de %s"],"Renew your subscription":["Renoveu la subscripci\u00f3"],"Accessing the latest workouts requires an updated version of %s (at least 17.7), but it looks like your subscription has expired. Please renew your subscription to update and gain access to all the latest features.":["Accedir als \u00faltims exercicis requereix una versi\u00f3 actualitzada de %s (almenys 17.7), per\u00f2 sembla que la vostra subscripci\u00f3 ha caducat. Renoveu la vostra subscripci\u00f3 per actualitzar i accedir a totes les funcions m\u00e9s recents."],"Renew your subscription of %s":["Renoveu la subscripci\u00f3 de %s"],"Could not save this value. Please check the URL.":["No s'ha pogut desar aquest valor. Comproveu l'URL."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["No s'ha pogut desar aquest valor. Comproveu l'URL o el nom d'usuari."],"Oops! Something went wrong. Check your email address and try again.":["Vaja! Alguna cosa ha anat malament. Comproveu la vostra adre\u00e7a electr\u00f2nica i torneu-ho a provar."],"Yes, you can collect my site data":["S\u00ed, podeu fer un seguiment de les dades del meu lloc!"],"Site representation":["Representaci\u00f3 del lloc"],"Continue":["Continua"],"Thank you! Check your inbox for the confirmation email.":["Gr\u00e0cies! Comproveu la safata d'entrada per al correu electr\u00f2nic de confirmaci\u00f3."],"Yoast respects your privacy. Read %1$sour privacy policy%2$s on how we handle your personal information.":["Yoast respecta la vostra privadesa. Llegiu la nostra %1$spol\u00edtica de privadesa%2$s per saber com gestionem la vostra informaci\u00f3 personal."],"Email address":["Adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic"],"%1$sBack to all workouts":["%1$sTorna a tots els entrenaments"],"Getting your site in shape and keeping it SEO fit can be hard. We can help you get started! Take these step-by-step workouts, and you\u2019ll be tackling some of the most fundamental SEO challenges!":["Fer que el vostre lloc estigui en forma i mantenir-lo en forma SEO pot ser dif\u00edcil. Us podem ajudar a comen\u00e7ar! Preneu aquests entrenaments pas a pas, i afrontareu alguns dels reptes m\u00e9s fonamentals del SEO!"],"Add internal links to your posts and pages":["Afegiu enlla\u00e7os interns a les vostres entrades i p\u00e0gines"],"Make pages easier for Google and visitors to find":["Fa m\u00e9s f\u00e0cil trobar p\u00e0gines per a Google i visitants"],"Clean up your unlinked content to make sure people can find it":["Neteja el contingut no enlla\u00e7at per assegurar-vos que la gent el pot trobar"],"Orphaned content":["Contingut orfe"],"Bring more visitors to your articles":["Porteu m\u00e9s visitants als vostres articles"],"Make your important articles rank higher":["Feu que els vostres articles importants estiguin m\u00e9s amunt als cercadors"],"%1$s\/%2$s steps completed":["%1$s\/%2$s passos completats"],"Unlock with %s!":["Desbloqueu amb %s!"],"Start workout!":["Inicia l'entrenament!"],"Do workout again":["Torneu a fer entrenaments"],"Continue workout!":["Continueu treballant!"],"It looks like you're running an outdated version of %1$s, please %2$supdate to the latest version (at least 17.7)%3$s to gain access to our updated workouts section.":["Sembla que esteu executant una versi\u00f3 obsoleta de %1$s, si us plau %2$sActualitzeu a l'\u00faltima versi\u00f3 (almenys 17.7)%3$s per accedir a la secci\u00f3 d'entrenaments actualitzats."],"Get started quickly with the %1$s%2$s First-time configuration%3$s and configure Yoast SEO with the optimal SEO settings for your site!":["Comenceu r\u00e0pidament amb la %1$sconfiguraci\u00f3 de primera vegada a %2$s%3$s i configureu el Yoast SEO amb la configuraci\u00f3 \u00f2ptima de SEO per al vostre lloc!"],"Current or first category title":["T\u00edtol de la categoria actual o primera categoria"],"Category Title":["T\u00edtol de la categoria"],"Replaced with the post content":["Substitu\u00eft pel contingut de l'entrada"],"Post Content":["Contingut de l'entrada"],"Replaced with the permalink":["Substitu\u00eft per l'enlla\u00e7 permanent"],"Replaced with the last name of the author":["Substitu\u00eft pel cognom de l'autor"],"Author last name":["Cognom de l'autor"],"Replaced with the first name of the author":["Substitu\u00eft pel nom de l'autor"],"Author first name":["Nom de l'autor"],"Replaced with the day the post was published":["Substitu\u00eft pel dia en qu\u00e8 es va publicar l'entrada"],"Post day":["Dia de l'entrada"],"Replaced with the month the post was published":["Substitu\u00eft pel mes en qu\u00e8 es va publicar l'entrada"],"Post month":["Mes de l'entrada"],"Replaced with the year the post was published":["Substitu\u00eft per l'any en qu\u00e8 es va publicar l'entrada"],"Post year":["Any de l'entrada"],"Current day":["Dia actual"],"Current month":["Mes actual"],"Current date":["Data actual"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's less than the recommended minimum of %2$d %6$s. %4$sMake it longer%5$s!":["%3$sLongitud de la frase clau%5$s: la frase clau t\u00e9 %1$d %6$s. \u00c9s m\u00e9s curta que el m\u00ednim recomanat de %2$d %6$s. %4$sFeu-la m\u00e9s llarga%5$s."],"It looks like you aren't using our %1$s%2$s addon%3$s. %4$sUpgrade today%5$s to unlock more tools and SEO features to make your products stand out in search results.":["Sembla que no esteu utilitzant el nostre %1$s%2$s complement%3$s. %4$sActualitzeu avui%5$s per desbloquejar m\u00e9s eines i funcions SEO per fer que els vostres productes destaquin en els resultats de la cerca."],"Below are the technical details for the error. See %1$sthis page%2$s for a more detailed explanation.":["A continuaci\u00f3 es mostren els detalls t\u00e8cnics de l'error. Vegeu %1$saquesta p\u00e0gina%2$s per obtenir una explicaci\u00f3 m\u00e9s detallada."],"%1$sImage Keyphrase%2$s: Good job!":["%1$sFrase clau d'imatge%2$s: Bona feina!"],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page do not have alt attributes with at least half of the words from your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sFrase clau d'imatge%3$s: Les imatges d'aquesta p\u00e0gina no tenen atributs alt amb almenys la meitat de les paraules de la frase clau. %2$sFix aix\u00f2%3$s!"],"%1$sImages%2$s: Good job!":["%1$sImatges%2$s: Bona feina!"],"%1$sImages and videos%2$s: Good job!":["%1$sImatges i v\u00eddeos%2$s: Bona feina!"],"%1$sImages and videos%3$s: No images or videos appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sImatges i v\u00eddeos%3$s: No hi ha imatges ni v\u00eddeos en aquesta p\u00e0gina. %2$sAfegeix una mica%3$s!"],"Error stack trace":["Seguiment de la pila d'errors"],"Response":["Resposta"],"Error message":["Missatge d'error"],"Status code":["Codi d'estat"],"Request method":["M\u00e8tode de sol\u00b7licitud"],"Request URL":["URL de sol\u00b7licitud"],"Error details":["Detalls de l'error"],"Workouts":["Exercicis"],"Rank with articles you want to rank with":["Ordena amb articles amb els quals voleu classificar"],"The cornerstone approach":["L'enfocament de la pedra angular"],"SEO workouts":["Exercicis SEO"],"Improve the quality of your site search! Automatically helps your users find your cornerstone and most important content in your internal search results. It also removes noindexed posts & pages from your site\u2019s search results.":["Milloreu la qualitat de la cerca del lloc web! Ajuda autom\u00e0ticament als usuaris a trobar el contingut m\u00e9s important en els resultats de la cerca interna. Tamb\u00e9 elimina p\u00e0gines d'entrades no indexades dels resultats de cerca del vostre lloc web."],"Find out more about our %s integration.":["Trobeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la nostra integraci\u00f3 amb %s."],"Get relevant internal linking suggestions \u2014 while you\u2019re writing! The link suggestions metabox shows a list of posts on your blog with similar content that might be interesting to link to. ":["Obtingueu suggeriments d'enlla\u00e7os interns rellevants while mentre esteu escrivint! La caixa meta de suggeriments d'enlla\u00e7os mostra una llista d'entrades al vostre blog amb contingut similar que pot ser interessant enlla\u00e7ar. "],"Find out how Insights can help you improve your content.":["Descobriu com Insights us pot ajudar a millorar el contingut."],"Find relevant data about your content right in the Insights section in the Yoast SEO metabox. You\u2019ll see what words you use most often and if they\u2019re a match with your keywords! ":["Cerqueu les dades rellevants sobre el vostre contingut just a la secci\u00f3 Insights de la metacaixa Yoast SEO. Veureu quines paraules utilitzeu m\u00e9s sovint i si coincideixen amb les paraules clau! "],"Oops, something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please make sure to activate your subscription in MyYoast by completing %1$sthese steps%2$s.":["Vaja, alguna cosa ha anat malament i no hem pogut completar l'optimitzaci\u00f3 de les vostres dades SEO. Assegureu-vos d'activar la vostra subscripci\u00f3 a MyYoast completant %1$saquests passos%2$s."],"Social image":["Imatge social"],"Unlock with Premium":["Desbloquegeu-ho amb la versi\u00f3 Premium"],"Addon installation failed because of an error: %s.":["S'ha produ\u00eft un error en instal\u00b7lar l'extensi\u00f3: %s."],"You are not allowed to install plugins.":["No teniu perm\u00eds per instal\u00b7lar extensions."],"Addon installed.":["Extensi\u00f3 instal\u00b7lada."],"Addon activation failed because of an error: %s.":["S'ha produ\u00eft un error en activar l'extensi\u00f3: %s."],"You are not allowed to activate plugins.":["No teniu perm\u00eds per activar extensions."],"Addon activated.":["S'ha activat l'extensi\u00f3."],"%1$s Continue to %2$s%3$s":["%1$sContinua a %2$s%3$s"],"Installing and activating addons":["S'estan instal\u00b7lant i activant les extensions"],"No %1$s plugins have been installed. You don't seem to own any active subscriptions.":["No s'ha instal\u00b7lat cap extensi\u00f3 de %1$s. No sembla que tingueu cap subscripci\u00f3 activa."],"the following addons":["les extensions seg\u00fcents"],"%s SEO installation":["Instal\u00b7laci\u00f3 del %s SEO"],"Install and activate":["Instal\u00b7la i activa"],"Please confirm below that you would like to install %s on this site.":["Confirmeu que voleu instal\u00b7lar %s en aquest lloc web."],"Insert variable":["Insereix variable"],"Shopping data preview:":["Previsualitzaci\u00f3 de les dades de compra:"],"Availability":["Disponibilitat"],"Price":["Preu"],"Rating":["Valoraci\u00f3"],"%s reviews":["%s de ressenyes"],"Rating: %s":["Valoraci\u00f3: %s"],"Image":["Imatge"],"Social description":["Descripci\u00f3 social"],"Social title":["T\u00edtol social"],"Required by %s":["Requerit pel %s"],"Auto-updates are disabled based on this setting for %1$s.":["Les actualitzacions autom\u00e0tiques estan desactivades en funci\u00f3 d'aquesta configuraci\u00f3 per al %1$s."],"Auto-updates are enabled based on this setting for %1$s.":["Les actualitzacions autom\u00e0tiques estan habilitades en funci\u00f3 d'aquest par\u00e0metre per al %1$s."],"New":["Nou"],"seconds":["segons"],"Select image":["Seleccioneu una imatge"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"The term is considered invalid. The following reason was given by WordPress: %s":["El terme es considera inv\u00e0lid. WordPress ha retornat el seg\u00fcent motiu: %s"],"The post could not be found.":["No s'ha trobat l'entrada."],"The term could not be found.":["No s'ha trobat el terme."],"This feature has been disabled since subsites never send tracking data.":["Aquesta caracter\u00edstica s'ha deshabilitat ja que els llocs web secundaris mai envien informaci\u00f3 de seguiment."],"We notice that you have installed WPML. To make sure your canonical URLs are set correctly, %1$sinstall and activate the WPML SEO add-on%2$s as well!":["S'ha detectat que heu instal\u00b7lat WPML. Per assegurar-vos que els URL can\u00f2nics estan configurats correctament, %1$sinstal\u00b7leu i activeu tamb\u00e9 el complement SEO WPML%2$s!"],"Unfortunately we cannot save changes to your SEO settings while you are working on a draft of an already-published %1$s. If you want to save your SEO changes, make sure to click 'Update', or wait to make your SEO changes until you are ready to update the %1$s.":["Malauradament no podem desar els canvis als par\u00e0metres de SEO mentre esteu treballant en un esborrany d'una %1$s ja publicada. Si voleu desar els canvis SEO, assegureu-vos de fer clic a \"Actualitza\", o espereu a fer els canvis SEO fins que estigueu preparats per actualitzar l'%1$s."],"Get started with Yoast SEO's content analysis for Elementor!":["Comenceu amb l'analitzador de contingut del Yoast SEO per a l'Elementor."],"Got it":["Ho heu aconseguit"],"New: Yoast SEO for Elementor":["Nou: Yoast SEO per a l'Elementor"],"Because of a change in your category base setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["Degut a canvis en l'opci\u00f3 de la categoria base, part de les dades SEO s'han de tornar a processar."],"Wait for a week or so, until %1$s automatically processes most of your content in the background.":["Espereu aproximadament una setmana, fins que el %1$s processi autom\u00e0ticament en segon pla la major part del contingut."],"Est. reading time":["Temps estimat de lectura"],"Written by":["Escrit per"],"Google Rich Results Test":["Prova de resultats enriquits de Google"],"Find out how a rich snippet can improve visibility and click-through-rate.":["Esbrineu com un fragment de codi ric pot millorar la visibilitat i el percentatge de clics."],"This adds an author byline and reading time estimate to the article\u2019s snippet when shared on Slack.":["Aix\u00f2 afegeix un autor per l\u00ednia i una estimaci\u00f3 del temps de lectura, al fragment de codi de l\u2019article quan es comparteix a Slack."],"Enhanced Slack sharing":["\u00das compartit millorat de slack"],"Activate your subscription":["Activeu la vostra subscripci\u00f3"],"SEO data optimization is disabled for non-production environments.":["L'optimitzaci\u00f3 de dades de SEO est\u00e0 desactivada per a entorns que no s\u00f3n de producci\u00f3."],"This feature includes and replaces the Text Link Counter and Internal Linking Analysis":["Aquesta funci\u00f3 inclou i substitueix el comptador d'enlla\u00e7os de text i l'an\u00e0lisi d'enlla\u00e7os interns"],"This tab allows you to selectively disable %1$s integrations with third-party products for all sites in the network. By default all integrations are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle an integration on or off for their site. When you disable an integration here, site admins will not be able to use that integration at all.":["Aquesta pestanya us permet desactivar selectivament les integracions del %1$s amb productes de tercers per a tots els llocs de la xarxa. Per defecte, totes les integracions estan habilitades, cosa que permet als administradors de llocs triar per si mateixos si volen activar o desactivar una integraci\u00f3 per al seu lloc. Quan desactiveu una integraci\u00f3 aqu\u00ed, els administradors del lloc no podran utilitzar aquesta integraci\u00f3."],"Because of a change in your tag base setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["A causa d'un canvi en la categoria del par\u00e0metre URL, algunes de les vostres dades SEO necessiten ser processades de nou."],"Stop SEO data optimization":["Atureu l'optimitzaci\u00f3 de dades de SEO"],"Oops, something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please click the button again to re-start the process. ":["S'ha produ\u00eft un error i no hem pogut completar l'optimitzaci\u00f3 de les vostres dades de SEO. Torneu a fer clic al bot\u00f3 per reiniciar el proc\u00e9s. "],"Optimizing SEO data... This may take a while.":["Optimitzaci\u00f3 de les dades de SEO... Aix\u00f2 pot trigar una estona."],"SEO data optimization complete":["S'ha completat l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO"],"Start SEO data optimization":["Comen\u00e7a l'optimitzaci\u00f3 de dades SEO"],"Learn more about the benefits of optimized SEO data.":["Apreneu m\u00e9s sobre els beneficis de les dades SEO optimitzades."],"You can speed up your site and get insight into your internal linking structure by letting us perform a few optimizations to the way SEO data is stored. If you have a lot of content it might take a while, but trust us, it's worth it.":["Podeu accelerar el vostre lloc i obtenir informaci\u00f3 sobre la vostra estructura d\u2019enlla\u00e7os interns, deixant-nos realitzar algunes optimitzacions a la manera com s\u2019emmagatzemen les dades de SEO. Si teniu molt de contingut, pot trigar una estona, per\u00f2 confieu en nosaltres, val la pena."],"Optimize SEO Data":["Optimitza dades SEO"],"If the problem persists, please contact support.":["Si el problema continua, poseu-vos en contacte amb el suport t\u00e8cnic."],"Something has gone wrong and we couldn't complete the optimization of your SEO data. Please %1$sre-start the process%2$s.":["S'ha produ\u00eft un error i no hem pogut completar l'optimitzaci\u00f3 de les vostres dades SEO. Si us plau,%1$sreinicieu el proc\u00e9s%2$s."],"All permalinks were successfully reset":["Tots els enlla\u00e7os permanents s'han restablert correctament"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Hem trobat un problema en intentar obtenir frases clau relacionades. Torneu a intentar-ho m\u00e9s tard."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de 4 frases clau relacionades. Podeu canviar o eliminar frases clau relacionades a les caixes meta del %s o a la barra lateral."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Espereu mentre el %1$s es connecta al %2$s per obtenir les frases clau relacionades..."],"Upgrade your %s plan":["Milloreu el vostre pla del %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Heu assolit el l\u00edmit de sol\u00b7licituds per avui. Torneu a provar-ho dem\u00e0 o milloreu el pla del %s."],"Last month":["El mes passat"],"Two months ago":["Fa dos mesos"],"Three months ago":["Fa tres mesos"],"Four months ago":["Fa quatre mesos"],"Five months ago":["Fa cinc mesos"],"Six months ago":["Fa sis mesos"],"Seven months ago":["Fa set mesos"],"Eight months ago":["Fa vuit mesos"],"Nine months ago":["Fa nou mesos"],"Ten months ago":["Fa deu mesos"],"Eleven months ago":["Fa onze mesos"],"Twelve months ago":["Fa dotze mesos"],"Get more insights at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volum de la frase clau els darrers dotze mesos en una escala del 0 al 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la tend\u00e8ncia de les frases clau relacionades"],"Trend":["Tend\u00e8ncia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre el volum de les frases clau relacionades"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Paraula clau relacionada"],"Select country":["Seleccioneu un pa\u00eds"],"Show results for:":["Mostra els resultats de:"],"Please enter a focus keyphrase first to get related keyphrases":["Introdu\u00efu una frase clau principal per obtenir altres frases clau relacionades"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Ho sentim, no hi ha dades disponibles per a aquesta combinaci\u00f3 de paraules clau\/pa\u00eds."],"Get related keyphrases":["Obt\u00e9 frases clau relacionades"],"Related keyphrases":["Paraules clau relacionades"],"The number of headers and header labels don't match.":["El nombre de cap\u00e7aleres i etiquetes de cap\u00e7alera no coincideix."],"The %s integration offers suggestions and insights for keywords related to the entered focus keyphrase.":["La integraci\u00f3 del %s ofereix suggeriments i estad\u00edstiques per a paraules clau relacionades amb la frase clau de focus introdu\u00efda."],"Disabling Yoast SEO's XML sitemaps will not disable WordPress' core sitemaps. In some cases, this %1$s may result in SEO errors on your site%2$s. These may be reported in Google Search Console and other tools.":["Desactivar els mapes del lloc web XML del Yoast SEO no desactivar\u00e0 els mapes del lloc web del nucli de WordPress. En alguns casos, aix\u00f2 %1$spot generar errors de SEO al lloc web%2$s. Aquests errors poden apar\u00e8ixer reflectits al Google Search Console i en altres eines."],"If you still need support and have an active subscription for this product, please email %s.":["Si encara necessiteu ajuda i teniu una subscripci\u00f3 activa per aquest producte, envieu-nos un correu electr\u00f2nic a %s."],"You can probably find an answer to your question in our %1$shelp center%2$s.":["Probablement trobareu una resposta a la vostra pregunta al nostre %1$scentre d'ajuda%2$s."],"Need support?":["Necessiteu assist\u00e8ncia?"],"Return to your %s":["Torna a %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Assegureu-vos de desar les %s perqu\u00e8 els canvis tinguin efecte"],"The advanced section of the %1$s meta box allows a user to remove posts from the search results or change the canonical. The settings in the schema tab allows a user to change schema meta data for a post. These are things you might not want any author to do. That's why, by default, only editors and administrators can do this. Setting to \"%2$s\" allows all users to change these settings.":["La secci\u00f3 avan\u00e7ada del quadre meta del %1$s permet a un usuari eliminar les entrades dels resultats de la cerca o canviar la can\u00f2nica. La configuraci\u00f3 de la pestanya esquema permet a l'usuari canviar les meta dades de l'esquema per a una publicaci\u00f3. S\u00f3n coses que potser no voleu que faci cap autor. \u00c9s per aix\u00f2 que, per defecte, nom\u00e9s ho poden fer els editors i els administradors. Si configureu aix\u00f2 com a \"%2$s\", tots els usuaris podran canviar aquesta configuraci\u00f3."],"Security: no advanced or schema settings for authors":["Seguretat: cap configuraci\u00f3 avan\u00e7ada ni d'esquema per als autors"],"Report":["Informe"],"Tech Article":["Article t\u00e8cnic"],"Scholarly Article":["Article acad\u00e8mic"],"Satirical Article":["Article sat\u00edric"],"Advertiser Content Article":["Article amb contingut publicitari"],"News Article":["Article de not\u00edcies"],"Social Media Posting":["Publicaci\u00f3 en mitjans socials"],"Article":["Article"],"Search Results Page":["P\u00e0gina de resultats de cerca"],"Real Estate Listing":["Anunci immobiliari"],"Checkout Page":["P\u00e0gina de finalitzaci\u00f3 de compra"],"Collection Page":["P\u00e0gina de col\u00b7lecci\u00f3"],"Medical Web Page":["P\u00e0gina web m\u00e8dica"],"Contact Page":["P\u00e0gina de contacte"],"Profile Page":["P\u00e0gina de perfil"],"QA Page":["P\u00e0gina de preguntes i respostes"],"FAQ Page":["P\u00e0gina de PMF"],"About Page":["P\u00e0gina \"Quant a\""],"Item Page":["P\u00e0gina d'article"],"Web Page":["P\u00e0gina web"],"Default for %1$s (%2$s)":["Per defecte per a %1$s (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Aix\u00f2 ajuda els motors de cerca a entendre millor el lloc web i el seu contingut. Podeu canviar algunes de les prefer\u00e8ncies a continuaci\u00f3."],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["El Yoast SEO descriu autom\u00e0ticament les p\u00e0gines utilitzant schema.org"],"Article type":["Tipus d'article"],"Page type":["Tipus de p\u00e0gina"],"Learn more about page or content types":["Apreneu m\u00e9s sobre els tipus de p\u00e0gina o de contingut"],"What type of page or content is this?":["Quin tipus de p\u00e0gina o contingut \u00e9s aquest?"],"%1$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title and put it at the beginning of the title%3$s.":["%1$s: No coincideix exactament. %2$sProveu d'escriure la frase clau exacta en el t\u00edtol SEO i poseu la frase clau al principi del t\u00edtol%3$s."],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sMove it to the beginning for the best results%3$s.":["%1$s: La coincid\u00e8ncia exacta de la frase clau principal apareix al t\u00edtol SEO, per\u00f2 no al principi. %2$sMoveu-la al principi per obtenir els millors resultats possibles%3$s."],"%1$s Internal Linking Blocks":["Blocs d'enlla\u00e7os interns del %1$s "],"Allow us to track some data about your site to improve our plugin.":["Permeteu-nos fer un seguiment d'algunes dades sobre el vostre lloc per millorar la nostra extensi\u00f3."],"Usage tracking":["Seguiment d'\u00fas"],"Can we collect anonymous information about your website to enhance %1$s?":["Podem recopilar informaci\u00f3 an\u00f2nima sobre el vostre lloc web per millorar %1$s?"],"Read more about how internal linking can improve your site structure.":["Llegiu m\u00e9s sobre com l'enlla\u00e7at intern pot millorar l'estructura del lloc web."],"Link suggestions":["Suggeriments d'enlla\u00e7os"],"Insights":["Detalls"],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"The file size of the uploaded image is too large for %s. File size must be less than %s.":["La mida de la imatge pujada \u00e9s massa gran per al %s. La mida del fitxer ha de ser menor a %s."],"The format of the uploaded image is not supported. The supported formats are: %s, %s, %s and %s.":["El format de la imatge pujada no \u00e9s compatible. Els formats admesos s\u00f3n: %s, %s, %s i %s."],"You have uploaded a %s. Please note that, if it\u2019s an animated %s, only the first frame will be used.":["Heu penjat un %s. Tingueu en compte que, si es tracta d'un %s animat, nom\u00e9s s'utilitzar\u00e0 el primer marc."],"Your image dimensions are not suitable. The minimum dimensions are %dx%d pixels. The maximum dimensions are %dx%d pixels.":["Les dimensions de la imatge no s\u00f3n adequades. Les dimensions m\u00ednimes s\u00f3n de %dx%d p\u00edxels. Les dimensions m\u00e0ximes s\u00f3n de %dx%d p\u00edxels."],"Your image dimensions are not suitable. The minimum dimensions are %dx%d pixels.":["Les dimensions de la imatge no s\u00f3n adequades. Les dimensions m\u00ednimes s\u00f3n de %dx%d p\u00edxels."],"Dismiss":["Descarta"],"Because of a change in your permalink structure, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["A causa d\u2019un canvi en l\u2019estructura dels enlla\u00e7os permanents, cal processar de nou algunes de les vostres dades SEO."],"Because of a change in your home URL setting, some of your SEO data needs to be reprocessed.":["A causa d\u2019un canvi en la configuraci\u00f3 de l'URL de la p\u00e0gina d'inici, cal processar de nou algunes de les vostres dades SEO."],"Please upgrade your WordPress version or install the Gutenberg plugin to get this %1$s feature.":["Actualitzeu la vostra versi\u00f3 del WordPress o instal\u00b7leu el plugin del Gutenberg per obtenir aquesta funci\u00f3 del %1$s."],"Marking links with nofollow\/sponsored has been disabled for WordPress installs < 5.4.":["Marcar enlla\u00e7os amb nofollow\/sponsored s'ha desactivat per a instal\u00b7lacions de WordPress inferiors a la 5.4."],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"This is a sponsored link or advert (mark as %1$ssponsored%2$s)%3$s":["Aquest \u00e9s un enlla\u00e7 promocionat o de publicitat (marcal com a %1$spatrocinat%2$s)%3$s"],"Search engines should ignore this link (mark as %1$snofollow%2$s)%3$s":["Els motors de cerca haurien d'ignorar aquest enlla\u00e7 (marcat com a %1$snofollow%2$s)%3$s"],"Learn more about marking a link as nofollow or sponsored.":["Apreneu m\u00e9s sobre els enlla\u00e7os marcats com a nofollow o patrocinats."],"Link inserted.":["S'ha inserit l'enlla\u00e7."],"Link edited.":["S'ha editat l'enlla\u00e7."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Atenci\u00f3: l'enlla\u00e7 s'ha inserit per\u00f2 pot tenir errors. Comproveu-lo."],"Unlink":["Desenlla\u00e7a"],"Link removed.":["S'ha suprimit l'enlla\u00e7."],"Link":["Enlla\u00e7"],"We've analyzed your post. There is still room for improvement!":["Hem analitzat la vostra entrada. Encara hi ha marge de millora!"],"We've analyzed your post. Everything looks good. Well done!":["Hem analitzat la vostra entrada. Tot sembla b\u00e9. Ben fet!"],"No focus keyword was entered":["No s'ha introdu\u00eft cap paraula clau."],"Share your post!":["Compartiu l'entrada!"],"Improve your post with Yoast SEO":["Milloreu l'entrada amb el Yoast SEO"],"SEO analysis:":["An\u00e0lisi SEO:"],"The links columns show the number of articles on this site linking %3$sto%4$s this article and the number of URLs linked %3$sfrom%4$s this article. Learn more about %1$show to use these features to improve your internal linking%2$s, which greatly enhances your SEO.":["La columna d'enlla\u00e7os mostra el n\u00famero d'articles d'aquest lloc que %3$senllacen cap a aquest article%4$s i el n\u00famero d'%3$senlla\u00e7os que en surten%4$s. %1$sVegeu com utilitzar aquesta funcionalitat per millorar els enlla\u00e7os interns del vostre lloc%2$s i, aix\u00ed, millorar-ne el SEO."],"We've written an article about %1$show to use the SEO score and Readability score%2$s.":["Hem escrit un article sobre %1$scom utilitzar les puntuacions de SEO i de llegibilitat%2$s."],"%1$s adds several columns to this page.":["%1$s afegeix diverses columnes a aquesta p\u00e0gina."],"%1$sRun the indexation process on your server%2$s using %3$sWP CLI%2$s.":["%1$sExecuteu el proc\u00e9s d'indexaci\u00f3 al vostre servidor%2$s utilitzant %3$sWP CLI%2$s"],"Show debug information":["Mostra informaci\u00f3 de depuraci\u00f3"],"Your site will continue to work normally, but won't take full advantage of %s.":["El lloc continuar\u00e0 funcionant amb normalitat, per\u00f2 no aprofitar\u00e0 tot el potencial de %s."],"%s had problems creating the database tables needed to speed up your site.":["%s ha tingut problemes en crear a la base de dades les taules necess\u00e0ries per a accelerar la web."],"Your keyphrase is too long. It can be a maximum of 191 characters.":["La frase clau \u00e9s massa llarga. Nom\u00e9s pot tenir fins a 191 car\u00e0cters."],"%1$sFind out how to solve this problem on our help center%2$s.":["%1$sVegeu com solucionar aquest problema al nostre centre d'ajuda%2$s."],"The text link counter feature is not working as expected":["El comptador d'enlla\u00e7os al text no est\u00e0 funcionant com s'espera"],"The text link counter helps you improve your site structure. %1$sFind out how the text link counter can enhance your SEO%2$s.":["El comptador d'enlla\u00e7os al tex us ajuda a millorar l'estructura del lloc web. %1$sVegeu com us pot ajudar a millorar-ne el SEO%2$s."],"The text link counter is working as expected":["El comptador d'enlla\u00e7os al text est\u00e0 funcionant correctament"],"I don't want this site to show in the search results.":["No vull que el lloc aparegui als resultats de cerca."],"If you want search engines to show this site in their results, you must %1$sgo to your Reading Settings%2$s and uncheck the box for Search Engine Visibility.":["Si voleu que els motors de cerca no incloguin el lloc al seus resultats, heu d'%1$sanar a les opcions de lectura%2$s i desactivar la casella Visibilitat als motors de cerca."],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-index a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Si b\u00e9 podeu definir el par\u00e0metre dels meta robots aqu\u00ed, la configuraci\u00f3 global del lloc a la secci\u00f3 de privacitat l'ha definit com a no indexable i, per tant, els canvis que feu aqu\u00ed no tindran cap efecte."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els URL a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre del t\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre par\u00e0metres avan\u00e7ats dels meta robots a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-follow a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Should search engines follow links on this content?":["Els motors de cerca haurien de seguir els enlla\u00e7os en aquest contingut?"],"This %1$s REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use %1$s for all their SEO meta output.":["Aquest extrem de l'API REST de %1$s us d\u00f3na totes les metadades que necessiteu per a un URL concret. Amb ell, llocs WordPress escap\u00e7ats que utilitzin %1$s poden obtenir f\u00e0cilment totes les metadades SEO."],"REST API: Head endpoint":["API REST: extrem de la cap\u00e7alera"],"Please read %1$sthis help article%2$s to find out how to resolve this problem.":["Llegiu %1$saquest article d'ajuda%2$s per saber com resoldre aquest problema."],"Replaced with the term ancestors hierarchy":["S'ha reempla\u00e7at per la jerarquia de termes ancestres"],"Term hierarchy":["Jerarquia de termes"],"%1$sYou can change the tagline in the customizer%2$s.":["%1$sPodeu canviar el lema en el personalitzador%2$s."],"You still have the default WordPress tagline. Even an empty one is probably better.":["Encara teniu el lema predeterminat del WordPress. Segurament fins i tot un lema buit \u00e9s millor."],"You should change the default WordPress tagline":["Haur\u00edeu de canviar el lema per defecte del WordPress"],"You are using a custom tagline or an empty one.":["Esteu utilitzant un lema personalitzat o un buit."],"You changed the default WordPress tagline":["Heu canviat el lema predeterminat del WordPress"],"Comments on your posts are displayed on a single page. This is just like we'd suggest it. You're doing well!":["Els comentaris a les vostres entrades es mostren en una \u00fanica p\u00e0gina. Aix\u00f2 \u00e9s com ho recomanem. Esteu fent-ho b\u00e9!"],"It's highly recommended to have your postname in the URL of your posts and pages. Consider setting your permalink structure to %s.":["\u00c9s altament recomanable que tingueu el nom de l'entrada a l'URL de les vostres entrades i p\u00e0gines. Considereu definir l'estructura dels enlla\u00e7os permanents com a %s."],"You do not have your postname in the URL of your posts and pages":["No teniu el nom de l'entrada a l'URL de les vostres entrades i p\u00e0gines"],"You do have your postname in the URL of your posts and pages.":["Teniu el nom de l'entrada a l'URL de les entrades i p\u00e0gines."],"Your permalink structure includes the post name":["L'estructura d'enlla\u00e7os permanents inclou el nom de l'entrada."],"Comments on your posts break into multiple pages. As this is not needed in 999 out of 1000 cases, we recommend you disable it. To fix this, uncheck \"Break comments into pages...\" on the Discussion Settings page.":["Els comentaris a les vostres entrades es divideixen en m\u00faltiples p\u00e0gines. Com que aix\u00f2 no \u00e9s necessari en 999 de cada 1000 casos, us recomanem que ho desactiveu. Per a solucionar-ho, desactiveu \u00abDivideix els comentaris en p\u00e0gines...\u00bb a la p\u00e0gina dels par\u00e0metres de les converses."],"Comments break into multiple pages":["Els comentaris es divideixen en m\u00faltiples p\u00e0gines"],"Comments are displayed on a single page":["Els comentaris es mostren en una \u00fanica p\u00e0gina"],"No title":["Sense t\u00edtol"],"%1$sGo to the Discussion Settings page%2$s":["%1$sV\u00e9s a la p\u00e0gina de debat sobre la configuraci\u00f3%2$s"],"%1$sThis was reported by the %2$s plugin%3$s":["%1$sAix\u00f2 ha estat informat per l'extensi\u00f3 %2$s %3$s"],"Mobile result":["Resultat al m\u00f2bil"],"Preview as:":["Vista pr\u00e8via com a:"],"Desktop result":["Resultat a l'escriptori"],"When you click OK we will open our HelpScout beacon where you can find answers to your questions. This beacon will load our support data and also potentially set cookies.":["Quan feu clic a Accepta, obrirem la nostra eina de HelpScout on podreu trobar respostes a les vostres preguntes. Aquesta eina carregar\u00e0 les dades de suport i, potencialment, tamb\u00e9 podr\u00e0 establir galetes."],"The browser you are currently using is unfortunately rather dated. Since we strive to give you the best experience possible, we no longer support this browser. Instead, please use %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s or %3$sMicrosoft Edge%4$s.":["Lamentablement, el navegador que esteu utilitzant actualment est\u00e0 bastant antiquat. At\u00e8s que ens esforcem per a oferir-vos la millor experi\u00e8ncia possible, ja no tenim compatibilitat amb aquest navegador. Useu el %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s o %3$sMicrosoft Edge%4$s per contra."],"If you want to apply advanced <code>meta<\/code> robots settings for this page, please define them in the following field.":["Si voleu aplicar par\u00e0metres de robots <code>meta<\/code> avan\u00e7ats per a aquesta p\u00e0gina, definiu-los en el seg\u00fcent camp."],"Check out %1$s":["Comproveu la nostra %1$s"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Tenim cursos en l\u00ednia gratu\u00efts i pr\u00e8mium per a aprendre tot el que necessiteu saber sobre SEO."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Voleu aprendre SEO amb l'equip Yoast? Comproveu la nostra %1$s!"],"Learn SEO":["Apr\u00e8n SEO"],"%s settings to import:":["Configuraci\u00f3 de %s a importar:"],"Import settings from another %1$s installation by pasting them here and clicking \"%2$s\".":["Importa els par\u00e0metres des d'una altra instal\u00b7laci\u00f3 de %1$s en enganxar-los aqu\u00ed i fer clic a \"%2$s\"."],"Your %1$s settings:":["Configuraci\u00f3 de %1$s:"],"Settings saved.":["S'ha desat la configuraci\u00f3."],"Dismiss this alert":["Descarta aquesta alerta"],"Show this item.":["Mostra aquest element."],"Hide this item.":["Oculta aquest element."],"Focus keyphrase not set":["No s'ha definit la frase clau objectiu"],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly.":["Les paraules seg\u00fcents apareixen m\u00e9s al contingut. Aix\u00f2 indica en qu\u00e8 se centra el seu contingut. Si les paraules difereixen molt del tema, \u00e9s possible que vulgueu reescriure el contingut en conseq\u00fc\u00e8ncia."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Un cop afegiu una mica m\u00e9s de contingut escrit, us donarem una llista de les paraules que m\u00e9s apareixen al contingut. Aquestes donen una indicaci\u00f3 de sobre qu\u00e8 centra el vostre contingut."],"%d occurrences":["%d ocurr\u00e8ncies"],"Activate %s for your site on MyYoast":["Activeu %s per al lloc a MyYoast"],"Show blog page in breadcrumbs":["Mostra la p\u00e0gina del blog a la ruta de navegaci\u00f3"],"Has feedback":["T\u00e9 suggeriments"],"Content optimization:":["Optimitzaci\u00f3 de contingut:"],"Post Noindexed":["Entrada no indexable"],"No Focus Keyphrase":["Cap frase clau principal"],"Posts with the SEO score: %s":["Entrades amb puntuaci\u00f3 SEO: %s"],"SEO: %s":["SEO: %s"],"%s video tutorial":["V\u00eddeo d'aprenentatge del %s"],"To view your current crawl errors, %1$splease visit Google Search Console%2$s.":["Per veure els errors actuals de rastreig, %1$s visiteu Google Search Console%2$s."],"Google has discontinued its Crawl Errors API. Therefore, any possible crawl errors you might have cannot be displayed here anymore. %1$sRead our statement on this for further information%2$s.":["Google ha susp\u00e8s la seva API d'errors de rastreig. Per tant, els possibles errors de rastreig que pugueu tenir no es mostraran m\u00e9s aqu\u00ed. %1$sLlegiu la nostra declaraci\u00f3 sobre aquest tema per a obtenir m\u00e9s informaci\u00f3%2$s."],"Get the %s plugin now!":["Ja podeu aconseguir l'extensi\u00f3 %s"],"Personal info":["Informaci\u00f3 personal"],"Organization logo":["Logotip de l'organitzaci\u00f3"],"Organization name":["Nom de l'organitzaci\u00f3"],"(if one exists)":["(si existeix un)"],"Wikipedia page about you":["La vostra p\u00e0gina de Wikipedia"],"YouTube profile URL":["URL del perfil de YouTube"],"Tumblr profile URL":["URL del perfil de Tumblr"],"SoundCloud profile URL":["URL del perfil de SoundCloud"],"MySpace profile URL":["URL del perfil de MySpace"],"Organization":["L'organitzaci\u00f3"],"You have previously set your site to represent a person. We\u2019ve improved our functionality around Schema and the Knowledge Graph, so you should go in and %1$scomplete those settings%2$s.":["Anteriorment heu configurat el vostre lloc per representar una persona. Hem millorat la nostra funcionalitat de Schema i de Knowledge Graph, aix\u00ed que heu d\u2019entrar i %1$scompletar aquells par\u00e0metres%2$s."],"Select a user...":["Selecciona un usuari..."],"Uncategorized":["Sense categoritzar"],"Pinterest profile URL":["URL del perfil de Pinterest"],"LinkedIn profile URL":["URL del perfil de Linkedln"],"Instagram profile URL":["URL del perfil d'Instagram"],"No JSON object was returned.":["No s'ha tornat cap objecte JSON."],"Received internal links":["Enlla\u00e7os interns rebuts"],"Outgoing internal links":["Enlla\u00e7os interns sortints"],"New step added":["Nou pas afegit"],"New question added":["Nova pregunta afegida"],"For this feature to work, %1$s needs to create a table in your database. We were unable to create this table automatically.":["Perqu\u00e8 aquesta caracter\u00edstica funcioni, %1$s necessita crear una taula a la base de dades. No hem pogut crear aquesta taula autom\u00e0ticament."],"Keyphrase":["Frase clau"],"%3$sImage Keyphrase%5$s: Out of %2$d images on this page, %1$d have alt attributes with words from your keyphrase or synonyms. That's a bit much. %4$sOnly include the keyphrase or its synonyms when it really fits the image%5$s.":["%3$sAtributs alt de la imatge%5$s: de %2$d imatges en aquesta p\u00e0gina, hi ha %1$d atributs alt amb paraules de la vostra frase clau o sin\u00f2nims. \u00c9s una mica massa. %4$sIncloeu nom\u00e9s la frase clau o els seus sin\u00f2nims quan encaixa realment a la imatge%5$s."],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page do not have alt attributes that reflect the topic of your text. %2$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of relevant images%3$s!":["%1$sAtributs alt de la imatge%3$s: Les imatges en aquesta p\u00e0gina no tenen atributs alt que reflecteixin el tema del teu text. %2$sAfegiu la frase clau o sin\u00f2nims al tag alt de les imatges rellevants%3$s!"],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page have alt attributes, but you have not set your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sAtributs alt d'imatge%3$s: les imatges d'aquesta p\u00e0gina tenen l'atribut alt, per\u00f2 no heu definit la frase clau. %2$sCorregiu-ho%3$s!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: Your H2 or H3 subheading reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sFrases clau en els subt\u00edtols%2$s: Els subt\u00edtols del nivell m\u00e9s alt reflexen el tema del contingut. Bona feina!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: %2$sUse more keyphrases or synonyms in your H2 and H3 subheadings%3$s!":["%1$sFrase clau en el subt\u00edtol%3$s: %2$sUtilitzeu m\u00e9s frases clau o sin\u00f2nims en els subt\u00edtols del nivell m\u00e9s alt%3$s!"],"Page %s":["P\u00e0gina %s"],"Cannot get the size of %1$s because of unknown reasons.":["No es pot saber la mida de %1$s per raons desconegudes."],"Cannot get the size of %1$s because it is hosted externally.":["No es pot obtenir la mida de %1$s perqu\u00e8 el fitxer est\u00e0 allotjat externament."],"%1$sSingle title%3$s: H1s should only be used as your main title. Find all H1s in your text that aren't your main title and %2$schange them to a lower heading level%3$s!":["%1$sT\u00edtol%3$s: H1s nom\u00e9s s\u2019ha d\u2019utilitzar com a t\u00edtol principal. Cerqueu tots els H1 del vostre text que no siguin el vostre t\u00edtol principal i %2$scanvieu-los a un nivell d\u2019encap\u00e7alament inferior%3$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The keyphrase was found 0 times. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat 0 vegades. Aix\u00f2 \u00e9s menys del m\u00ednim recomanat de %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sConcentreu-vos en la frase clau%2$s!"],"Import of settings is only supported on servers that run PHP 5.3 or higher.":["La importaci\u00f3 de par\u00e0metres nom\u00e9s funciona en servidors que funcionen amb PHP 5.3 o superior."],"Export your %1$s settings here, to copy them on another site.":["Exporteu els par\u00e0metres del %1$s aqu\u00ed, per a copiar-los a un altre lloc web."],"No settings found.":["No s'han trobat par\u00e0metres."],"These are settings for the %1$s plugin by %2$s":["Aquests s\u00f3n els par\u00e0metres per a l'extensi\u00f3 %1$s de %2$s"],"Copy all these settings to another site's %1$s tab and click \"%1$s\" there.":["Copieu tots els par\u00e0metres a la pestanya \"%1$s\" d'un altre lloc web i feu clic a \"%1$s\" all\u00ed."],"You do not have the required rights to export settings.":["No teniu els permisos necessaris per exportar els par\u00e0metres."],"Method %1$s() does not exist in class %2$s":["El m\u00e8tode %1$s() no existeix a la classe %2$s"],"With %s, you can easily create such redirects.":["Amb %s, podeu crear f\u00e0cilment aquest tipus de redireccions."],"Learn about why permalinks are important for SEO.":["Apreneu perqu\u00e8 els enlla\u00e7os permanents s\u00f3n importants per al SEO."],"Changing your permalinks settings can seriously impact your search engine visibility. It should almost %1$s never %2$s be done on a live website.":["Canviar els par\u00e0metres dels enlla\u00e7os permanents pot danyar seriosament la visibilitat als motors de cerca. No s'hauria de fer gaireb\u00e9 %1$s mai %2$s a un lloc web en funcionament."],"WARNING:":["ATENCI\u00d3:"],"%1$sFunction words in keyphrase%3$s: Your keyphrase \"%4$s\" contains function words only. %2$sLearn more about what makes a good keyphrase.%3$s":["%1$sMots de funci\u00f3 a la frase clau %3$s: La vostra frase clau \"%4$s\" nom\u00e9s cont\u00e9 mots de funci\u00f3. %2$sApreneu m\u00e9s sobre com fer una bona frase clau.%3$s"],"%1$sKeyphrase length%3$s: %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sLongitud de la frase clau%3$s: %2$sAfegeix una frase clau per calcular la puntuaci\u00f3 SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: More than half of your keyphrase appears in the slug. That's great!":["%1$sFrase clau al slug%2$s: M\u00e9s de la meitat de la teva frase clau surt al slug. Genial!"],"%1$sKeyphrase in slug%3$s: (Part of) your keyphrase does not appear in the slug. %2$sChange that%3$s!":["%1$sFrase clau al slug%3$s: (Part de) la teva frase clau no apareix al slug.%2$sCanvie-ho%3$s!"],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: Great work!":["%1$sFrase clau al slug%2$s: Bona feina!"],"Help on choosing the perfect focus keyphrase":["Ajuda triant la frase clau perfecta"],"Go %s!":["V\u00e9s a %s!"],"Add related keyphrase":["Afegeix una frase clau relacionada"],"Upgrade to %s":["Actualitza al %s"],"Get %s":["Obt\u00e8 el %s"],"%3$sPreviously used keyphrase%2$s: You've used this keyphrase %1$smultiple times before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%2$s.":["%3$sFrase clau utilitzada pr\u00e8viament%2$s: Heu utilitzat aquesta frase clau %1$sdiverses vegades abans%2$s. %4$sNo utilitzeu la frase clau m\u00e9s d'una vegada%2$s."],"%3$sPreviously used keyphrase%2$s: You've used this keyphrase %1$sonce before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%2$s.":["%3$sFrase clau utilitzada pr\u00e8viament%2$s: Heu utilitzat aquesta frase clau %1$suna vegada abans%2$s. %4$sNo utilitzeu la frase clau m\u00e9s d'una vegada%2$s."],"%1$sPreviously used keyphrase%2$s: You've not used this keyphrase before, very good.":["%1$sFrase clau utilitzada pr\u00e8viament%2$s: no heu utilitzat aquesta frase clau abans, molt b\u00e9."],"%1$sImages%3$s: No images appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sAtributs alt d'imatge%3$s: no hi ha imatges en aquesta p\u00e0gina. %2$sAfegiu-ne alguna%3$s!"],"%1$sLink keyphrase%3$s: You're linking to another page with the words you want this page to rank for. %2$sDon't do that%3$s!":["%1$sEnlla\u00e7 de la frase clau %3$s: Esteu enlla\u00e7ant cap a una altra p\u00e0gina amb les paraules amb les quals vols posicionar aquesta p\u00e0gina. %2$sNo feu aix\u00f2%3$s!"],"%2$sText length%3$s: The text contains %1$d %4$s. Good job!":["%2$sLongitud del text%3$s: el text cont\u00e9 %1$d %4$s. Bona feina!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: More than 75%% of your H2 and H3 subheadings reflect the topic of your copy. That's too much. %2$sDon't over-optimize%3$s!":["%1$sFrase clau al subt\u00edtol%3$s: m\u00e9s de75%% dels teus subt\u00edtols reflexen el tema de la c\u00f2pia. Aix\u00f2 \u00e9s massa. %2$sNo sobreoptimitzeu%3$s!"],"%1$sSEO title width%3$s: %2$sPlease create an SEO title%3$s.":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%3$s: %2$sSi us plau, creeu un t\u00edtol SEO%3$s."],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is wider than the viewable limit. %2$sTry to make it shorter%3$s.":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%3$s: l'amplada del t\u00edtol SEO \u00e9s m\u00e9s ampla que el l\u00edmit visible. %2$sProveu de fer-lo m\u00e9s curt%3$s."],"%1$sSEO title width%2$s: Good job!":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%2$s: Bona feina!"],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is too short. %2$sUse the space to add keyphrase variations or create compelling call-to-action copy%3$s.":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%3$s: El t\u00edtol SEO \u00e9s massa curt. %2$sFeu servir l'espai per afegir variacions de paraules clau o per a crear un text que animi a una acci\u00f3%3$s."],"%1$sOutbound links%2$s: There are both nofollowed and normal outbound links on this page. Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%2$s: Hi ha enlla\u00e7os sortints nofollow i normals en aquesta p\u00e0gina. Bona feina!"],"%1$sOutbound links%2$s: Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%2$s: bona feina!"],"%1$sOutbound links%3$s: All outbound links on this page are nofollowed. %2$sAdd some normal links%3$s.":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%3$s: Tots els enlla\u00e7os sortints d'aquesta p\u00e0gina s\u00f3n nofolloe. %2$sAfegiu alguns enlla\u00e7os normals%3$s."],"%1$sOutbound links%3$s: No outbound links appear in this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%3$s: no hi ha enlla\u00e7os sortints en aquesta p\u00e0gina. %2$sAfegiu-ne alguns%3$s!"],"%1$sMeta description length%2$s: Well done!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%2$s: ben fet!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is over %4$d characters. To ensure the entire description will be visible, %2$syou should reduce the length%3$s!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%3$s: La metadescripci\u00f3 t\u00e9 m\u00e9s de %4$d car\u00e0cters. Per assegurar que la descripci\u00f3 sencera sigui visible, %2$shaur\u00edeu de redu\u00efr-ne la longitud%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is too short (under %4$d characters). Up to %5$d characters are available. %2$sUse the space%3$s!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%3$s: la metadescripci\u00f3 \u00e9s massa curta (per sota de %4$d car\u00e0cters). Hi ha fins a %5$d car\u00e0cters disponibles. %2$sFeu servir l'espai%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s:  No meta description has been specified. Search engines will display copy from the page instead. %2$sMake sure to write one%3$s!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%3$s:  no s'ha especificat cap metadescripci\u00f3. Els motors de cerca mostraran text de la p\u00e0gina en el seu lloc. %2$sAssegureu-vos d'escriure'n un%3$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description has been specified, but it does not contain the keyphrase. %3$sFix that%4$s!":["%1$sFrase clau a la metadescripci\u00f3%2$s: la metadescripci\u00f3 s'ha especificat, per\u00f2 no cont\u00e9 la frase clau. %3$sCorregiu-ho%4$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description contains the keyphrase %3$s times, which is over the advised maximum of 2 times. %4$sLimit that%5$s!":["%1$sFrase calu a la descripci\u00f3 meta%2$s: la descripci\u00f3 meta cont\u00e9 la frase clau %3$s vegades, que supera el m\u00e0xim recomanat de 2 cops. %4$sLimiteu-ho%5$s."],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: Keyphrase or synonym appear in the meta description. Well done!":["%1$sLa frase clau a la descripci\u00f3 meta%2$s: La frase clau o els seus sin\u00f2nims apareixen a la descripci\u00f3 meta. Ben fet."],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's way more than the recommended maximum of %2$d %6$s. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sMida de la frase clau%5$s: la frase clau t\u00e9 una llarg\u00e0ria de %1$d %6$s. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s que el m\u00e0xim recomanat de %2$d %6$s. %4$sEscurceu-la%5$s."],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's more than the recommended maximum of %2$d %6$s. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sMida de la frase clau%5$s: la frase clau t\u00e9 una llarg\u00e0ria de %1$d %6$s. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %2$d %6$s. %4$sEscurceu-la%5$s."],"%1$sKeyphrase length%2$s: Good job!":["%1$sLongitud de la frase clau%2$s: bona feina!"],"%1$sKeyphrase length%3$s: No focus keyphrase was set for this page. %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sMida de la frase clau%3$s: no s'ha establert cap frase clau objectiu per a aquesta p\u00e0gina. %2$sEstabliu una frase clau per tal de calcular la puntuaci\u00f3 SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms do not appear in the first paragraph. %2$sMake sure the topic is clear immediately%3$s.":["%1$sFrase clau a la introducci\u00f3%3$s: la frase clau o els seus sin\u00f2nims no apareixen al primer par\u00e0graf del text. %2$sAssegureu-vos que el tema principal es veu clar de seguida.%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms appear in the first paragraph of the copy, but not within one sentence. %2$sFix that%3$s!":["%1$sFrase clau a la introducci\u00f3%3$s: la frase clau o els seus sin\u00f2nims apareixen en el primer par\u00e0graf del text, per\u00f2 no dins una frase. %2$sMireu de solucionar-ho%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%2$s: Well done!":["%1$sLa frase clau a la introducci\u00f3%2$s: ben fet!"],"%1$sInternal links%2$s: There are both nofollowed and normal internal links on this page. Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os interns%2$s: Hi ha enlla\u00e7os interns nofollow i normals en aquesta p\u00e0gina. Bona feina!"],"%1$sInternal links%2$s: You have enough internal links. Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os interns%2$s: teniu prou enlla\u00e7os interns. Ben fet!"],"%1$sInternal links%3$s: The internal links in this page are all nofollowed. %2$sAdd some good internal links%3$s.":["%1$sEnlla\u00e7os interns%3$s: els enlla\u00e7os interns en aquesta p\u00e0gina s\u00f3n tots de tipus nofollowed. %2$sAfegiu algun bon enlla\u00e7 intern%3$s."],"%1$sInternal links%3$s: No internal links appear in this page, %2$smake sure to add some%3$s!":["%1$sEnlla\u00e7os interns%3$s: No hi ha enlla\u00e7os interns en aquesta p\u00e0gina, %2$sassegureu-vos d'afegir-ne algun%3$s!"],"%1$sTransition words%2$s: Well done!":["%1$sParaules de transici\u00f3%2$s: ben fet!"],"%1$sTransition words%2$s: Only %3$s of the sentences contain transition words, which is not enough. %4$sUse more of them%2$s.":["%1$sParaules de transici\u00f3%2$s: Nom\u00e9s %3$s de les frases contenen paraules de transici\u00f3, i no \u00e9s suficient. %4$sUtilitzeu-ne m\u00e9s%2$s."],"%1$sTransition words%2$s: None of the sentences contain transition words. %3$sUse some%2$s.":["%1$sPAraules de transici\u00f3%2$s: Cap de les frases contenen paraules de transici\u00f3. %3$sAfegiu-ne alguna%2$s."],"%1$sNot enough content%2$s: %3$sPlease add some content to enable a good analysis%2$s.":["%1$sNo hi ha prou contingut%2$s: %3$sAfegiu contingut per a permetre una bona an\u00e0lisi%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, but your text is short enough and probably doesn't need them.":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: No esteu fent servir cap subt\u00edtol, per\u00f2 el text \u00e9s prou curt i segurament no s\u00f3n necessaris."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, although your text is rather long. %3$sTry and add some subheadings%2$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: No esteu fent servir cap subt\u00edtol malgrat que el text \u00e9s for\u00e7a llarg. %3$sProveu d'afegir algun subt\u00edtol%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: Great job!":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: Bona feina!"],"%1$sSentence length%2$s: %3$s of the sentences contain more than %4$s %7$s, which is more than the recommended maximum of %5$s. %6$sTry to shorten the sentences%2$s.":["%1$sMida de la frase%2$s: %3$s de les frases contenen m\u00e9s de  %4$s %7$s, que \u00e9s m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %5$s. %6$sProva d'escur\u00e7ar les frases%2$s."],"%1$sSentence length%2$s: Great!":["%1$sLongitud de la sent\u00e8ncia%2$s: perfecte!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: There is enough variety in your sentences. That's great!":["%1$sFrases consecutives%2$s: Hi ha prou varietat en les frases."],"%1$sPassive voice%2$s: %3$s of the sentences contain passive voice, which is more than the recommended maximum of %4$s. %5$sTry to use their active counterparts%2$s.":["%1$sVeu passiva%2$s: %3$s de les frases contenen veu passiva, que \u00e9s m\u00e9s del m\u00e0xim recomant de %4$s. %5$sMireu d'usar equivalents en veu activa%2$s."],"%1$sPassive voice%2$s: You're using enough active voice. That's great!":["%1$sVeu passiva%2$s: Esteu usant prou la veu activa."],"%1$sParagraph length%2$s: None of the paragraphs are too long. Great job!":["%1$sMida del par\u00e0graf%2$s: Cap dels par\u00e0grafs \u00e9s massa llarg."],"Good job!":["Bon treball!"],"Focus keyphrase: ":["Frase clau objectiu: "],"Focus keyphrase":["Frase clau objectiu"],"Disable":["Deshabilita"],"Allow Control":["Permet el control"],"This tab allows you to selectively disable %s features for all sites in the network. By default all features are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle a feature on or off for their site. When you disable a feature here, site admins will not be able to use that feature at all.":["Aquesta pestanya us permet desactivar selectivament les caracter\u00edstiques %s de tots els llocs de la xarxa. Per defecte, totes les caracter\u00edstiques estan activades, cosa que permet als administradors del lloc escollir si volen activar o desactivar una caracter\u00edstica per al seu lloc. Quan desactiveu aqu\u00ed una caracter\u00edstica, els administradors dels lloc no la podran utilitzar."],"%s is a required feature toggle argument.":["%s \u00e9s un argument d'activaci\u00f3 de la caracter\u00edstica obligatori."],"This feature has been disabled by the network admin.":["Aquesta caracter\u00edstica ha estat desactivada per l'administrador de la xarxa."],"Focus keyphrase not set.":["La frase clau objectiu no est\u00e0 establerta."],"Colon":["Cometa"],"Optional. Customize how you want to describe the duration of the instruction":["Opcional. Personalitzeu com voleu descriure la durada de la instrucci\u00f3"],"Describe the duration of the instruction:":["Descriviu la durada de la instrucci\u00f3:"],"Learn more about the readability analysis":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre l'an\u00e0lisi de lectura."],"Readability analysis:":["An\u00e0lisi de lectura:"],"Both %1$s and %2$s manage the SEO of your site. Running two SEO plugins at the same time is detrimental.":["Tant %1$s com %2$s gestionen el SEO del vostre lloc. Executar dos extensions de SEO al mateix temps \u00e9s perjudicial."],"%s, %s and %s":["%s, %s i %s"],"%s and %s":["%s i %s"],"Enter a step title":["Introdu\u00efu un t\u00edtol per al pas"],"Optional. This can give you better control over the styling of the steps.":["Opcional. Aix\u00f2 us pot donar un millor control sobre el disseny dels pasos."],"CSS class(es) to apply to the steps":["Classes CSS per aplicar als pasos"],"minutes":["minuts"],"hours":["hores"],"days":["dies"],"Create a How-to guide in an SEO-friendly way. You can only use one How-to block per post.":["Creeu una guia de com-es-fa de manera amigable amb el SEO. Nom\u00e9s es pot utilitzar un bloc de com-es-fa per entrada."],"Copy error":["Error al text"],"An error occurred loading the %s primary taxonomy picker.":["S'ha produ\u00eft un error en la c\u00e0rrega del selector %s de la taxonomia prim\u00e0ria."],"%1$s Structured Data Blocks":["Blocs de dades estructurades del %1$s"],"Time needed:":["Temps necessari:"],"Move question down":["Mou la pregunta avall"],"Move question up":["Mou la pregunta amunt"],"Insert question":["Insereix una pregunta"],"Delete question":["Esborra una pregunta"],"Enter the answer to the question":["Introdueix la resposta a la pregunta"],"Enter a question":["Introdueix una pregunta"],"Add question":["Afegeix una pregunta."],"Select the primary %s":["Selecciona la %s prim\u00e0ria"],"Check links to this URL":["Verifica els enlla\u00e7os a aquest URL."],"Are you trying to use multiple keyphrases? You should add them separately below.":["Esteu intentant utilitzar m\u00faltiples paraules clau? Haur\u00edeu d'afegir-les separadament a sota."],"Mark as cornerstone content":["Marca com a contingut fonamental"],"Move step down":["Mou avall"],"Move step up":["Mou amunt"],"Insert step":["Insereix un pas"],"Delete step":["Elimina el pas"],"Add image":["Afegeix una imatge"],"Enter a step description":["Introdueix una descripci\u00f3 del pas"],"Enter a description":["Afegeix una descripci\u00f3"],"Unordered list":["Llista desordenada"],"Showing step items as an ordered list.":["Es mostren els elements dels passos com una llista ordenada"],"Showing step items as an unordered list":["Es mostren els elements dels passos com una llista desordenada"],"Add step":["Afegeix un pas"],"Delete total time":["Esborra el temps total"],"Add total time":["Afegeix el temps total"],"Analysis results":["Resultats de l'an\u00e0lisi:"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["Introdu\u00efu una paraula clau per calcular la puntuaci\u00f3 SEO"],"Learn more about Cornerstone Content.":["Apreneu m\u00e9s sobre el contingut fonamental."],"Cornerstone content should be the most important and extensive articles on your site.":["El contingut fonamental han de ser els articles m\u00e9s importants i extensos del vostre lloc."],"Restore Site":["Restaura el lloc"],"Network Settings":["Par\u00e0metres de la xarxa"],"You are not allowed to perform this action.":["No teniu permisos per a realitzar aquesta acci\u00f3."],"Error: %s":["Error: %s"],"Success: %s":["\u00c8xit: %s"],"Site with ID %d not found.":["No s'ha trobat el lloc amb l'ID %d."],"No site has been selected to restore.":["No s'ha seleccionat cap lloc per restaurar."],"You are not allowed to modify unregistered network settings.":["No teniu permisos per modificar par\u00e0metres de xarxa no registrats."],"deleted":["suprimit"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Llegeix la nostra%1$sguia definitiva per a la recerca de paraules clau%2$s per aprendre m\u00e9s sobre la recerca i estrat\u00e8gia de paraules clau."],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["Les seg\u00fcents paraules i combinacions de paraules apareixen m\u00e9s sovint en el contingut. Aquestes us donen un indicador d'all\u00f2 en qu\u00e8 s'enfoca el contingut. Si les paraules difereixen molt del text pot ser que vulgueu tornar a escriure el contingut per adaptar-lo. "],"Prominent words":["Paraules destacades"],"The site's tagline":["Descripci\u00f3 curta del lloc"],"Not all required fields are given. Missing field %1$s":["No s'han proporcionat tots els camps obligatoris. Falta el camp %1$s"],"Add synonyms":["Afegiu sin\u00f2nims"],"You can edit the SEO metadata for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Podeu editar les metadades SEO per a aquest tipus personalitzat a la %1$sp\u00e0gina de la botiga%2$s."],"Current year":["Any actual"],"Page":["P\u00e0gina"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Alguna cosa ha anat malament. Recarregueu la p\u00e0gina."],"Tagline":["Lema"],"description (custom taxonomy)":["descripci\u00f3 (taxonomia personalitzada)"],"(custom taxonomy)":["(taxonomia personalitzada)"],"(custom field)":["(camp personalitzat)"],"Term404":["Term404"],"Caption":["Llegenda"],"Pagenumber":["Pagenumber"],"Pagetotal":["Pagetotal"],"User description":["Descripci\u00f3 de l'usuari"],"ID":["ID"],"Modified":["Modificat"],"Post type (plural)":["Tipus de contingut (plural)"],"Post type (singular)":["Tipus de contingut (singular)"],"Separator":["Separador"],"Search phrase":["Frase de cerca"],"Term title":["T\u00edtol del terme"],"Term description":["Descripci\u00f3 del terme"],"Tag description":["Descripci\u00f3 de l'etiqueta"],"Category description":["Descripci\u00f3 de la categoria"],"Primary category":["Categoria principal"],"Category":["Categoria"],"Tag":["Etiqueta"],"Excerpt only":["Nom\u00e9s l'extracte"],"Excerpt":["Extracte"],"Site title":["T\u00edtol del lloc"],"Archive title":["T\u00edtol de l'arxiu"],"Parent title":["T\u00edtol del pare"],"Date":["Data"],"Get Yoast SEO Premium":["Aconseguiu Yoast SEO Premium"],"You should create a redirect to ensure your visitors do not get a 404 error when they click on the no longer working URL.":["Haur\u00edeu de crear una redirecci\u00f3 per assegurar-te que els visitants no obtenen un error 404 quan facin clic a l'URL que ja no funciona."],"Search engines and other websites can still send traffic to your deleted content.":["Els motors de cerca i altres webs pot ser que segueixin enviant tr\u00e0nsit al contingut suprimit."],"Make sure you don't miss out on traffic!":["Assegureu-vos de no perdre tr\u00e0fic!"],"You just deleted a %1$s.":["Acabeu d'esborrar una %1$s."],"You just trashed a %1$s.":["Acabeu d'enviar a la paperera una %1$s."],"Url preview":["Vista pr\u00e8via de l'URL"],"Please provide a meta description by editing the snippet below. If you don\u2019t, Google will try to find a relevant part of your post to show in the search results.":["Introdu\u00efu una descripci\u00f3 meta editant el fragment a sota. Si no ho feu, Google intentar\u00e0 trobar una part rellevant de l'entrada per a mostrar-la als resultats de cerca."],"Dismiss this notice":["Descarta aquest av\u00eds"],"No results":["Sense resultats"],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["L'idioma del lloc est\u00e0 configurat a %s. Si no \u00e9s aix\u00ed, contacteu amb l'administrador del lloc."],"The %s importer functionality uses temporary database tables. It seems your WordPress install does not have the capability to do this, please consult your hosting provider.":["La funcionalitat de l'importador del %s utilitza taules temporals de la base de dades. Sembla que la vostra instal\u00b7laci\u00f3 de WordPress no t\u00e9 la capacitat per fer aix\u00f2, si us plau, consulteu el vostre prove\u00efdor d'allotjament."],"Cleanup of %s data failed.":["La neteja de les dades del %s ha fallat."],"Content Type":["Tipus del contingut"],"Filter by content type":["Filtra per tipus de contingut"],"Show All Content Types":["Mostra tots els tipus de contingut."],"Replaced with the normal title for an archive generated by WordPress":["Subsitu\u00eft pel t\u00edtol normal per a un arxiu generat pel WordPress"],"Clean":["Neteja"],"Once you're certain your site is OK, you can clean up. This will remove all the original data.":["Quan estigueu segurs que el vostra lloc web est\u00e0 OK, podeu netejar les dades. Aix\u00f2 esborrar\u00e0 les dades originals."],"Step 5: Clean up":["Passa 5: Neteja"],"Please check your posts and pages and see if the metadata was successfully imported.":["Comproveu les entrades i les p\u00e0gines per assegurar-vos que les metadades s'han importat correctament."],"Step 3: Check your data":["Pas 3: Comprovaci\u00f3 de les dades"],"This will import the post metadata like SEO titles and descriptions into your %1$s metadata. It will only do this when there is no existing %1$s metadata yet. The original data will remain in place.":["Aix\u00f2 importar\u00e0 les metadades d'entrada, com ara els t\u00edtols i les descripcions SEO, a les metadades del %1$s. Nom\u00e9s ho far\u00e0 si no hi ha encara metadades de %1$s. Les dades originals seguiran al seu lloc."],"Step 2: Import":["Pas 2: Importaci\u00f3"],"Please make a backup of your database before starting this process.":["Feu una c\u00f2pia de seguretat de la vostra base de dades abans de comen\u00e7ar aquest proc\u00e9s."],"Step 1: Create a backup":["Pas 1: Creaci\u00f3 d'una c\u00f2pia de seguretat"],"We've detected data from one or more SEO plugins on your site. Please follow the following steps to import that data:":["Hem detectat dades d'una o m\u00e9s extensions SEO al vostre lloc web. Seguiu les passes seg\u00fcents per importar les dades:"],"Plugin: ":["Extensi\u00f3: "],"%s did not detect any plugin data from plugins it can import from.":["El %s no ha detectat dades de cap extensi\u00f3 dels que pugui importar."],"Posts that should not show up in search results":["Entrades que no haurien de mostrar-se als resultats de la cerca"],"%s data found.":["S'han trobat dades del %s."],"%s data successfully removed.":["S'han eliminat les dades del %s correctament."],"%s data successfully imported.":["S'han importat les dades del %s completament."],"%s data not found.":["No s'han trobat les dades del %s."],"On":["Activat"],"Help on: %s":["Ajuda amb: %s"],"Off":["Desactivat"],"See who contributed to %1$s.":["Mireu qui ha col\u00b7laborat amb %1$s."],"Default for %2$s, currently: %1$s":["Valor predeterminat per a %2$s, actualment %1$s"],"Show %s in search results?":["Voleu mostrar %s als resultats de la cerca?"],"this author's archives":["els arxius d'aquest autor"],"Do not allow search engines to show %s in search results.":["No permeteu que els motors de cerca mostren %s als resultats de la cerca."],"Read why XML Sitemaps are important for your site.":["Llegiu perqu\u00e8 els mapes de lloc XML s\u00f3n importants per al vostre lloc web."],"Enable the XML sitemaps that %s generates.":["Habiliteu els mapes de lloc XML que genera %s."],"See the XML sitemap.":["Mostra el mapa de lloc XML."],"%s (current default for %s)":["%s (valor predeterminat actual per a %s)"],"Should search engines follow links on this %1$s?":["Els motors de cerca haurien de seguir els enlla\u00e7os en aquesta %1$s?"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Voleu permetre als motors de cerca mostrar %s als resultats de de la cerca?"],"Allow search engines to show this content in search results?":["Voleu permetre que els motors de cerca mostrin aquest contingut als resultats de la cerca?"],"Toggle %1$s's XML Sitemap":["Habilita\/deshabilita el mapa de lloc XML del %1$s"],"%s integration":["Integraci\u00f3 amb el %s"],"Find out how the text link counter can enhance your SEO.":["Esbrineu com el comptador d'enlla\u00e7os de text pot millorar el vostre SEO."],"The text link counter helps you improve your site structure.":["El comptador d'enlla\u00e7os al text us ajudar\u00e0 a millorar l'estructura del vostre lloc web."],"Find out how cornerstone content can help you improve your site structure.":["Apreneu com el contingut fonamental us ajudar\u00e0 a millorar l'estructura del lloc web."],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["La funci\u00f3 de contingut fonamental us permet marcar i filtrar els conceptes b\u00e0sics del vostre lloc web."],"Discover why readability is important for SEO.":["Descobriu per qu\u00e8 la llegibilitat es important pel SEO."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["L'an\u00e0lisi de la llegibilitat ofereix suggeriments per millorar l'estructura i l'estil del text."],"Learn how the SEO analysis can help you rank.":["Apreneu com l'an\u00e0lisi SEO us ajudar\u00e0 a posicionar-vos."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["L'an\u00e0lisi SEO ofereix suggeriments per a millorar el SEO del text."],"SEO analysis":["An\u00e0lisi SEO"],"Good results":["Bons resultats"],"https:\/\/yoa.st\/1uk":["https:\/\/yoa.st\/1uk"],"https:\/\/yoa.st\/1uj":["https:\/\/yoa.st\/1uj"],"Latest blog posts on %1$s":["Darreres entrades a %1$s"],"Remove highlight from the text":["Elimineu el remarcat del text"],"Your site language is set to %s. ":["L'idioma del lloc est\u00e0 establert a %s. "],"First-time SEO configuration":["Configuraci\u00f3 inicial del SEO"],"Highlight this result in the text":["Remarque aquest resultat al text"],"Considerations":["Consideracions"],"Errors":["Errors"],"Change language":["Canvieu l'idioma"],"%s file":["Fitxer %s"],"Save changes to %s":["Desa els canvis a %s"],"Edit the content of your %s:":["Editeu el contingut del vostre %s:"],"Create %s file":["Crea el fitxer %s"],"Updated %s":["S'ha actualitzat el %s"],"You cannot edit the %s file.":["No podeu editar el fitxer %s."],"You cannot create a %s file.":["No podeu crear el fitxer %s."],"Other integrations":["Altres integracions"],"More information about %1$s":["M\u00e9s informaci\u00f3 quant a %1$s"],"Old Configuration Wizard":["Antic assistent de configuraci\u00f3"],"Manage your %s subscription on MyYoast":["Gestiona la subscripci\u00f3 %s a My Yoast"],"Mark the most important %1$s as 'cornerstone content' to improve your site structure. %2$sLearn more about cornerstone content%3$s.":["Marque la %1$s m\u00e9s important  com a \u00abcontingut fonamental\u00bb per a millorar l'estructura del vostre lloc web. %2$sLlegiu m\u00e9s sobre contingut fonamental%3$s."],"(Opens in a new browser tab)":["(S'obre en una nova pestanya del navegador)"],"Go back":["Torna"],"Posts %1$swithout%2$s a focus keyphrase":["Entrades %1$sense%2$s una frase clau principal"],"Hey, your SEO is doing pretty well! Check out the stats:":["El vostre SEO est\u00e0 for\u00e7a b\u00e9! Comproveu les estad\u00edstiques:"],"You don't have any published posts, your SEO scores will appear here once you make your first post!":["No teniu cap entrada publicada, les puntuacions SEO apareixeran una vegada feu la primera entrada."],"Read more like this on our SEO blog":["Llegiu m\u00e9s sobre aix\u00f2 al nostre blog de SEO"],"Readability: %s":["Llegibilitat: %s"],"Not activated":["No est\u00e0 activada"],"Activated":["Activada"],"%1$s recommendations for you":["%1$s recomanacions"],"All Readability Scores":["Totes les puntuacions de llegibilitat"],"Filter by Readability Score":["Fitra per puntuaci\u00f3 de llegibilitat"],"Remind me again in 4 weeks.":["Torna-m'ho a recordar en 4 setmanes."],"Request method %1$s is not valid.":["El m\u00e8tode de petici\u00f3 %1$s no \u00e9s v\u00e0lid."],"Text link counter":["Contador d'enlla\u00e7os de text"],"Number of internal links linking to this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["N\u00famero d'enlla\u00e7os interns enlla\u00e7ant a aquesta entrada. Mireu el text \"Columnes del Yoast\" a la pestanya d'ajuda per a m\u00e9s informaci\u00f3."],"Number of outgoing internal links in this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["Quantitat d'enlla\u00e7os interns en aquesta entrada. Llegiu el text \"Columnes del Yoast\" a la pestanya d'ajuda si voleu m\u00e9s informaci\u00f3."],"%s Columns":["Columnes del %s"],"Readability score":["Puntuaci\u00f3 de llegibilitat"],"Scroll to see the preview content.":["Desplaceu la p\u00e0gina per previsualitzar el contingut."],"Cornerstone content":["Contingut fonamental"],"Save changes":["Desa els canvis"],"1 year free support and updates included!":["1 any d'actualitzacions gratu\u00eftes incloses!"],"The plugin %2$s changes your site's output and in doing that differentiates between search engines and normal users, a process that's called cloaking. We highly recommend that you disable it.":["L'extensi\u00f3 %2$s canvia el contingut del vostre lloc web i fent-ho diferencia entre motors de cerca i usuaris normals, en un proc\u00e9s que s'anomena \"cloacking\". Recomanem que el deshabiliteu."],"No ads!":["Sense anuncis!"],"Get internal linking suggestions":["Obteniu suggeriments d'enlla\u00e7os interns"],"Get %1$s":["Obteniu %1$s"],"Variable":["Variable"],"Available variables":["Variables disponibles"],"Scroll to see the table content.":["Despla\u00e7a't per a veure el contingut de la taula."],"An error occurred in the '%1$s' assessment":["S'ha produ\u00eft un error en la comprovaci\u00f3 \u00ab%1$s\u00bb"],"No new notifications.":["No hi ha notificacions noves"],"Save all":["Desa-ho tot"],"Save":["Desa"],"%1$s, Author at %2$s":["%1$s, autor a %2$s"],"Meta description preview:":["Previsualitzaci\u00f3 de la descripci\u00f3 meta:"],"Close snippet editor":["Tanca l'editor de la previsualitzaci\u00f3"],"Slug":["\u00c0lies"],"Marks are disabled in current view":["Les marques estan deshabilitades en la vista actual"],"Good SEO score":["Bona puntuaci\u00f3 SEO"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3 SEO acceptable"],"Feedback":["Suggeriments"],"Name":["Nom"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Afegiu una descripci\u00f3 meta editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"Edit snippet":["Edita la previsualitzaci\u00f3"],"SEO title preview":["Previsualitzaci\u00f3 del t\u00edtol SEO"],"Export settings":["Exporta els par\u00e0metres"],"Please don't show me this notification anymore":["No mostres m\u00e9s aquesta notificaci\u00f3"],"If you are experiencing issues, %1$splease file a bug report%2$s and we'll do our best to help you out.":["Si esteu experimentant problemes, %1$senvieu un informe de l'error%2$s i farem tot el possible per ajudar-vos."],"We've noticed you've been using %1$s for some time now; we hope you love it! We'd be thrilled if you could %2$sgive us a 5 stars rating on WordPress.org%3$s!":["Hem vist que fa temps feu servir %1$s; esperem que us estigui agradant! Estar\u00edem encantats si pogu\u00e9ssiu donar-nos %2$suna puntuaci\u00f3 de 5 estrelles al web WordPress.org%3$s!"],"%1$s + %2$s":["%1$s + %2$s"],"Warning: the variable %1$s cannot be used in this template. See the %2$s for more info.":["Av\u00eds: la variable %1$s no es pot utilitzar en aquesta plantilla. Consulteu %2$s per obtenir m\u00e9s informaci\u00f3."],"By the way, did you know we also have a %1$sPremium plugin%2$s? It offers advanced features, like a redirect manager and support for multiple keyphrases. It also comes with 24\/7 personal support.":["Per cert, sab\u00edeu que tenim una %1$sextensi\u00f3 Premium%2$s? Ofereix caracter\u00edstiques avan\u00e7ades, com un gestor de redireccions i suport per a m\u00faltiples frases clau. Tamb\u00e9 disposa d'atenci\u00f3 personal 24\/7."],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"The %1$s admin bar menu contains useful links to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["La barra d'administraci\u00f3 de %1$s cont\u00e9 enlla\u00e7os \u00fatils a eines de tercers per analitzar p\u00e0gines i simplifica que veieu si teniu notificacions noves."],"Admin bar menu":["Men\u00fa a la barra d'administraci\u00f3"],"Features":["Caracter\u00edstiques"],"SEO title":["T\u00edtol SEO"],"Greater than sign":["Signe \"major que\""],"Less than sign":["Signe \"menor que\""],"Right angle quotation mark":["Cometa angular dreta"],"Left angle quotation mark":["Cometa angular esquerra"],"Small tilde":["Tilde petita"],"Vertical bar":["Barra vertical"],"Low asterisk":["Asterisc baix"],"Asterisk":["Asterisc"],"Bullet":["Pic"],"Middle dot":["Punt volat"],"Em dash":["Gui\u00f3 llarg"],"En dash":["Gui\u00f3 mitj\u00e0"],"Dash":["Gui\u00f3"],"No":["No"],"Yes":["S\u00ed"],"Google search console":["Consola de cerca de Google"],"Social profiles":["Perfils socials"],"Posts list":["Llista d'entrades"],"Posts list navigation":["Navegaci\u00f3 per la llista d'entrades"],"Filter posts list":["Filtra la llista d'entrades"],"Installed":["Instal\u00b7lat"],"Seamless integration between %1$s and %2$s":["Una integraci\u00f3 perfecta entre %1$s i %2$s"],"Optimize your site for Google News":["Optimitzeu el vostre lloc web per a Google News"],"Edit &#8220;%s&#8221;":["Edita \u00ab%s\u00bb"],"Premium":["Pr\u00e8mium"],"Get Premium":["Converteix-lo en Premium!"],"Notifications":["Notificacions"],"Removes the focus keyphrase section from the metabox and disables all SEO-related suggestions.":["Elimina la pestanya de paraula clau de la caixa meta i deshabilita tots els suggeriments relacionats amb SEO."],"Disable SEO analysis":["Deshabilita l'an\u00e0lisi SEO"],"Other social profiles":["Altres perfils socials"],"Make primary":["Fes prim\u00e0ria"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Disable readability analysis":["Deshabilita l'an\u00e0lisi de llegibilitat"],"Removes the readability analysis section from the metabox and disables all readability-related suggestions.":["Elimina la pestanya de llegibilitat de la caixa meta i deshabilita tots els suggeriments relacionats amb la llegibilitat."],"Readability analysis":["An\u00e0lisi de llegibilitat"],"Needs improvement":["Necessita millorar"],"Readability":["Llegibilitat"],"Improvements":["Millores"],"Good job! We could detect no serious SEO problems.":["Bona feina! No hem detectat cap problema SEO seri\u00f3s."],"We have detected the following issues that affect the SEO of your site.":["Hem detectat els seg\u00fcents problemes de SEO que afecten el lloc web."],"Problems":["Problemes"],"Not available":["No est\u00e0 disponible"],"Filter by SEO Score":["Filtra per puntuaci\u00f3 SEO"],"Meta description not set.":["No s'ha definit cap descripci\u00f3 meta"],"Open":["Obre"],"Loading...":["S'est\u00e0 carregant..."],"No results found":["No s'ha trobat cap resultat"],"Dashboard":["Tauler"],"You can fix this on the %1$sPermalink settings page%2$s.":["Podeu arreglar-ho a la %1$sp\u00e0gina de par\u00e0metres dels enlla\u00e7os permanents%2$s."],"Replaced with the primary category of the post\/page":["Se substituir\u00e0 per la categoria prim\u00e0ria de l'entrada o de la p\u00e0gina"],"Buy %s":["Compra %s"],"New %1$s Title":["Nou %1$s t\u00edtol"],"Existing %1$s Title":["T\u00edtol %1$s existent"],"Expected an integer as input.":["S'espera un enter com a entrada."],"Trying to build the sitemap cache key, but the postfix and prefix combination leaves too little room to do this. You are probably requesting a page that is way out of the expected range.":["S'est\u00e0 intentant construir una clau segura per a la mem\u00f2ria cau del mapa web, per\u00f2 la combinaci\u00f3 de prefixos i sufixos deixa poc espai per a fer-ho. Possiblement esteu demanant una p\u00e0gina que est\u00e0 molt lluny del rang esperat."],"Redirects":["Redireccions"],"Remove":["Suprimeix"],"Keep":["Mant\u00e9"],"Bold the last page":["Marca l'\u00faltima p\u00e0gina en negreta"],"Primary %s":["%s primari"],"Primary":["Principal"],"Make %1$s primary %2$s":["Fes %1$s %2$s primari"],"Integrations":["Integracions"],"Term is set to noindex.":["El terme est\u00e0 configurat com a no indexable"],"Author archives":["Arxius de l'autor"],"Enabled":["Habilitat"],"Disabled":["Deshabilitat"],"The separator defined in your theme's %s tag.":["El separador definit en l'etiqueta %s del vostre tema"],"No index":["No index"],"SEO score":["Puntuaci\u00f3 SEO"],"Team Yoast":["Equip Yoast"],"The first true all-in-one SEO solution for WordPress, including on-page content analysis, XML sitemaps and much more.":["La primera soluci\u00f3  SEO realment tot en un per a WordPress, incloent-hi an\u00e0lisi del contingut de la p\u00e0gina, mapes del lloc XML i molt m\u00e9s."],"Yoast SEO":["Yoast SEO"],"The %1$s plugin installation is incomplete. Please refer to %2$sinstallation instructions%3$s.":["La instal\u00b7laci\u00f3 de l'extensi\u00f3 %1$s est\u00e0 incompleta. Mireu les %2$sinstruccions d'instal\u00b7laci\u00f3%3$s."],"The Standard PHP Library (SPL) extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["L'extensi\u00f3 de la biblioteca est\u00e0ndard de PHP (SPL) no est\u00e0 disponible. Demaneu al vostre prove\u00efdor d'allotjament que l'habiliti."],"SEO Settings":["Configuraci\u00f3 SEO"],"Google Page Speed Test":["Prova de velocitat de la p\u00e0gina de Google"],"Facebook Debugger":["Depurador del Facebook"],"Analyze this page":["Analitza la p\u00e0gina"],"%s Archive":["Arxiu de %s"],"You searched for %s":["Heu cercat %s"],"Summary with large image":["Resum amb imatge de grans dimensions"],"The post %1$s appeared first on %2$s.":["L'entrada %1$s ha aparegut primer a %2$s."],"No numeric value was received.":["No s'ha rebut cap valor num\u00e8ric"],"This must be an existing blog. Blog %s does not exist or has been marked as deleted.":["Aquest ha de ser un blog que existisca. El blog %s no existeix o s'ha marcat per ser esborrat."],"The default blog setting must be the numeric blog id of the blog you want to use as default.":["El par\u00e0metre de blog per defecte ha de ser l'identificador num\u00e8ric del blog que voleu utilitzar per defecte."],"%1$s is not a valid choice for who should be allowed access to the %2$s settings. Value reset to the default.":["%1$s no \u00e9s una opci\u00f3 valida per a permetre accedir als par\u00e0metres del  %2$s. S'ha restablit als valors per defecte."],"Please select a valid post type for taxonomy \"%s\"":["Seleccioneu un tipus d'entrada v\u00e0lida per a la taxonomia \"%s\""],"Please select a valid taxonomy for post type \"%s\"":["Seleccioneu una taxonomia v\u00e0lida per al tipus d'entrada \u00ab%s\u00bb"],"You searched for":["Has cercat"],"Home":["Inici"],"Archives for":["Arxius de"],"Error 404: Page not found":["Error 404: P\u00e0gina no trobada"],"Good":["Bo"],"Replaced with a custom taxonomies description":["S'ha reempla\u00e7at per una descripci\u00f3 personalitzada de les taxonomies."],"Replaced with a posts custom taxonomies, comma separated.":["S'ha reempla\u00e7at per una llista de taxonomies personalitzades, separades per comes."],"Replaced with a posts custom field value":["S'ha reempla\u00e7at pel valor d'un camp personalitzat"],"Replaced with the slug which caused the 404":["S'ha reempla\u00e7at per l'URL que havia causat el 404"],"Replaced with the posts focus keyphrase":["Reempla\u00e7at amb la frase clau de l'entrada"],"Attachment caption":["Llegenda de l'adjunt"],"Replaced with the current page number":["Reempla\u00e7at amb el n\u00famero de p\u00e0gina actual"],"Replaced with the current page total":["Reempla\u00e7at amb el nombre total de p\u00e0gines"],"Replaced with the current page number with context (i.e. page 2 of 4)":["Reempla\u00e7at pel n\u00famero de p\u00e0gina actual amb context (p. ex. p\u00e0gina 2 de 4)"],"Replaced with the current year":["Reempla\u00e7at per l'any actual"],"Replaced with the current month":["Reempla\u00e7at pel mes actual"],"Replaced with the current day":["Reempla\u00e7at pel dia actual"],"Replaced with the current date":["Reempla\u00e7at per la data actual"],"Replaced with the post\/page author's 'Biographical Info'":["Reempla\u00e7at per la informaci\u00f3 biogr\u00e0fica de l'autor de l'entrada o la p\u00e0gina"],"Replaced with the post\/page author's 'nicename'":["Reempla\u00e7at pel nom p\u00fablic de l'autor de l'entrada"],"Replaced with the post\/page ID":["Reempla\u00e7at amb l'identificador de l'entrada\/p\u00e0gina"],"Replaced with the post\/page modified time":["Reempla\u00e7at per la data de modificaci\u00f3 de l'entrada o p\u00e0gina"],"Replaced with the content type plural label":["Reempla\u00e7at per l'etiqueta del tipus d'entrada en plural."],"Replaced with the content type single label":["Reempla\u00e7at per l'etiqueta del tipus d'entrada en singular."],"Replaced with the current search phrase":["Reempla\u00e7at per la frase de cerca actual"],"Replaced with the term name":["S'ha reempla\u00e7at pel nom del terme"],"Replaced with the term description":["Reempla\u00e7at per la descripci\u00f3 del terme"],"Replaced with the tag description":["Reempla\u00e7at per la descripci\u00f3 de l'etiqueta"],"Replaced with the category description":["Reempla\u00e7at per la descripci\u00f3 de la categoria"],"Replaced with the post categories (comma separated)":["Reempla\u00e7at per les categories de l'entrada (separades per coma)"],"Replaced with the current tag\/tags":["S'ha reempla\u00e7at  per l'etiqueta (o etiquetes) actual"],"Replaced with the post\/page excerpt (without auto-generation)":["Reempla\u00e7at pel resum de l'entrada o p\u00e0gina (sense autogeneraci\u00f3)"],"Replaced with the post\/page excerpt (or auto-generated if it does not exist)":["Reempla\u00e7at pel resum de l'entrada\/p\u00e0gina (o autogenerat si no existeix)"],"The site's name":["El nom del lloc"],"Replaced with the title of the parent page of the current page":["Reempla\u00e7at pel t\u00edtol de la p\u00e0gina pare de la p\u00e0gina actual"],"Replaced with the title of the post\/page":["Reempla\u00e7at pel t\u00edtol de l'entrada\/p\u00e0gina"],"Replaced with the date of the post\/page":["Reempla\u00e7at per la data de l'entrada o de la p\u00e0gina"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e0gina %1$d de %2$d"],"You cannot overrule a WPSEO standard variable replacement by registering a variable with the same name. Use the \"wpseo_replacements\" filter instead to adjust the replacement value.":["No podeu sobreescriure una variable est\u00e0ndard del WP SEO registrant una variable amb el mateix nom. Utilitzeu el filtre \u00abwpseo_replacements\u00bb per ajustar el valor substitu\u00eft."],"A replacement variable with the same name has already been registered. Try making your variable name unique.":["Ja s'ha registrat una variable de substituci\u00f3 amb el mateix nom. Intenteu fer \u00fanic el nom de la vostra variable."],"A replacement variable can not start with \"%%cf_\" or \"%%ct_\" as these are reserved for the WPSEO standard variable variables for custom fields and custom taxonomies. Try making your variable name unique.":["Una variable de reempla\u00e7ament no pot comen\u00e7ar amb \u00ab%%cf_\u00bb o \u00ab%%ct_\u00bb, ja que es tracta de les variables variables est\u00e0ndard del WP SEO per als camps personalitzats i les taxonomies personalitzades. Intenteu fer \u00fanic el nom de la vostra variable."],"A replacement variable can only contain alphanumeric characters, an underscore or a dash. Try renaming your variable.":["Una variable de reempla\u00e7ament nom\u00e9s pot obtenir car\u00e0cters alfanum\u00e8rics, un subratllat o un gui\u00f3. Proveu a reanomenar la variable."],"Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [%1$s - %2$s] menu and set up a template.":["Av\u00eds d'administraci\u00f3: aquesta p\u00e0gina no mostra una descripci\u00f3 a les metadades perqu\u00e8 no en t\u00e9 cap, escriviu-ne una d'espec\u00edfica per aquesta p\u00e0gina o aneu al men\u00fa [%1$s - %2$s] i establiu una plantilla."],"Page not found":["No s'ha trobat la p\u00e0gina"],"%s Archives":["Arxius de %s"],"Meta description to use for Author page":["Descripci\u00f3 meta a utilitzar en la p\u00e0gina de l'autor"],"Title to use for Author page":["T\u00edtol que s'utilitzar\u00e0 per a la p\u00e0gina de l'autor"],"%1$s settings":["Par\u00e0metres del  %1$s "],"Export your %1$s settings":["Exporta els teus %1$s par\u00e0metres"],"Import settings":["Importa els par\u00e0metres"],"Import from other SEO plugins":["Importa des d'altres extensions SEO"],"Import":["Importa"],"If you had a %s file and it was editable, you could edit it from here.":["Si tingu\u00e9ssiu un fitxer %s i fos editable, el podr\u00edeu editar des d'aqu\u00ed."],"If your %s were writable, you could edit it from here.":["Si el vostre fitxer %s fos editable, podr\u00edeu editar-lo des d'aqu\u00ed."],"You don't have a %s file, create one here:":["No teniu cap fitxer %s, creeu-ne un aqu\u00ed:"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["Un enlla\u00e7 al vostre lloc, amb el nom i la descripci\u00f3 del vostre lloc com a text de l'enlla\u00e7."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["Un enlla\u00e7 al vostre lloc, amb el nom del lloc com a \u00e0ncora de text."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["Enlla\u00e7 a l'entrada, amb el t\u00edtol com a text."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["Podeu utilitzar les variables seg\u00fcents dins del contingut; es reempla\u00e7aran pel contingut a la seva dreta."],"Content to put after each post in the feed":["Contingut que voleu posar despr\u00e9s de cada entrada al fil RSS"],"Content to put before each post in the feed":["Contingut que voleu afegir abans de cada entrada al fil de subscripci\u00f3"],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Com inserir la ruta de navegaci\u00f3 al vostre tema"],"Blog":["Blog"],"Prefix for the breadcrumb path":["Prefix per a la ruta de navegaci\u00f3"],"Anchor text for the Homepage":["\u00c0ncora de text per a la p\u00e0gina principal"],"Separator between breadcrumbs":["Separador entre la ruta de navegaci\u00f3"],"Below are your published posts' SEO scores. Now is as good a time as any to start improving some of your posts!":["Baix podeu trobar les puntuacions SEO de les entrades publicades. Aquest \u00e9s tan bon moment com qualsevol altre per comen\u00e7ar a millorar les vostres entrades!"],"Credits":["Cr\u00e8dits"],"&laquo; Back to Tools page":["&laquo; Torna a la p\u00e0gina d'eines"],"%1$s comes with some very powerful built-in tools:":["El %1$s inclou algunes eines molt potents:"],"This tool allows you to quickly change important files for your SEO, like your robots.txt and, if you have one, your .htaccess file.":["Aquesta eina us permet canviar r\u00e0pidament fitxers importants per al SEO, com el robots.txt i, si en teniu un, el vostre fitxer .htaccess."],"File editor":["Editor de fitxers"],"Import settings from other SEO plugins and export your settings for re-use on (another) site.":["Importeu els par\u00e0metres d'altres extensions SEO i exporteu els par\u00e0metres per reutilitzar-los en un altre lloc."],"Import and Export":["Importa i exporta"],"This tool allows you to quickly change titles and descriptions of your posts and pages without having to go into the editor for each page.":["Aquesta eina us permet canviar r\u00e0pidament t\u00edtols i descripcions de les entrades i les p\u00e0gines sense haver d'anar a l'editor per a cadascuna d'elles."],"Bulk editor":["Editor en massa"],"Default settings":["Par\u00e0metres per defecte"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Restore site to defaults":["Restaura el lloc als par\u00e0metres per defecte"],"Site ID":["ID del lloc web"],"Using this form you can reset a site to the default SEO settings.":["Utilitzant aquest formulari podeu restablir el lloc als par\u00e0metres per defecte de SEO"],"Privacy sensitive (FB admins and such), theme specific (title rewrite) and a few very site specific settings will not be imported to new sites.":["Alguns par\u00e0metres sensitius respecte a la privacitat (administrador al FB entre altres), espec\u00edfics dels temes (com la reescriptura del t\u00edtol) i alguns altres par\u00e0metres espec\u00edfics no s'importaran als nous blogs."],"Enter the %1$sSite ID%2$s for the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. Leave empty for none (i.e. the normal plugin defaults will be used).":["Indrodu\u00efu %1$sl'ID del lloc web%2$s els par\u00e0metres del qual voleu utilitzar com a par\u00e0metres per defecte per a tots els llocs que afegiu a la xarxa. Deixeu-ho en blanc si no en voleu cap (s'utilitzaran els par\u00e0metres per defecte de l'extensi\u00f3)"],"Choose the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. If you choose 'None', the normal plugin defaults will be used.":["Trieu el lloc web els par\u00e0metres del qual voleu utilitzar com a par\u00e0metres per defecte per a tots els llocs que afegiu a la xarxa. Si no en trieu cap, s'utilitzaran els par\u00e0metres per defecte de l'extensi\u00f3."],"New sites in the network inherit their SEO settings from this site":["Els nous llocs a la xarxa hereten els seus par\u00e0metres SEO d'aquest lloc web"],"Super Admins only":["Nom\u00e9s superadministradors."],"Site Admins (default)":["Administradors del lloc (per defecte)"],"Who should have access to the %1$s settings":["Qui hauria de tenir acc\u00e9s als par\u00e0metres del %1$s"],"spam":["brossa"],"mature":["madur"],"archived":["arxivat"],"public":["p\u00fablic"],"%s restored to default SEO settings.":["S'ha restaurat %s als par\u00e0metres SEO per defecte"],"Settings Updated.":["S'han actualitzat els par\u00e0metres."],"Special pages":["P\u00e0gines especials"],"Date archives":["Arxius de dates"],"Title":["T\u00edtol"],"Take note:":["Important:"],"You can determine the title and description for the homepage by %1$sediting the homepage itself%2$s.":["Podeu determinar el t\u00edtol i la descripci\u00f3 de la p\u00e0gina del blog %1$seditant la mateixa p\u00e0gina%2$s."],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["El %1$s ha detectat autom\u00e0ticament que necessita for\u00e7ar la reescriptura dels t\u00edtols de les vostres p\u00e0gines; si creieu que \u00e9s incorrecte i sabeu el que feu, podeu canviar el par\u00e0metre aqu\u00ed."],"Force rewrite titles":["For\u00e7a la reescriptura dels t\u00edtols."],"Homepage":["P\u00e0gina d'inici"],"%1$s Extensions":["Extensions del %1$s"],"Seamlessly integrate WooCommerce with %1$s and get extra features!":["Integreu sense esfor\u00e7 el WooCommerce amb el %1$s i aconseguiu funcionalitats extra."],"Rank better locally and in Google Maps, without breaking a sweat!":["Posicioneu-vos millor localment i al Google Maps, sense esfor\u00e7ar-vos gaire."],"Are you in Google News? Increase your traffic from Google News by optimizing for it!":["Esteu a Google News? Incrementeu el tr\u00e0fic des de Google News optimitzant el vostre lloc web!"],"Optimize your videos to show them off in search results and get more clicks!":["Optimitzeu els vostres videos per a mostrar-los als resultats de la cerca i obteniu m\u00e9s clics."],"The premium version of %1$s with more features & support.":["La versi\u00f3 premium del %1$s amb m\u00e9s caracter\u00edstiques i suport"],"Person":["Persona"],"Website name":["Nom del lloc web"],"RSS":["RSS"],"Permalink":["Enlla\u00e7 permanent"],"Breadcrumbs":["Ruta de navegaci\u00f3"],"To be able to create a redirect and fix this issue, you need %1$s. You can buy the plugin, including one year of support and updates, on %2$s.":["Per poder crear una redirecci\u00f3 i arreglar aquest problema, necessiteu %1$s. Podeu comprar l'extensi\u00f3, incloent-hi un any de suport i actualitzacions, a %2$s."],"Creating redirects is a %s feature":["La creaci\u00f3 de redireccions \u00e9s una caracter\u00edstica del %s"],"New URL":["Nou URL"],"Search":["Cerca"],"URL":["URL"],"Deactivate %s":["Desactiva %s"],"The %1$s plugin might cause issues when used in conjunction with %2$s.":["L'extensi\u00f3 %1$s pot causar problemes quan s'utilitza conjuntament amb %2$s."],"%s Posts Overview":["Visi\u00f3 global de les entrades del %s"],"Breadcrumbs title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3"],"Pinterest":["Pinterest"],"Close":["Tanca"],"Both %1$s and %2$s can create XML sitemaps. Having two XML sitemaps is not beneficial for search engines and might slow down your site.":["Tant el %1$s com %2$s poden generar mapes de lloc XML. Tindre dos mapes de lloc XML no \u00e9s benefici\u00f3s per als motors de cerca, i a m\u00e9s pot fer el vostre lloc web m\u00e9s lent."],"Configure %1$s's Open Graph settings":["%1$s s'expandeix a Yoast SEO"],"Both %1$s and %2$s create Open Graph output, which might make Facebook, X, LinkedIn and other social networks use the wrong texts and images when your pages are being shared.":["Tant %1$s com %2$s creen una sortida Open Graph, que pot fer que Facebook, X, LinkedIn i altres xarxes socials utilitzin textos i imatges incorrectes quan es comparteixen les p\u00e0gines."],"X description":["Descripci\u00f3 per a X"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"very difficult":["molt dif\u00edcil"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Proveu de fer frases m\u00e9s curtes i amb paraules menys complexes per tal de millorar la legibilitat."],"difficult":["dif\u00edcil"],"fairly difficult":["prou dif\u00edcil"],"OK":["D'acord"],"fairly easy":["prou f\u00e0cil"],"easy":["f\u00e0cil"],"very easy":["molt f\u00e0cil"],"The copy scores %1$s in the test, which is considered %2$s to read.":["La c\u00f2pia puntua %1$s a la prova, que es considera %2$s per a llegir."],"Flesch reading ease":["Mecanisme de lectura Flesch"],"Meta Desc.":["Meta Desc."],"All SEO Scores":["Totes les puntuacions de SEO"],"SEO issue: The featured image should be at least 200 by 200 pixels to be picked up by Facebook and other social media sites.":["Problema de SEO: La imatge destacada ha de ser de 200x200 com a m\u00ednim per a qu\u00e8 Facebook i altres xarxes socials la utilitzen."],"(no parent)":["(sense pare)"],"meta description":["descripci\u00f3 meta"],"Page title":["T\u00edtol de la p\u00e0gina"],"Post is set to noindex.":["L'entrada est\u00e0 configurada com a no indexable."],"The URL that this page should redirect to.":["L'URL al qual aquesta p\u00e0gina hauria de redirigir."],"301 Redirect":["Redirecci\u00f3 301"],"The canonical URL that this page should point to. Leave empty to default to permalink. %1$sCross domain canonical%2$s supported too.":["L'URL can\u00f2nic al qual aquesta p\u00e0gina hauria d'apuntar, ll. Deixeu el valor buit per a qu\u00e8 apunti a l'enlla\u00e7 permanent. Els %1$sURLs c\u00e0nonics entre dominis%2$s tamb\u00e9 estan permesos."],"Canonical URL":["URL can\u00f2nic"],"Title to use for this page in breadcrumb paths":["T\u00edtol per utilitzar en la ruta de navegaci\u00f3 per a aquesta p\u00e0gina"],"Breadcrumbs Title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3"],"No Snippet":["No Snippet"],"No Archive":["No arxives"],"No Image Index":["No indexes imatges"],"None":["Cap"],"Meta robots advanced":["Meta Robots avan\u00e7at"],"Warning: even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Av\u00eds: tot i que podeu definir els par\u00e0metres per als robots aqu\u00ed, tot el lloc web est\u00e0 configurat com a no indexable als par\u00e0metres de privacitat del lloc. Per tant, aquests par\u00e0metres no tindran cap efecte."],"Meta description":["Meta descripci\u00f3"],"SEO Title":["T\u00edtol SEO"],"Focus keyword":["Paraula clau principal"],"Settings successfully imported.":["Els par\u00e0metres s'han important correctament."],"Settings could not be imported:":["No s'han pogut importar els par\u00e0metres:"],"Action":["Acci\u00f3"],"Page URL\/Slug":["URL de la p\u00e0gina"],"Publication date":["Data de publicaci\u00f3"],"Post Status":["Estat de l'entrada"],"WP Page Title":["T\u00edtol de la p\u00e0gina"],"View":["Visualitza"],"View &#8220;%s&#8221;":["Mostra \u00ab%s\u00bb"],"Preview":["Previsualitza"],"Preview &#8220;%s&#8221;":["Previsualitza \u00ab%s\u00bb"],"Edit":["Edita"],"Filter":["Filtre"],"New Yoast Meta Description":["Nova meta descripci\u00f3"],"Existing Yoast Meta Description":["Meta descripci\u00f3 existent"],"Facebook profile URL":["URL del perfil de Facebook"],"Google":["Google"],"Settings":["Par\u00e0metres"],"Huge SEO Issue: You're blocking access to robots.":["Problema greu de SEO: esteu blocant l'acc\u00e9s als robots."],"Posts":["Entrades"],"Edit Files":["Edita els fitxers"],"General":["General"],"Extensions":["Extensions"],"Search Console":["Consola de cerca"],"Tools":["Eines"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"XML sitemaps":["Mapa del lloc XML"],"Social":["Social"],"%1$s detected you are using version %2$s of %3$s, please update to the latest version to prevent compatibility issues.":["El %1$s ha detectat que esteu utilitzant la versi\u00f3 %2$s de %3$s, actualitzeu a l'\u00faltima versi\u00f3 per a prevenir problemes d'incompatibilitat."],"Just another WordPress site":["Un altre lloc web amb el WordPress"],"You have used HTML in your value which is not allowed.":["No est\u00e0 perm\u00e8s utilitzar HTML al valor."],"You can't edit %s that aren't yours.":["No podeu editar %s que no s\u00f3n vostres."],"You can't edit %s.":["No podeu editar %s."],"Post has an invalid Content Type: %s.":["L'entrada t\u00e9 un tipus de contingut inv\u00e0lid: %s."],"Post doesn't exist.":["L'entrada no existeix."]}}}